{"data": [{"created_at": "2019-12-06T11:47:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202917471587622912"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202917471587622912", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153891988728664070", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T11:47:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ElPastorJoelito: El pecado es un acto suicida de la voluntad. Es algo parecido a tomar un f\u00e1rmaco adictivo. \nAl principio, puede sentir\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202917392579485697"], "id": "1202917392579485697", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320506343", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202741314141523969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T11:46:59.000Z", "lang": "pt", "text": "Esse android 9 \u00e9 um lixooo matou minha janela flutuante, agora tenho q ficar com a tela dividida se quiser ouvir m\u00fasica no yt com outro App \ud83e\udd27", "edit_history_tweet_ids": ["1202917345771081729"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.9212, "type": "Other", "normalized_text": "android 9"}, {"start": 123, "end": 124, "probability": 0.9251, "type": "Other", "normalized_text": "yt"}]}, "id": "1202917345771081729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2843025532"}, {"created_at": "2019-12-06T11:46:06.000Z", "lang": "es", "text": "Jajajaja suicida https://t.co/hn7bmYORx1", "edit_history_tweet_ids": ["1202917126580953088"], "id": "1202917126580953088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184272432", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/hn7bmYORx1", "expanded_url": "https://twitter.com/EHDFOficial/status/1202601577355325440", "display_url": "twitter.com/EHDFOficial/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T11:45:05.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\u274c\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria:\u2705 https://t.co/xJT2K0btzZ", "edit_history_tweet_ids": ["1202916868824195072"], "id": "1202916868824195072", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "926976941449768960", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202789505406775296"}], "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/xJT2K0btzZ", "expanded_url": "https://twitter.com/bi_freitass/status/1202789505406775296", "display_url": "twitter.com/bi_freitass/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T11:43:40.000Z", "lang": "de", "text": "dssdsdsd https://t.co/W5pbD4LLLE via @repubblica", "edit_history_tweet_ids": ["1202916514963304449"], "id": "1202916514963304449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085124240570007552", "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/W5pbD4LLLE", "expanded_url": "https://video.lastampa.it/esteri/marinaio-uccide-due-persone-alla-base-di-pearl-harbor-e-poi-si-suicida-il-luogo-della-sparatoria/106949/106960", "display_url": "video.lastampa.it/esteri/marinai\u2026"}], "mentions": [{"start": 37, "end": 48, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T11:43:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202916414035759104"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202916414035759104", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899755238994960388", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T11:43:14.000Z", "lang": "es", "text": "@MilagrosLeivaG La misma fiscalia esta tomando acciones en estos casos de infiltraciones. No desmerece para nada el trabajo de Vela y de Perez. Tampoco limpia de sus fecgoruas al ladron suicida que defiendes y a la china mafiosa que tanto apoyas. Hoy sale Hildebrandt, lee para que aprendas", "edit_history_tweet_ids": ["1202916403147345920"], "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 130, "probability": 0.892, "type": "Person", "normalized_text": "Vela"}, {"start": 137, "end": 141, "probability": 0.8448, "type": "Person", "normalized_text": "Perez"}, {"start": 215, "end": 219, "probability": 0.8036, "type": "Place", "normalized_text": "china"}, {"start": 256, "end": 266, "probability": 0.662, "type": "Person", "normalized_text": "Hildebrandt"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "in_reply_to_user_id": "224916991", "id": "1202916403147345920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326559332", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202662378027905024"}]}, {"created_at": "2019-12-06T11:43:10.000Z", "lang": "it", "text": "Spari a Pearl Harbor, due morti e un ferito. Aggressore suicida | Sky TG24 https://t.co/kHIHYNP8f3", "edit_history_tweet_ids": ["1202916388035289089"], "id": "1202916388035289089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085124240570007552", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/kHIHYNP8f3", "expanded_url": "https://tg24.sky.it/mondo/2019/12/05/pearl-harbour-sparatoria.html", "display_url": "tg24.sky.it/mondo/2019/12/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T11:42:45.000Z", "lang": "it", "text": "Uccide due persone e si suicida nella base di Pearl Harbor https://t.co/QbIkP5bSeZ", "edit_history_tweet_ids": ["1202916282322104320"], "id": "1202916282322104320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085124240570007552", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/QbIkP5bSeZ", "expanded_url": "https://www.agi.it/estero/strage_pearl_harbor_marinaio_spara-6679914/news/2019-12-05/", "display_url": "agi.it/estero/strage_\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T11:39:26.000Z", "lang": "es", "text": "Ciudadanos se suicida https://t.co/GFV4Iz7jir", "edit_history_tweet_ids": ["1202915448326688768"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.4315, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/GFV4Iz7jir", "expanded_url": "https://twitter.com/abc_es/status/1202911976525107200", "display_url": "twitter.com/abc_es/status/\u2026"}]}, "id": "1202915448326688768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "149478417", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202911976525107200"}]}, {"created_at": "2019-12-06T11:39:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MESTALLIDOS: El \u00faltimo punk se suicida en Putney Bridge.", "edit_history_tweet_ids": ["1202915358870573057"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 58, "probability": 0.9127, "type": "Place", "normalized_text": "Putney Bridge"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MESTALLIDOS", "id": "1393176728"}]}, "id": "1202915358870573057", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "487715198", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202884874849390592"}]}, {"created_at": "2019-12-06T11:38:50.000Z", "lang": "es", "text": "@AlejandroCambr Y lo peor es que tiene gente que le aplaude ese discurso suicida...", "edit_history_tweet_ids": ["1202915296509603840"], "in_reply_to_user_id": "74283474", "id": "1202915296509603840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "973335803895173120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202913764355575810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlejandroCambr", "id": "1353814547438698496"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T11:38:30.000Z", "lang": "es", "text": "@Gigisnail y cuando Judas se suicida tel\u00e9fono para tres que se hicieron K", "edit_history_tweet_ids": ["1202915213126905856"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.6451, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GigiSnail", "id": "1418022514329100292"}]}, "in_reply_to_user_id": "930885727059095553", "id": "1202915213126905856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "899925216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202913388470382592"}]}, {"created_at": "2019-12-06T11:38:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @robersanchez98: - \u00bfCu\u00e1nta gente muere al a\u00f1o por c\u00e1ncer?\n- \u00bfCu\u00e1nta gente muere al a\u00f1o en accidentes de tr\u00e1fico o laborales?\n- \u00bfCu\u00e1ntos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202915188321800192"], "id": "1202915188321800192", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767333519634890752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202910141844205570"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "robersanchez98", "id": "2786987116"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T11:37:34.000Z", "lang": "pt", "text": "essa mulher \u00e9 t\u00e3o inteligente, que tenho certeza que foi ela que tramou essa morte. sk\u00f6ll n\u00e3o sabia qual era a cara dela, ent\u00e3o ela fez ele acreditar que matou ela, mas na verdade a guerreira que ele lutou era outra pessoa. se bobear nem guerreira era e a hist\u00f3ria \u00e9 papo furado.", "edit_history_tweet_ids": ["1202914976052195329"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.415, "type": "Person", "normalized_text": "sk\u00f6ll"}]}, "in_reply_to_user_id": "765967729", "id": "1202914976052195329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765967729", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202914410953691136"}]}, {"created_at": "2019-12-06T11:35:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202914538129113088"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202914538129113088", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "336550938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T11:35:42.000Z", "lang": "es", "text": "@Mikil54 @iguardans Es una de las 2 teor\u00edas\nYo apuesto mas por la CIA-NSA\nLa mafia no tiene ni la capacidad ni el esp\u00edritu suicida para hacerlo.", "edit_history_tweet_ids": ["1202914509729472514"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 68, "probability": 0.9232, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}, {"start": 70, "end": 72, "probability": 0.7862, "type": "Organization", "normalized_text": "NSA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Mikil54", "id": "2884818270"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "iguardans", "id": "35066609"}]}, "in_reply_to_user_id": "2884818270", "id": "1202914509729472514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2909664976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202853351668539392"}]}, {"created_at": "2019-12-06T11:35:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202914376895868928"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202914376895868928", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285746310", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T11:34:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RD_Hurley: Manito, una muchacha de 19 a\u00f1os casi la mata su esposo de 65 a punta de machetazos en Bocas. Y tan cobarde el tipo que se su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202914296101056512"], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.8485, "type": "Organization", "normalized_text": "Bocas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rd_hurley", "id": "1324372978495295491"}]}, "id": "1202914296101056512", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "419142071", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202548725505314816"}]}, {"created_at": "2019-12-06T11:34:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @mari_matias21: @nicoanjo SPOILER AQUI N LEIAM quem ainda n leu as Aprova\u00e7\u00f5es de Apolo\n\nNunca chorei tanto na minha vida depois que o Ri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202914146565738497"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.4836, "type": "Other", "normalized_text": "Apolo"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.4495, "type": "Other", "normalized_text": "Ri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mari_matias21", "id": "3369979125"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "nicoanjo", "id": "1190365424355033091"}]}, "id": "1202914146565738497", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187090517735202816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202741491237605379"}]}, {"created_at": "2019-12-06T11:34:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoLuque5: Cuestionario Breve sobre conducta suicida.\n\u00bfNos dedicas un par de minutos? \ud83d\ude4f  https://t.co/Ca1CYLEaVo", "edit_history_tweet_ids": ["1202914117113335810"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5822, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Ca1CYLEaVo", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoLuque5", "id": "1123056290"}]}, "id": "1202914117113335810", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299263138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202696965215178757"}]}, {"created_at": "2019-12-06T11:33:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cinepop: \"Eu n\u00e3o estava pronta para dizer adeus para Arlequina depois de Esquadr\u00e3o Suicida\u201d, diz Margot Robbie - https://t.co/dYjW07hyX\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202914038486835201"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.3636, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 77, "end": 93, "probability": 0.8426, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 101, "end": 113, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cinepop", "id": "14500217"}]}, "id": "1202914038486835201", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45995929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202795581556625410"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 62, "tag": "CCXP19"}, {"start": 95, "end": 107, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8678, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.6268, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}]}, "created_at": "2019-12-06T11:32:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AtlantidaDCita: Noticias: Tras clip mostrado en la #CCXP19, se confirma que en la pel\u00edcula #BirdsOfPrey veremos al Joker de Jared Leto,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202913737776226304"], "id": "1202913737776226304", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292420973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202736644752859136"}]}, {"created_at": "2019-12-06T11:31:28.000Z", "lang": "es", "text": "@esquinabaja @elcomercio_peru Cortin\u00f3n se necesit\u00f3 para tapar los delitos de un suicida ex presidente....", "edit_history_tweet_ids": ["1202913441998135297"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.6495, "type": "Person", "normalized_text": "Cortin\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "in_reply_to_user_id": "19729967", "id": "1202913441998135297", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "2969083067", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202581801522384896"}]}, {"created_at": "2019-12-06T11:30:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202913287215693824"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202913287215693824", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066434704780472320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T11:29:38.000Z", "lang": "pt", "text": "O garoto querendo se suicida na esta\u00e7\u00e3o do Jacarezinho \u00e9 a cracuda dizendo pra ele n\u00e3o fazer isso que pra tudo Deus da um jeito, Deus realmente usa quem ele quer \ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1202912981295804422"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.3826, "type": "Person", "normalized_text": "Jacarezinho"}, {"start": 111, "end": 114, "probability": 0.6807, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 129, "end": 132, "probability": 0.7214, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1202912981295804422", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1092017566078418944"}, {"created_at": "2019-12-06T11:29:04.000Z", "lang": "pt", "text": "Boom dia pra quem quase j\u00e1 quase se matou de moto", "edit_history_tweet_ids": ["1202912840333570048"], "id": "1202912840333570048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2225119902"}, {"created_at": "2019-12-06T11:28:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202912742295949312"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202912742295949312", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189564853112967168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T11:24:42.000Z", "lang": "pt", "text": "@afazendarecord Adiantou nada celebrar,se matou pra ser fazendeira  e vai ter outra prova pra finalista\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "edit_history_tweet_ids": ["1202911740331200513"], "in_reply_to_user_id": "37681380", "id": "1202911740331200513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132271043022921729", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202875325048410114"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "afazendarecord", "id": "37681380"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T11:23:21.000Z", "lang": "it", "text": "RT @SpurioGiorgia: la luna,\nun suicida sulle vie dei sogni tra il filo del destino\ne il filo del mondo, tra lo spregiudicato giudizio\ndel s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202911400009641984"], "id": "1202911400009641984", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149063959", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187869566174670848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SpurioGiorgia", "id": "149063959"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T11:20:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202910782389919744"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202910782389919744", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132624475181264896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T11:19:57.000Z", "lang": "es", "text": "@elcolombiano El metro para cada vez que alguien se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1202910546057744384"], "in_reply_to_user_id": "64419705", "id": "1202910546057744384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122526068", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202769627983433728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "elcolombiano", "id": "64419705"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 89, "tag": "HarleyQuinn"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.651, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.9041, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}]}, "created_at": "2019-12-06T11:18:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MargotRobbieBR: Margot falou que como n\u00e3o queria deixar de interpretar a #HarleyQuinn ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida, ela foi pesquisar mais so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202910253735694336"], "id": "1202910253735694336", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036150064744472576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202743230711894017"}]}, {"created_at": "2019-12-06T11:18:21.000Z", "lang": "es", "text": "- \u00bfCu\u00e1nta gente muere al a\u00f1o por c\u00e1ncer?\n- \u00bfCu\u00e1nta gente muere al a\u00f1o en accidentes de tr\u00e1fico o laborales?\n- \u00bfCu\u00e1ntos ni\u00f1os son abortados al a\u00f1o?\n- \u00bfCu\u00e1nta gente se suicida al a\u00f1o?\n- \u00bfCu\u00e1ntas mujeres mueren a manos de su marido hetero?\nAdivinad que tiene chiringuitos...", "edit_history_tweet_ids": ["1202910141844205570"], "id": "1202910141844205570", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "2786987116"}, {"created_at": "2019-12-06T11:17:40.000Z", "lang": "es", "text": "@Mauro__DelRio mauro me haces quedar como una suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1202909968158150656"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "mauro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Mauro__DelRio", "id": "3240294617"}]}, "in_reply_to_user_id": "3240294617", "id": "1202909968158150656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "952165077469319168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202807790777126914"}]}, {"created_at": "2019-12-06T11:17:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202909957781434369"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202909957781434369", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2649950104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T11:16:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202909687831773184"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202909687831773184", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997194691706748931", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T11:15:49.000Z", "lang": "es", "text": "@JorgeDCG @franpetrozzi @MTC_GobPeru @EdmerTrujilloM @ContraloriaPeru @MartinVizcarraC @Politica_ECpe Con la misma idea hubieran interpelado al Suicida despues del primer gobierno q dejo al Pais en la mas calamitosa destruction Economica que el Pais haya tenido en la Era Republicana, esto hubiera sido magnifico digno de todo ejemplo de Probidad, Honradez y veracidad para el Peru. https://t.co/r1mfbsAV6f", "edit_history_tweet_ids": ["1202909504129687552"], "entities": {"annotations": [{"start": 377, "end": 380, "probability": 0.8004, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}], "urls": [{"start": 383, "end": 406, "url": "https://t.co/r1mfbsAV6f", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1202909504129687552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r1mfbsAV6f", "media_key": "3_1202909475184807937"}, {"start": 383, "end": 406, "url": "https://t.co/r1mfbsAV6f", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1202909504129687552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r1mfbsAV6f", "media_key": "3_1202909477999185920"}, {"start": 383, "end": 406, "url": "https://t.co/r1mfbsAV6f", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1202909504129687552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r1mfbsAV6f", "media_key": "3_1202909495237713922"}, {"start": 383, "end": 406, "url": "https://t.co/r1mfbsAV6f", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1202909504129687552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r1mfbsAV6f", "media_key": "3_1202909498144362496"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "franpetrozzi", "id": "1495965524379017223"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "MTC_GobPeru", "id": "2191032740"}, {"start": 37, "end": 52, "username": "EdmerTrujilloM", "id": "829700099110473728"}, {"start": 53, "end": 69, "username": "ContraloriaPeru", "id": "330473224"}, {"start": 70, "end": 86, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 87, "end": 101, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "in_reply_to_user_id": "111815940", "id": "1202909504129687552", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "415001653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202621575519985664"}]}, {"created_at": "2019-12-06T11:14:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202909283274362885"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202909283274362885", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2300707963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T11:14:27.000Z", "lang": "pt", "text": "@Nerdbunker Eu queria que esse filme tivesse o poder de ser bom, mas ao que tudo indica ser\u00e1 t\u00e3o ruim quanto esquadr\u00e3o suicida.\nBom... pelo menos eles t\u00eam em quem colocar a culpa: sociedade machista e bla bla bla. Vao ficar chorando at\u00e9 eu assistir vi\u00fava negra pela mil\u00e9sima vez de t\u00e3o foda", "edit_history_tweet_ids": ["1202909161710862337"], "entities": {"annotations": [{"start": 249, "end": 259, "probability": 0.544, "type": "Other", "normalized_text": "vi\u00fava negra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Nerdbunker", "id": "12603512"}]}, "in_reply_to_user_id": "12603512", "id": "1202909161710862337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138024426", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202741713535680513"}]}, {"created_at": "2019-12-06T11:13:05.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202908816511291393"], "id": "1202908816511291393", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2772245009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T11:12:44.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: n\u00e3o\nnota vermelha: jamais\nreprova\u00e7\u00e3o: nem\ndepend\u00eancia: no\nrecupera\u00e7\u00e3o: never\nmatou aula: nunca\nfoi expulso de sala: aita pnc\naluno destaque: sempre\nse popularizou: kioski\ndiretoria: me largou", "edit_history_tweet_ids": ["1202908727420035073"], "entities": {"annotations": [{"start": 214, "end": 219, "probability": 0.4917, "type": "Other", "normalized_text": "kioski"}]}, "id": "1202908727420035073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1034964711601786880"}, {"created_at": "2019-12-06T11:12:17.000Z", "lang": "es", "text": "Ese pobre idiota cada d\u00eda est\u00e1 m\u00e1s loco que el suicida https://t.co/vvE97S7iUY", "edit_history_tweet_ids": ["1202908616895975424"], "id": "1202908616895975424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1222072190", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202664582587785217"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/vvE97S7iUY", "expanded_url": "https://twitter.com/Gbastidas/status/1202664582587785217", "display_url": "twitter.com/Gbastidas/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T11:11:04.000Z", "lang": "pt", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o \u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia  \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala \u2716\ufe0f\naluno destaque \u2716\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\nnamorou: \u2714\ufe0f\nbeijou: \u2714\ufe0f\nfoi pego beijando: \u2716\ufe0f https://t.co/dYI1HvYj8u", "edit_history_tweet_ids": ["1202908307679252480"], "id": "1202908307679252480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188576974173855744", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/dYI1HvYj8u", "expanded_url": "https://twitter.com/hiplotnikova/status/1202906913287090177", "display_url": "twitter.com/hiplotnikova/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T11:09:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @_Soldado__: at\u00e9 quando vai ser essa mesma desculpinha? \"confundido com bandido\", tira\u00e7\u00e3o, matou pq quis, tem essa n\u00e3o, se n\u00e3o sabe reco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202907833802592256"], "id": "1202907833802592256", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149491884785463296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202612289456787456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_soldado__", "id": "1502451687558164493"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T11:08:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @_Soldado__: at\u00e9 quando vai ser essa mesma desculpinha? \"confundido com bandido\", tira\u00e7\u00e3o, matou pq quis, tem essa n\u00e3o, se n\u00e3o sabe reco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202907692697882624"], "id": "1202907692697882624", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714985936623386625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202612289456787456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_soldado__", "id": "1502451687558164493"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T11:07:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202907418142879745"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202907418142879745", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845443363650355200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T11:07:13.000Z", "lang": "pt", "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina.", "edit_history_tweet_ids": ["1202907341936611328"], "id": "1202907341936611328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1408662476"}, {"created_at": "2019-12-06T11:06:36.000Z", "lang": "pt", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u274c\nnamorou: \u2714\ufe0f\nbeijou: \u2714\ufe0f\nfoi pego beijando: \u2714\ufe0f\n\ne voc\u00eas?\n\numa grande merda", "edit_history_tweet_ids": ["1202907184906088449"], "id": "1202907184906088449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "711142241822187521"}, {"created_at": "2019-12-06T11:04:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @nitamoriart: \"El glutation no quiere que la prote\u00edna se oxide y se SUICIDA para evitarlo\". Romeo y Julieta versi\u00f3n celular.", "edit_history_tweet_ids": ["1202906641076760576"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.437, "type": "Other", "normalized_text": "Romeo"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.6399, "type": "Other", "normalized_text": "Julieta"}]}, "id": "1202906641076760576", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "537213018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "527522784130633731"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 112, "tag": "topissima143"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.4477, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9a"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.5854, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SophiaTopzeira", "id": "261828743"}]}, "created_at": "2019-12-06T11:03:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @SophiaTopzeira: Gente j\u00e1 pensou se fosse a Andr\u00e9a que matou a Lara? O choque que n\u00e3o ia ser??  #topissima143", "edit_history_tweet_ids": ["1202906470599315457"], "id": "1202906470599315457", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "582356342", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202737319561838592"}]}, {"created_at": "2019-12-06T11:01:35.000Z", "lang": "pt", "text": "@Guimel_Asaph @rafapsoares Mas eles recebem ordem, tu acha msm que o cara quer ir pra uma miss\u00e3o suicida? Se fosse f\u00e1cil acabar com o mal pela raiz j\u00e1 estar\u00edamos em paz a s\u00e9culos, mas n\u00e3o \u00e9. Infelizmente isso vai acontecer mtt ainda, s\u00f3 nos resta orar pelos inocentes.", "edit_history_tweet_ids": ["1202905922345062400"], "in_reply_to_user_id": "961010890626789376", "id": "1202905922345062400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889817826873290752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202905204947070976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Guimel_Asaph", "id": "961010890626789376"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "rafapsoares", "id": "156783814"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T11:00:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202905757307547649"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "id": "1202905757307547649", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033837676888289280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}]}, {"created_at": "2019-12-06T10:58:47.000Z", "lang": "es", "text": "Ficha T\u00e9cnica Pel\u00edcula : Escuadr\u00f3n suicida ( 2016 )\n\nhttps://t.co/grDbs8tGdc", "edit_history_tweet_ids": ["1202905216267542529"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.6663, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/grDbs8tGdc", "expanded_url": "http://elcinefiloloco.blogspot.com/2018/04/ficha-tecnica-pelicula-escuadron.html", "display_url": "elcinefiloloco.blogspot.com/2018/04/ficha-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://elcinefiloloco.blogspot.com/2018/04/ficha-tecnica-pelicula-escuadron.html"}]}, "id": "1202905216267542529", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "228419628"}, {"created_at": "2019-12-06T10:58:33.000Z", "lang": "es", "text": "Es El reto suicida \ud83d\ude02\ud83d\udc9cpero ARMY lo lograrara \ud83d\udc9c\n@BTS_twt https://t.co/58BD53at8Q", "edit_history_tweet_ids": ["1202905157777973248"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.8704, "type": "Organization", "normalized_text": "ARMY"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/58BD53at8Q", "expanded_url": "https://twitter.com/wings_marifore/status/1202705354842353665", "display_url": "twitter.com/wings_marifore\u2026"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 54, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "id": "1202905157777973248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090723027367706634"}, {"created_at": "2019-12-06T10:57:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202904911958233088"], "id": "1202904911958233088", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854003088855896064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T10:57:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoLuque5: Cuestionario Breve sobre conducta suicida.\n\u00bfNos dedicas un par de minutos? \ud83d\ude4f  https://t.co/Ca1CYLEaVo", "edit_history_tweet_ids": ["1202904793976578051"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5822, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Ca1CYLEaVo", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoLuque5", "id": "1123056290"}]}, "id": "1202904793976578051", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4333856188", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202696965215178757"}]}, {"created_at": "2019-12-06T10:56:09.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/JouRMMFD6o", "edit_history_tweet_ids": ["1202904556428021760"], "id": "1202904556428021760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "992041202802417667", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202754810669404160"}], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/JouRMMFD6o", "expanded_url": "https://twitter.com/_dudapo/status/1202754810669404160", "display_url": "twitter.com/_dudapo/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T10:54:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202904157805514752"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202904157805514752", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054945420961570816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T10:54:33.000Z", "lang": "it", "text": "Possiamo forse ancora riparare i danni fatti da una strategia suicida della sinistra che ha trascinato anche il centro Margherita verso la sconfitta: 1) la sconfitta Referendum del 4 Dic. 2) una gestione dell\u2019immigrazione e della sicurezza velleitaria e demagogica! https://t.co/Fo71y0CrG7", "edit_history_tweet_ids": ["1202904152545869824"], "id": "1202904152545869824", "geo": {"place_id": "01bf835d309fc0ae"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "928902902235779072", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202901864523673600"}], "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Fo71y0CrG7", "expanded_url": "https://twitter.com/andreavianel/status/1202901864523673600", "display_url": "twitter.com/andreavianel/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T10:54:25.000Z", "lang": "es", "text": "@Guillo232 @CFKArgentina @alferdez @vikidonda @rominamanguel @diegobranca @SantoroLeandro @SergioMassa @Gatosylvestre Si, el asesinato de un suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1202904120711163906"], "in_reply_to_user_id": "1140628883479388161", "id": "1202904120711163906", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "472392232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202793671021780998"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Guillo232", "id": "1140628883479388161"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 35, "end": 45, "username": "vikidonda", "id": "179675345"}, {"start": 46, "end": 60, "username": "rominamanguel", "id": "242969570"}, {"start": 61, "end": 73, "username": "diegobranca", "id": "133398816"}, {"start": 74, "end": 89, "username": "SantoroLeandro", "id": "290789612"}, {"start": 90, "end": 102, "username": "SergioMassa", "id": "117185027"}, {"start": 103, "end": 117, "username": "Gatosylvestre", "id": "144801356"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T10:54:10.000Z", "lang": "es", "text": "@PoTisCrafT @ShOoTeR_85 @EA_DICE @Battlefield A veces se suicida con tal de matarlos \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1202904055158362112"], "in_reply_to_user_id": "2232915456", "id": "1202904055158362112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "951551394309443584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202146997865795584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 32, "username": "EA_DICE", "id": "378186136"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "Battlefield", "id": "27855118"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T10:53:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202903881925242881"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202903881925242881", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188445101749608449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T10:51:41.000Z", "lang": "es", "text": "@sallelorier @elpaisuy Salle, ya te vas al carajo, quer\u00e9s que un gobierno diga que en su pa\u00eds no hay seguridad jur\u00eddica.\nDos un suicida d\u00e9jate de joder", "edit_history_tweet_ids": ["1202903432228507649"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.6653, "type": "Person", "normalized_text": "Salle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sallelorier", "id": "408786542"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "elpaisuy", "id": "31459537"}]}, "in_reply_to_user_id": "408786542", "id": "1202903432228507649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1163267021146152960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202892793988947968"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 89, "tag": "HarleyQuinn"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.651, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.9041, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}]}, "created_at": "2019-12-06T10:51:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MargotRobbieBR: Margot falou que como n\u00e3o queria deixar de interpretar a #HarleyQuinn ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida, ela foi pesquisar mais so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202903379997003776"], "id": "1202903379997003776", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1356914820", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202743230711894017"}]}, {"created_at": "2019-12-06T10:50:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"M\u00e1s de la mitad del CO2 expulsado a la atm\u00f3sfera debido a la quema de combustible\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202903167471669250"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 80, "probability": 0.7757, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "id": "1202903167471669250", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032589148", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202886212106752000"}]}, {"created_at": "2019-12-06T10:48:51.000Z", "lang": "pt", "text": "@FilipeRet Cagou pela boca!!! Creio que deva ter citado a igreja cat\u00f3lica, POR\u00c9M, A IGREJA CAT\u00d3LICA MATOU MILHARES POR INTOLER\u00c2NCIA RELIGIOSA, n\u00e3o por racismo. Rapper admirado por muitos, por\u00e9m, sem conhecimento algum. Se n\u00e3o sabe falar do assunto n\u00e3o fala, faz rap falando de maconha.", "edit_history_tweet_ids": ["1202902718060335105"], "in_reply_to_user_id": "44782642", "id": "1202902718060335105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "294756384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202265934406332418"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "FilipeRet", "id": "44782642"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T10:48:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoLuque5: Cuestionario Breve sobre conducta suicida.\n\u00bfNos dedicas un par de minutos? \ud83d\ude4f  https://t.co/Ca1CYLEaVo", "edit_history_tweet_ids": ["1202902706005913600"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5822, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Ca1CYLEaVo", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoLuque5", "id": "1123056290"}]}, "id": "1202902706005913600", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113840495493636100", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202696965215178757"}]}, {"created_at": "2019-12-06T10:48:30.000Z", "lang": "pt", "text": "Cagou pela boca!!! Creio que ele deva ter citado a igreja cat\u00f3lica, POR\u00c9M, A IGREJA CAT\u00d3LICA MATOU MILHARES POR INTOLER\u00c2NCIA RELIGIOSA, n\u00e3o por racismo. Rapper admirado por muitos, por\u00e9m, sem conhecimento algum. Se n\u00e3o sabe falar do assunto n\u00e3o fala, faz rap falando de maconha. https://t.co/SE5OyNugAY", "edit_history_tweet_ids": ["1202902630126764037"], "id": "1202902630126764037", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "294756384", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202265934406332418"}], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/SE5OyNugAY", "expanded_url": "https://twitter.com/FilipeRet/status/1202265934406332418", "display_url": "twitter.com/FilipeRet/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T10:48:16.000Z", "lang": "it", "text": "RT @RobertoBurioni: @DaliaDaliaanfo Io penso che opporsi alla Nutella sia una mossa politica suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1202902572136316928"], "id": "1202902572136316928", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33874394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202851953845456897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RobertoBurioni", "id": "732817452569141248"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T10:47:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202902313406480385"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202902313406480385", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004573393545564163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T10:47:00.000Z", "lang": "pt", "text": "@xcapim360 Kkkk esse brksedu se matou falando \"n\u00e3o \u00e9 pra todo mundo\", parab\u00e9ns! Kkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1202902254610735105"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.3977, "type": "Other", "normalized_text": "brksedu"}]}, "in_reply_to_user_id": "2329593655", "id": "1202902254610735105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3426340377", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199228919796383744"}]}, {"created_at": "2019-12-06T10:46:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoLuque5: Cuestionario Breve sobre conducta suicida.\n\u00bfNos dedicas un par de minutos? \ud83d\ude4f  https://t.co/Ca1CYLEaVo", "edit_history_tweet_ids": ["1202902178144366593"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5822, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Ca1CYLEaVo", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoLuque5", "id": "1123056290"}]}, "id": "1202902178144366593", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2808771831", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202696965215178757"}]}, {"created_at": "2019-12-06T10:44:12.000Z", "lang": "pt", "text": "@FilipeCosta_27 bruh vai po caralho que rid\u00edculo, se achas q o drake matou o X tens que pensar mais um bcd", "edit_history_tweet_ids": ["1202901548700966912"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "drake"}, {"start": 77, "end": 77, "probability": 0.373, "type": "Other", "normalized_text": "X"}]}, "in_reply_to_user_id": "957368818682224642", "id": "1202901548700966912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088194132869369856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202901180969607168"}]}, {"created_at": "2019-12-06T10:43:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @terraverso: Margot Robbie disse que n\u00e3o consegue escolher um figurino preferido, pois agora est\u00e1 gravando o novo Esquadr\u00e3o Suicida e h\u00e1\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202901458078834688"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 117, "end": 133, "probability": 0.8796, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}]}, "id": "1202901458078834688", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856684723560751104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202738599965417472"}]}, {"created_at": "2019-12-06T10:43:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @psicourgencias: Cuestionario Breve sobre conducta suicida. https://t.co/uLX67kpp4s", "edit_history_tweet_ids": ["1202901325270392832"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6296, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/uLX67kpp4s", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform?usp=fb_send_twt", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psicourgencias", "id": "1415979499"}]}, "id": "1202901325270392832", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870072169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202631347593994240"}]}, {"created_at": "2019-12-06T10:42:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @adriancatti: 6 de diciembre de 1966. Fallece en M\u00e9xico el ex presidente J. Natalicio Gonz\u00e1lez; esa misma noche se suicida su esposa, Li\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202901161784827904"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9859, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 76, "end": 96, "probability": 0.7638, "type": "Person", "normalized_text": "J. Natalicio Gonz\u00e1lez"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6176, "type": "Person", "normalized_text": "Li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adriancatti", "id": "730809130189983744"}]}, "id": "1202901161784827904", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740559015265062912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202896037003829250"}]}, {"created_at": "2019-12-06T10:42:14.000Z", "lang": "es", "text": "@todonoticias Tengan cuidado a ver s\u00ed \u00e9ste se suicida, como el sr. Nisman...", "edit_history_tweet_ids": ["1202901053345280000"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9536, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "in_reply_to_user_id": "25992212", "id": "1202901053345280000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2522515001", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202586491559579648"}]}, {"created_at": "2019-12-06T10:42:09.000Z", "lang": "es", "text": "Dentro de la naturaleza est\u00e1 la alianza estrat\u00e9gica por la supervivencia. Ir sin aliados por el mundo puede ser suicida.\nNo s\u00f3lo observen la actitud del le\u00f3n que auxilia; sino el grupo de las hienas  organizadas... https://t.co/RHmSq15Rj6", "edit_history_tweet_ids": ["1202901031958589440"], "id": "1202901031958589440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1949357970", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/RHmSq15Rj6", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100003107722500/posts/2543149122465320/", "display_url": "facebook.com/10000310772250\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T10:40:50.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202900700952444928"], "id": "1202900700952444928", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107004367", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T10:40:26.000Z", "lang": "pt", "text": "@JanainaDoBrasil Dra janaina, a Sr sabe que \"pelo amor de Deus\" se matou e se mata na humanidade, a campanha do presidente da Rep\u00fablica com mais \u00f3dio aos que n\u00e3o sejam da sua fam\u00edlia \u00e9 o Deus acima de tudo \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1202900599488073730"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.2541, "type": "Place", "normalized_text": "janaina"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.5051, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JanainaDoBrasil", "id": "759001618884939776"}]}, "in_reply_to_user_id": "759001618884939776", "id": "1202900599488073730", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "2458064395", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202898711099183104"}]}, {"created_at": "2019-12-06T10:40:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202900597432815616"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202900597432815616", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132387286287626241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T10:40:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202900558841098240"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202900558841098240", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3388593453", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "HarleyQuinn"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 70, "probability": 0.404, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.9174, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 108, "end": 120, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "destak", "id": "306455439"}]}, "created_at": "2019-12-06T10:40:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @destak: \"Eu n\u00e3o estava preparada para dizer adeus para #HarleyQuinn depois de Esquadr\u00e3o Suicida\", disse Margot Robbie sobre fazer um fi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202900524900728832"], "id": "1202900524900728832", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113988297846607873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202729627044720640"}]}, {"created_at": "2019-12-06T10:39:56.000Z", "lang": "pt", "text": "@elvis47774244 @folha Ent\u00e3o sua inten\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 se defender \u00e9 matar o cara. Isso \u00e9 crime, e vc se torna bandido, ent\u00e3o alguem tem que te matar, alguem te mata e ela vira bandida. A legitima defesa \u00e9 justamente aquilo que diz, vc so tentou se defender mas sem jeito nenhum de fazer isso matou o cara", "edit_history_tweet_ids": ["1202900473524543488"], "in_reply_to_user_id": "1170739390479523840", "id": "1202900473524543488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142299814941663237", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202637992520822784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elvis47774244", "id": "1170739390479523840"}, {"start": 15, "end": 21, "username": "folha", "id": "14594813"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T10:38:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202900018434318336"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202900018434318336", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146273149", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 127, "end": 138, "tag": "seriechats"}, {"start": 139, "end": 145, "tag": "chats"}, {"start": 146, "end": 155, "tag": "leschats"}, {"start": 156, "end": 162, "tag": "matou"}, {"start": 163, "end": 171, "tag": "Estampe"}, {"start": 172, "end": 178, "tag": "japon"}, {"start": 179, "end": 185, "tag": "miaou"}, {"start": 186, "end": 194, "tag": "utagawa"}, {"start": 195, "end": 212, "tag": "Estampejaponaise"}, {"start": 213, "end": 224, "tag": "Yoyomaeght"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/Vzenba3pKz", "expanded_url": "https://twitter.com/MAEGHTYoyo/status/1202900008670040064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vzenba3pKz", "media_key": "3_1202900006354767873"}]}, "created_at": "2019-12-06T10:38:05.000Z", "lang": "fr", "text": "Allez, on se fait une journ\u00e9e avec les matous.\n\nDes chats par Utagawa Kuniyoshi, l'un l\u00e8ve la patte droite, \u00e7a porte bonheur.\n\n#seriechats #chats #leschats #matou #Estampe #japon #miaou #utagawa #Estampejaponaise #Yoyomaeght https://t.co/Vzenba3pKz", "edit_history_tweet_ids": ["1202900008670040064"], "id": "1202900008670040064", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "302565952"}, {"created_at": "2019-12-06T10:38:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202899995646742528"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "id": "1202899995646742528", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33995767", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}]}, {"created_at": "2019-12-06T10:36:12.000Z", "lang": "es", "text": "Asi es mi vida una ruleta una mision suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1202899535451820032"], "id": "1202899535451820032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994572989097275392"}, {"created_at": "2019-12-06T10:35:38.000Z", "lang": "it", "text": "RT @RobertoBurioni: @DaliaDaliaanfo Io penso che opporsi alla Nutella sia una mossa politica suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1202899390593216512"], "id": "1202899390593216512", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34045619", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202851953845456897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RobertoBurioni", "id": "732817452569141248"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T10:34:35.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nBrigou com a diretora e depois virou nora dela: \u274c https://t.co/eDi9hcDXLq", "edit_history_tweet_ids": ["1202899125911601152"], "id": "1202899125911601152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4878547113", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202733854366339072"}], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/eDi9hcDXLq", "expanded_url": "https://twitter.com/Giseleevargas/status/1202733854366339072", "display_url": "twitter.com/Giseleevargas/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T10:34:20.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/x0fjC7CUst", "edit_history_tweet_ids": ["1202899066126061568"], "id": "1202899066126061568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1023217473624133635", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/x0fjC7CUst", "expanded_url": "https://twitter.com/Iuisafujimoto/status/1202687481264713734", "display_url": "twitter.com/Iuisafujimoto/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T10:33:44.000Z", "lang": "es", "text": "Cualquiera que vea mi perfil pensara que soy un loco suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1202898913876951040"], "id": "1202898913876951040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1491065550"}, {"created_at": "2019-12-06T10:32:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EsPapageno: Detecci\u00f3n precoz de la conducta suicida https://t.co/zFgGKtuaSn", "edit_history_tweet_ids": ["1202898598066892800"], "id": "1202898598066892800", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "446918568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201121951277862913"}], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/zFgGKtuaSn", "expanded_url": "http://rviv.ly/zVDTXU", "display_url": "rviv.ly/zVDTXU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T10:31:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202898283091369984"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202898283091369984", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883077206414643201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T10:30:49.000Z", "lang": "pt", "text": "Come\u00e7o minha sexta feira com o Athos falando que ele n\u00e3o gostou do filme: Como eu era antes de voc\u00ea, por qu\u00ea o cara se matou e que ele deixou ele", "edit_history_tweet_ids": ["1202898180637106179"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.5194, "type": "Person", "normalized_text": "Athos"}]}, "id": "1202898180637106179", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125911485413306369"}, {"created_at": "2019-12-06T10:30:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gramareus: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/dRTtl8ocFg", "edit_history_tweet_ids": ["1202898019412262912"], "id": "1202898019412262912", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17584736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202889357457330176"}], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/dRTtl8ocFg", "expanded_url": "http://bit.ly/33XGcCi", "display_url": "bit.ly/33XGcCi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gramareus", "id": "1359994076"}, {"start": 61, "end": 69, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T10:29:21.000Z", "lang": "pt", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou: \u274c\nnamorou: \u2705\nbeijou: \u2705\nfoi pego beijando: \u2705 https://t.co/M9NojOaPyb", "edit_history_tweet_ids": ["1202897809667690497"], "id": "1202897809667690497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1185010985733677056", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202320459431366657"}], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/M9NojOaPyb", "expanded_url": "https://twitter.com/pedrin895/status/1202320459431366657", "display_url": "twitter.com/pedrin895/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T10:27:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoLuque5: Cuestionario Breve sobre conducta suicida.\n\u00bfNos dedicas un par de minutos? \ud83d\ude4f  https://t.co/Ca1CYLEaVo", "edit_history_tweet_ids": ["1202897468104462336"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5822, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Ca1CYLEaVo", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoLuque5", "id": "1123056290"}]}, "id": "1202897468104462336", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3310961633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202696965215178757"}]}, {"created_at": "2019-12-06T10:27:39.000Z", "lang": "pt", "text": "Lei Maria da Penha: de nada valem as medidas protetivas.\nQuem vai fiscalizar? Ningu\u00e9m.\n\u00c9 apenas o disfarce do Estado para dizer que atendeu a v\u00edtima. https://t.co/UXpoykNoBq", "edit_history_tweet_ids": ["1202897381328609281"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/UXpoykNoBq", "expanded_url": "https://www.atribuna.com.br/noticias/policia/homem-que-matou-5-e-se-suicidou-tinha-ordem-judicial-para-se-afastar-da-mulher-1.78501", "display_url": "atribuna.com.br/noticias/polic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.atribuna.com.br/noticias/policia/homem-que-matou-5-e-se-suicidou-tinha-ordem-judicial-para-se-afastar-da-mulher"}]}, "id": "1202897381328609281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "207560802"}, {"created_at": "2019-12-06T10:27:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoLuque5: Cuestionario Breve sobre conducta suicida.\n\u00bfNos dedicas un par de minutos? \ud83d\ude4f  https://t.co/Ca1CYLEaVo", "edit_history_tweet_ids": ["1202897322075721735"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5822, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Ca1CYLEaVo", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoLuque5", "id": "1123056290"}]}, "id": "1202897322075721735", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "286613167", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202696965215178757"}]}, {"created_at": "2019-12-06T10:27:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @adriancatti: 6 de diciembre de 1966. Fallece en M\u00e9xico el ex presidente J. Natalicio Gonz\u00e1lez; esa misma noche se suicida su esposa, Li\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202897321534640129"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9859, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 76, "end": 96, "probability": 0.7638, "type": "Person", "normalized_text": "J. Natalicio Gonz\u00e1lez"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6176, "type": "Person", "normalized_text": "Li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adriancatti", "id": "730809130189983744"}]}, "id": "1202897321534640129", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77025881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202896037003829250"}]}, {"created_at": "2019-12-06T10:27:15.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202897282984763392"], "id": "1202897282984763392", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4705572802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T10:26:31.000Z", "lang": "es", "text": "@Jesipenna Un kamikaze. Un suicida. \nBueno... Es viernes y no hay que detenerse en boludeces. \ud83d\ude01", "edit_history_tweet_ids": ["1202897096342491137"], "in_reply_to_user_id": "128689833", "id": "1202897096342491137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "546923952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202896383545630722"}]}, {"created_at": "2019-12-06T10:24:43.000Z", "lang": "it", "text": "RT @RobertoBurioni: @DaliaDaliaanfo Io penso che opporsi alla Nutella sia una mossa politica suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1202896643328266240"], "id": "1202896643328266240", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966932797", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202851953845456897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RobertoBurioni", "id": "732817452569141248"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T10:23:44.000Z", "lang": "pt", "text": "Obs se Deus est\u00e1 vivo quem nietzsche matou", "edit_history_tweet_ids": ["1202896396191457282"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 27, "end": 35, "probability": 0.3264, "type": "Person", "normalized_text": "nietzsche"}]}, "in_reply_to_user_id": "875178427770433538", "id": "1202896396191457282", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "875178427770433538", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202896262959374336"}]}, {"created_at": "2019-12-06T10:23:33.000Z", "lang": "pt", "text": "Ent\u00e3o e pelegada j\u00e1 se matou na festa do xixo? Tudo normal", "edit_history_tweet_ids": ["1202896351782227968"], "id": "1202896351782227968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704224943"}, {"created_at": "2019-12-06T10:23:13.000Z", "lang": "es", "text": "Os presentamos a \u201cThunderbolts\u201d, el \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d de Marvel \nhttps://t.co/aZaHp7DdnW", "edit_history_tweet_ids": ["1202896267325706240"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "Thunderbolts"}, {"start": 37, "end": 53, "probability": 0.9218, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.4913, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/aZaHp7DdnW", "expanded_url": "https://www.bolsamania.com/cine/os-presentamos-a-thunderbolts-el-escuadron-suicida-de-marvel/", "display_url": "bolsamania.com/cine/os-presen\u2026"}]}, "id": "1202896267325706240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022279635508371456"}, {"created_at": "2019-12-06T10:23:12.000Z", "lang": "pt", "text": "\u00c9 falso afirmar que se nietzche matou Deus e Deus n\u00e3o t\u00e1 morto ent\u00e3o nietzche n\u00e3o cometeu um erro de pessoa", "edit_history_tweet_ids": ["1202896262959374336"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.6708, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.7268, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1202896262959374336", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "875178427770433538"}, {"created_at": "2019-12-06T10:22:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202896201890316294"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "id": "1202896201890316294", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15355832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}]}, {"created_at": "2019-12-06T10:22:22.000Z", "lang": "pt", "text": "@hipolito_cicero e ela finge t\u00e3o bem que est\u00e1 bem, que ningu\u00e9m percebe. no final ela sente que fracassou nessa tentativa e se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1202896051616829440"], "in_reply_to_user_id": "365130963", "id": "1202896051616829440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "365130963", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202895683839315968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hipolito_cicero", "id": "1911169328"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T10:22:18.000Z", "lang": "es", "text": "6 de diciembre de 1966. Fallece en M\u00e9xico el ex presidente J. Natalicio Gonz\u00e1lez; esa misma noche se suicida su esposa, Lidia Frutos Alderete. Fue ministro, embajador y, por escaso medio a\u00f1o, presidente de la Rep\u00fablica (1948.1949). https://t.co/WJvP9TQCoo", "edit_history_tweet_ids": ["1202896037003829250"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9766, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 59, "end": 79, "probability": 0.7626, "type": "Person", "normalized_text": "J. Natalicio Gonz\u00e1lez"}, {"start": 120, "end": 140, "probability": 0.6214, "type": "Person", "normalized_text": "Lidia Frutos Alderete"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/WJvP9TQCoo", "expanded_url": "https://twitter.com/adriancatti/status/1202896037003829250/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WJvP9TQCoo", "media_key": "3_1202896032687898625"}]}, "id": "1202896037003829250", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "730809130189983744"}, {"created_at": "2019-12-06T10:18:07.000Z", "lang": "pt", "text": "S\u00f3 consigo pensar que na maioria das vezes uma pessoa se suicida por causa de pessoas de dentro de casa que n\u00e3o ajudam e acabam agravando os problemas... https://t.co/arP5SvNeAS", "edit_history_tweet_ids": ["1202894984237768704"], "id": "1202894984237768704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048723042116034560", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1141763279100043265"}], "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/arP5SvNeAS", "expanded_url": "https://twitter.com/Pqtheuss/status/1141763279100043265", "display_url": "twitter.com/Pqtheuss/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T10:17:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202894882106421248"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202894882106421248", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073363585575911424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T10:16:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"M\u00e1s de la mitad del CO2 expulsado a la atm\u00f3sfera debido a la quema de combustible\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202894680238759936"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 80, "probability": 0.7757, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "id": "1202894680238759936", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17584736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202886212106752000"}]}, {"created_at": "2019-12-06T10:16:46.000Z", "lang": "pt", "text": "foi morar com um cara, n\u00e3o sei se era namorado ou marido, e um dia essa senhora foi visitar a filha, pelo que entendi, e encontrou ele MORTA. O cara matou a filha dela. a\u00ed ela disse que dps descobriu q o cara batia na filha, enfim... gente.", "edit_history_tweet_ids": ["1202894642968236032"], "in_reply_to_user_id": "1655859211", "id": "1202894642968236032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1655859211", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202894638702616577"}]}, {"created_at": "2019-12-06T10:16:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoLuque5: Cuestionario Breve sobre conducta suicida.\n\u00bfNos dedicas un par de minutos? \ud83d\ude4f  https://t.co/Ca1CYLEaVo", "edit_history_tweet_ids": ["1202894617936629760"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5822, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Ca1CYLEaVo", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoLuque5", "id": "1123056290"}]}, "id": "1202894617936629760", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014102579008163840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202696965215178757"}]}, {"created_at": "2019-12-06T10:15:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202894210602586113"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202894210602586113", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730779346198249472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T10:14:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202894167891951616"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202894167891951616", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004481120577171456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T10:13:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202893699836981249"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202893699836981249", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967890347664781312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T10:12:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"M\u00e1s de la mitad del CO2 expulsado a la atm\u00f3sfera debido a la quema de combustible\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202893569285120000"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 80, "probability": 0.7757, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "id": "1202893569285120000", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2334443465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202886212106752000"}]}, {"created_at": "2019-12-06T10:12:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"M\u00e1s de la mitad del CO2 expulsado a la atm\u00f3sfera debido a la quema de combustible\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202893524187922432"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 80, "probability": 0.7757, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "id": "1202893524187922432", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732305466861207552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202886212106752000"}]}, {"created_at": "2019-12-06T10:12:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202893513664454656"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202893513664454656", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014856907125903361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T10:11:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202893396790128641"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "id": "1202893396790128641", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044194867130306560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}]}, {"created_at": "2019-12-06T10:10:11.000Z", "lang": "it", "text": "@PoliticaPerJedi Missione nobile e \u2014 purtroppo \u2014 suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1202892985752588289"], "in_reply_to_user_id": "696595370395172864", "id": "1202892985752588289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2342436536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202886133736230913"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PoliticaPerJedi", "id": "696595370395172864"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T10:09:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202892847969656832"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202892847969656832", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954095708784807936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T10:09:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gramareus: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/dRTtl8ocFg", "edit_history_tweet_ids": ["1202892738531860480"], "id": "1202892738531860480", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108294865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202889357457330176"}], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/dRTtl8ocFg", "expanded_url": "http://bit.ly/33XGcCi", "display_url": "bit.ly/33XGcCi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gramareus", "id": "1359994076"}, {"start": 61, "end": 69, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T10:09:10.000Z", "lang": "es", "text": "... Y no se, boeeeeee, siento que ya no hay vuelta atr\u00e1s para vivir algunas cosas que no hemos llegado a vivir y asi...\nBOOOOOEEEE DIXA MELANC\u00d3LICO, SUICIDA Y PEDAZO DE PUTO NDEEEEE", "edit_history_tweet_ids": ["1202892729782542336"], "in_reply_to_user_id": "1038667083402424321", "id": "1202892729782542336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038667083402424321", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202891600927580161"}]}, {"created_at": "2019-12-06T10:08:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202892569849585664"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "id": "1202892569849585664", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002262078244171777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}]}, {"created_at": "2019-12-06T10:07:30.000Z", "lang": "en", "text": "@JRsBBQ I look forward to the first \"top\u00e9 suicida\" each week!", "edit_history_tweet_ids": ["1202892311849586688"], "in_reply_to_user_id": "89556802", "id": "1202892311849586688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "83736368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202811174565404674"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "JRsBBQ", "id": "89556802"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 62, "tag": "CCXP19"}, {"start": 95, "end": 107, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8678, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.6268, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}]}, "created_at": "2019-12-06T10:07:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AtlantidaDCita: Noticias: Tras clip mostrado en la #CCXP19, se confirma que en la pel\u00edcula #BirdsOfPrey veremos al Joker de Jared Leto,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202892229590896640"], "id": "1202892229590896640", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193853005231210496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202736644752859136"}]}, {"created_at": "2019-12-06T10:06:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoLuque5: Cuestionario Breve sobre conducta suicida.\n\u00bfNos dedicas un par de minutos? \ud83d\ude4f  https://t.co/Ca1CYLEaVo", "edit_history_tweet_ids": ["1202892135898464256"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5822, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Ca1CYLEaVo", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoLuque5", "id": "1123056290"}]}, "id": "1202892135898464256", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2832712991", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202696965215178757"}]}, {"created_at": "2019-12-06T10:05:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202891850555777024"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202891850555777024", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3918385223", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T10:04:29.000Z", "lang": "es", "text": "@LuRicone Vale muy bonito el hilo pero \nNadie se suicida por amor sino en todo caso por ceguera transitoria/desamor a s\u00ed mismo... y es una pena que culpen a otros... \ud83d\ude0f", "edit_history_tweet_ids": ["1202891552965705728"], "in_reply_to_user_id": "3353131947", "id": "1202891552965705728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127937538545586176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202272947794305024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LuRicone", "id": "3353131947"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T10:04:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gramareus: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/dRTtl8ocFg", "edit_history_tweet_ids": ["1202891538151464960"], "id": "1202891538151464960", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101214179359408128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202889357457330176"}], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/dRTtl8ocFg", "expanded_url": "http://bit.ly/33XGcCi", "display_url": "bit.ly/33XGcCi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gramareus", "id": "1359994076"}, {"start": 61, "end": 69, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T10:04:10.000Z", "lang": "es", "text": "@WolffWaldo Si Waldo. Ese disparo se llama suicidio. Est\u00e1 perfecto que hayas elegido no estigmatizar al suicida. Una a tu favor. L\u00e1stima el resto.", "edit_history_tweet_ids": ["1202891471084490753"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9191, "type": "Person", "normalized_text": "Waldo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "WolffWaldo", "id": "1864835456"}]}, "in_reply_to_user_id": "1864835456", "id": "1202891471084490753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187501385", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202614040184401921"}]}, {"created_at": "2019-12-06T10:02:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @tcalfonso: El asunto de la \u201canalfagreta\u201d es un montaje, una verg\u00fcenza y una tragedia para ella y para el mundo. Cuando ya no sea \u00fatil y\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202891047581487106"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.4171, "type": "Other", "normalized_text": "analfagreta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tcalfonso", "id": "332298787"}]}, "id": "1202891047581487106", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025767508584882176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202877838011064320"}]}, {"created_at": "2019-12-06T09:58:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202889958131994624"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202889958131994624", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038789535960887296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T09:58:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"M\u00e1s de la mitad del CO2 expulsado a la atm\u00f3sfera debido a la quema de combustible\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202889958010343424"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 80, "probability": 0.7757, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "id": "1202889958010343424", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273631657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202886212106752000"}]}, {"created_at": "2019-12-06T09:57:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202889899373973505"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202889899373973505", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957000200735911936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T09:57:46.000Z", "lang": "pt", "text": "@VirleyBuba @BrunoAl60411568 @KamilaDosReis2 @rafapsoares Concordo, maia todos que morreram foi provado que os disparos veio da policia e esse e s\u00f3 mais um que ser\u00e1 comprovado que veio sim da palicia e que foi eles que matou , e oque sempre disse se querem muito acabar com as drogas e a venda delas por que os policias n\u00e3o entra nesses", "edit_history_tweet_ids": ["1202889864158629891"], "in_reply_to_user_id": "613562434", "id": "1202889864158629891", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1013554411954753539", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202675440604848129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "VirleyBuba", "id": "613562434"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "BrunoAl60411568", "id": "957597519634198528"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "KamilaDosReis2", "id": "1339357727085240326"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "rafapsoares", "id": "156783814"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T09:57:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @psicourgencias: Cuestionario Breve sobre conducta suicida. https://t.co/uLX67kpp4s", "edit_history_tweet_ids": ["1202889753923854336"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6296, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/uLX67kpp4s", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform?usp=fb_send_twt", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psicourgencias", "id": "1415979499"}]}, "id": "1202889753923854336", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "771441299765485570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202631347593994240"}]}, {"created_at": "2019-12-06T09:57:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gramareus: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/dRTtl8ocFg", "edit_history_tweet_ids": ["1202889678564802566"], "id": "1202889678564802566", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2910853983", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202889357457330176"}], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/dRTtl8ocFg", "expanded_url": "http://bit.ly/33XGcCi", "display_url": "bit.ly/33XGcCi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gramareus", "id": "1359994076"}, {"start": 61, "end": 69, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T09:56:59.000Z", "lang": "it", "text": "Da sempre, l\u2019Italia firma i trattati europei senza una vera discussione parlamentare (addirittura a Camere chiuse, come avvenne per il Trattato di Maastricht!) e sicuramente senza alcun esame della Corte Costituzionale.\n\nhttps://t.co/esTeofU0f4", "edit_history_tweet_ids": ["1202889666543996929"], "id": "1202889666543996929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023823312663797760", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/esTeofU0f4", "expanded_url": "http://contropiano.org/news/politica-news/2019/11/30/mes-incostituzionale-oltre-che-suicida-0121383", "display_url": "contropiano.org/news/politica-\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T09:55:46.000Z", "lang": "es", "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/dRTtl8ocFg", "edit_history_tweet_ids": ["1202889357457330176"], "id": "1202889357457330176", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1359994076", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/dRTtl8ocFg", "expanded_url": "http://bit.ly/33XGcCi", "display_url": "bit.ly/33XGcCi"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 54, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T09:54:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @BRJaredLeto: N\u00e3o, ele n\u00e3o gravou cenas novas, ele estava fazendo Morbius na \u00e9poca. Mas usaram dubl\u00ea dele e v\u00e3o usar cenas de flashback\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202889100912734208"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.6478, "type": "Person", "normalized_text": "Morbius"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BRJaredLeto", "id": "3389473157"}]}, "id": "1202889100912734208", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2493454694", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202736909564428295"}]}, {"created_at": "2019-12-06T09:53:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"M\u00e1s de la mitad del CO2 expulsado a la atm\u00f3sfera debido a la quema de combustible\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202888857164951553"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 80, "probability": 0.7757, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "id": "1202888857164951553", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190197157", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202886212106752000"}]}, {"created_at": "2019-12-06T09:49:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"M\u00e1s de la mitad del CO2 expulsado a la atm\u00f3sfera debido a la quema de combustible\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202887812925861888"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 80, "probability": 0.7757, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "id": "1202887812925861888", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775649271106461696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202886212106752000"}]}, {"created_at": "2019-12-06T09:47:24.000Z", "lang": "pt", "text": "@rsadovski Esperando TB a vers\u00e3o do diretor do Quarteto Fant\u00e1stico e do Esquadr\u00e3o Suicida!! \n\"Vers\u00e3o expandida\"", "edit_history_tweet_ids": ["1202887252466163713"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.5957, "type": "Other", "normalized_text": "Quarteto Fant\u00e1stico"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.641, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.6596, "type": "Other", "normalized_text": "expandida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rsadovski", "id": "22597941"}]}, "in_reply_to_user_id": "22597941", "id": "1202887252466163713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43735927", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202812549957406721"}]}, {"created_at": "2019-12-06T09:46:31.000Z", "lang": "it", "text": "RT @RobertoBurioni: @DaliaDaliaanfo Io penso che opporsi alla Nutella sia una mossa politica suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1202887032466481152"], "id": "1202887032466481152", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "384340494", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202851953845456897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RobertoBurioni", "id": "732817452569141248"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T09:46:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"M\u00e1s de la mitad del CO2 expulsado a la atm\u00f3sfera debido a la quema de combustible\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202887024195313664"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 80, "probability": 0.7757, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "id": "1202887024195313664", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929001699070631936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202886212106752000"}]}, {"created_at": "2019-12-06T09:45:06.000Z", "lang": "es", "text": "@IdafeMartin @_isaacrosa que occidente se suicida lo demuestra el insufrible montaje greta", "edit_history_tweet_ids": ["1202886676575662080"], "in_reply_to_user_id": "29230342", "id": "1202886676575662080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "10610752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202884133376143360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "IdafeMartin", "id": "29230342"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "_isaacrosa", "id": "832928402"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T09:44:46.000Z", "lang": "es", "text": "Mi hermana ha so\u00f1ado que era el \u00e1ngel de la guarda de un perro suicida. Ya s\u00e9 que quiero ser de mayor.", "edit_history_tweet_ids": ["1202886589426352128"], "id": "1202886589426352128", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "216773526"}, {"created_at": "2019-12-06T09:43:57.000Z", "lang": "pt", "text": "Courtney love \u00e9 o caralho, quem matou Kurt Cobain foram as drogas, toma no cu adolescente for\u00e7ando essa parada de \"ain morreu de amor\" vai se fuder brother, cocaina mata, gera sequelas enormes no sistema neurol\u00f3gico nos horm\u00f4nios receptores de prazer e CAUSA DEPRESS\u00c3O, isso mata", "edit_history_tweet_ids": ["1202886385612574721"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.6864, "type": "Person", "normalized_text": "Courtney love"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.9536, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}, {"start": 157, "end": 163, "probability": 0.5121, "type": "Other", "normalized_text": "cocaina"}]}, "id": "1202886385612574721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1078769331360681984"}, {"created_at": "2019-12-06T09:43:16.000Z", "lang": "es", "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"M\u00e1s de la mitad del CO2 expulsado a la atm\u00f3sfera debido a la quema de combustibles f\u00f3siles se ha emitido en las tres \u00faltimas d\u00e9cadas.\"\nhttps://t.co/Ny12iToiYE", "edit_history_tweet_ids": ["1202886212106752000"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.7911, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/Ny12iToiYE", "expanded_url": "http://bit.ly/34XmTKD", "display_url": "bit.ly/34XmTKD"}]}, "id": "1202886212106752000", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2910853983"}, {"created_at": "2019-12-06T09:42:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202886070981054466"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202886070981054466", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089063931405127680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T09:42:30.000Z", "lang": "it", "text": "@andre_mg14 AHAHAHAHA QUE CHvalo suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1202886021718913024"], "in_reply_to_user_id": "955020320053907456", "id": "1202886021718913024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075392381808189440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202883361385197568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "andre_mg14", "id": "955020320053907456"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T09:40:31.000Z", "lang": "es", "text": "@fenris1234 @CastroArdura Primero hay que ver si hay algo que solucionar. Darle un problema imaginario a un pol\u00edtico es suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1202885521250410496"], "in_reply_to_user_id": "1076194723", "id": "1202885521250410496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71897685", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202884516983005189"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fenris1234", "id": "1076194723"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "CastroArdura", "id": "914981151089004544"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T09:39:41.000Z", "lang": "es", "text": "Digno final de serie. Los amantes infieles se descubren antes de la boda de \u00e9l con la hija de su t\u00edo, la otra se suicida. \u00c9l se va, el que lo sab\u00eda todo lo confiesa antes de morir, la hija cae en depresi\u00f3n, se cambian de casa y fin. \nJoder, en qu\u00e9 momento he acabado viendo esto.", "edit_history_tweet_ids": ["1202885310381731840"], "id": "1202885310381731840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "434082026"}, {"created_at": "2019-12-06T09:38:43.000Z", "lang": "pt", "text": "@jose_simao Cad\u00ea as piadas Jos\u00e9 bab\u00e3o, como vc se entregou a milit\u00e2ncia e esqueceu o humor, esquerdismo \u00e9 uma doen\u00e7a, matou mais um humorista.", "edit_history_tweet_ids": ["1202885070345920513"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 bab\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jose_simao", "id": "95740548"}]}, "in_reply_to_user_id": "95740548", "id": "1202885070345920513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084248169859436544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202576643518353408"}]}, {"created_at": "2019-12-06T09:37:57.000Z", "lang": "es", "text": "El \u00faltimo punk se suicida en Putney Bridge.", "edit_history_tweet_ids": ["1202884874849390592"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9053, "type": "Place", "normalized_text": "Putney Bridge"}]}, "id": "1202884874849390592", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1393176728"}, {"created_at": "2019-12-06T09:37:38.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA.\n\nBrigou  \u2705\nNota vermelha \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\nDepend\u00eancia \u2705\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nMatou aula \u2705\nFoi expulso de sala\u2705\nAluno destaque \u274c\nSe popularizou \u2705\nDiretoria\u2705\n\nN mo\u00e7o da n\u00e3o kkkkk mal dms", "edit_history_tweet_ids": ["1202884797682597888"], "id": "1202884797682597888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1145856050744217600"}, {"created_at": "2019-12-06T09:37:14.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83c\udfa5 Os presentamos a \"Thunderbolts\", el \"Escuadr\u00f3n Suicida\" de Marvel\n\nhttps://t.co/VweV3imMCO", "edit_history_tweet_ids": ["1202884693324111875"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.8694, "type": "Other", "normalized_text": "Thunderbolts"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.924, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.4464, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/VweV3imMCO", "expanded_url": "http://bit.ly/2sJsHJw", "display_url": "bit.ly/2sJsHJw"}]}, "id": "1202884693324111875", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "627641412"}, {"created_at": "2019-12-06T09:36:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MecheRamrez2: @adrymanero @marciaopina @cristiancrespoj @marichalmarich1 Ud como ADULTA MAYOR, no tiene ARGUMENTOS para debatir, es dem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202884617512075264"], "id": "1202884617512075264", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780761804", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202784828199985152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MecheRamrez2", "id": "1194635580216266752"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "adrymanero", "id": "133918785"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "marciaopina", "id": "1282553796489510914"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "cristiancrespoj", "id": "3029062762"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "marichalmarich1", "id": "2222183599"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T09:35:46.000Z", "lang": "pt", "text": "\u201dMe lembro de tempos atr\u00e1s, um jovem morreu devido a um acidente de carro, era rapaz honesto trabalhador, desses que se vira nos trinta... Mas ai bateu o carro, que... https://t.co/2EDpEx8EdV", "edit_history_tweet_ids": ["1202884326825877506"], "id": "1202884326825877506", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "449111336", "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/2EDpEx8EdV", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-pm-matou-luan-14-e-depois-a-testemunha-do-crime-seu-melhor-amigo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-pm-matou-lua\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T09:33:30.000Z", "lang": "pt", "text": "bom dia pra quem quase se matou com uma linda tesoura enfiada a baixo do peito", "edit_history_tweet_ids": ["1202883756027199499"], "id": "1202883756027199499", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891099569886552068"}, {"created_at": "2019-12-06T09:33:08.000Z", "lang": "pt", "text": "@LucasMoll T\u00f4 com muito medo de esse filme ser outra decep\u00e7\u00e3o como foi Esquadr\u00e3o Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1202883665400860677"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 87, "probability": 0.9433, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LucasMoll", "id": "32365915"}]}, "in_reply_to_user_id": "32365915", "id": "1202883665400860677", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "224030421", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202761187269730305"}]}, {"created_at": "2019-12-06T09:32:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202883399997890560"], "id": "1202883399997890560", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223183471", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T09:31:10.000Z", "lang": "es", "text": "Ahora en vez de dibujos ser\u00e1n pel\u00edculas porno de dibujos, al final no saben como hacer para joder todo lo bueno que hab\u00eda, ahora todo es adoctrinar en la mentalidad suicida a futuro, enfermos todos https://t.co/qK3toX1TvQ", "edit_history_tweet_ids": ["1202883167432171520"], "id": "1202883167432171520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1199259655714816000", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202709704935432197"}], "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/qK3toX1TvQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Angry__cat_/status/1202709704935432197", "display_url": "twitter.com/Angry__cat_/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T09:29:52.000Z", "lang": "pt", "text": "A prova que pena de morte n\u00e3o adianta. O cara matou e se matou em seguida. O que mostra que pra ele, morrer \u00e9 o de menos. https://t.co/pqDOD3D2RT", "edit_history_tweet_ids": ["1202882840515530752"], "id": "1202882840515530752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120225214", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/pqDOD3D2RT", "expanded_url": "https://glo.bo/2Lq7H1c", "display_url": "glo.bo/2Lq7H1c"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T09:29:37.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202882776854343680"], "id": "1202882776854343680", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929665463260508166", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T09:29:05.000Z", "lang": "pt", "text": "\u00d3bvio que n\u00e3o foi passado o programa em que o porco se matou, mas eu vi as filmagens que fizeram fora da casa e ouve-se o tiro. N\u00e3o sei \u00e9 como isso foi parar \u00e1 net.", "edit_history_tweet_ids": ["1202882645656559621"], "id": "1202882645656559621", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102346827"}, {"created_at": "2019-12-06T09:28:53.000Z", "lang": "es", "text": "Os presentamos a \u201cThunderbolts\u201d, el \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d de Marvel \nhttps://t.co/2MnRvwWiOn", "edit_history_tweet_ids": ["1202882593043165184"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "Thunderbolts"}, {"start": 37, "end": 53, "probability": 0.9218, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.4913, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/2MnRvwWiOn", "expanded_url": "https://www.bolsamania.com/cine/os-presentamos-a-thunderbolts-el-escuadron-suicida-de-marvel/", "display_url": "bolsamania.com/cine/os-presen\u2026"}]}, "id": "1202882593043165184", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159921734"}, {"created_at": "2019-12-06T09:28:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202882548738789376"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "id": "1202882548738789376", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3038197395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}]}, {"created_at": "2019-12-06T09:27:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202882223634030592"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202882223634030592", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1202316567071072256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T09:26:48.000Z", "lang": "es", "text": "@suicida_roots Que trio", "edit_history_tweet_ids": ["1202882068587438084"], "in_reply_to_user_id": "373708174", "id": "1202882068587438084", "geo": {"place_id": "6de84e0ea8c5921e"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1153430440839196676", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202853831949852672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T09:26:30.000Z", "lang": "es", "text": "Un aparente amor suicida hay en miiii", "edit_history_tweet_ids": ["1202881993295441925"], "id": "1202881993295441925", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2288791710"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 62, "tag": "CCXP19"}, {"start": 95, "end": 107, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8678, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.6268, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}]}, "created_at": "2019-12-06T09:26:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AtlantidaDCita: Noticias: Tras clip mostrado en la #CCXP19, se confirma que en la pel\u00edcula #BirdsOfPrey veremos al Joker de Jared Leto,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202881923430993923"], "id": "1202881923430993923", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2730326417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202736644752859136"}]}, {"created_at": "2019-12-06T09:26:08.000Z", "lang": "pt", "text": "J\u00e1 descobri porque que que o programa n\u00e3o d\u00e1 mais, ouve um dos ped\u00f3filos que se matou com um tiro na cabe\u00e7a quando viu que estava a ser filmado e percebeu que tinha sido apanhado dentro de casa holy fucking shit. \n\nN\u00e3o tenho pena nehuma.", "edit_history_tweet_ids": ["1202881901675057152"], "id": "1202881901675057152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102346827"}, {"created_at": "2019-12-06T09:24:47.000Z", "lang": "es", "text": "Me dormi a las 3 y me levante 6.30... MUNDO, PORQUE ERES TAN CRUEL CONMIGO!??? *migo se suicida*", "edit_history_tweet_ids": ["1202881560304848897"], "id": "1202881560304848897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1131786899868344321"}, {"created_at": "2019-12-06T09:24:34.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202881509520297990"], "id": "1202881509520297990", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918516639053832193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 89, "tag": "HarleyQuinn"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.651, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.9041, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}]}, "created_at": "2019-12-06T09:24:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MargotRobbieBR: Margot falou que como n\u00e3o queria deixar de interpretar a #HarleyQuinn ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida, ela foi pesquisar mais so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202881487340736512"], "id": "1202881487340736512", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755068894990176256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202743230711894017"}]}, {"created_at": "2019-12-06T09:24:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202881439534112768"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202881439534112768", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088181876945313811", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T09:18:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mundo_mas_justo: Hace un mes, un chico llamado Omar se suicid\u00f3 poco despu\u00e9s de que se le decretara mayor de edad, dej\u00e1ndole sin plaza e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202880062980313088"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.8574, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mundo_mas_justo", "id": "268393678"}]}, "id": "1202880062980313088", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1545408510", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646370219417602"}]}, {"created_at": "2019-12-06T09:17:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202879766694694912"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "id": "1202879766694694912", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884507073790312452", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 20, "tag": "SextaDetremuraSDV"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 19, "probability": 0.7247, "type": "Other", "normalized_text": "SextaDetremuraSDV"}, {"start": 43, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Parais\u00f3polis"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/X5T87R3M5F", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZJ7pLg2mVXw4x", "display_url": "tmblr.co/ZJ7pLg2mVXw4x"}]}, "created_at": "2019-12-06T09:17:20.000Z", "lang": "pt", "text": "\ud83d\udcf9 #SextaDetremuraSDV Sabemos quem matou em Parais\u00f3polis? Que temas s\u00e3o importantes no pa\u00eds? Se indigne na dire\u00e7\u00e3o certa! https://t.co/X5T87R3M5F", "edit_history_tweet_ids": ["1202879686029856768"], "id": "1202879686029856768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245387166"}, {"created_at": "2019-12-06T09:16:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202879499886616576"], "id": "1202879499886616576", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701232144803168257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T09:15:04.000Z", "lang": "pt", "text": "@thayaze_ @RenatinhoIdeal N\u00e3o se pode igualar todos os casos com o dele, s\u00e3o enredos diferentes! E sem contar que nem todos inocentes que morreu foi a policia que matou! Se fosse uma agatha da vida eles teriam que pagar pelo erro", "edit_history_tweet_ids": ["1202879118368477185"], "in_reply_to_user_id": "940760853305069570", "id": "1202879118368477185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4357307001", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202833324470919168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "thayaze_", "id": "940760853305069570"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "RenatinhoIdeal", "id": "1042030393162125313"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T09:14:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @52municipios: La muerte de 47 emigrantes me hace pensar que la trata de esclavos se ha sofisticado mucho. Ahora los negreros no necesit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202879001418780672"], "id": "1202879001418780672", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1647614540", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202556536117235712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "52municipios", "id": "524589593"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T09:10:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Alexandre_Nsa: Relaxa, o Gamepass n\u00e3o vai matar a ind\u00fastria, nem a pirataria no PS1 e PS2 que muito dos senhores contribuiu matou..\n\nAg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202878076536999938"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.7807, "type": "Other", "normalized_text": "Gamepass"}, {"start": 84, "end": 86, "probability": 0.994, "type": "Product", "normalized_text": "PS1"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.7167, "type": "Product", "normalized_text": "PS2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Alexandre_Nsa", "id": "308247492"}]}, "id": "1202878076536999938", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017133250068836353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202249448686071813"}]}, {"created_at": "2019-12-06T09:10:52.000Z", "lang": "it", "text": "RT @RobertoBurioni: @DaliaDaliaanfo Io penso che opporsi alla Nutella sia una mossa politica suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1202878060422283270"], "id": "1202878060422283270", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1202549902867402754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202851953845456897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RobertoBurioni", "id": "732817452569141248"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T09:09:59.000Z", "lang": "es", "text": "El asunto de la \u201canalfagreta\u201d es un montaje, una verg\u00fcenza y una tragedia para ella y para el mundo. Cuando ya no sea \u00fatil y sea abandonada, esta individua se suicida. Cuando el hombre deja de creer en Dios, es capaz de creer en cualquier cosa. Esta adolescente es un fantoche.", "edit_history_tweet_ids": ["1202877838011064320"], "entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 205, "probability": 0.3911, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "id": "1202877838011064320", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "332298787"}, {"created_at": "2019-12-06T09:09:54.000Z", "lang": "pt", "text": "@Marconi85155961 @JornalDaCidadeO \u00c9 como se diz, matou a cobra e mostro o pau.", "edit_history_tweet_ids": ["1202877818100736001"], "in_reply_to_user_id": "836739594557218816", "id": "1202877818100736001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2279778290", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202622357317271553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Marconi85155961", "id": "836739594557218816"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T09:09:35.000Z", "lang": "pt", "text": "lembram do caso do garoto, ao qual importaram a morte da fam\u00edlia inteira e depois \"se suicidou\"?\n\nos pais trabalhavam na Rota, justamente querian melhorar a corpora\u00e7\u00e3o, investigavam corrup\u00e7\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1202877735787520000"], "in_reply_to_user_id": "1101271758676594696", "id": "1202877735787520000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101271758676594696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202877145577598977"}]}, {"created_at": "2019-12-06T09:09:01.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202877596075282432"], "id": "1202877596075282432", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930640561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T09:08:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202877574726266885"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202877574726266885", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123492101004640256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T09:08:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202877565142212609"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202877565142212609", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924543307845423104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T09:08:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ecologistas: \ud83d\udde3 @SamuelMSosa explica que el @bancosantander y @bbva est\u00e1n entre los bancos m\u00e1s sucios del mundo. Siguen financiando nuev\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202877392504737792"], "id": "1202877392504737792", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "700388908689965056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202543014184398848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ecologistas", "id": "51806144"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "SamuelMSosa", "id": "901883388"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "bancosantander", "id": "246196403"}, {"start": 65, "end": 70, "username": "bbva", "id": "16808626"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T09:06:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202877002732187648"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202877002732187648", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175882335922917377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T09:06:38.000Z", "lang": "pt", "text": "Como se houvesse qualquer desculpa. https://t.co/v5NWs1SpXB", "edit_history_tweet_ids": ["1202876996432343040"], "id": "1202876996432343040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28972419", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/v5NWs1SpXB", "expanded_url": "https://odia.ig.com.br/brasil/2019/12/5836039-atirador-que-matou-5-da-mesma-familia-havia-descoberto-que-suposto-filho-era-de-outro.html", "display_url": "odia.ig.com.br/brasil/2019/12\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T09:06:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202876852366462976"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202876852366462976", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230889644", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T09:05:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202876629267230720"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202876629267230720", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059106765214752769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T09:04:55.000Z", "lang": "it", "text": "Omicidio Serena Mollicone. Parla la figlia del brigadiere \"suicida\" Santino Tuzi https://t.co/aOyZdMvDle Agenpress - Il 15 gennaio prossimo, dopo i... https://t.co/ov0jQhJS1c", "edit_history_tweet_ids": ["1202876560715526144"], "id": "1202876560715526144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3110388185", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/aOyZdMvDle", "expanded_url": "http://www.agenpress.it/2019/12/06/omicidio-serena-mollicone-parla-la-figlia-del-brigadiere-suicida-santino-tuzi/", "display_url": "agenpress.it/2019/12/06/omi\u2026"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/ov0jQhJS1c", "expanded_url": "https://twitter.com/Agenpress/status/1202876560715526144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ov0jQhJS1c", "media_key": "3_1202876558643531776"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T09:03:08.000Z", "lang": "zxx", "text": "https://t.co/P504Jwxxek", "edit_history_tweet_ids": ["1202876112822509568"], "id": "1202876112822509568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "19889294", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/P504Jwxxek", "expanded_url": "https://sol.sapo.pt/artigo/679252/militar-acusado-de-matar-outro-com-g-3-diz-que-colega-se-suicidou", "display_url": "sol.sapo.pt/artigo/679252/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T09:03:07.000Z", "lang": "zxx", "text": "https://t.co/jcTtdDsY4Q", "edit_history_tweet_ids": ["1202876110037536768"], "id": "1202876110037536768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "26276346", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/jcTtdDsY4Q", "expanded_url": "https://ionline.sapo.pt/artigo/679251/acusado-de-homicidio-militar-diz-que-colega-se-suicidou-?seccao=Portugal", "display_url": "ionline.sapo.pt/artigo/679251/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T09:02:52.000Z", "lang": "pt", "text": "Um Homem Chamado Alfredo\n\n\u266a\u266b\u266a\u266b\u266a ...O meu vizinho do lado\nSe matou de solid\u00e3o\nLigou o g\u00e1s, o coitado\n\u00daltimo g\u00e1s do buj\u00e3o\nPorque ningu\u00e9m o queria\nNingu\u00e9m lhe dava aten\u00e7\u00e3o\nPorque ningu\u00e9m mais lhe abria\nAs portas... https://t.co/fPOgDO3DxR", "edit_history_tweet_ids": ["1202876045424242688"], "id": "1202876045424242688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109364771", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/fPOgDO3DxR", "expanded_url": "https://www.facebook.com/marcoantero.antero.7/posts/167602900971831", "display_url": "facebook.com/marcoantero.an\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/marcoantero.antero.7/posts/167602900971831"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T09:02:28.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o sei, quem sabe. Tanta gente que se suicida mesmo frequentando lugares assim https://t.co/tMmUUWvyQi", "edit_history_tweet_ids": ["1202875946409299973"], "id": "1202875946409299973", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2557316551", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/tMmUUWvyQi", "expanded_url": "https://twitter.com/euovitinn/status/1202654883247218688", "display_url": "twitter.com/euovitinn/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T09:02:11.000Z", "lang": "es", "text": "Solo pretendo ser yo\nLo har\u00e9 por una vez en la vida\nEstuve repiti\u00e9ndomelo\nHasta sentirme un puto suicida\n\nNadie ten\u00eda raz\u00f3n\nAmante de las causas perdidas\nCre\u00edas que ser\u00eda el mejor\nCuidado con las expectativas", "edit_history_tweet_ids": ["1202875876548972544"], "id": "1202875876548972544", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055485225516572672"}, {"created_at": "2019-12-06T09:00:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202875554011254785"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "id": "1202875554011254785", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "589154056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}]}, {"created_at": "2019-12-06T09:00:46.000Z", "lang": "es", "text": "Conozco a muchos socialistas que est\u00e1n horrorizados con el sanchismo  suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1202875518611316736"], "id": "1202875518611316736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2267768894"}, {"created_at": "2019-12-06T08:59:38.000Z", "lang": "it", "text": "RT @RobertoBurioni: @DaliaDaliaanfo Io penso che opporsi alla Nutella sia una mossa politica suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1202875234560479232"], "id": "1202875234560479232", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "508816367", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202851953845456897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RobertoBurioni", "id": "732817452569141248"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T08:57:02.000Z", "lang": "es", "text": "@daaifontanini Claro ejemplo jajs la suicida \ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1202874578462289920"], "in_reply_to_user_id": "392442881", "id": "1202874578462289920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167677687", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202871847089512448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "daaifontanini", "id": "392442881"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T08:57:00.000Z", "lang": "it", "text": "RT @RobertoBurioni: @DaliaDaliaanfo Io penso che opporsi alla Nutella sia una mossa politica suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1202874571013136384"], "id": "1202874571013136384", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984391080715149312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202851953845456897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RobertoBurioni", "id": "732817452569141248"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T08:56:45.000Z", "lang": "it", "text": "RT @RobertoBurioni: @DaliaDaliaanfo Io penso che opporsi alla Nutella sia una mossa politica suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1202874507461042177"], "id": "1202874507461042177", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40653660", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202851953845456897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RobertoBurioni", "id": "732817452569141248"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T08:56:38.000Z", "lang": "it", "text": "RT @RobertoBurioni: @DaliaDaliaanfo Io penso che opporsi alla Nutella sia una mossa politica suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1202874477136224256"], "id": "1202874477136224256", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201263020", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202851953845456897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RobertoBurioni", "id": "732817452569141248"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T08:55:23.000Z", "lang": "it", "text": "RT @RobertoBurioni: @DaliaDaliaanfo Io penso che opporsi alla Nutella sia una mossa politica suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1202874162135666689"], "id": "1202874162135666689", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "470071527", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202851953845456897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RobertoBurioni", "id": "732817452569141248"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T08:53:10.000Z", "lang": "es", "text": "Da la impresi\u00f3n que demasiados d\u00edas sin ser protagonista han desatado en el l\u00edder de @ahorapodemos una verborrea suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1202873605043998720"], "in_reply_to_user_id": "228654001", "id": "1202873605043998720", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "228654001", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202873161727070208"}]}, {"created_at": "2019-12-06T08:50:45.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202872997188657152"], "id": "1202872997188657152", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925089837287464960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T08:46:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ElPastorJoelito: El pecado es un acto suicida de la voluntad. Es algo parecido a tomar un f\u00e1rmaco adictivo. \nAl principio, puede sentir\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202872032016375808"], "id": "1202872032016375808", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201712554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202741314141523969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T08:43:52.000Z", "lang": "fr", "text": "MDS O CARA SE MATOU", "edit_history_tweet_ids": ["1202871263645126656"], "id": "1202871263645126656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102062013403054081"}, {"created_at": "2019-12-06T08:39:08.000Z", "lang": "es", "text": "Un presunto marinero abre fuego en Pearl Harbor, deja al menos 3 heridos y se suicida \u27a8 https://t.co/quGxO9WFLY", "edit_history_tweet_ids": ["1202870072546648065"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9866, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/quGxO9WFLY", "expanded_url": "http://bit.ly/33NakQN", "display_url": "bit.ly/33NakQN"}]}, "id": "1202870072546648065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237111042"}, {"created_at": "2019-12-06T08:39:05.000Z", "lang": "pt", "text": "@aiida_20 @albaml28 O se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1202870061477875712"], "in_reply_to_user_id": "1065299258541256705", "id": "1202870061477875712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085082141057273856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202239934481997824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "aiida_20", "id": "1065299258541256705"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "albaml28", "id": "950469836412456961"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T08:34:38.000Z", "lang": "it", "text": "Mes incostituzionale, oltre che suicida | Contropiano https://t.co/uO9mbC7ZKa", "edit_history_tweet_ids": ["1202868942353641472"], "id": "1202868942353641472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "577037096", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/uO9mbC7ZKa", "expanded_url": "http://contropiano.org/news/politica-news/2019/11/30/mes-incostituzionale-oltre-che-suicida-0121383", "display_url": "contropiano.org/news/politica-\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T08:32:04.000Z", "lang": "es", "text": "Si Petrozzi luego de ser ministro se va a su casa y de seguro poco le importara el gobierno, que podemos pensar de Mulder, Castillo, Sipan que hasta hoy chupan los huesos de un ladron suicida. https://t.co/cfobRUD5EQ", "edit_history_tweet_ids": ["1202868294480478209"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.8815, "type": "Person", "normalized_text": "Petrozzi"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.9258, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/cfobRUD5EQ", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1201160839996284928", "display_url": "twitter.com/esquinabaja/st\u2026"}]}, "id": "1202868294480478209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1641398551", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201160839996284928"}]}, {"created_at": "2019-12-06T08:31:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202868224699666433"], "id": "1202868224699666433", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79217486", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T08:30:49.000Z", "lang": "es", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a | La Verdad https://t.co/FraDrw5kJ9", "edit_history_tweet_ids": ["1202867979458875392"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9425, "type": "Other", "normalized_text": "La Verdad"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/FraDrw5kJ9", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}]}, "id": "1202867979458875392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711965430"}, {"created_at": "2019-12-06T08:30:17.000Z", "lang": "pt", "text": "@Felippe_Hermes @AlexSchwartsman Como se sente o pai trabalhador, sabendo que paga a passagem do bandido que matou seu filho", "edit_history_tweet_ids": ["1202867846432403456"], "in_reply_to_user_id": "2324619756", "id": "1202867846432403456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "183584331", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202728615277944834"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Felippe_Hermes", "id": "2324619756"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "AlexSchwartsman", "id": "370970579"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T08:28:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CarlosAsuajeS: El corrupto es el enemigo N\u00b0 1 de la sociedad. Debe ser castigado penalmente y rechazado socialmente. Es suicida conside\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202867499064320000"], "id": "1202867499064320000", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856249155781611522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202560978342359051"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosAsuajeS", "id": "111387402"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T08:28:11.000Z", "lang": "pt", "text": "@Miltonneves N\u00e3o achei que o senhor daria uma de Mick Jagger. T\u00e1 apostando em perdedor anunciado. Seriam precisos ao menos 30 anos de Paulo Freire por l\u00e1 de modo a tornar o povo americano capaz cometer uma burrice suicida dessas. N\u00e3o, n\u00e3o se preocupe, l\u00e1 n\u00e3o \u00e9 Smartmatic. Trump ser\u00e1 reeleito.", "edit_history_tweet_ids": ["1202867319195738113"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Mick Jagger"}, {"start": 134, "end": 145, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Freire"}, {"start": 273, "end": 277, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Miltonneves", "id": "80306410"}]}, "in_reply_to_user_id": "80306410", "id": "1202867319195738113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787404824157491200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202409383931629568"}]}, {"created_at": "2019-12-06T08:28:07.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202867300828942336"], "id": "1202867300828942336", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163805501", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T08:27:33.000Z", "lang": "es", "text": "@davegalliani Dir\u00eda que est\u00e9ticamente han cogido todo lo malo de Escuadr\u00f3n Suicida y se quedaron con personajes chonis poligoneros... Un horror!!", "edit_history_tweet_ids": ["1202867159128563713"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 81, "probability": 0.9453, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "davegalliani", "id": "67665743"}]}, "in_reply_to_user_id": "67665743", "id": "1202867159128563713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "921243626", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202866744316043264"}]}, {"created_at": "2019-12-06T08:25:54.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nfoi expulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274e https://t.co/aSpID6HEVh", "edit_history_tweet_ids": ["1202866742214701058"], "id": "1202866742214701058", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "769947353310720000", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202595862733578242"}], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/aSpID6HEVh", "expanded_url": "https://twitter.com/vishcortez/status/1202595862733578242", "display_url": "twitter.com/vishcortez/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T08:25:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202866517437812736"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "id": "1202866517437812736", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34570207", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}]}, {"created_at": "2019-12-06T08:22:30.000Z", "lang": "it", "text": "RT @RobertoBurioni: @DaliaDaliaanfo Io penso che opporsi alla Nutella sia una mossa politica suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1202865886647992321"], "id": "1202865886647992321", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2230758237", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202851953845456897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RobertoBurioni", "id": "732817452569141248"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 223, "end": 235, "tag": "inmigraci\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 139, "probability": 0.9691, "type": "Place", "normalized_text": "Mauritania"}, {"start": 191, "end": 199, "probability": 0.316, "type": "Place", "normalized_text": "Atl\u00e1ntica"}, {"start": 214, "end": 221, "probability": 0.3569, "type": "Place", "normalized_text": "africana"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/Kc81PNjeiJ", "expanded_url": "http://bit.ly/34WpapF", "display_url": "bit.ly/34WpapF"}]}, "created_at": "2019-12-06T08:20:59.000Z", "lang": "es", "text": "Se reactiva la ruta m\u00e1s larga y peligrosa hacia el sue\u00f1o europeo. M\u00e1s de 60 subsaharianos murieron esta semana en un naufragio en Mauritania, mostrando que se est\u00e1 reactivando la suicida v\u00eda Atl\u00e1ntica por la costa africana #inmigraci\u00f3n https://t.co/Kc81PNjeiJ", "edit_history_tweet_ids": ["1202865505406771200"], "id": "1202865505406771200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266669687"}, {"created_at": "2019-12-06T08:20:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PueblaenLinea: Muere en el IMSS mujer suicida del Sears, agoniz\u00f3 4 horas https://t.co/epBslfEoZS https://t.co/INzGIe6rp7", "edit_history_tweet_ids": ["1202865368852615169"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.6479, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.948, "type": "Organization", "normalized_text": "Sears"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/epBslfEoZS", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKlt0C", "display_url": "dlvr.it/RKlt0C"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/INzGIe6rp7", "expanded_url": "https://twitter.com/PueblaenLinea/status/1202775434846339072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/INzGIe6rp7", "media_key": "3_1202775433244098561"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PueblaenLinea", "id": "317827089"}]}, "id": "1202865368852615169", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "487115675", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202775434846339072"}]}, {"created_at": "2019-12-06T08:16:39.000Z", "lang": "pt", "text": "@Valenpe11 @ceciespinosa31 o se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1202864416460623873"], "in_reply_to_user_id": "1126496488220180480", "id": "1202864416460623873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2202375119", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202837190876770304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ValenPE11", "id": "1320035878606041089"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "ceciespinosa31", "id": "708390125240242177"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T08:14:45.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: siim \nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3oo \ndepend\u00eancia: siim \nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim\nfoi expulso de sala: n\u00e3o lembroo \naluno destaque: siim \nse popularizou: n\u00e3o \ndiretoria: sim https://t.co/mYTuE0nsTM", "edit_history_tweet_ids": ["1202863938200887296"], "entities": {"annotations": [{"start": 195, "end": 198, "probability": 0.4053, "type": "Person", "normalized_text": "siim"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/mYTuE0nsTM", "expanded_url": "https://twitter.com/LGianna01/status/1202706444405133312", "display_url": "twitter.com/LGianna01/stat\u2026"}]}, "id": "1202863938200887296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1140427957305008128", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202706444405133312"}]}, {"created_at": "2019-12-06T08:11:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202863022542348288"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202863022542348288", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909825799498461184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T08:09:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @pelayo_miguel: \u00daLTIMA HORA\n\nTiroteo en la base militar Pearl Harbor de \nEEU\nMarinero hiere a 3 en un tiroteo y se suicida en la base mi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202862656077619201"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.5197, "type": "Person", "normalized_text": "Tiroteo"}, {"start": 59, "end": 70, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.8794, "type": "Place", "normalized_text": "EEU\nMarinero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pelayo_miguel", "id": "362545598"}]}, "id": "1202862656077619201", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1470962196", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202584066358419456"}]}, {"created_at": "2019-12-06T08:09:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoLuque5: Cuestionario Breve sobre conducta suicida.\n\u00bfNos dedicas un par de minutos? \ud83d\ude4f  https://t.co/Ca1CYLEaVo", "edit_history_tweet_ids": ["1202862537907359745"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5822, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Ca1CYLEaVo", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoLuque5", "id": "1123056290"}]}, "id": "1202862537907359745", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2671083892", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202696965215178757"}]}, {"created_at": "2019-12-06T08:07:46.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202862181005643777"], "id": "1202862181005643777", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2570990249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T08:06:28.000Z", "lang": "it", "text": "RT @RobertoBurioni: @DaliaDaliaanfo Io penso che opporsi alla Nutella sia una mossa politica suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1202861852713267201"], "id": "1202861852713267201", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "393546068", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202851953845456897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RobertoBurioni", "id": "732817452569141248"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T08:06:24.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/ZM66kNzONR", "edit_history_tweet_ids": ["1202861837299130368"], "id": "1202861837299130368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1091701600513679360", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202755789485756418"}], "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/ZM66kNzONR", "expanded_url": "https://twitter.com/Neguedu/status/1202755789485756418", "display_url": "twitter.com/Neguedu/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T08:06:09.000Z", "lang": "pt", "text": "Mas o suicida sou eu. https://t.co/yuE6ynzG65", "edit_history_tweet_ids": ["1202861771645751296"], "id": "1202861771645751296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130994995803119616", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/yuE6ynzG65", "expanded_url": "https://t.co/yuE6ynzG65", "display_url": "t.co/yuE6ynzG65"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T08:05:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CordovaJusto: @esquinabaja @elcomercio_peru Cortina NO puede ser mas grande como la que utilizo el Suicida para encubrir todo el desast\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202861612513677312"], "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 109, "probability": 0.5409, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CordovaJusto", "id": "415001653"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "id": "1202861612513677312", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180335493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202713281523331079"}]}, {"created_at": "2019-12-06T08:05:18.000Z", "lang": "it", "text": "RT @RobertoBurioni: @DaliaDaliaanfo Io penso che opporsi alla Nutella sia una mossa politica suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1202861557476139008"], "id": "1202861557476139008", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3317380810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202851953845456897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RobertoBurioni", "id": "732817452569141248"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T08:04:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CordovaJusto: @esquinabaja @elcomercio_peru Cortina NO puede ser mas grande como la que utilizo el Suicida para encubrir todo el desast\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202861349673435136"], "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 109, "probability": 0.5409, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CordovaJusto", "id": "415001653"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "id": "1202861349673435136", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180335493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202714052356714501"}]}, {"created_at": "2019-12-06T08:02:32.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202860864686186496"], "id": "1202860864686186496", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717889480426975232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 66, "tag": "cariri"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 57, "probability": 0.9308, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.6739, "type": "Person", "normalized_text": "cariri"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/GT9ytCUMkt", "expanded_url": "https://ift.tt/2rYYy8K", "display_url": "ift.tt/2rYYy8K"}]}, "created_at": "2019-12-06T08:01:19.000Z", "lang": "pt", "text": "Homem atira em companheira, mata quatro e se suicida em SP #cariri https://t.co/GT9ytCUMkt", "edit_history_tweet_ids": ["1202860557952569345"], "id": "1202860557952569345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2790064920"}, {"created_at": "2019-12-06T07:56:52.000Z", "lang": "it", "text": "RT @RobertoBurioni: @DaliaDaliaanfo Io penso che opporsi alla Nutella sia una mossa politica suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1202859439130398720"], "id": "1202859439130398720", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004487332647587840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202851953845456897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RobertoBurioni", "id": "732817452569141248"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T07:56:17.000Z", "lang": "pt", "text": "Problemas que s\u00f3 acumulam dores, conflitos que o ego vira suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1202859291679580160"], "id": "1202859291679580160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "493566708"}, {"created_at": "2019-12-06T07:55:52.000Z", "lang": "es", "text": "@Albor_Adrian Personaje siniestro que encarn\u00f3 la suicida estulticia de la sociedad", "edit_history_tweet_ids": ["1202859187103059971"], "in_reply_to_user_id": "356312125", "id": "1202859187103059971", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273110112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202729233744891905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Albor_Adrian", "id": "356312125"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T07:54:07.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202858743446327297"], "id": "1202858743446327297", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "591617522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T07:53:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoLuque5: Cuestionario Breve sobre conducta suicida.\n\u00bfNos dedicas un par de minutos? \ud83d\ude4f  https://t.co/Ca1CYLEaVo", "edit_history_tweet_ids": ["1202858623426277376"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5822, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Ca1CYLEaVo", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoLuque5", "id": "1123056290"}]}, "id": "1202858623426277376", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3417250047", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202696965215178757"}]}, {"created_at": "2019-12-06T07:51:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202858093278826496"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202858093278826496", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868241257189003264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T07:48:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202857288870043649"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "id": "1202857288870043649", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2911895188", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}]}, {"created_at": "2019-12-06T07:47:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202857017171480576"], "id": "1202857017171480576", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357196768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T07:43:02.000Z", "lang": "pt", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705 \nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou: \u2705\nnamorou: \u2705\nbeijou: \u2705\nfoi pego beijando: \u2705 https://t.co/O3sZ4EQPTP", "edit_history_tweet_ids": ["1202855957816074240"], "id": "1202855957816074240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "822257698595098624", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202583553596416000"}], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/O3sZ4EQPTP", "expanded_url": "https://twitter.com/repolhoxx/status/1202583553596416000", "display_url": "twitter.com/repolhoxx/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T07:42:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Josu_ke: Portada del primer tomo de Kleopatra Und Eisernes Kreuz \n\nUn manga donde Cleopatra se suicida para no ser atrapada por los rom\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202855882163277825"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.5107, "type": "Other", "normalized_text": "Kleopatra"}, {"start": 54, "end": 67, "probability": 0.4762, "type": "Other", "normalized_text": "Eisernes Kreuz"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8563, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Josu_ke", "id": "392860199"}]}, "id": "1202855882163277825", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874697239544901632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201257697380913153"}]}, {"created_at": "2019-12-06T07:41:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoLuque5: Cuestionario Breve sobre conducta suicida.\n\u00bfNos dedicas un par de minutos? \ud83d\ude4f  https://t.co/Ca1CYLEaVo", "edit_history_tweet_ids": ["1202855483591348224"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5822, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Ca1CYLEaVo", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoLuque5", "id": "1123056290"}]}, "id": "1202855483591348224", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804291361293869056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202696965215178757"}]}, {"created_at": "2019-12-06T07:39:26.000Z", "lang": "it", "text": "RT @RobertoBurioni: @DaliaDaliaanfo Io penso che opporsi alla Nutella sia una mossa politica suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1202855049959006209"], "id": "1202855049959006209", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47865435", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202851953845456897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RobertoBurioni", "id": "732817452569141248"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T07:37:48.000Z", "lang": "es", "text": "@addictedkenia Kenia la asesina, tengo un video porno de alguien, kenia la homof\u00f3bica, kenia la suicida, kenia la quita maridos, bien buena gente el panochudo", "edit_history_tweet_ids": ["1202854640288698368"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.559, "type": "Other", "normalized_text": "Kenia"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.5187, "type": "Person", "normalized_text": "kenia"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.483, "type": "Person", "normalized_text": "kenia"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.5, "type": "Person", "normalized_text": "kenia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "addictedkenia", "id": "1126292536283226112"}]}, "in_reply_to_user_id": "1126292536283226112", "id": "1202854640288698368", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "221797330", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202830810161635328"}]}, {"created_at": "2019-12-06T07:35:19.000Z", "lang": "it", "text": "RT @RobertoBurioni: @DaliaDaliaanfo Io penso che opporsi alla Nutella sia una mossa politica suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1202854012401471488"], "id": "1202854012401471488", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53900919", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202851953845456897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RobertoBurioni", "id": "732817452569141248"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T07:33:29.000Z", "lang": "it", "text": "RT @RobertoBurioni: @DaliaDaliaanfo Io penso che opporsi alla Nutella sia una mossa politica suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1202853552072335361"], "id": "1202853552072335361", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "392987772", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202851953845456897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RobertoBurioni", "id": "732817452569141248"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T07:33:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202853492983042048"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202853492983042048", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2743417991", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T07:32:37.000Z", "lang": "it", "text": "RT @RobertoBurioni: @DaliaDaliaanfo Io penso che opporsi alla Nutella sia una mossa politica suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1202853336212557825"], "id": "1202853336212557825", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201421240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202851953845456897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RobertoBurioni", "id": "732817452569141248"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T07:32:04.000Z", "lang": "es", "text": "@ManuelPaucar13 @salvajedigital Que tarado eres, Venezuela es un chancay de 0.20 comparado con lo que hizo tu lider ladr\u00f3n y suicida. Los que vivimos esa etapa no nos asusta las palabras de los lideres de tu organizaci\u00f3n criminal que como borreguito repites sin detenerte a pensar un poquitin....", "edit_history_tweet_ids": ["1202853197632684032"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9708, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ManuelPaucar13", "id": "1175571713787973632"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "in_reply_to_user_id": "1175571713787973632", "id": "1202853197632684032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711943120485797888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202721788410523649"}]}, {"created_at": "2019-12-06T07:27:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202852148532457472"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "id": "1202852148532457472", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "346844365", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}]}, {"created_at": "2019-12-06T07:27:08.000Z", "lang": "it", "text": "@DaliaDaliaanfo Io penso che opporsi alla Nutella sia una mossa politica suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1202851953845456897"], "in_reply_to_user_id": "3317380810", "id": "1202851953845456897", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 28, "like_count": 377, "quote_count": 3}, "author_id": "732817452569141248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202730539461103620"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T07:27:07.000Z", "lang": "pt", "text": "Porque aos 23 anos em 1980 o magistral Ian Curtis se enforcou em dor.\n\nhttps://t.co/HTadQpEWYH https://t.co/HTadQpEWYH", "edit_history_tweet_ids": ["1202851948724142080"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Ian Curtis"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/HTadQpEWYH", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=lgDx-H983NQ", "display_url": "youtube.com/watch?v=lgDx-H\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=lgDx-H983NQ"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/HTadQpEWYH", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=lgDx-H983NQ", "display_url": "youtube.com/watch?v=lgDx-H\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=lgDx-H983NQ"}]}, "id": "1202851948724142080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85928789"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 106, "tag": "internacional"}, {"start": 107, "end": 113, "tag": "mundo"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.7787, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/5BWN2ofXqc", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/hFJH3q", "display_url": "goo.gl/fb/hFJH3q"}]}, "created_at": "2019-12-06T07:26:34.000Z", "lang": "pt", "text": "Oficial da Marinha dos EUA mata dois civis, fere outro e suicida-se https://t.co/5BWN2ofXqc #internacional #mundo", "edit_history_tweet_ids": ["1202851813646651392"], "id": "1202851813646651392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91584941"}, {"created_at": "2019-12-06T07:24:31.000Z", "lang": "it", "text": "Regolarit\u00e0 e Trasparenza nella Scuola       ( R.T.S. ): Insegnante in pensione si suicida per problemi eco... https://t.co/b3RuPtQdld", "edit_history_tweet_ids": ["1202851295352279040"], "id": "1202851295352279040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "505833633", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/b3RuPtQdld", "expanded_url": "https://aldodomenicoficara.blogspot.com/2019/12/insegnante-in-pensione-si-suicida-per.html?spref=tw", "display_url": "aldodomenicoficara.blogspot.com/2019/12/insegn\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T07:23:45.000Z", "lang": "es", "text": "Me han prohibido tomar alcohol, but como soy suicida ma\u00f1ana me emborracho", "edit_history_tweet_ids": ["1202851102951002114"], "id": "1202851102951002114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "104648599"}, {"created_at": "2019-12-06T07:23:22.000Z", "lang": "es", "text": "@joechristiee joe, tu \u00e9s suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1202851004691206144"], "in_reply_to_user_id": "1007384794639097856", "id": "1202851004691206144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "841349745687875584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202849234644611073"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "joechristiee", "id": "1007384794639097856"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T07:23:12.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu sou um suicida falando pra outro suicida falando que o suic\u00eddio n\u00e3o e uma sa\u00edda", "edit_history_tweet_ids": ["1202850963029135361"], "id": "1202850963029135361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104954001953615872"}, {"created_at": "2019-12-06T07:18:28.000Z", "lang": "es", "text": "Esta imagen  me recuerda a la Barbara de Regil si alg\u00fan fan se le suicida https://t.co/TaZo5z3vbe", "edit_history_tweet_ids": ["1202849773709135873"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.7148, "type": "Person", "normalized_text": "Barbara de Regil"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/TaZo5z3vbe", "expanded_url": "https://twitter.com/MelissaZrt/status/1202846030259249152", "display_url": "twitter.com/MelissaZrt/sta\u2026"}]}, "id": "1202849773709135873", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "368104669", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202846030259249152"}]}, {"created_at": "2019-12-06T07:13:16.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202848463240802310"], "id": "1202848463240802310", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1547004108", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T07:12:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @redrumcine: @Tvecinofavorito @Filmaffinity Los doce del pat\u00edbulo. Otra gran pel\u00edcula, grand\u00edsima, de la que se han hecho suced\u00e1neos, co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202848280713089028"], "id": "1202848280713089028", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375506758", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202561496401817601"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "redrumcine", "id": "1201633182"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "Tvecinofavorito", "id": "375506758"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "Filmaffinity", "id": "96807403"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T07:06:52.000Z", "lang": "it", "text": "Pazzo suicida si sdraia sui binari della linea ferroviaria Roma-Napoli.\n\nMuore con otto ore di ritardo.hahaha", "edit_history_tweet_ids": ["1202846855735808000"], "id": "1202846855735808000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755834001802223616"}, {"created_at": "2019-12-06T07:06:42.000Z", "lang": "es", "text": "@VicencNavarro 3/3\n\nLlevo a\u00f1os dici\u00e9ndolo: el establishment neoliberal, fascista por naturaleza, har\u00e1 LO QUE SEA NECESARIO para mantener el statu quo.\n\nIncluyendo una suicida guerra con Rusia.\n\nTodos los signos est\u00e1n ah\u00ed para quien quiera verlos.\n\nSigo apostando por Ucrania como desencadenante.", "edit_history_tweet_ids": ["1202846812656340992"], "entities": {"annotations": [{"start": 186, "end": 190, "probability": 0.9667, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}, {"start": 267, "end": 273, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "Ucrania"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "VicencNavarro", "id": "305514503"}]}, "in_reply_to_user_id": "295018023", "id": "1202846812656340992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295018023", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202846509135548417"}]}, {"created_at": "2019-12-06T07:04:24.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202846232345030656"], "id": "1202846232345030656", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1880755172", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T06:59:59.000Z", "lang": "pt", "text": "Falei que n\u00e3o ia comer e os cara quase se matou pra ver quem ia ficar com o lanche", "edit_history_tweet_ids": ["1202845122876133376"], "id": "1202845122876133376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891849292020842497"}, {"created_at": "2019-12-06T06:58:40.000Z", "lang": "ja", "text": "\u845b\u897f\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u3063\u3063\u2728\ud83c\udf84\u2728\ud83d\ude49\ud83d\udc09\u2728\u2728\n\n\u307e\u305f\u8a00\u3046\u3051\u3069\ud83e\udd23\ud83d\udca6\u307e\u3055\u304b\u30a4\u30c8\u30ea\u30e5\u30fc\u3055\u3093\u3068\u7d44\u3080\u3068\u306f\u30fb\u30fb\u30fb\ud83d\ude0a\u2763\ufe0f\n\n\u845b\u897f\u7d14\u306e\u8a00\u3046\u300c\u3072\u3063\u304f\u308a\u8fd4\u308b\u69d8\u306a\u4e8b\u300d\u3068\u306f\u4f11\u990a\u524d\u30e9\u30b9\u30c8\u30de\u30c3\u30c1\u3067\u2026 https://t.co/VkfpVcBz8C", "edit_history_tweet_ids": ["1202844789139357697"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.6537, "type": "Place", "normalized_text": "\u845b\u897f"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.7307, "type": "Person", "normalized_text": "\u30a4\u30c8\u30ea\u30e5\u30fc\u3055\u3093"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.887, "type": "Person", "normalized_text": "\u845b\u897f\u7d14"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/VkfpVcBz8C", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13113", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13113", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13113"}]}, "id": "1202844789139357697", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1043840650913800197"}, {"created_at": "2019-12-06T06:57:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202844480728190976"], "id": "1202844480728190976", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "583295732", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T06:55:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202843890908368896"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202843890908368896", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047675589946200064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T06:54:32.000Z", "lang": "es", "text": "@Jennestudios @Loulogio_Pi yo opino que es pochoclera como escuadron suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1202843748394262528"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.3886, "type": "Person", "normalized_text": "pochoclera"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Jennestudios", "id": "783223458"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Loulogio_Pi", "id": "192945691"}]}, "in_reply_to_user_id": "783223458", "id": "1202843748394262528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2537000345", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202744467566055424"}]}, {"created_at": "2019-12-06T06:54:02.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705 https://t.co/TN0PCssGUT", "edit_history_tweet_ids": ["1202843624251232257"], "id": "1202843624251232257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "903810033825275904", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/TN0PCssGUT", "expanded_url": "https://twitter.com/migmiguel_9/status/1202547163521331200", "display_url": "twitter.com/migmiguel_9/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T06:53:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @UniNoticias: \u27a1\ufe0f Un marino protagoniza tiroteo en base de Pearl Harbor y luego de suicida. Informa @elyangelicanews https://t.co/XqnEW9M\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202843556735520768"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 72, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UniNoticias", "id": "35785401"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "ElyangelicaNews", "id": "76119597"}]}, "id": "1202843556735520768", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182435711808671745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202569381848338434"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 62, "tag": "CCXP19"}, {"start": 95, "end": 107, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8678, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.6268, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}]}, "created_at": "2019-12-06T06:52:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AtlantidaDCita: Noticias: Tras clip mostrado en la #CCXP19, se confirma que en la pel\u00edcula #BirdsOfPrey veremos al Joker de Jared Leto,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202843141021347840"], "id": "1202843141021347840", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90906134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202736644752859136"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 119, "tag": "EVNews"}, {"start": 120, "end": 132, "tag": "PearlHarbor"}, {"start": 134, "end": 142, "tag": "sucesos"}, {"start": 143, "end": 151, "tag": "tiroteo"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9877, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.7377, "type": "Organization", "normalized_text": "EVNews"}, {"start": 121, "end": 131, "probability": 0.4475, "type": "Place", "normalized_text": "PearlHarbor"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/kYrKEja6UL", "expanded_url": "http://bit.ly/2LqEfrM", "display_url": "bit.ly/2LqEfrM"}]}, "created_at": "2019-12-06T06:50:00.000Z", "lang": "es", "text": "Un presunto marinero abre fuego en Pearl Harbor, deja al menos 3 heridos y se suicida - https://t.co/kYrKEja6UL #EVNews #PearlHarbor  #sucesos #tiroteo", "edit_history_tweet_ids": ["1202842608373944320"], "id": "1202842608373944320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164908231"}, {"created_at": "2019-12-06T06:46:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202841770381447168"], "id": "1202841770381447168", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62636927", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T06:44:59.000Z", "lang": "pt", "text": "e dessa vez a morte do freddy me deixou mais triste ainda porque foi TAO injusta e num momento TAO fodido pra effy, ela tava se recuperando e ele tava cuidando direitinho dela e eles iam ser felizes msm com os problemas e o doutor matou ele ))))):", "edit_history_tweet_ids": ["1202841345066442752"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.5459, "type": "Person", "normalized_text": "freddy"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.4933, "type": "Organization", "normalized_text": "effy"}]}, "id": "1202841345066442752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141226478174126080"}, {"created_at": "2019-12-06T06:43:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @GrandaPieer15: Vieja, yo te amo como mierda pero no me digas que la gente que se suicida por depresi\u00f3n es cojuda", "edit_history_tweet_ids": ["1202841090447032320"], "id": "1202841090447032320", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151401643692494848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202783233018077186"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GrandaPieer15", "id": "989326560615456768"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T06:43:19.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202840925917077504"], "id": "1202840925917077504", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907718933024854021", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T06:43:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202840864738959360"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1202840864738959360", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1321491373", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}]}, {"created_at": "2019-12-06T06:42:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202840783230926849"], "id": "1202840783230926849", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962381199904735232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T06:42:21.000Z", "lang": "pt", "text": "O filme consiste em basicamente no projeto de expurgo do governo fracassando, j\u00e1 que a classe baixa n\u00e3o se matou por conta pr\u00f3pria, e ent\u00e3o, mandam mercen\u00e1rios armados at\u00e9 os dentes para &gt; EXTERMINAREM &lt; a popula\u00e7\u00e3o negra e pobre da Ilha em que o filme se passa", "edit_history_tweet_ids": ["1202840684165844998"], "in_reply_to_user_id": "1493557082", "id": "1202840684165844998", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1493557082", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202840680902615040"}]}, {"created_at": "2019-12-06T06:40:45.000Z", "lang": "pt", "text": "@KonohaUniverse Obito s\u00f3 n\u00e3o conseguiu ficar com a Rin pq n\u00e3o se hidratou e a pedra matou ele.", "edit_history_tweet_ids": ["1202840283018387456"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.479, "type": "Person", "normalized_text": "Rin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "KonohaUniverse", "id": "925512004584050688"}]}, "in_reply_to_user_id": "925512004584050688", "id": "1202840283018387456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875615607915397120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202542889106132992"}]}, {"created_at": "2019-12-06T06:40:25.000Z", "lang": "pt", "text": "se eu n\u00e3o aparecer mais aqui \u00e9 pq minha m\u00e3e me matou", "edit_history_tweet_ids": ["1202840198930980864"], "id": "1202840198930980864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747134132770213888"}, {"created_at": "2019-12-06T06:40:01.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202840097122598912"], "id": "1202840097122598912", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728308814357909505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T06:37:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202839432652611584"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}]}, "id": "1202839432652611584", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870811599149387777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}]}, {"created_at": "2019-12-06T06:37:15.000Z", "lang": "es", "text": "03:37 yo estudiando y mi vecinx escuchando james blunt a todo lo que da, no se quien se suicida primero", "edit_history_tweet_ids": ["1202839402587860993"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.8006, "type": "Person", "normalized_text": "james blunt"}]}, "id": "1202839402587860993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "160393644"}, {"created_at": "2019-12-06T06:35:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202838864085372928"], "id": "1202838864085372928", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825785726423986176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T06:34:03.000Z", "lang": "it", "text": "Suicida, morte divina. Doce tangerina", "edit_history_tweet_ids": ["1202838593712119808"], "id": "1202838593712119808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829845905742376960"}, {"created_at": "2019-12-06T06:28:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202837077374767104"], "id": "1202837077374767104", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041104738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T06:27:55.000Z", "lang": "pt", "text": "Hj eu vou sair c um cara misterioso q eu n sei nada. Se eu sumir prov\u00e1vel q ele me matou", "edit_history_tweet_ids": ["1202837052099891200"], "id": "1202837052099891200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2910102658"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 118, "end": 125, "tag": "marito"}, {"start": 126, "end": 132, "tag": "vieta"}, {"start": 133, "end": 142, "tag": "prendere"}, {"start": 143, "end": 145, "tag": "l"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/NAjmZnEYqw", "expanded_url": "https://www.zazoom.info/ultime-news/5996106/il-marito-le-vieta-di-prendere-lauto-lei-la-prende-lo-stesso-e-fa-un-incidente-poi-si-sente-in-colpa-e-si-suicida/", "display_url": "zazoom.info/ultime-news/59\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T06:27:02.000Z", "lang": "it", "text": "Il marito le vieta di prendere l\u2019auto lei la prende lo stesso e fa un incidente poi si sente in colpa e si suicida -  #marito #vieta #prendere #l\u2019auto  https://t.co/NAjmZnEYqw", "edit_history_tweet_ids": ["1202836831437492224"], "id": "1202836831437492224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717039627916484608"}, {"created_at": "2019-12-06T06:20:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202835267817820160"], "id": "1202835267817820160", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113102096553967619", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 89, "tag": "HarleyQuinn"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.651, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.9041, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}]}, "created_at": "2019-12-06T06:19:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MargotRobbieBR: Margot falou que como n\u00e3o queria deixar de interpretar a #HarleyQuinn ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida, ela foi pesquisar mais so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202835034727682048"], "id": "1202835034727682048", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1281117570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202743230711894017"}]}, {"created_at": "2019-12-06T06:18:12.000Z", "lang": "es", "text": "@nicolekkkkkkk gana suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1202834605423964160"], "in_reply_to_user_id": "870495300552716288", "id": "1202834605423964160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "604251111", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202833972046303233"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "nicolekkkkkkk", "id": "870495300552716288"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T06:17:26.000Z", "lang": "es", "text": "@Ernesto81658761 Ser\u00e1 una misi\u00f3n suicida \u2620", "edit_history_tweet_ids": ["1202834412330729473"], "in_reply_to_user_id": "1140606675294052353", "id": "1202834412330729473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885847651", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202727436301017089"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 118, "end": 125, "tag": "marito"}, {"start": 126, "end": 132, "tag": "vieta"}, {"start": 133, "end": 142, "tag": "prendere"}, {"start": 143, "end": 145, "tag": "l"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/EJlsFesbjM", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/2019-12-06/il-marito-le-vieta-di-prendere-lauto-lei-la-prende-lo-stesso-e-fa-un-incidente-poi-si-sente-in-colpa-e-si-suicida/5996106/", "display_url": "zazoom.it/2019-12-06/il-\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T06:17:01.000Z", "lang": "it", "text": "Il marito le vieta di prendere l\u2019auto lei la prende lo stesso e fa un incidente poi si sente in colpa e si suicida -  #marito #vieta #prendere #l\u2019auto  https://t.co/EJlsFesbjM", "edit_history_tweet_ids": ["1202834307263455233"], "id": "1202834307263455233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231726084"}, {"created_at": "2019-12-06T06:16:09.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy durante todo el d\u00eda he tenido un pensamiento suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1202834092385095680"], "id": "1202834092385095680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1073186324"}, {"created_at": "2019-12-06T06:13:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202833399460847616"], "id": "1202833399460847616", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972596866364911617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T06:08:49.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202832243695259653"], "id": "1202832243695259653", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267392801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T06:07:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @faustianovich: La road movie motorizada y deslenguada de Clint Eastwood y Sondra Locke: RUTA SUICIDA (TRECE, 14.50h), una de esas pel\u00edc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202831936055590912"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Clint Eastwood"}, {"start": 78, "end": 89, "probability": 0.9026, "type": "Person", "normalized_text": "Sondra Locke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "faustianovich", "id": "516537621"}]}, "id": "1202831936055590912", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "205333671", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202815773590380544"}]}, {"created_at": "2019-12-06T06:07:35.000Z", "lang": "pt", "text": "chorei vendo esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1202831934637953024"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.2981, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1202831934637953024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162323265391648769"}, {"created_at": "2019-12-06T06:06:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @52municipios: La muerte de 47 emigrantes me hace pensar que la trata de esclavos se ha sofisticado mucho. Ahora los negreros no necesit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202831669436305408"], "id": "1202831669436305408", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "480637904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202556536117235712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "52municipios", "id": "524589593"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T06:03:42.000Z", "lang": "es", "text": "@Esquina_deChar Jajaja posta suicida eh", "edit_history_tweet_ids": ["1202830958485000192"], "in_reply_to_user_id": "898740529986490368", "id": "1202830958485000192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142395201", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202828876919058432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Esquina_deChar", "id": "898740529986490368"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T06:01:46.000Z", "lang": "pt", "text": "Vou passar minha vida inteira assim? \u00c9 realmente uma pena que eu n\u00e3o seja o tipo de suicida que tenha coragem de se matar de uma vez, sou mais autodestrutivo. Palavras da minha psiquiatra. Embora hj em dia eu n esteja autodestrutivo, at\u00e9 pelo contr\u00e1rio, mas eu queria estar.", "edit_history_tweet_ids": ["1202830471597608960"], "id": "1202830471597608960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128733176"}, {"created_at": "2019-12-06T06:01:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202830436319272961"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "id": "1202830436319272961", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107723165", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}]}, {"created_at": "2019-12-06T05:59:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202829923473334272"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "id": "1202829923473334272", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033753967447236610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}]}, {"created_at": "2019-12-06T05:57:52.000Z", "lang": "es", "text": "Buenas noches solo para mis hijas; la borracha suicida, la cortadora de telas y la robanovios", "edit_history_tweet_ids": ["1202829490235301889"], "id": "1202829490235301889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161497791"}, {"created_at": "2019-12-06T05:57:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202829477694316544"], "id": "1202829477694316544", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "488169831", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T05:56:58.000Z", "lang": "es", "text": "*se suicida*", "edit_history_tweet_ids": ["1202829262014865409"], "in_reply_to_user_id": "747850209309372416", "id": "1202829262014865409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747850209309372416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202829172676145152"}]}, {"created_at": "2019-12-06T05:56:46.000Z", "lang": "es", "text": "Esto me lo dieron ayer en psiquiatr\u00eda:\n\nC\u00f3mo manejar la situaci\u00f3n con un potencial suicida. https://t.co/4MqVyQe1UJ", "edit_history_tweet_ids": ["1202829213025415169"], "id": "1202829213025415169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3383738115", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/4MqVyQe1UJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Fluoxetin_e/status/1202829213025415169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4MqVyQe1UJ", "media_key": "3_1202829026123042817"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/4MqVyQe1UJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Fluoxetin_e/status/1202829213025415169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4MqVyQe1UJ", "media_key": "3_1202829080476954624"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/4MqVyQe1UJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Fluoxetin_e/status/1202829213025415169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4MqVyQe1UJ", "media_key": "3_1202829132805136384"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/4MqVyQe1UJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Fluoxetin_e/status/1202829213025415169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4MqVyQe1UJ", "media_key": "3_1202829176451059712"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T05:56:08.000Z", "lang": "pt", "text": "o guri \u00e9 suicida KKKKKKKKK https://t.co/YfnGNUXTRW", "edit_history_tweet_ids": ["1202829051544645634"], "id": "1202829051544645634", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017458359455412226", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202719392523603968"}], "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/YfnGNUXTRW", "expanded_url": "https://twitter.com/apaginafoda/status/1202719392523603968", "display_url": "twitter.com/apaginafoda/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T05:55:40.000Z", "lang": "es", "text": "@EmiliaHorno porq tan suicida boluda", "edit_history_tweet_ids": ["1202828937937739776"], "in_reply_to_user_id": "1186780937369075712", "id": "1202828937937739776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884101807303262208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202816153833345024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EmiliaHorno", "id": "1186780937369075712"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T05:52:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202828124586569728"], "id": "1202828124586569728", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802702718817234948", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T05:50:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202827704359440384"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "id": "1202827704359440384", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171653724", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}]}, {"created_at": "2019-12-06T05:49:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ecologistas: \ud83d\udde3 @SamuelMSosa explica que el @bancosantander y @bbva est\u00e1n entre los bancos m\u00e1s sucios del mundo. Siguen financiando nuev\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202827297587367937"], "id": "1202827297587367937", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "327504669", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202543014184398848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ecologistas", "id": "51806144"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "SamuelMSosa", "id": "901883388"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "bancosantander", "id": "246196403"}, {"start": 65, "end": 70, "username": "bbva", "id": "16808626"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T05:48:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202827160001662976"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202827160001662976", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3940683135", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T05:47:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202826886826676226"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "id": "1202826886826676226", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41648463", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 89, "tag": "HarleyQuinn"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.651, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.9041, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}]}, "created_at": "2019-12-06T05:45:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MargotRobbieBR: Margot falou que como n\u00e3o queria deixar de interpretar a #HarleyQuinn ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida, ela foi pesquisar mais so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202826474023260160"], "id": "1202826474023260160", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "810514278512033793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202743230711894017"}]}, {"created_at": "2019-12-06T05:43:18.000Z", "lang": "es", "text": "Por esas cosas de Twitter me enter\u00e9 de Arabella Arbenz y que hab\u00edas escrito algo sobre ella. Saludos, aunque me da algo de escalofr\u00edos tu tuit sobre una actriz suicida que publicaste un a\u00f1o antes de que nos \"conocieramos\" aqu\u00ed, en el contexto de otro suicidio. https://t.co/HDIfNytT3W", "edit_history_tweet_ids": ["1202825825957101573"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 39, "end": 53, "probability": 0.6751, "type": "Person", "normalized_text": "Arabella Arbenz"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/HDIfNytT3W", "expanded_url": "https://twitter.com/AliasCane/status/980610051500068865", "display_url": "twitter.com/AliasCane/stat\u2026"}]}, "id": "1202825825957101573", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1271043926", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "980610051500068865"}]}, {"created_at": "2019-12-06T05:39:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202824981190717440"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202824981190717440", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924792538212552704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T05:39:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202824811707326466"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202824811707326466", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019040678842691585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T05:38:35.000Z", "lang": "pt", "text": "E a celina que levou um fora, e quase se matou de tanto comer, adorei a ideia kkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1202824638356701184"], "id": "1202824638356701184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166534951988277248"}, {"created_at": "2019-12-06T05:38:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202824586070495232"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1202824586070495232", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161853789198069760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}]}, {"created_at": "2019-12-06T05:37:50.000Z", "lang": "en", "text": "@That1GuyE3 @JRsBBQ That's what I came to say. Of all the great calls of JRs career \"well, that's our first tope suicida of the evening\" has to be mentioned.", "edit_history_tweet_ids": ["1202824446198857728"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 75, "probability": 0.5388, "type": "Other", "normalized_text": "JRs"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "That1GuyE3", "id": "378212546"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "JRsBBQ", "id": "89556802"}]}, "in_reply_to_user_id": "378212546", "id": "1202824446198857728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1095217583840743424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202819771902894080"}]}, {"created_at": "2019-12-06T05:37:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202824375935918086"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202824375935918086", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3047793318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T05:36:31.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nBrigou \u2705\nNota vermelha \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o \u2705\nDepend\u00eancia \u2705\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nMatou aula \u2705\nFoi expulso de sala \u2705\nFoi expulso da escola \u2705\nAluno destaque \u274c\nSe populariziou \u2705\n\nSou um otimo exemplo, cumpri 90% da lista. Execelnte\ud83e\udd70 https://t.co/9DuPwyQf3Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202824115587047424"], "id": "1202824115587047424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186841172897128451", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202813474063241216"}], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/9DuPwyQf3Z", "expanded_url": "https://twitter.com/bianco_gi/status/1202813474063241216", "display_url": "twitter.com/bianco_gi/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T05:33:27.000Z", "lang": "pt", "text": "@tavooo_07 lembra q o get\u00falio se matou, o resto \u00e9 hist\u00f3ria", "edit_history_tweet_ids": ["1202823344661422080"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.7494, "type": "Person", "normalized_text": "get\u00falio"}]}, "in_reply_to_user_id": "1129109510780596224", "id": "1202823344661422080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1183524376391667712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202684346710347776"}]}, {"created_at": "2019-12-06T05:32:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202823140008747008"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202823140008747008", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004557776302075906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T05:32:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @SamuelSilvaFB: N\u00e3o falou da v\u00edtima, um jovem pobre, deprimido e sem perspectiva. Que n\u00e3o portava uma arma de fogo. Estava l\u00e1 performand\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202823067711557632"], "id": "1202823067711557632", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305534160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202717002881814530"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SamuelSilvaFB", "id": "47766262"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T05:32:17.000Z", "lang": "pt", "text": "@seaandana_ @ObsNaturalistas Essa bolinha a\u00ed nas costas eu acho que s\u00e3o os ovinhos dela...\nOu talvez o bund\u00e3o, mas se for os ovinhos voc\u00ea matou uma m\u00e3e gr\u00e1vida", "edit_history_tweet_ids": ["1202823052695941120"], "in_reply_to_user_id": "1069352203889115136", "id": "1202823052695941120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "761020740103569409", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202814434411982848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "ObsNaturalistas", "id": "77903908"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T05:31:41.000Z", "lang": "pt", "text": "Quem sou eu?\nUm suicida tentando explicar\nPara outros suicidas,\nQue suicidio n\u00e3o \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1202822900400693248"], "id": "1202822900400693248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "359208346"}, {"created_at": "2019-12-06T05:30:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202822720574103552"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202822720574103552", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099528507250618370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T05:30:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202822697572540416"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202822697572540416", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019458714854658048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 156, "end": 160, "tag": "11M"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 159, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "11M"}, {"start": 197, "end": 204, "probability": 0.6198, "type": "Person", "normalized_text": "Ferreras"}, {"start": 208, "end": 216, "probability": 0.6488, "type": "Person", "normalized_text": "Gabilondo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "geoestratego", "id": "2919036392"}, {"start": 24, "end": 31, "username": "cuatro", "id": "106397073"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "MesaCoronel", "id": "1144152619277062144"}]}, "created_at": "2019-12-06T05:28:51.000Z", "lang": "es", "text": "@geoestratego @EmmrssEr @cuatro @MesaCoronel Supongo que en lugar destacado se desvelar\u00e1 la permanente fabulaci\u00f3n de todo el grupo Prisa con la autor\u00eda del #11M \nLa m\u00e1gica aparici\u00f3n del suicida de Ferreras y Gabilondo o los interminables autores intelectuales que iban sacando de la chistera.", "edit_history_tweet_ids": ["1202822187704573954"], "in_reply_to_user_id": "2919036392", "id": "1202822187704573954", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "569126756", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202675417397780483"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 62, "tag": "CCXP19"}, {"start": 95, "end": 107, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8678, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.6268, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}]}, "created_at": "2019-12-06T05:27:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AtlantidaDCita: Noticias: Tras clip mostrado en la #CCXP19, se confirma que en la pel\u00edcula #BirdsOfPrey veremos al Joker de Jared Leto,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202821807016939520"], "id": "1202821807016939520", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "584782544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202736644752859136"}]}, {"created_at": "2019-12-06T05:26:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ElPastorJoelito: El pecado es un acto suicida de la voluntad. Es algo parecido a tomar un f\u00e1rmaco adictivo. \nAl principio, puede sentir\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202821699307286528"], "id": "1202821699307286528", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49864971", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202741314141523969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T05:24:54.000Z", "lang": "es", "text": "@JRomanLittle Jajajaj muy buena. Yo ser\u00eda Mou por lo suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1202821193470009344"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.3535, "type": "Person", "normalized_text": "Mou"}]}, "in_reply_to_user_id": "1178014098275147776", "id": "1202821193470009344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189366303", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202796654757384192"}]}, {"created_at": "2019-12-06T05:22:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202820637984776193"], "id": "1202820637984776193", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123387089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T05:22:35.000Z", "lang": "es", "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/ZSTJDgKF9g", "edit_history_tweet_ids": ["1202820610960826368"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/ZSTJDgKF9g", "expanded_url": "https://laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se-suicida-por-que-su-padre-la-violaba-y-su-madre-lo-permitia-20190228-0014.html", "display_url": "laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se\u2026"}]}, "id": "1202820610960826368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3112651179"}, {"created_at": "2019-12-06T05:20:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202820148052185090"], "id": "1202820148052185090", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "565080648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T05:20:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PueblaenLinea: Muere en el IMSS mujer suicida del Sears, agoniz\u00f3 4 horas https://t.co/epBslfEoZS https://t.co/INzGIe6rp7", "edit_history_tweet_ids": ["1202819973883654145"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.6479, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.948, "type": "Organization", "normalized_text": "Sears"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/epBslfEoZS", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKlt0C", "display_url": "dlvr.it/RKlt0C"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/INzGIe6rp7", "expanded_url": "https://twitter.com/PueblaenLinea/status/1202775434846339072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/INzGIe6rp7", "media_key": "3_1202775433244098561"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PueblaenLinea", "id": "317827089"}]}, "id": "1202819973883654145", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913999774294056960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202775434846339072"}]}, {"created_at": "2019-12-06T05:19:15.000Z", "lang": "en", "text": "@JRsBBQ Personally I love it JR when you mention your fav move.....the tope suicida!!!!! \ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1202819771902894080"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 30, "probability": 0.7165, "type": "Other", "normalized_text": "JR"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "JRsBBQ", "id": "89556802"}]}, "in_reply_to_user_id": "89556802", "id": "1202819771902894080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "378212546", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202811174565404674"}]}, {"created_at": "2019-12-06T05:19:02.000Z", "lang": "pt", "text": "O lenei fa\u2019asilasilaga e mo tou susuga o \u0113 e iai se pito Samoa: o m\u0101tou ma ni isi o a\u2019u u\u014d o lo\u2019o fa\u2019apotopoto ni sapalai ma tupe e fa\u2019atau ai sapalai e ave atu i Samoa. Fa\u2019amolemole lava, o lo\u2019o mana\u2019omia e lo tatou nu\u2019u lo tatou fesoasoani.", "edit_history_tweet_ids": ["1202819716659601413"], "id": "1202819716659601413", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051871474"}, {"created_at": "2019-12-06T05:18:52.000Z", "lang": "es", "text": "Se viene en verano, pibas con tremendo cuerpazo suben fotos en bikini a todos lados, mi autoestima se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1202819674209226754"], "id": "1202819674209226754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2265367952"}, {"created_at": "2019-12-06T05:18:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202819497670955008"], "id": "1202819497670955008", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988205784885616641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "KarenDeParranda"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.7514, "type": "Other", "normalized_text": "KarenDeParranda"}]}, "created_at": "2019-12-06T05:17:32.000Z", "lang": "es", "text": "#KarenDeParranda\n Posible siguiente historia, cae en depresi\u00f3n, se suicida por tanto insulto, etc, etc. y las Feministas, diciendo: VEN, SE MATO POR CULPA DEL MACHISMO QUE LA INSULTO A M\u00c1S NO PODER, Y LA DENIGR\u00d3 SOLO POR SER MUJER, ESA ES LA VILENCIA QUE SUFREN LAS MUJERES. \ud83d\ude42\ud83d\ude42", "edit_history_tweet_ids": ["1202819339910557698"], "id": "1202819339910557698", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120415598"}, {"created_at": "2019-12-06T05:17:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202819309455773696"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "id": "1202819309455773696", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747294281442856960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}]}, {"created_at": "2019-12-06T05:17:19.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: sim?\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: peguei ALUNO CHORANDO https://t.co/N4iXEv9Rcd", "edit_history_tweet_ids": ["1202819284327714816"], "id": "1202819284327714816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070415143526416384", "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/N4iXEv9Rcd", "expanded_url": "https://twitter.com/ddxdani/status/1202810721131802624", "display_url": "twitter.com/ddxdani/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T05:17:14.000Z", "lang": "pt", "text": "Se nem ele me matou n ser\u00e1 ele q vai me matar", "edit_history_tweet_ids": ["1202819262173339648"], "id": "1202819262173339648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123578563570098177"}, {"created_at": "2019-12-06T05:15:35.000Z", "lang": "es", "text": "Mente suicida \ud83d\ude22 https://t.co/0kDLBFYk3e", "edit_history_tweet_ids": ["1202818848380112897"], "id": "1202818848380112897", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4254463265", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/0kDLBFYk3e", "expanded_url": "https://twitter.com/Flow199724/status/1202818848380112897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kDLBFYk3e", "media_key": "7_1202818327376216064"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T05:15:05.000Z", "lang": "pt", "text": "@cardozowes Esquadr\u00e3o Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1202818724853616640"], "in_reply_to_user_id": "59937665", "id": "1202818724853616640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730801503095664640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202731365680197633"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "cardozowes", "id": "59937665"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T05:14:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202818648735387648"], "id": "1202818648735387648", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "399855337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T05:14:15.000Z", "lang": "pt", "text": "@mattheusg11 @DniloF O \u00fanico retardado aqui \u00e9 voc\u00ea, em momento algum falei que quem estava na carro estava armado, mas se voc\u00ea n\u00e3o viu, falei que ele n\u00e3o morreu por ser an\u00e3o, Negro, ou feio, por que foi isso que falaram. \nOu tu acha mesmo que a pol\u00edcia matou ele por causa disso?", "edit_history_tweet_ids": ["1202818513276198912"], "in_reply_to_user_id": "1347805284", "id": "1202818513276198912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820351481777967105", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202777289928433665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mattheusg11", "id": "1347805284"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "DNilof", "id": "1395805039508267015"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T05:12:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ElPastorJoelito: El pecado es un acto suicida de la voluntad. Es algo parecido a tomar un f\u00e1rmaco adictivo. \nAl principio, puede sentir\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202818079497031680"], "id": "1202818079497031680", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "528012649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202741314141523969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T05:12:21.000Z", "lang": "pt", "text": "Tudo tinha tudo para ser bom, a Vida tinha espectativas boas. A Morte, sempre \u00e0 espreita, matava tudo que viz pela frente, se alimentava de suas conquistas e expectativas. Por fim, matou a Vida", "edit_history_tweet_ids": ["1202818034198622208"], "id": "1202818034198622208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1158065554240020480"}, {"created_at": "2019-12-06T05:11:51.000Z", "lang": "pt", "text": "Corre\u00e7\u00e3o: Esquadr\u00e3o Suicida (2016)*", "edit_history_tweet_ids": ["1202817907891326977"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 26, "probability": 0.9116, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "1194704144579416064", "id": "1202817907891326977", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1194704144579416064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202795639882633217"}]}, {"created_at": "2019-12-06T05:11:26.000Z", "lang": "es", "text": "Gogol mata a fyodor y se suicida \u00e9l planazo", "edit_history_tweet_ids": ["1202817803260235777"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "Gogol"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "fyodor"}]}, "id": "1202817803260235777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "733797575241936899"}, {"created_at": "2019-12-06T05:10:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202817441924935685"], "id": "1202817441924935685", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861422777491873792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T05:09:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202817282558373888"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1202817282558373888", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063940003015913474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}]}, {"created_at": "2019-12-06T05:08:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202817186974380032"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202817186974380032", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191397248481071104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T05:08:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EsPapageno: D\u00eda de Salud Mental en la Universidad de C\u00e1diz: la psicolog\u00eda en la atenci\u00f3n a la persona suicida y los https://t.co/4tMgtE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202817115952156672"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 34, "probability": 0.7033, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda de Salud Mental"}, {"start": 42, "end": 61, "probability": 0.9403, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de C\u00e1diz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "id": "1202817115952156672", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757973299", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202631412148510721"}]}, {"created_at": "2019-12-06T05:07:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cinepop: \"Eu n\u00e3o estava pronta para dizer adeus para Arlequina depois de Esquadr\u00e3o Suicida\u201d, diz Margot Robbie - https://t.co/dYjW07hyX\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202816917528043520"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.3636, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 77, "end": 93, "probability": 0.8426, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 101, "end": 113, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cinepop", "id": "14500217"}]}, "id": "1202816917528043520", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2455563199", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202795581556625410"}]}, {"created_at": "2019-12-06T05:07:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202816889443037190"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "id": "1202816889443037190", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140623507103059969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}]}, {"created_at": "2019-12-06T05:07:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202816796878942208"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202816796878942208", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893178811801620481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T05:07:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @_lucianogs: Pamela \u00e9 a transante suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1202816782366584832"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.5249, "type": "Person", "normalized_text": "Pamela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_lucianogs", "id": "159504856"}]}, "id": "1202816782366584832", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816742590649397248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202628546860072960"}]}, {"created_at": "2019-12-06T05:07:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @faustianovich: La road movie motorizada y deslenguada de Clint Eastwood y Sondra Locke: RUTA SUICIDA (TRECE, 14.50h), una de esas pel\u00edc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202816725965778944"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Clint Eastwood"}, {"start": 78, "end": 89, "probability": 0.9026, "type": "Person", "normalized_text": "Sondra Locke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "faustianovich", "id": "516537621"}]}, "id": "1202816725965778944", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2776014902", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202815773590380544"}]}, {"created_at": "2019-12-06T05:06:10.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202816480435417089"], "id": "1202816480435417089", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3740090003", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T05:05:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202816319848144896"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202816319848144896", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875396234705604609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T05:05:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cinepop: \"Eu n\u00e3o estava pronta para dizer adeus para Arlequina depois de Esquadr\u00e3o Suicida\u201d, diz Margot Robbie - https://t.co/dYjW07hyX\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202816276244111360"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.3636, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 77, "end": 93, "probability": 0.8426, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 101, "end": 113, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cinepop", "id": "14500217"}]}, "id": "1202816276244111360", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965680948653240321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202795581556625410"}]}, {"created_at": "2019-12-06T05:03:30.000Z", "lang": "es", "text": "@vigevanisoul suicida hasta dormido", "edit_history_tweet_ids": ["1202815806385598466"], "in_reply_to_user_id": "1017400467511373825", "id": "1202815806385598466", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080502425876918272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202815566303678465"}]}, {"created_at": "2019-12-06T05:03:22.000Z", "lang": "es", "text": "La road movie motorizada y deslenguada de Clint Eastwood y Sondra Locke: RUTA SUICIDA (TRECE, 14.50h), una de esas pel\u00edculas \"alimenticias\" que nos saciaron de buen cine.", "edit_history_tweet_ids": ["1202815773590380544"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Clint Eastwood"}, {"start": 59, "end": 70, "probability": 0.8919, "type": "Person", "normalized_text": "Sondra Locke"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.7218, "type": "Other", "normalized_text": "SUICIDA"}]}, "id": "1202815773590380544", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "516537621"}, {"created_at": "2019-12-06T05:02:47.000Z", "lang": "es", "text": "Marinero le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/5NTjq7VlLw", "edit_history_tweet_ids": ["1202815628916281344"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.893, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9681, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/5NTjq7VlLw", "expanded_url": "http://surestesur.com/marinero-le-dispara-a-tres-empleados-en-la-base-pearl-harbor-y-luego-se-suicida/", "display_url": "surestesur.com/marinero-le-di\u2026"}]}, "id": "1202815628916281344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2772260052"}, {"created_at": "2019-12-06T05:02:30.000Z", "lang": "es", "text": "Marinero le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/G9b1DomEJ3", "edit_history_tweet_ids": ["1202815558271549440"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.893, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9681, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/G9b1DomEJ3", "expanded_url": "http://surestesur.com/marinero-le-dispara-a-tres-empleados-en-la-base-pearl-harbor-y-luego-se-suicida/", "display_url": "surestesur.com/marinero-le-di\u2026"}]}, "id": "1202815558271549440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "399170111"}, {"created_at": "2019-12-06T05:02:29.000Z", "lang": "es", "text": "es cu\u00e1tico pensar la gente que se suicida en estas fechas de navidad y a\u00f1o nuevo. es que ne serio, es tanta presi\u00f3n cuando est\u00e1s en la caca misma y tu alrededor habla de lo bien que est\u00e1n", "edit_history_tweet_ids": ["1202815553443942400"], "id": "1202815553443942400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938960366544994304"}, {"created_at": "2019-12-06T05:01:54.000Z", "lang": "es", "text": "La cima de un beso en un rinc\u00f3n suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1202815405871362048"], "id": "1202815405871362048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "69791147"}, {"created_at": "2019-12-06T05:01:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202815303450791937"], "id": "1202815303450791937", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726874015793446912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T04:56:34.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1202814061685198852"], "id": "1202814061685198852", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086442103691980801"}, {"created_at": "2019-12-06T04:56:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202814026750685184"], "id": "1202814026750685184", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299262811", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T04:54:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202813615058894848"], "id": "1202813615058894848", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "355824829", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T04:54:14.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nBrigou \u2705\nNota vermelha \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\nDepend\u00eancia \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nMatou aula \u2705\nFoi expulso de sala \u2705\nFoi expulso da escola \u274c\nAluno destaque \u274c\nSe populariziou \u274c https://t.co/Yl7TIrRLOo", "edit_history_tweet_ids": ["1202813474063241216"], "id": "1202813474063241216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1083598410211569664", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/Yl7TIrRLOo", "expanded_url": "https://twitter.com/HeloUlrich/status/1202594310627188736", "display_url": "twitter.com/HeloUlrich/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T04:54:04.000Z", "lang": "es", "text": "@canalN_ Otra viuda del suicida corrupto Alan Garc\u00eda Perez.", "edit_history_tweet_ids": ["1202813432837419008"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "in_reply_to_user_id": "248692867", "id": "1202813432837419008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3068725821", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202669230262497282"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4182, "type": "Other", "normalized_text": "C5"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.7348, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/fvi3JGYVeN", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Advierten-error-suicida-en-el-recorte-presupuestal-al-C5-de-la-CDMX-201911224", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Advierten\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapitalMX_", "id": "1380764066"}]}, "created_at": "2019-12-06T04:53:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CapitalMX_: #LoM\u00e1sLe\u00eddo Advierten error suicida en el recorte presupuestal al C5 de la CDMX https://t.co/fvi3JGYVeN", "edit_history_tweet_ids": ["1202813230193577984"], "id": "1202813230193577984", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108482463", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202603289713553408"}]}, {"created_at": "2019-12-06T04:53:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202813229484953605"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202813229484953605", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988529266475388934", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T04:52:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202813120303030274"], "id": "1202813120303030274", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001605747845804032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T04:52:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202813057208082433"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202813057208082433", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250307783", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 132, "end": 139, "tag": "EVNews"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 66, "probability": 0.9873, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8304, "type": "Organization", "normalized_text": "EVNews"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/kYrKEja6UL", "expanded_url": "http://bit.ly/2LqEfrM", "display_url": "bit.ly/2LqEfrM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Venezolanonews", "id": "164908231"}]}, "created_at": "2019-12-06T04:52:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Venezolanonews: Un presunto marinero abre fuego en Pearl Harbor, deja al menos 3 heridos y se suicida - https://t.co/kYrKEja6UL #EVNews\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202812972235661313"], "id": "1202812972235661313", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62176507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202782210501173248"}]}, {"created_at": "2019-12-06T04:51:12.000Z", "lang": "pt", "text": "Mds, os casos de depress\u00e3o s\u00f3 aumentam, ontem msm o meu vizinho se matou. \ud83d\ude25", "edit_history_tweet_ids": ["1202812711144501248"], "id": "1202812711144501248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "384626888"}, {"created_at": "2019-12-06T04:50:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202812654718291968"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202812654718291968", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897223157400076289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4182, "type": "Other", "normalized_text": "C5"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.7348, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/fvi3JGYVeN", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Advierten-error-suicida-en-el-recorte-presupuestal-al-C5-de-la-CDMX-201911224", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Advierten\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapitalMX_", "id": "1380764066"}]}, "created_at": "2019-12-06T04:50:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CapitalMX_: #LoM\u00e1sLe\u00eddo Advierten error suicida en el recorte presupuestal al C5 de la CDMX https://t.co/fvi3JGYVeN", "edit_history_tweet_ids": ["1202812487898300416"], "id": "1202812487898300416", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108482463", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202789515305406464"}]}, {"created_at": "2019-12-06T04:50:10.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202812452708212736"], "id": "1202812452708212736", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2410481007", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T04:48:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202812139326627840"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202812139326627840", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856206596636110849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T04:48:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202812115943223296"], "id": "1202812115943223296", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "616449265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T04:47:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CordovaJusto: @esquinabaja @elcomercio_peru Cortina NO puede ser mas grande como la que utilizo el Suicida para encubrir todo el desast\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202811769250623493"], "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 109, "probability": 0.5409, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CordovaJusto", "id": "415001653"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "id": "1202811769250623493", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858913376109547521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202714052356714501"}]}, {"created_at": "2019-12-06T04:47:22.000Z", "lang": "pt", "text": "@fierropipes n\u00e3o sei se teu des\u00e2nimo \u00e9 por isso mas apesar de adorar a harley (e a atriz mas odiar ela no esquadr\u00e3o suicida) eu to achando um cu eles fazerem um filme pras aves de rapina sendo que aparentemente tem mais harley que as aves de rapina???", "edit_history_tweet_ids": ["1202811749642178560"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.7906, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}, {"start": 220, "end": 225, "probability": 0.7413, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}]}, "in_reply_to_user_id": "441737426", "id": "1202811749642178560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42473900", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202810868825829376"}]}, {"created_at": "2019-12-06T04:47:12.000Z", "lang": "pt", "text": "@min__lizzy @NetflixBrasil eu s\u00f3 queria ver como a Jojo ia provar q \"n\u00e3o ama\" ele sendo q o criador se matou, aff", "edit_history_tweet_ids": ["1202811706499641345"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.6382, "type": "Person", "normalized_text": "Jojo"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}]}, "in_reply_to_user_id": "1141339813582442496", "id": "1202811706499641345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767699098019434497", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202809469526253568"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 62, "tag": "CCXP19"}, {"start": 95, "end": 107, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8678, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.6268, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}]}, "created_at": "2019-12-06T04:46:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AtlantidaDCita: Noticias: Tras clip mostrado en la #CCXP19, se confirma que en la pel\u00edcula #BirdsOfPrey veremos al Joker de Jared Leto,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202811498684407814"], "id": "1202811498684407814", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802009462777270272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202736644752859136"}]}, {"created_at": "2019-12-06T04:45:38.000Z", "lang": "es", "text": "Ya veo el proximo titulo del diario del sur: Chico se suicida luego de charla filosofica en una madrugada", "edit_history_tweet_ids": ["1202811310733496321"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.496, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}]}, "id": "1202811310733496321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386172376"}, {"created_at": "2019-12-06T04:45:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202811283231432704"], "id": "1202811283231432704", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136854411", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T04:45:26.000Z", "lang": "es", "text": "Joven se suicida en la comisar\u00eda de\u00a0Caucel https://t.co/7SgmgZIJAt https://t.co/zSzBna5Uex", "edit_history_tweet_ids": ["1202811259969769472"], "id": "1202811259969769472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89496981", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/7SgmgZIJAt", "expanded_url": "https://www.puntomedio.mx/joven-se-suicida-en-la-comisaria-de-caucel/", "display_url": "puntomedio.mx/joven-se-suici\u2026"}, {"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/zSzBna5Uex", "expanded_url": "https://twitter.com/peninsularpm/status/1202811259969769472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zSzBna5Uex", "media_key": "3_1202811258589896705"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T04:43:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202810731185479681"], "id": "1202810731185479681", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964759230", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T04:43:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202810654517858310"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1202810654517858310", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63871374", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}]}, {"created_at": "2019-12-06T04:42:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202810578177277952"], "id": "1202810578177277952", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008400637153853440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T04:42:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202810418760167424"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "id": "1202810418760167424", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734769209817858049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}]}, {"created_at": "2019-12-06T04:41:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @lele_lazzarotto: Se vc estudou no MLB e nunca matou aula no banheiro vc estudou errado", "edit_history_tweet_ids": ["1202810281493176321"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.8509, "type": "Organization", "normalized_text": "MLB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lele_lazzarotto", "id": "3980394093"}]}, "id": "1202810281493176321", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774767711175966720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202442131773759488"}]}, {"created_at": "2019-12-06T04:41:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cinepop: \"Eu n\u00e3o estava pronta para dizer adeus para Arlequina depois de Esquadr\u00e3o Suicida\u201d, diz Margot Robbie - https://t.co/dYjW07hyX\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202810176799150080"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.3636, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 77, "end": 93, "probability": 0.8426, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 101, "end": 113, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cinepop", "id": "14500217"}]}, "id": "1202810176799150080", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37352946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202795581556625410"}]}, {"created_at": "2019-12-06T04:40:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202810058066812930"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202810058066812930", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4246642715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 227, "end": 239, "tag": "FireGarrett"}, {"start": 240, "end": 256, "tag": "FireJasonGarret"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.87, "type": "Organization", "normalized_text": "Dallas"}, {"start": 60, "end": 72, "probability": 0.9084, "type": "Organization", "normalized_text": "Chicago Bears"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9356, "type": "Organization", "normalized_text": "Dallas"}, {"start": 186, "end": 199, "probability": 0.8902, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Gallup"}, {"start": 228, "end": 238, "probability": 0.3768, "type": "Person", "normalized_text": "FireGarrett"}, {"start": 257, "end": 261, "probability": 0.6818, "type": "Organization", "normalized_text": "Bears"}, {"start": 271, "end": 277, "probability": 0.8117, "type": "Organization", "normalized_text": "Cowboys"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/1gbmPxPGa1", "expanded_url": "https://twitter.com/cornetacowboys/status/1202809498437668866/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1gbmPxPGa1", "media_key": "3_1202809393546514432"}]}, "created_at": "2019-12-06T04:38:26.000Z", "lang": "pt", "text": "Final de JOGO\n\nEm outra p\u00e9ssima atua\u00e7\u00e3o,Dallas perde para o Chicago Bears\n\nJogo que Dallas come\u00e7ou bem,mas foi se perdendo e acabou tomando 24 ponts seguidos que matou o jogo!\n\nDestaque:Michael Gallup\nDecep\u00e7\u00e3o:Defesa em Geral\n\n#FireGarrett #FireJasonGarret\nBears 31 x 24 Cowboys https://t.co/1gbmPxPGa1", "edit_history_tweet_ids": ["1202809498437668866"], "id": "1202809498437668866", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1059625779284336640"}, {"created_at": "2019-12-06T04:37:43.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia (?) \nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nmatou aula \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\nse popularizou \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1202809317595996161"], "id": "1202809317595996161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1046888395996319744"}, {"created_at": "2019-12-06T04:37:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202809199132061696"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202809199132061696", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997638457001422853", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T04:36:57.000Z", "lang": "es", "text": "LAMENTABLE\nHIJO DE PASTOR SE SUICIDA https://t.co/OekXNOq7WZ", "edit_history_tweet_ids": ["1202809126469935104"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.6167, "type": "Person", "normalized_text": "PASTOR"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/OekXNOq7WZ", "expanded_url": "https://www.facebook.com/ContactoNoticioso/posts/10218549717867536", "display_url": "facebook.com/ContactoNotici\u2026"}]}, "id": "1202809126469935104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807297128"}, {"created_at": "2019-12-06T04:36:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202809060904579073"], "id": "1202809060904579073", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198231773", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T04:36:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202808909800648704"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202808909800648704", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021837845173088259", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T04:35:56.000Z", "lang": "es", "text": "Y bueno siguen lastrando su hist\u00f3rico internismo suicida que siempre los lleva a decir que estos o aquellos no so los verdaderos valores del partido, tal vez porque son tan amplios y universales que cada quien cu\u00e1l los puede interpretar de la manera que quiera.", "edit_history_tweet_ids": ["1202808870722256896"], "in_reply_to_user_id": "213439476", "id": "1202808870722256896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213439476", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202808490114396161"}]}, {"created_at": "2019-12-06T04:34:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @fluoxemila: Faculdade destroi a nossa vida e a nossa cabe\u00e7a. Quando n\u00e3o \u00e9 o despreparo do professor que MATOU AS AULAS DE DID\u00c1TICA \u00e9 um\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202808585169915904"], "id": "1202808585169915904", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87548348", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202466762698240000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fluoxemila", "id": "72744381"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T04:33:40.000Z", "lang": "pt", "text": "Maguila me deu um cachimbo e a m\u00e3e se matou rindo hahdhahdbs", "edit_history_tweet_ids": ["1202808298782756864"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4896, "type": "Person", "normalized_text": "Maguila"}]}, "id": "1202808298782756864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240520007"}, {"created_at": "2019-12-06T04:33:21.000Z", "lang": "es", "text": "ESTO ES EPIDEMIA O QUE? \nLAMENTABLE JOVEN PASTOR SE SUICIDA https://t.co/AMcRBzWf6R", "edit_history_tweet_ids": ["1202808218797383680"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.7245, "type": "Person", "normalized_text": "JOVEN PASTOR"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/AMcRBzWf6R", "expanded_url": "https://www.acontecercristiano.net/2019/09/joven-pastor-se-suicida-despues-de-luchar-contra-depresion.html?fbclid=IwAR3NX1-uZe68ddEuaoQW_HWQ7P4JScAtC7WAnwYRCkhU7nXrx8TsOfJBfgc", "display_url": "acontecercristiano.net/2019/09/joven-\u2026"}]}, "id": "1202808218797383680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807297128"}, {"created_at": "2019-12-06T04:32:20.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou\u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\ndepend\u00eancia\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o\u274c\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala\u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria\u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1202807966287716352"], "id": "1202807966287716352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107742805273784323"}, {"created_at": "2019-12-06T04:31:38.000Z", "lang": "pt", "text": "https://t.co/NPMHhRxgPc\nMargot Robbie mostra Arlequina agora hero\u00edna em continua\u00e7\u00e3o de 'Esquadr\u00e3o Suicida'", "edit_history_tweet_ids": ["1202807786922528768"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.9486, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.3837, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8687, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/NPMHhRxgPc", "expanded_url": "https://www.selecoes.com.br/plantao/margot-robbie-mostra-arlequina-agora-heroina-em-continuacao-de-esquadrao-suicida/", "display_url": "selecoes.com.br/plantao/margot\u2026"}]}, "id": "1202807786922528768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184925010357637127"}, {"created_at": "2019-12-06T04:31:16.000Z", "lang": "es", "text": "@Michel_JIRO Jajaja el escuadr\u00f3n suicida jajajajajajaja ya ll\u00e9vame Diosito", "edit_history_tweet_ids": ["1202807696421900288"], "in_reply_to_user_id": "334424744", "id": "1202807696421900288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172209406953410560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202807562200080385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Michel_JIRO", "id": "334424744"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T04:31:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ElPastorJoelito: El pecado es un acto suicida de la voluntad. Es algo parecido a tomar un f\u00e1rmaco adictivo. \nAl principio, puede sentir\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202807683734261760"], "id": "1202807683734261760", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280625411", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202741314141523969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T04:31:07.000Z", "lang": "es", "text": "Lamentable se suicida la pastora https://t.co/sjIrCqdSLc", "edit_history_tweet_ids": ["1202807658996207616"], "id": "1202807658996207616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807297128", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/sjIrCqdSLc", "expanded_url": "https://www.facebook.com/ContactoNoticioso/posts/10218549692026890", "display_url": "facebook.com/ContactoNotici\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T04:30:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202807571007959045"], "id": "1202807571007959045", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "763029311515275265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T04:30:36.000Z", "lang": "pt", "text": "https://t.co/VW6wwlfx4R\nHomem fere ex-mulher, mata cinco pessoas e depois se suicida no litoral paulista", "edit_history_tweet_ids": ["1202807527488008194"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 103, "probability": 0.572, "type": "Place", "normalized_text": "litoral paulista"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/VW6wwlfx4R", "expanded_url": "https://www.selecoes.com.br/plantao/homem-fere-ex-mulher-mata-cinco-pessoas-e-depois-se-suicida-no-litoral-paulista/", "display_url": "selecoes.com.br/plantao/homem-\u2026"}]}, "id": "1202807527488008194", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184925010357637127"}, {"created_at": "2019-12-06T04:30:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @drfermin: @Angelja53958856 @RedesFNP @VinicioSenador @farmaceutico @BaezRiquel @MargaritaP118 @MNdeAviles @DuanerLopez @daysiesepulveda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202807486308323328"], "id": "1202807486308323328", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "621441957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202754435677642757"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "drfermin", "id": "124355274"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "Angelja53958856", "id": "4071757145"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "RedesFNP", "id": "843591950561415170"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}, {"start": 57, "end": 70, "username": "farmaceutico", "id": "278714291"}, {"start": 71, "end": 82, "username": "BaezRiquel", "id": "993168849137782785"}, {"start": 83, "end": 97, "username": "MargaritaP118", "id": "347231790"}, {"start": 98, "end": 109, "username": "MNdeAviles", "id": "148138049"}, {"start": 110, "end": 122, "username": "DuanerLopez", "id": "621441957"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T04:30:12.000Z", "lang": "pt", "text": "https://t.co/7eOMjpe2wI\nHomem atira em companheira, mata cinco pessoas e se suicida em SP", "edit_history_tweet_ids": ["1202807429458739201"], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 88, "probability": 0.96, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/7eOMjpe2wI", "expanded_url": "https://www.selecoes.com.br/plantao/homem-atira-em-companheira-mata-cinco-pessoas-e-se-suicida-em-sp/", "display_url": "selecoes.com.br/plantao/homem-\u2026"}]}, "id": "1202807429458739201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184925010357637127"}, {"created_at": "2019-12-06T04:29:51.000Z", "lang": "es", "text": "Se\u00f1ores el tema NO ES UN ERROR ES SUICIDA!! Las calles son un imposible principalmente en las intersecciones principales...EL SR PI\u00d1ERA DECLAR\u00d3 LA GUERRA A CHILE Y USTEDES siguen con sus leyes SIN PENSAR EST\u00c1N MATANDO A CHILE Y A LOS CHILENOS... https://t.co/HhPbWmf6BL", "edit_history_tweet_ids": ["1202807339797098502"], "id": "1202807339797098502", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738198054138974208", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202691809408929802"}], "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/HhPbWmf6BL", "expanded_url": "https://twitter.com/vale_saave/status/1202691809408929802", "display_url": "twitter.com/vale_saave/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T04:29:24.000Z", "lang": "pt", "text": "https://t.co/KJ7FP4uAPr\nHomem atira em companheira, mata mais quatro e se suicida em SP", "edit_history_tweet_ids": ["1202807224348884992"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 86, "probability": 0.9576, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/KJ7FP4uAPr", "expanded_url": "https://www.selecoes.com.br/plantao/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida-em-sp/", "display_url": "selecoes.com.br/plantao/homem-\u2026"}]}, "id": "1202807224348884992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184925010357637127"}, {"created_at": "2019-12-06T04:29:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202807184674971648"], "id": "1202807184674971648", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828936132", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T04:28:40.000Z", "lang": "es", "text": "@joscarsare @esquinabaja @marycard26 @MartinVizcarraC S\u00ed tocayo pero cuando uno es cobarde se suicida y no dice demuestralo pues imbecil", "edit_history_tweet_ids": ["1202807041699590144"], "in_reply_to_user_id": "1159645428369043457", "id": "1202807041699590144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122936178741841920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202642945100394497"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "marycard26", "id": "708815393092214784"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T04:28:28.000Z", "lang": "pt", "text": "\u201cisso tudo eh pra voc\u00eas, por causa de voc\u00eas\u201d essa legenda dela na foto do insta me matou, sinto como se ela so continuasse com a carreira musical por causa dos f\u00e3s, que so sabem pressionar ela", "edit_history_tweet_ids": ["1202806990986260481"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.877, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "in_reply_to_user_id": "755521299053674496", "id": "1202806990986260481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "755521299053674496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202806216591892480"}]}, {"created_at": "2019-12-06T04:28:12.000Z", "lang": "es", "text": "Pint\u00f3 estudiante modo suicida , 100% estr\u00e9s, 100% desesperaci\u00f3n y todo por llegar a un pinche 4 POR LOS MENOS", "edit_history_tweet_ids": ["1202806922392621058"], "id": "1202806922392621058", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "707594526370746368"}, {"created_at": "2019-12-06T04:26:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202806470540251136"], "id": "1202806470540251136", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104497257343275010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T04:26:22.000Z", "lang": "es", "text": "Mi WhatsApp en estos momentos...\n\n- Atendiendo una ideaci\u00f3n suicida\n- Atendiendo una crisis emocional \n- consulta de problemas de pareja \n- Stickers \n- Atendiendo algo de trabajo \n- Atendiendo recuerdos de AS.", "edit_history_tweet_ids": ["1202806462428397568"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.9309, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}]}, "id": "1202806462428397568", "geo": {"place_id": "0115096e48a23c32"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "342293255"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 38, "tag": "Sears"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.8945, "type": "Organization", "normalized_text": "Sears"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/n0TCUaR5H3", "expanded_url": "http://www.asilodicepuebla.com/index.php/noticias-de-puebla-2/33192-por-malos-tratos-trabajadora-de-sears-se-suicida", "display_url": "asilodicepuebla.com/index.php/noti\u2026"}], "mentions": [{"start": 51, "end": 63, "username": "searsmexico", "id": "160577480"}]}, "created_at": "2019-12-06T04:25:06.000Z", "lang": "es", "text": "Por malos tratos trabajadora de #Sears se suicida. @searsmexico https://t.co/n0TCUaR5H3", "edit_history_tweet_ids": ["1202806144365977600"], "id": "1202806144365977600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300836907"}, {"created_at": "2019-12-06T04:24:34.000Z", "lang": "es", "text": "@Caro60 @esquinabaja Ud mismo dice tuvo agallas para cerrar un congreso obtruccionista y corrupto y no ser un cobarde suicida fujiaprismo nunca mas", "edit_history_tweet_ids": ["1202806011804950528"], "in_reply_to_user_id": "1050284891634618368", "id": "1202806011804950528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122936178741841920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202659240705449985"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Caro60", "id": "1050284891634618368"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T04:24:21.000Z", "lang": "pt", "text": "@maisa prima, me d\u00ea uma dica anti suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1202805954556895232"], "in_reply_to_user_id": "2203709322", "id": "1202805954556895232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897146057028710405", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202805584141127680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "maisa", "id": "2203709322"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T04:23:47.000Z", "lang": "pt", "text": "O Pepe ta explodindo com 22 anos. Neymar, Vitor Junior, foram pra linha de frente com menos que 20. Hoje estreou Veron no Palmeiras com 17 e matou a pau. Os GENIOS que dirigem o Inter deixam nossos jovens amadurecerem na reserva de jogadores como Neilton sabe/se la at\u00e9 quando....", "edit_history_tweet_ids": ["1202805814865600514"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.9529, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9877, "type": "Person", "normalized_text": "Neymar"}, {"start": 42, "end": 53, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Vitor Junior"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.8768, "type": "Person", "normalized_text": "Veron"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.9708, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 178, "end": 182, "probability": 0.9281, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 247, "end": 253, "probability": 0.9467, "type": "Person", "normalized_text": "Neilton"}]}, "id": "1202805814865600514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "163282565"}, {"created_at": "2019-12-06T04:23:43.000Z", "lang": "pt", "text": "Se dobrar a meta que os bots recebem do governo eu conto at\u00e9 quem matou Odete Almeida Roitman. https://t.co/nhJgEx2dXX", "edit_history_tweet_ids": ["1202805795336970240"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 92, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Odete Almeida Roitman"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/nhJgEx2dXX", "expanded_url": "https://twitter.com/moura_101/status/1202747228475011072", "display_url": "twitter.com/moura_101/stat\u2026"}]}, "id": "1202805795336970240", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "582266838", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202747228475011072"}]}, {"created_at": "2019-12-06T04:23:12.000Z", "lang": "pt", "text": "@maisa prima, me d\u00ea uma dica anti suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1202805665556828165"], "in_reply_to_user_id": "2203709322", "id": "1202805665556828165", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897146057028710405", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202804382972207105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "maisa", "id": "2203709322"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T04:21:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202805229172985859"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202805229172985859", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037404147505659906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T04:21:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @outlivelarry: liam vamo conversar uma coisa, que palha\u00e7ada \u00e9 essa se 2 min de m\u00fasica s\u00f3? eu amei heart meet break, queria 4 min desse h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202805138727096320"], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 116, "probability": 0.7046, "type": "Other", "normalized_text": "heart meet break"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "outlivelarry", "id": "2783018910"}]}, "id": "1202805138727096320", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3678798801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202779368868786176"}]}, {"created_at": "2019-12-06T04:21:01.000Z", "lang": "pt", "text": "@uttjesus @iesusave AIDA BEM Q O AMG DELE SE SUICIDOU NO GAS \n\nEU TVA RAIVOSA PQ ELE N IA MATAR O CARA KKKKKKK", "edit_history_tweet_ids": ["1202805115310264320"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.6546, "type": "Person", "normalized_text": "AMG"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 19, "username": "iesusave", "id": "1255128200"}]}, "in_reply_to_user_id": "481449173", "id": "1202805115310264320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "757443068920487937", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202804140772143104"}]}, {"created_at": "2019-12-06T04:21:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202805110423904256"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202805110423904256", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724478692097966080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T04:20:20.000Z", "lang": "es", "text": "@rralbert @esquinabaja Vizcarra puede renunciar no creo q sea cobarde suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1202804943620657152"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rralbert", "id": "127857864"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "in_reply_to_user_id": "127857864", "id": "1202804943620657152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122936178741841920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202639153034383360"}]}, {"created_at": "2019-12-06T04:20:16.000Z", "lang": "pt", "text": "@lagabifranco ai mana t\u00f4 na merda tbm, vamos fazer um pacto suicida .. dois em um", "edit_history_tweet_ids": ["1202804927053123584"], "in_reply_to_user_id": "418034264", "id": "1202804927053123584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "995381993541193731", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202793383481229317"}]}, {"created_at": "2019-12-06T04:20:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202804884518658048"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202804884518658048", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726817130998587394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T04:19:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CordovaJusto: @esquinabaja @elcomercio_peru Cortina NO puede ser mas grande como la que utilizo el Suicida para encubrir todo el desast\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202804776720842752"], "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 109, "probability": 0.5409, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CordovaJusto", "id": "415001653"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "id": "1202804776720842752", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747296614675447808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202714052356714501"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 62, "tag": "CCXP19"}, {"start": 95, "end": 107, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8678, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.6268, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}]}, "created_at": "2019-12-06T04:19:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AtlantidaDCita: Noticias: Tras clip mostrado en la #CCXP19, se confirma que en la pel\u00edcula #BirdsOfPrey veremos al Joker de Jared Leto,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202804720634515456"], "id": "1202804720634515456", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1855334288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202736644752859136"}]}, {"created_at": "2019-12-06T04:19:00.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida v\u00edctima de bullying en Cincinnati, ten\u00eda 8 a\u00f1os \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49 https://t.co/eqnxZ8vsV7 https://t.co/0UZbncGZ1m", "edit_history_tweet_ids": ["1202804608072060928"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9388, "type": "Place", "normalized_text": "Cincinnati"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/eqnxZ8vsV7", "expanded_url": "http://bit.ly/387rrAe", "display_url": "bit.ly/387rrAe"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0UZbncGZ1m", "expanded_url": "https://twitter.com/AztecaAmerica/status/1202804608072060928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0UZbncGZ1m", "media_key": "3_1202724311259369472"}]}, "id": "1202804608072060928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "23243934"}, {"created_at": "2019-12-06T04:18:02.000Z", "lang": "es", "text": "@miguelgrados081 @esquinabaja Tranquilo hincha del suicida cobarde", "edit_history_tweet_ids": ["1202804365154816000"], "in_reply_to_user_id": "2730444784", "id": "1202804365154816000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122936178741841920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202610698423033863"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "miguelgrados081", "id": "2730444784"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T04:17:55.000Z", "lang": "es", "text": "hoy durante mi ride les dije que ya era mi \u201c\u00faltimo jueves de la vida\u201d, refiri\u00e9ndome a que ya no ir\u00e9 a la escuela y de verdad creyeron que me refer\u00eda a que iba a matar en esta semana uhm \u00bfde verdad sueno tan suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1202804334418780161"], "id": "1202804334418780161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "101078897"}, {"created_at": "2019-12-06T04:17:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202804119779577856"], "id": "1202804119779577856", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160732391", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T04:16:56.000Z", "lang": "pt", "text": "Caralho, a mina postou foto com o mlk que estudou comigo, fui ler a legenda: ele se suicidou. PQP!", "edit_history_tweet_ids": ["1202804090406916101"], "id": "1202804090406916101", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249838142"}, {"created_at": "2019-12-06T04:15:44.000Z", "lang": "pt", "text": "@IAmJohnDoe96 @brina_gugli Kkkkk verdade! Na mesma semana ela matou o filhotinho deles!", "edit_history_tweet_ids": ["1202803785644396545"], "in_reply_to_user_id": "1189541092527616000", "id": "1202803785644396545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "708160410717827076", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202532714810871841"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "IAmJohnDoe96", "id": "1189541092527616000"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Brina_Gugli", "id": "1297592726070996994"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T04:14:08.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 Xq una vez un anon me puso q era una borracha suicida y bueno quedo ese bello apodo\ud83e\udd29 https://t.co/Mr86zkmyp6", "edit_history_tweet_ids": ["1202803382349697024"], "id": "1202803382349697024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161497791", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/Mr86zkmyp6", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Eugeniamylife/post/1028058554?t=1575605647", "display_url": "curiouscat.me/Eugeniamylife/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T04:13:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202803206872584194"], "id": "1202803206872584194", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141801575658205184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T04:12:33.000Z", "lang": "pt", "text": "@Luezinha_ KKkkkk pergunta se n\u00e3o matou a fome da Rappa", "edit_history_tweet_ids": ["1202802987573415937"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.3592, "type": "Person", "normalized_text": "Rappa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Luezinha_", "id": "3426820881"}]}, "in_reply_to_user_id": "3426820881", "id": "1202802987573415937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "946198596428419072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202801793874505728"}]}, {"created_at": "2019-12-06T04:12:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202802965003800577"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202802965003800577", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2170620289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T04:12:09.000Z", "lang": "es", "text": "Arranque a mirar escuadron suicida nuevamente pero no creo terminarla hoy", "edit_history_tweet_ids": ["1202802883969929216"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.6867, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}]}, "id": "1202802883969929216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "824270288573624321"}, {"created_at": "2019-12-06T04:10:30.000Z", "lang": "es", "text": "@martimedinaa despu\u00e9s yo era el suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1202802471355244544"], "in_reply_to_user_id": "2186977208", "id": "1202802471355244544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752583257762500608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202802187329572864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "martimedinaa", "id": "2186977208"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T04:10:12.000Z", "lang": "pt", "text": "Cara t\u00f4 olhando pela 4 vez esquadr\u00e3o suicida \u00e9 nem \u00e9 meu filme favorito  mas t\u00f4 evitando filme rom\u00e2ntico \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1202802395476119552"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5737, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "id": "1202802395476119552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "738983554315587585"}], "includes": {"users": [{"location": "Rio de janeiro", "username": "Isadora93744974", "verified": false, "name": "m\u00e3e de casal\ud83d\udc99\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 238, "tweet_count": 711, "listed_count": 0}, "id": "1153891988728664070"}, {"location": "Ilha Dos Pretinhos\ud83c\udfdd\ud83e\udd13\ud83d\udd7a\ud83c\udffe\ud83e\udd86\ud83e\udd49", "username": "Dedin_Malvadao3", "verified": false, "name": "D E D \u2139 N H \ud83c\udd7e - E S T E V O S - L.G.P\ud83e\udd13\ud83d\udd7a\ud83c\udffe\ud83e\udd86\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4933, "following_count": 1357, "tweet_count": 7614, "listed_count": 0}, "id": "1021223624181764097"}, {"location": "El Salvador", "username": "Alvarerec", "verified": false, "name": "F\u00e1tima Alvarez", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 203, "tweet_count": 1202, "listed_count": 1}, "id": "320506343"}, {"location": "San Pedro Sula, Honduras", "username": "ElPastorJoelito", "verified": false, "name": "Joel Quezada \u0646", "public_metrics": {"followers_count": 32983, "following_count": 2247, "tweet_count": 25207, "listed_count": 85}, "id": "290419538"}, {"location": "no fim do mundo ", "username": "artivisz", "verified": false, "name": "artizin", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 410, "tweet_count": 11296, "listed_count": 0}, "id": "2843025532"}, {"location": "Encarnacion, Paraguay", "username": "carlos_ebritos", "verified": false, "name": "Carlos Ezequiel Britos", "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 1989, "tweet_count": 8869, "listed_count": 0}, "id": "184272432"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "manuuroch", "verified": false, "name": "Manuzinha", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 346, "tweet_count": 16359, "listed_count": 0}, "id": "926976941449768960"}, {"location": "BH ", "username": "bi_freitass", "verified": false, "name": "bibizinha 13 \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 491, "tweet_count": 19879, "listed_count": 0}, "id": "1110293203775832064"}, {"location": "Luxemburg", "username": "PirasGuiducci", "verified": false, "name": "Piras Guiducci", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 112, "tweet_count": 43565, "listed_count": 0}, "id": "1085124240570007552"}, {"location": "024cpxdabaixa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "JnTeixeira3", "verified": false, "name": "Jottaa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 138, "tweet_count": 1091, "listed_count": 0}, "id": "899755238994960388"}, {"location": "Lima", "username": "ppluissal", "verified": false, "name": "Ppluis", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 90, "tweet_count": 1608, "listed_count": 0}, "id": "326559332"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "MilagrosLeivaG", "verified": false, "name": "milagrosleiva", "public_metrics": {"followers_count": 2008635, "following_count": 1133, "tweet_count": 141642, "listed_count": 1423}, "id": "224916991"}, {"location": "El Puerto de Santa Mar\u00eda", "username": "Doblemau", "verified": false, "name": "Mauricio Mauri Castro \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udded\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 13133, "following_count": 14429, "tweet_count": 66475, "listed_count": 19}, "id": "149478417"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "abc_es", "verified": true, "name": "ABC.es", "public_metrics": {"followers_count": 2262712, "following_count": 14654, "tweet_count": 565212, "listed_count": 19199}, "id": "19923515"}, {"location": "Val\u00eancia, Espanha", "username": "andresgarciatal", "verified": false, "name": "Andr\u00e9s Tal\u00e9ns", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 128, "tweet_count": 900721, "listed_count": 45}, "id": "487715198"}, {"location": "Barra del Bar Torino, 1919.", "username": "MESTALLIDOS", "verified": false, "name": "MESTALLIDOS", "public_metrics": {"followers_count": 13906, "following_count": 204, "tweet_count": 34319, "listed_count": 90}, "id": "1393176728"}, {"location": "Around the World!", "username": "gabo740404", "verified": false, "name": "Gabo", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 1151, "tweet_count": 45717, "listed_count": 1}, "id": "973335803895173120"}, {"username": "Alejandr0Camb", "verified": false, "name": "AIejandro Pulgar", "public_metrics": {"followers_count": 9733, "following_count": 7006, "tweet_count": 118120, "listed_count": 22}, "id": "74283474"}, {"location": "HASTA AQU\u00cd ME TRAJO DIOS", "username": "CUERVORASTONE", "verified": false, "name": "ELCUERVOROMANOK\ud83d\udc99\ud83d\udd34\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 231, "tweet_count": 47376, "listed_count": 11}, "id": "899925216"}, {"location": "Salta Capital, Argentina. ", "username": "Medusa666__", "verified": false, "name": "\u269b Medus\u00edn\ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 1725, "following_count": 1609, "tweet_count": 86042, "listed_count": 4}, "id": "930885727059095553"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "Pfaustoc", "verified": false, "name": "Pfaustoc\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 594, "tweet_count": 53734, "listed_count": 2}, "id": "767333519634890752"}, {"username": "robersanchez98", "verified": false, "name": "RoberSR", "public_metrics": {"followers_count": 13085, "following_count": 499, "tweet_count": 23076, "listed_count": 39}, "id": "2786987116"}, {"location": "Bebbanburg", "username": "lirasteef", "verified": false, "name": "st\u00e9ef \u00f8f bebbanburg", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 553, "tweet_count": 16434, "listed_count": 1}, "id": "765967729"}, {"location": "Angola", "username": "Ale_Alexssandro", "verified": false, "name": "Alex", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 576, "tweet_count": 27773, "listed_count": 0}, "id": "336550938"}, {"location": "Jerez de la Frontera Espa\u00f1a", "username": "lopus1981b", "verified": false, "name": "Jes\u00fas", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 627, "tweet_count": 45807, "listed_count": 19}, "id": "2909664976"}, {"location": "barcelona", "username": "Mikil54", "verified": false, "name": "\ud83d\udcef Mikil54 \ud83c\udf97\ufe0f \u0416\u0435\u043b\u0442\u0430\u044f\u043b\u0443\u043a \u0411\u043e\u0442\u0430\u0447\u0451\u0432 #CDRsa", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 4123, "tweet_count": 107680, "listed_count": 5}, "id": "2884818270"}, {"location": "N\u00e1rnia", "username": "crlh_christian", "verified": false, "name": "C H R I S T I A N \ud83d\udc54", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 437, "tweet_count": 53409, "listed_count": 0}, "id": "285746310"}, {"location": "Panam\u00e0", "username": "robertognz18", "verified": false, "name": "ONCE \ud83c\udf6d\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 1534, "tweet_count": 36789, "listed_count": 0}, "id": "419142071"}, {"username": "RDWonderland", "verified": false, "name": "\u2606~\ud83d\udc80\ud83d\udc7b\ud83c\udf83Spooky Ruthie\ud83c\udf83\ud83d\udc7b\ud83d\udc80~\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 4089, "following_count": 1357, "tweet_count": 118901, "listed_count": 9}, "id": "156503723"}, {"username": "hiddlestlaufey", "verified": false, "name": "cat \ud83e\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 2279, "following_count": 2770, "tweet_count": 36476, "listed_count": 3}, "id": "1187090517735202816"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "mari_matias21", "verified": false, "name": "~Mari \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 163, "tweet_count": 5375, "listed_count": 0}, "id": "3369979125"}, {"location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "username": "MartaCuerva", "verified": false, "name": "Marta", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 1068, "tweet_count": 33900, "listed_count": 2}, "id": "299263138"}, {"location": "Toledo, Espa\u00f1a", "username": "AlbertoLuque5", "verified": false, "name": "Alberto Luque", "public_metrics": {"followers_count": 17409, "following_count": 12778, "tweet_count": 12884, "listed_count": 389}, "id": "1123056290"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "username": "mpmorales", "verified": true, "name": "Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 4846, "following_count": 863, "tweet_count": 319066, "listed_count": 89}, "id": "45995929"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "cinepop", "verified": true, "name": "CinePOP", "public_metrics": {"followers_count": 131231, "following_count": 813, "tweet_count": 202771, "listed_count": 600}, "id": "14500217"}, {"location": "Madrid, Spain", "username": "LuFeducci", "verified": false, "name": "Luc\u00eda Feducci", "public_metrics": {"followers_count": 2769, "following_count": 253, "tweet_count": 12766, "listed_count": 15}, "id": "292420973"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "AtlantidaDCita", "verified": false, "name": "La Atl\u00e1ntida DCita", "public_metrics": {"followers_count": 7833, "following_count": 785, "tweet_count": 44762, "listed_count": 48}, "id": "1079488472136716293"}, {"location": "Santiago de Surco, Peru", "username": "bravo17ene", "verified": false, "name": "Christian Bravo", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 420, "tweet_count": 52558, "listed_count": 4}, "id": "2969083067"}, {"username": "esquinabaja", "verified": true, "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 452377, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "id": "19729967"}, {"username": "maiorbrisaaaaa", "verified": false, "name": "\u58de\u5973\u5b69", "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 3723, "tweet_count": 17701, "listed_count": 0}, "id": "1066434704780472320"}, {"username": "NathliaLapa1", "verified": false, "name": "\ud83d\ude0d", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 380, "tweet_count": 1251, "listed_count": 0}, "id": "1092017566078418944"}, {"location": "Guajuvira, Canoas", "username": "gabryelor", "verified": false, "name": "Gabe Rocha", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 244, "tweet_count": 9707, "listed_count": 0}, "id": "2225119902"}, {"username": "Thayaze82546742", "verified": false, "name": "\ud83d\udc95azevedo\ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 374, "tweet_count": 546, "listed_count": 0}, "id": "1189564853112967168"}, {"username": "fereira_tatiana", "verified": false, "name": "Tatiana Fereira", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 13, "tweet_count": 98, "listed_count": 0}, "id": "1132271043022921729"}, {"username": "afazendarecord", "verified": true, "name": "A Fazenda", "public_metrics": {"followers_count": 1587686, "following_count": 94, "tweet_count": 84301, "listed_count": 1644}, "id": "37681380"}, {"location": "Ascoli Piceno", "username": "SpurioGiorgia", "verified": false, "name": "Giorgia Spurio", "public_metrics": {"followers_count": 3239, "following_count": 4582, "tweet_count": 33473, "listed_count": 88}, "id": "149063959"}, {"username": "Myllenayy", "verified": false, "name": "\ud835\udc8e \ud835\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 1136, "tweet_count": 27296, "listed_count": 0}, "id": "1132624475181264896"}, {"location": "El Retiro", "username": "dlema65", "verified": false, "name": "Daniel Lema", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 323, "tweet_count": 13635, "listed_count": 1}, "id": "122526068"}, {"location": "Medell\u00edn", "username": "elcolombiano", "verified": true, "name": "El Colombiano", "public_metrics": {"followers_count": 2179519, "following_count": 51746, "tweet_count": 311290, "listed_count": 5048}, "id": "64419705"}, {"location": "Hungary", "username": "margotrobbietk", "verified": false, "name": "Margot Robbie Hungary", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 45, "tweet_count": 1127, "listed_count": 2}, "id": "1036150064744472576"}, {"username": "MargotRobbieBR", "verified": false, "name": "Margot Robbie Brasil \u00b7 F\u00e3-clube", "public_metrics": {"followers_count": 24680, "following_count": 210, "tweet_count": 12591, "listed_count": 70}, "id": "1249923061"}, {"location": "Lan\u00fas ", "username": "luu_rearte_", "verified": false, "name": "lus\u00edaa\ud83e\udde1", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 279, "tweet_count": 19132, "listed_count": 0}, "id": "952165077469319168"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Mauro__DelRio", "verified": false, "name": "Negrito", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 418, "tweet_count": 4548, "listed_count": 0}, "id": "3240294617"}, {"location": "Ricardo de Albuquerque, Rio de", "username": "ntribeeiro", "verified": false, "name": "ningu\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 1157, "tweet_count": 54409, "listed_count": 0}, "id": "2649950104"}, {"location": "Sotema, Cariacica", "username": "Pablo08913779", "verified": false, "name": "Nego Drama \u2122", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 4996, "tweet_count": 3137, "listed_count": 4}, "id": "997194691706748931"}, {"username": "CordovaJusto", "verified": false, "name": "Justo Cordova", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3020, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}, "id": "415001653"}, {"username": "JorgeDCG", "verified": false, "name": "Jorge del Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 405683, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "id": "111815940"}, {"location": "02/03/22 \ud83d\ude2a\ud83c\udff4", "username": "_aliatan", "verified": false, "name": "Naty \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 1098, "tweet_count": 87396, "listed_count": 0}, "id": "2300707963"}, {"location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "username": "lagediogo", "verified": false, "name": "Diogo, o Lageota", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 329, "tweet_count": 39359, "listed_count": 1}, "id": "138024426"}, {"location": "Brasil", "username": "Nerdbunker", "verified": true, "name": "NerdBunker", "public_metrics": {"followers_count": 197279, "following_count": 36, "tweet_count": 96264, "listed_count": 878}, "id": "12603512"}, {"username": "martianMOP", "verified": false, "name": "MOP", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 316, "tweet_count": 4864, "listed_count": 3}, "id": "2772245009"}, {"location": "Vilanova i la Geltr\u00fa (CAT)", "username": "Bernat_Deltell", "verified": false, "name": "Bernat Deltell", "public_metrics": {"followers_count": 72785, "following_count": 2077, "tweet_count": 12560, "listed_count": 343}, "id": "918529065321148421"}, {"location": "Santa Maria", "username": "Viniciuseuinter", "verified": false, "name": "Vinit.lov", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 319, "tweet_count": 10770, "listed_count": 0}, "id": "1034964711601786880"}, {"location": "Peru", "username": "WlliamLeonRaban", "verified": false, "name": "Wlliam Leon Rabanal", "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 1591, "tweet_count": 86213, "listed_count": 0}, "id": "1222072190"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Gbastidas", "verified": true, "name": "Gabriel Bastidas", "public_metrics": {"followers_count": 150056, "following_count": 9194, "tweet_count": 119544, "listed_count": 1028}, "id": "36556932"}, {"location": "Brasil", "username": "mariakieling_", "verified": false, "name": "Maria\ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 140, "tweet_count": 565, "listed_count": 0}, "id": "1188576974173855744"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "Sthefanyytete", "verified": false, "name": "BAILE DA MALIBU", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 512, "tweet_count": 7811, "listed_count": 0}, "id": "1149491884785463296"}, {"username": "Kaio84_", "verified": false, "name": "kaio", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 453, "tweet_count": 37984, "listed_count": 0}, "id": "780566405561266176"}, {"username": "adejesus1_", "verified": false, "name": "aline", "public_metrics": {"followers_count": 1696, "following_count": 379, "tweet_count": 141157, "listed_count": 0}, "id": "714985936623386625"}, {"location": "Belford Roxo, Brasil", "username": "YanLimaOFICIAL", "verified": false, "name": "N O V I N H O\ud83c\udfb0\ud83e\udd34\ud83e\udd39\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1582, "following_count": 818, "tweet_count": 13076, "listed_count": 0}, "id": "845443363650355200"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "sralorenagouvea", "verified": false, "name": "Loh", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 126, "tweet_count": 45256, "listed_count": 1}, "id": "1408662476"}, {"location": "she/they", "username": "montanarosz", "verified": false, "name": "beli\u26a2 \ud83d\udc9c\ud83d\udda4\ud83d\udc8d|| TOH SPOILERS", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 258, "tweet_count": 18483, "listed_count": 0}, "id": "711142241822187521"}, {"location": "Narnia", "username": "Pikachumaniaco", "verified": false, "name": "Pikachumaniaco", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 738, "tweet_count": 18980, "listed_count": 5}, "id": "537213018"}, {"location": "Granada/Jerez \ud83d\udc38\ud83d\udc9c", "username": "_mcnita", "verified": false, "name": "willow \ud83c\udf42\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 186, "tweet_count": 111110, "listed_count": 15}, "id": "541982091"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "LeleMFanUnion_", "verified": false, "name": "Cintia", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 677, "tweet_count": 56409, "listed_count": 10}, "id": "582356342"}, {"location": "Seguida pela @AishaJambo  ", "username": "SophiaTopzeira", "verified": false, "name": "Rainha Nefertari futura Aino\u00e3", "public_metrics": {"followers_count": 1908, "following_count": 101, "tweet_count": 38501, "listed_count": 2}, "id": "261828743"}, {"username": "BrunaAMquieiro", "verified": false, "name": "Bruna", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 501, "tweet_count": 10620, "listed_count": 0}, "id": "889817826873290752"}, {"location": "Nova Odessa, Brasil", "username": "fourjs_", "verified": false, "name": "\ud83c\udf80 \ud835\udc3c \ud835\udcc2\ud835\udcbe\ud835\udcc8\ud835\udcc8 \ud835\udc9f\ud835\udcb6\ud835\udcce\ud835\udfe8 \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 852, "tweet_count": 36520, "listed_count": 1}, "id": "1033837676888289280"}, {"location": "Republic of Korea", "username": "rhadefjy", "verified": false, "name": "Rhavs \ud80c\udd6a", "public_metrics": {"followers_count": 1574, "following_count": 1824, "tweet_count": 28063, "listed_count": 9}, "id": "919279623522971648"}, {"location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "atreide73", "verified": false, "name": "Un hombre vulgar", "public_metrics": {"followers_count": 3640, "following_count": 3590, "tweet_count": 13751, "listed_count": 2}, "id": "228419628"}, {"username": "atzu_7_BTS", "verified": false, "name": "Atzu\u2077\u27ed\u27ec", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 860, "tweet_count": 33393, "listed_count": 4}, "id": "1090723027367706634"}, {"location": "Drew", "username": "Glowtnst", "verified": false, "name": "Soph \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 281, "tweet_count": 13726, "listed_count": 0}, "id": "854003088855896064"}, {"username": "istanaaa", "verified": false, "name": "istana", "public_metrics": {"followers_count": 9998, "following_count": 288, "tweet_count": 33602, "listed_count": 10}, "id": "1635114859"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "VdeVeroReal", "verified": false, "name": "Vero Real", "public_metrics": {"followers_count": 3110, "following_count": 2849, "tweet_count": 7501, "listed_count": 22}, "id": "4333856188"}, {"location": "chernobyl dos reis", "username": "Pimentssss", "verified": false, "name": "BIA 13", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 352, "tweet_count": 33964, "listed_count": 1}, "id": "992041202802417667"}, {"location": "frade", "username": "_dudapo", "verified": false, "name": "andrade", "public_metrics": {"followers_count": 2313, "following_count": 581, "tweet_count": 56703, "listed_count": 0}, "id": "718831756993015809"}, {"location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "anamariag027", "verified": false, "name": "flor da noite\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 314, "tweet_count": 8332, "listed_count": 0}, "id": "1054945420961570816"}, {"location": "Italia", "username": "orsorossogrigio", "verified": false, "name": "franco rossi", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 1870, "tweet_count": 24882, "listed_count": 2}, "id": "928902902235779072"}, {"location": " Preordina", "username": "andreavianel", "verified": false, "name": "Andrea Vianello", "public_metrics": {"followers_count": 187835, "following_count": 4135, "tweet_count": 31828, "listed_count": 743}, "id": "372344749"}, {"username": "SLBurstein", "verified": false, "name": "Sergio Burstein", "public_metrics": {"followers_count": 12041, "following_count": 312, "tweet_count": 9965, "listed_count": 43}, "id": "472392232"}, {"username": "Guillo232", "verified": false, "name": "Guillo23", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 1015, "tweet_count": 6474, "listed_count": 0}, "id": "1140628883479388161"}, {"username": "Mariiaa_9o", "verified": false, "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 292, "tweet_count": 5426, "listed_count": 3}, "id": "951551394309443584"}, {"location": "Universo Potis", "username": "PotisPlays", "verified": false, "name": "Potis", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 30, "tweet_count": 948, "listed_count": 1}, "id": "2232915456"}, {"location": "Cabo Frio, Brasil", "username": "coimbraa_BFR", "verified": false, "name": "Kauan Coimbra", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 643, "tweet_count": 4509, "listed_count": 0}, "id": "1188445101749608449"}, {"username": "g58_luis", "verified": false, "name": "LuisMG58", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 60, "tweet_count": 100, "listed_count": 0}, "id": "1163267021146152960"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "Mct_Silva", "verified": false, "name": "@PiorN\u00e3oFica", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 974, "tweet_count": 2563, "listed_count": 4}, "id": "1356914820"}, {"username": "anasotogonzalez", "verified": false, "name": "\ud83d\udd3bAna Soto\ud83d\udd3b \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 2542, "following_count": 4953, "tweet_count": 366085, "listed_count": 57}, "id": "1032589148"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ctxt_es", "verified": true, "name": "CTXT", "public_metrics": {"followers_count": 221074, "following_count": 5876, "tweet_count": 329687, "listed_count": 3185}, "id": "2910853983"}, {"location": "Araruama, RJ", "username": "leobomfado", "verified": false, "name": "Bomfado", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 603, "tweet_count": 23991, "listed_count": 1}, "id": "294756384"}, {"location": "Rio de Janeiro RJ", "username": "FilipeRet", "verified": true, "name": "CUPINXA", "public_metrics": {"followers_count": 4139358, "following_count": 930, "tweet_count": 33751, "listed_count": 366}, "id": "44782642"}, {"username": "Corali73219148", "verified": false, "name": "Corali", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 1323, "tweet_count": 5480, "listed_count": 5}, "id": "1113840495493636100"}, {"location": "Milan, Italy", "username": "MercutioValois", "verified": false, "name": "Dottor Mercuzio", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 851, "tweet_count": 7876, "listed_count": 3}, "id": "33874394"}, {"location": "Milano, Lombardia", "username": "RobertoBurioni", "verified": true, "name": "Roberto Burioni", "public_metrics": {"followers_count": 358133, "following_count": 1665, "tweet_count": 20639, "listed_count": 762}, "id": "732817452569141248"}, {"location": "Macei\u00f3, Brasil", "username": "bydumah", "verified": false, "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd9a\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd8d\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 362, "tweet_count": 16488, "listed_count": 1}, "id": "1004573393545564163"}, {"username": "ricardonizando", "verified": false, "name": "ricardo ", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 38, "tweet_count": 42, "listed_count": 0}, "id": "3426340377"}, {"location": "Ja\u00e9n", "username": "victoriasanzch1", "verified": false, "name": "VS", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 578, "tweet_count": 1782, "listed_count": 1}, "id": "2808771831"}, {"location": "goat house \ud83d\udc10", "username": "PEDRIMBAS", "verified": false, "name": "p \ud80c\udd8c", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 158, "tweet_count": 45039, "listed_count": 1}, "id": "1088194132869369856"}, {"location": "Alges", "username": "Costa1495", "verified": false, "name": "GoodGuyFelipe", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 486, "tweet_count": 32781, "listed_count": 0}, "id": "957368818682224642"}, {"username": "SarahAguiar05", "verified": false, "name": "sarosah sincera \ud83d\ude1c", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 709, "tweet_count": 8078, "listed_count": 7}, "id": "856684723560751104"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "terraverso", "verified": false, "name": "Terraverso", "public_metrics": {"followers_count": 19238, "following_count": 292, "tweet_count": 25036, "listed_count": 62}, "id": "894401356689231877"}, {"location": "Oviedo (Asturias)", "username": "PsicoCoachE", "verified": false, "name": "Ang\u00e9lica Psico&Coach", "public_metrics": {"followers_count": 2199, "following_count": 347, "tweet_count": 1359, "listed_count": 43}, "id": "870072169"}, {"location": "Majadahonda, Madrid. ", "username": "psicourgencias", "verified": false, "name": "Pedro Mart\u00edn-Barraj\u00f3n (Psic\u00f3logos Princesa 81 SLP)", "public_metrics": {"followers_count": 4108, "following_count": 2899, "tweet_count": 8679, "listed_count": 32}, "id": "1415979499"}, {"location": "Paraguay", "username": "fedwiston", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Federico", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 1460, "tweet_count": 2269, "listed_count": 0}, "id": "740559015265062912"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "username": "adriancatti", "verified": false, "name": "Adri\u00e1n Cattivelli", "public_metrics": {"followers_count": 7621, "following_count": 1745, "tweet_count": 44721, "listed_count": 6}, "id": "730809130189983744"}, {"username": "CaritoMonzn", "verified": false, "name": "Carito E.", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 23, "tweet_count": 1374, "listed_count": 0}, "id": "2522515001"}, {"location": "Argentina", "username": "todonoticias", "verified": true, "name": "TN - Todo Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 5703391, "following_count": 22, "tweet_count": 330784, "listed_count": 9580}, "id": "25992212"}, {"location": "Peru", "username": "varasquezada", "verified": false, "name": "Robert Varas Quezada", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 270, "tweet_count": 4711, "listed_count": 1}, "id": "1949357970"}, {"location": "Barcelona (Catalunya)", "username": "tonib1212", "verified": false, "name": "Toni ||*|| \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\ud83c\udde8\ud83c\udded", "public_metrics": {"followers_count": 3156, "following_count": 4995, "tweet_count": 146512, "listed_count": 17}, "id": "107004367"}, {"location": "tucanistao,brasil", "username": "JusPartidaria", "verified": false, "name": "A justi\u00e7a partid\u00e1ria era a lava a jato !!!!\ud83e\udd11", "public_metrics": {"followers_count": 5712, "following_count": 6286, "tweet_count": 263153, "listed_count": 3}, "id": "2458064395"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "JanainaDoBrasil", "verified": true, "name": "Janaina Paschoal", "public_metrics": {"followers_count": 1130157, "following_count": 0, "tweet_count": 19964, "listed_count": 981}, "id": "759001618884939776"}, {"location": "na casa do caralho", "username": "thayssachr_", "verified": false, "name": "\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 905, "tweet_count": 41768, "listed_count": 0}, "id": "1132387286287626241"}, {"location": "021", "username": "saraa_lopes", "verified": false, "name": "Yang", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 790, "tweet_count": 39703, "listed_count": 0}, "id": "3388593453"}, {"location": "L\u1d0f\ua731 A\u0274\u0262\u1d07\u029f\u1d07\ua731", "username": "KakFerreira9", "verified": false, "name": "\u2619\u2766\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86 \ud835\udd8b\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd86 \ud835\udd94\ud835\udd8b\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd91 \u2765\u2619", "public_metrics": {"followers_count": 14402, "following_count": 13649, "tweet_count": 36632, "listed_count": 14}, "id": "1113988297846607873"}, {"location": "Brasil", "username": "destak", "verified": true, "name": "Destak", "public_metrics": {"followers_count": 137960, "following_count": 262, "tweet_count": 55536, "listed_count": 228}, "id": "306455439"}, {"username": "TomNehMores", "verified": false, "name": "Ami Mizuno", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 600, "tweet_count": 8078, "listed_count": 0}, "id": "1142299814941663237"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "elvis47774244", "verified": false, "name": "Elvis", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 248, "tweet_count": 5156, "listed_count": 0}, "id": "1170739390479523840"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "clubedavictoria", "verified": false, "name": "Clube da Vict\u00f3ria \ud83d\udc57\ud83e\ude70", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 621, "tweet_count": 20290, "listed_count": 1}, "id": "146273149"}, {"location": "Paris", "username": "MAEGHTYoyo", "verified": false, "name": "Yoyo MAEGHT", "public_metrics": {"followers_count": 2657, "following_count": 1959, "tweet_count": 8182, "listed_count": 39}, "id": "302565952"}, {"username": "lucrjviola", "verified": false, "name": "Luc", "public_metrics": {"followers_count": 3183, "following_count": 3286, "tweet_count": 568350, "listed_count": 58}, "id": "33995767"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "monicabergamo", "verified": true, "name": "M\u00f4nica Bergamo", "public_metrics": {"followers_count": 1828113, "following_count": 1397, "tweet_count": 20659, "listed_count": 3730}, "id": "58951368"}, {"location": "Vigo, Espa\u00f1a", "username": "Mxritx_MR", "verified": false, "name": "Gabriel.M \ud83d\ude08", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 184, "tweet_count": 1779, "listed_count": 0}, "id": "994572989097275392"}, {"location": "Rome, Italy, Earth, Milky Way", "username": "aciarni", "verified": false, "name": "Alberto Ciarniello \ud83c\udf10", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 592, "tweet_count": 7481, "listed_count": 32}, "id": "34045619"}, {"username": "Jai_Veber2", "verified": false, "name": "Jaiara Veber", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 263, "tweet_count": 4367, "listed_count": 0}, "id": "4878547113"}, {"location": "Itaja\u00ed, Brasil", "username": "Giseleevargas", "verified": false, "name": "gisele maria vargas", "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 986, "tweet_count": 25781, "listed_count": 0}, "id": "3018925035"}, {"location": "Angra dos Reis, Brasil", "username": "tucomorgado", "verified": false, "name": "\u2020\u1d1ctuca", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 428, "tweet_count": 11503, "listed_count": 0}, "id": "1023217473624133635"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "lazards_", "verified": false, "name": "Santiago Lazard", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 163, "tweet_count": 354, "listed_count": 0}, "id": "1491065550"}, {"location": "Madrid", "username": "CATALINAPIZARR1", "verified": false, "name": "CatalinaPizarr1", "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 2061, "tweet_count": 137773, "listed_count": 68}, "id": "446918568"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "EsPapageno", "verified": false, "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "id": "1092126705114849281"}, {"location": "Nova Iorque, USA", "username": "RaissaCamilo", "verified": false, "name": "RAI$$A \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 5276, "following_count": 1673, "tweet_count": 21856, "listed_count": 2}, "id": "883077206414643201"}, {"location": "Os\u00f3rio, Brasil", "username": "morenafeminista", "verified": false, "name": "Vitoria Beatriz \u2640\ufe0f\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 206, "tweet_count": 3036, "listed_count": 0}, "id": "1125911485413306369"}, {"location": "Puc\u00f3n, Chile", "username": "manuelbaquedano", "verified": false, "name": "Manuel Baquedano", "public_metrics": {"followers_count": 4468, "following_count": 699, "tweet_count": 53664, "listed_count": 104}, "id": "17584736"}, {"location": "Reus , Cambrils...Univers ", "username": "gramareus", "verified": false, "name": "M.Isabel", "public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 1349, "tweet_count": 23916, "listed_count": 21}, "id": "1359994076"}, {"username": "zadorazzz", "verified": false, "name": "balacobaco", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 525, "tweet_count": 3956, "listed_count": 0}, "id": "1185010985733677056"}, {"location": "Batatais, Brasil", "username": "pedrin895", "verified": false, "name": "pedro", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 1997, "tweet_count": 18968, "listed_count": 1}, "id": "1133171799913586688"}, {"location": "Seg\u00f3via, Espanha", "username": "yotauro61", "verified": false, "name": "yolanda badas gonzalez #NoPaseoBichitos", "public_metrics": {"followers_count": 2407, "following_count": 551, "tweet_count": 74838, "listed_count": 53}, "id": "3310961633"}, {"location": "Cosmoaaaas", "username": "Brasew", "verified": false, "name": "Geraldo Maia", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 1247, "tweet_count": 16072, "listed_count": 29}, "id": "207560802"}, {"location": "Almenara, Espa\u00f1a", "username": "PauMatalap", "verified": false, "name": "Pablo S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 38375, "following_count": 7192, "tweet_count": 66882, "listed_count": 361}, "id": "286613167"}, {"location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "username": "robcantero", "verified": false, "name": "\u042f\u160eB \u1455\u15e9\u144eT\u156e\u042f\u160e \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 5106, "following_count": 2009, "tweet_count": 283811, "listed_count": 128}, "id": "77025881"}, {"location": "Palafrugell/Vila de Gr\u00e0cia", "username": "JaumePalafugell", "verified": false, "name": "Jaume Palafrugell", "public_metrics": {"followers_count": 1910, "following_count": 1557, "tweet_count": 141196, "listed_count": 8}, "id": "4705572802"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "YoMesmo_", "verified": false, "name": "Juan Manuel", "public_metrics": {"followers_count": 5809, "following_count": 3397, "tweet_count": 117988, "listed_count": 11}, "id": "546923952"}, {"location": "por aqu\u00ed y por all\u00e1... ", "username": "jesilove_", "verified": false, "name": "\ud83c\udd39\ud83c\udd34\ud83c\udd42\u270c\ufe0f\ud83c\udfb6\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 12229, "following_count": 8066, "tweet_count": 69881, "listed_count": 1}, "id": "128689833"}, {"username": "SelvaticaGioia", "verified": false, "name": "Gioia Selvatica #facciamorete #ItaliaViva", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 1743, "tweet_count": 21444, "listed_count": 1}, "id": "966932797"}, {"username": "mandrilarts", "verified": false, "name": "mandril", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 1052, "tweet_count": 32124, "listed_count": 0}, "id": "875178427770433538"}, {"location": "Uni\u00e3o da Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "CowboydoPR", "verified": false, "name": "Luis Kanigoski", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 2524, "tweet_count": 1406, "listed_count": 3}, "id": "704224943"}, {"username": "MoralesNavarre3", "verified": false, "name": "@MoralesNavarrete", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 87, "tweet_count": 27083, "listed_count": 0}, "id": "1022279635508371456"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "edusarsur", "verified": false, "name": "EduSarsur", "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 1233, "tweet_count": 491645, "listed_count": 42}, "id": "15355832"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "fernandomenezs", "verified": false, "name": "amea\u00e7a comunista", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 495, "tweet_count": 8655, "listed_count": 0}, "id": "365130963"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "VRF_06", "verified": false, "name": "Vit\u00f3rinha", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 526, "tweet_count": 26792, "listed_count": 0}, "id": "1048723042116034560"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Pqtheuss", "verified": false, "name": "guimar\u00e3es", "public_metrics": {"followers_count": 10493, "following_count": 8384, "tweet_count": 23182, "listed_count": 10}, "id": "2792576812"}, {"location": "Nova Igua\u00e7u, RJ", "username": "Srmuniz3", "verified": false, "name": "Muniz", "public_metrics": {"followers_count": 1878, "following_count": 1457, "tweet_count": 19835, "listed_count": 0}, "id": "1073363585575911424"}, {"location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "username": "gidionizio", "verified": false, "name": "gi \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 257, "tweet_count": 32903, "listed_count": 1}, "id": "1655859211"}, {"location": "Terra do eucalipto", "username": "consultalmar", "verified": false, "name": "consultalmar", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 1487, "tweet_count": 7254, "listed_count": 4}, "id": "1014102579008163840"}, {"location": "Maring\u00e1, Brasil", "username": "_clemeente", "verified": false, "name": "\u2102\ud835\udd38\ud835\udd40\ud835\udd42\ud835\udd3c \u2102\ud835\udd43\ud835\udd3c\ud835\udd44\ud835\udd3c\u2115\ud835\udd4b\ud835\udd3c \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 13298, "following_count": 14304, "tweet_count": 20856, "listed_count": 7}, "id": "730779346198249472"}, {"location": "ERRE JOTA", "username": "Jessyxxxca", "verified": false, "name": "Tinker\ud83d\udc95\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 433, "tweet_count": 989, "listed_count": 0}, "id": "1004481120577171456"}, {"username": "jenffQ", "verified": false, "name": "mamusca", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 401, "tweet_count": 6158, "listed_count": 0}, "id": "967890347664781312"}, {"username": "MacarroJuan", "verified": false, "name": "Juan Jos\u00e9 Macarro", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 1981, "tweet_count": 81244, "listed_count": 14}, "id": "2334443465"}, {"username": "frangalancr", "verified": false, "name": "Fran Gal\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 3957, "following_count": 3904, "tweet_count": 128605, "listed_count": 6}, "id": "732305466861207552"}, {"location": "cariacica city", "username": "Thallesolveira", "verified": false, "name": "Th.oliveira \ud83d\udcaf\ud83d\udd17", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 647, "tweet_count": 3367, "listed_count": 0}, "id": "1014856907125903361"}, {"location": "Ipatinga MG", "username": "BentoRenilton", "verified": false, "name": "Renilton Lula Bento Gon\u00e7alves\ud83d\udd06\u2692\ufe0f\ud83c\udf39\ud83d\ude9d", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 1899, "tweet_count": 8535, "listed_count": 0}, "id": "1044194867130306560"}, {"username": "NonnoPj", "verified": false, "name": "Piergiorgio Sperduti", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 154, "tweet_count": 756, "listed_count": 0}, "id": "2342436536"}, {"username": "PoliticaPerJedi", "verified": false, "name": "Yoda", "public_metrics": {"followers_count": 56988, "following_count": 997, "tweet_count": 57645, "listed_count": 220}, "id": "696595370395172864"}, {"location": "Pqp", "username": "rafinha101004", "verified": false, "name": "rafinhaa", "public_metrics": {"followers_count": 1868, "following_count": 1393, "tweet_count": 28392, "listed_count": 0}, "id": "954095708784807936"}, {"location": "Granada, Andaluc\u00eda", "username": "Cakillo", "verified": false, "name": "Mariano Mar\u00edn C", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 1965, "tweet_count": 7334, "listed_count": 6}, "id": "108294865"}, {"location": "Salta, Argentina", "username": "Dixa1405", "verified": false, "name": "Dixaaa", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 142, "tweet_count": 651, "listed_count": 0}, "id": "1038667083402424321"}, {"location": "PT\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9|22y|She/Her|MCYT|KPOP|", "username": "hi_imbea", "verified": false, "name": "\u00a1\u0299\u1d07\u1d00!", "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 1623, "tweet_count": 31690, "listed_count": 7}, "id": "1002262078244171777"}, {"location": "Asheville, NC", "username": "CountryHickGuy", "verified": false, "name": "Country Hick Guy", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 1360, "tweet_count": 17461, "listed_count": 50}, "id": "83736368"}, {"location": "Oklahoma", "username": "JRsBBQ", "verified": true, "name": "Jim Ross", "public_metrics": {"followers_count": 1750151, "following_count": 1449, "tweet_count": 130016, "listed_count": 6819}, "id": "89556802"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "giovannirdrgz_", "verified": false, "name": "\u0262\u026a\u1d0f\u1d20\u1d00\u270c\ufe0e\ufe0e\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 132, "tweet_count": 8058, "listed_count": 0}, "id": "1193853005231210496"}, {"location": "Entre Bilbao y Gabachalandia", "username": "Aless_Cam", "verified": false, "name": "Alessandra Campo", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 1585, "tweet_count": 2561, "listed_count": 4}, "id": "2832712991"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "leotorres_22", "verified": false, "name": "Leonara Torres \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 642, "tweet_count": 69773, "listed_count": 3}, "id": "3918385223"}, {"username": "_anteale", "verified": false, "name": "Antea", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 2831, "tweet_count": 44276, "listed_count": 8}, "id": "1127937538545586176"}, {"location": "Expresionismo Abstracto", "username": "LuRicone", "verified": false, "name": "Lu Ricone #TrolAbstracto", "public_metrics": {"followers_count": 7843, "following_count": 1433, "tweet_count": 83211, "listed_count": 96}, "id": "3353131947"}, {"username": "SOMISEREM19", "verified": false, "name": "SOM I SEREM \ud83c\udd93", "public_metrics": {"followers_count": 1636, "following_count": 1977, "tweet_count": 23826, "listed_count": 0}, "id": "1101214179359408128"}, {"username": "nikkiargento", "verified": false, "name": "NikkiSixxPeronista", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 879, "tweet_count": 6088, "listed_count": 0}, "id": "187501385"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "WolffWaldo", "verified": true, "name": "WW", "public_metrics": {"followers_count": 339729, "following_count": 3969, "tweet_count": 24711, "listed_count": 511}, "id": "1864835456"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "Romer3141592", "verified": false, "name": "Angel3141592 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd90\ufe0f\u271d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3181, "following_count": 4747, "tweet_count": 23471, "listed_count": 3}, "id": "1025767508584882176"}, {"location": "Valladolid, Espa\u00f1a", "username": "tcalfonso", "verified": false, "name": "Alfonso Arregui Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 122, "tweet_count": 3010, "listed_count": 0}, "id": "332298787"}, {"location": "Angra dos Reis \ud83c\udfdd\ud83c\udf3b", "username": "morenabarbieee", "verified": false, "name": "Barbie \ud83e\udd0d\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 314, "tweet_count": 6279, "listed_count": 0}, "id": "1038789535960887296"}, {"location": "Barcelona", "username": "mirovira75", "verified": false, "name": "Miquel Rovira", "public_metrics": {"followers_count": 2346, "following_count": 4994, "tweet_count": 435732, "listed_count": 157}, "id": "273631657"}, {"username": "YuriFerreir2", "verified": false, "name": "Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 120, "tweet_count": 2527, "listed_count": 0}, "id": "957000200735911936"}, {"location": "        Rio de Janeiro, Brasil", "username": "BarbieMorenaaah", "verified": false, "name": "Herbst \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 414, "tweet_count": 649, "listed_count": 0}, "id": "1013554411954753539"}, {"location": "Brasil", "username": "VirleyBuba", "verified": false, "name": "VSB", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 105, "tweet_count": 2567, "listed_count": 0}, "id": "613562434"}, {"location": "Castela e Le\u00e3o, Espanha", "username": "utescyl", "verified": false, "name": "UTESCYL", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 1025, "tweet_count": 12176, "listed_count": 37}, "id": "771441299765485570"}, {"username": "WeltanschauungI", "verified": false, "name": "Weltanschauung Italia", "public_metrics": {"followers_count": 4562, "following_count": 69, "tweet_count": 2448, "listed_count": 10}, "id": "1023823312663797760"}, {"location": "Vicenza, Veneto", "username": "giuliaforpeace", "verified": false, "name": "giulia", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 21, "tweet_count": 112095, "listed_count": 45}, "id": "2493454694"}, {"username": "BRJaredLeto", "verified": false, "name": "Jared Leto Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3483, "following_count": 51, "tweet_count": 35017, "listed_count": 15}, "id": "3389473157"}, {"username": "bbbcccnnn", "verified": false, "name": "\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 1006, "tweet_count": 185521, "listed_count": 278}, "id": "190197157"}, {"username": "CelinaVzquezFer", "verified": false, "name": "Celina Vazquez Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 249, "tweet_count": 6408, "listed_count": 0}, "id": "775649271106461696"}, {"username": "tomas_coelho87", "verified": false, "name": "Tom\u00e1s Coelho", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 384, "tweet_count": 9199, "listed_count": 0}, "id": "43735927"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "rsadovski", "verified": true, "name": "Roberto Sadovski", "public_metrics": {"followers_count": 14124, "following_count": 1514, "tweet_count": 26934, "listed_count": 148}, "id": "22597941"}, {"username": "vanabeau", "verified": false, "name": "Vana B.", "public_metrics": {"followers_count": 16392, "following_count": 3294, "tweet_count": 104225, "listed_count": 134}, "id": "384340494"}, {"location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "username": "carmell91458133", "verified": false, "name": "carme", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 369, "tweet_count": 28609, "listed_count": 0}, "id": "929001699070631936"}, {"location": "vlc", "username": "gnsht", "verified": false, "name": "GNSHT!", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 3703, "tweet_count": 120636, "listed_count": 11}, "id": "10610752"}, {"location": "Brussels", "username": "IdafeMartin", "verified": false, "name": "Idafe Mart\u00edn P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 25092, "following_count": 186, "tweet_count": 123265, "listed_count": 580}, "id": "29230342"}, {"location": "he/him", "username": "ninotontonormal", "verified": false, "name": "Jaume Marrameu \ud83d\udc08\u200d\u2b1b", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 1795, "tweet_count": 10531, "listed_count": 7}, "id": "216773526"}, {"username": "cabele_leb", "verified": false, "name": "s\u00f3 calebe", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 230, "tweet_count": 5022, "listed_count": 0}, "id": "1078769331360681984"}, {"username": "thoughtsmp", "verified": false, "name": "\ud83d\udc08\u200d\u2b1b", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 1221, "tweet_count": 53271, "listed_count": 3}, "id": "1089063931405127680"}, {"location": "Sunny Go", "username": "Leonardolivei17", "verified": false, "name": "july 13th", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 314, "tweet_count": 9058, "listed_count": 0}, "id": "1075392381808189440"}, {"username": "andre_mg14", "verified": false, "name": "\ud83c\udd70\ufe0fndr\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 113, "tweet_count": 9703, "listed_count": 0}, "id": "955020320053907456"}, {"location": "Community of Madrid, Spain", "username": "scienceisbeauty", "verified": false, "name": "Ecl\u00e9ctikus \ud83d\udc35", "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 2009, "tweet_count": 31448, "listed_count": 34}, "id": "71897685"}, {"username": "fenris1234", "verified": false, "name": "Guillermo Ferrer", "public_metrics": {"followers_count": 1815, "following_count": 374, "tweet_count": 90149, "listed_count": 13}, "id": "1076194723"}, {"location": "Euskal Herria", "username": "larukkii", "verified": false, "name": "larukkii \ud83e\uddf8\u200b", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 433, "tweet_count": 20292, "listed_count": 3}, "id": "434082026"}, {"location": "Par\u00e1, Brasil", "username": "RenatofilhoRTF", "verified": false, "name": "Renato Filho", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 2001, "tweet_count": 5651, "listed_count": 1}, "id": "1084248169859436544"}, {"username": "jose_simao", "verified": true, "name": "Jos\u00e9 Sim\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 5347135, "following_count": 129, "tweet_count": 16439, "listed_count": 3116}, "id": "95740548"}, {"location": "Goi\u00e1s", "username": "yagolm00_", "verified": false, "name": "yago lima", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 271, "tweet_count": 2245, "listed_count": 0}, "id": "1145856050744217600"}, {"location": "Espanha", "username": "vecine", "verified": false, "name": "Vamos al cine", "public_metrics": {"followers_count": 7266, "following_count": 2591, "tweet_count": 128321, "listed_count": 119}, "id": "627641412"}, {"username": "Opinion_Actual_", "verified": false, "name": "Por un Chile Unido y en Paz", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 256, "tweet_count": 4428, "listed_count": 0}, "id": "780761804"}, {"location": "Santiago, Metropolitana de San", "username": "MecheRamrez2", "verified": false, "name": "Meche Ram\u00edrez", "public_metrics": {"followers_count": 7220, "following_count": 7824, "tweet_count": 61599, "listed_count": 2}, "id": "1194635580216266752"}, {"location": "Oz city", "username": "Heryannah", "verified": false, "name": "Eriana Soares", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 53, "tweet_count": 7594, "listed_count": 0}, "id": "449111336"}, {"location": "trono de wakanda", "username": "_dudumadu", "verified": false, "name": "eu mesmo", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 341, "tweet_count": 53064, "listed_count": 0}, "id": "891099569886552068"}, {"username": "Camila_cgl", "verified": false, "name": "\ud83d\udd73", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 118, "tweet_count": 59599, "listed_count": 3}, "id": "224030421"}, {"location": "Em casa", "username": "LucasMoll", "verified": false, "name": "Better Call Moll", "public_metrics": {"followers_count": 1996, "following_count": 1001, "tweet_count": 12402, "listed_count": 47}, "id": "32365915"}, {"username": "liebefernanda", "verified": false, "name": "Fernanda (Taylor's version) \ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 775, "tweet_count": 56742, "listed_count": 1}, "id": "223183471"}, {"username": "Terrcola15", "verified": false, "name": "Terr\u00edcola", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 141, "tweet_count": 503, "listed_count": 0}, "id": "1199259655714816000"}, {"location": "Desubicada.", "username": "Angry__cat_", "verified": false, "name": "\ud83d\udc1dLagatasobreeltejado \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 9825, "following_count": 4571, "tweet_count": 38872, "listed_count": 11}, "id": "1070010666029858816"}, {"location": "S\u00e3o Joaquim de Bicas, Brasil", "username": "devanon", "verified": false, "name": "Fabr\u00edcio Dias", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 17, "tweet_count": 15502, "listed_count": 1}, "id": "120225214"}, {"location": "Catalunya", "username": "Lupidilup8", "verified": false, "name": "Guadalupe Aguilar S\u00e0nchez \ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 607, "tweet_count": 2660, "listed_count": 0}, "id": "929665463260508166"}, {"location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9  ||  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8/\ud83c\uddef\ud83c\uddf5/\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "fr3zqu1nho", "verified": false, "name": "\ud835\ude5b\ud835\ude67\ud835\ude5a\ud835\ude68\ud835\ude66\ud835\ude6a\ud835\ude5e\ud835\ude63\ud835\ude5d\ud835\ude64 \ud83c\udfae \ud835\ude3c\ud835\ude3e \ud835\ude4a\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude5c\ud835\ude5e\ud835\ude63\ud835\ude68 \ud83e\udd76", "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 1332, "tweet_count": 62102, "listed_count": 12}, "id": "1102346827"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "Alucine_es", "verified": false, "name": "Blog de Cine", "public_metrics": {"followers_count": 102553, "following_count": 199, "tweet_count": 77246, "listed_count": 355}, "id": "1159921734"}, {"location": "Florian\u00f3polis SC ", "username": "taniaeginaramos", "verified": false, "name": "Tania Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 4286, "following_count": 2824, "tweet_count": 202026, "listed_count": 17}, "id": "3038197395"}, {"location": "Cabo Frio, Brasil", "username": "KarineSouzak", "verified": false, "name": "\ud83d\udc06", "public_metrics": {"followers_count": 2241, "following_count": 1096, "tweet_count": 13200, "listed_count": 0}, "id": "1202316567071072256"}, {"location": "Port\u00e3o, Brasil", "username": "vulgo_japaah", "verified": false, "name": "wiliam\ud83e\udd4b", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 113, "tweet_count": 2261, "listed_count": 0}, "id": "1153430440839196676"}, {"location": "brasil", "username": "suicida_roots", "verified": false, "name": "Luis Felipe Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 220, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}, "id": "373708174"}, {"username": "14Camibelen", "verified": false, "name": "\ud83e\udd82", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 135, "tweet_count": 21940, "listed_count": 1}, "id": "2288791710"}, {"location": "Barakaldo, Espa\u00f1a", "username": "AritzCinefilo98", "verified": false, "name": "Aritz Estevez Lopez \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1830, "following_count": 2413, "tweet_count": 132695, "listed_count": 16}, "id": "2730326417"}, {"location": "tu vieja", "username": "DaiDelucaa", "verified": false, "name": "Dai Deluca", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 176, "tweet_count": 4953, "listed_count": 0}, "id": "1131786899868344321"}, {"location": "Catalunya", "username": "JordiRenko", "verified": false, "name": "Jordi Renko", "public_metrics": {"followers_count": 3747, "following_count": 4433, "tweet_count": 169178, "listed_count": 1}, "id": "918516639053832193"}, {"location": "Bookisland", "username": "RedMiih", "verified": false, "name": "Mel in Midnight era |\ud83d\udcd6: Intersect", "public_metrics": {"followers_count": 4020, "following_count": 4001, "tweet_count": 156714, "listed_count": 40}, "id": "755068894990176256"}, {"username": "IzisSilva4", "verified": false, "name": "Escorpiana \ud83e\udd82\u264f", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 206, "tweet_count": 64, "listed_count": 0}, "id": "1088181876945313811"}, {"username": "gm_paradinas", "verified": false, "name": "carmen patadinas", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 10, "tweet_count": 1600, "listed_count": 0}, "id": "1545408510"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "mundo_mas_justo", "verified": false, "name": "\u2733\ufe0f Por un Mundo m\u00e1s Justo (M+J)", "public_metrics": {"followers_count": 11116, "following_count": 1381, "tweet_count": 19217, "listed_count": 253}, "id": "268393678"}, {"location": "Brasil ", "username": "jaebomih", "verified": false, "name": "Milena \ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 1225, "tweet_count": 14361, "listed_count": 3}, "id": "884507073790312452"}, {"location": "Marte ", "username": "ZellFlorizel", "verified": false, "name": "Zel Florizel\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83d\udd75\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0fSiga a @AuditoriaCidada", "public_metrics": {"followers_count": 23251, "following_count": 23007, "tweet_count": 145263, "listed_count": 362}, "id": "245387166"}, {"location": "patreon.com/TsarinArt", "username": "TsarinArt", "verified": false, "name": "\ud83d\udc3e 'Rina \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Check Pinned!!\ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 4468, "following_count": 591, "tweet_count": 14889, "listed_count": 39}, "id": "701232144803168257"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "dj_wdoficial", "verified": false, "name": "06 DO QATAR \uf8ff \ud83c\uddf6\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 635, "tweet_count": 4852, "listed_count": 1}, "id": "4357307001"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "thayaze_", "verified": false, "name": "Tata", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 948, "tweet_count": 8975, "listed_count": 0}, "id": "940760853305069570"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "jarlob", "verified": false, "name": "Joaqu\u00edn Ram\u00f3n L\u00f3pez Bravo", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 1067, "tweet_count": 110333, "listed_count": 36}, "id": "1647614540"}, {"location": "MD, no, gracias.", "username": "52municipios", "verified": false, "name": "ALFONSO", "public_metrics": {"followers_count": 36178, "following_count": 10421, "tweet_count": 140433, "listed_count": 138}, "id": "524589593"}, {"location": "Niter\u00f3i ", "username": "victorcosta91", "verified": false, "name": "VictorHugo", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 299, "tweet_count": 16638, "listed_count": 0}, "id": "1017133250068836353"}, {"location": "Death's House ", "username": "Alexandre_Nsa", "verified": false, "name": "Alexandre 'Gray07 xD' Nunes", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 236, "tweet_count": 14797, "listed_count": 0}, "id": "308247492"}, {"location": "World", "username": "Davide_20_20", "verified": false, "name": "On_the_road", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 281, "tweet_count": 893, "listed_count": 0}, "id": "1202549902867402754"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "dufelim", "verified": false, "name": "Durval Ferreira Lima", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 38, "tweet_count": 975, "listed_count": 0}, "id": "2279778290"}, {"location": "Navegantes, Brasil", "username": "Marconi85155961", "verified": false, "name": "Marconi", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 249, "tweet_count": 4333, "listed_count": 0}, "id": "836739594557218816"}, {"location": "Brasil", "username": "rysoflora", "verified": false, "name": "13\u00b9\u00b3", "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 670, "tweet_count": 81710, "listed_count": 3}, "id": "1101271758676594696"}, {"username": "GerardMai", "verified": false, "name": "ger21D bala9Ne", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 122, "tweet_count": 62061, "listed_count": 24}, "id": "930640561"}, {"location": "Belford Roxo, Brasil", "username": "Jonatha51600913", "verified": false, "name": "Jotapiloto\ud83d\ude80\ud83c\udfcd\ud83d\ude1a", "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 4885, "tweet_count": 3010, "listed_count": 0}, "id": "1123492101004640256"}, {"location": "austin, rj ", "username": "crfdog", "verified": false, "name": "douglas santos", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 753, "tweet_count": 34358, "listed_count": 1}, "id": "924543307845423104"}, {"location": "Sanl\u00facar de Barrameda", "username": "pepeluna55", "verified": false, "name": "Pepe Luna", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 339, "tweet_count": 5854, "listed_count": 1}, "id": "700388908689965056"}, {"location": "Estado espa\u00f1ol", "username": "ecologistas", "verified": false, "name": "Ecologistas en Acci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 164539, "following_count": 12367, "tweet_count": 37301, "listed_count": 2881}, "id": "51806144"}, {"location": "Brasil", "username": "Gabyzinha154", "verified": false, "name": "bielle\ud83c\udf80\ud83d\udc96\ud83d\udcb8\ud83d\udecd", "public_metrics": {"followers_count": 1539, "following_count": 732, "tweet_count": 7798, "listed_count": 0}, "id": "1175882335922917377"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "Shoujofan", "verified": false, "name": "Val\u00e9ria Fernandes \ud83d\uddf3\ufe0f #VamosVotar \ud83d\uddf3\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2241, "following_count": 521, "tweet_count": 311258, "listed_count": 96}, "id": "28972419"}, {"username": "mvcxnheirx", "verified": false, "name": "laun \u262f\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 269, "tweet_count": 3927, "listed_count": 0}, "id": "230889644"}, {"location": "Rio de janeiro /Angra dos reis", "username": "greyce_olivei", "verified": false, "name": "G.Vit\u00f3ria", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 528, "tweet_count": 17568, "listed_count": 0}, "id": "1059106765214752769"}, {"username": "Agenpress", "verified": false, "name": "Agenzia Agenpress.it", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 4, "tweet_count": 76664, "listed_count": 20}, "id": "3110388185"}, {"location": "Portugal", "username": "SolOnline", "verified": true, "name": "Jornal SOL", "public_metrics": {"followers_count": 277132, "following_count": 61, "tweet_count": 225970, "listed_count": 1018}, "id": "19889294"}, {"location": "Portugal", "username": "itwitting", "verified": false, "name": "ionline", "public_metrics": {"followers_count": 219513, "following_count": 9, "tweet_count": 259459, "listed_count": 1163}, "id": "26276346"}, {"location": "Gramado-RS-Brasil ", "username": "radiofloresta", "verified": false, "name": "radio floresta", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 239, "tweet_count": 15922, "listed_count": 4}, "id": "109364771"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "g_braagga", "verified": false, "name": "braga\ud83c\udff3", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 226, "tweet_count": 3917, "listed_count": 0}, "id": "2557316551"}, {"location": "Salamanca, Espa\u00f1a", "username": "suuulemaa", "verified": false, "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc96\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc8e\ud835\udc82\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 275, "tweet_count": 3988, "listed_count": 0}, "id": "1055485225516572672"}, {"location": "  BRASIL", "username": "diraholanda", "verified": false, "name": "Valdira de Holanda", "public_metrics": {"followers_count": 23385, "following_count": 10227, "tweet_count": 1397162, "listed_count": 146}, "id": "589154056"}, {"location": "Barcelona", "username": "identidadycultu", "verified": false, "name": "IDENTIDAD Y CULTURA", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 2661, "tweet_count": 131182, "listed_count": 16}, "id": "2267768894"}, {"location": "Modena, Italy", "username": "luci69dc", "verified": false, "name": "La Luci \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 6296, "following_count": 3679, "tweet_count": 173359, "listed_count": 55}, "id": "508816367"}, {"location": "Posadas-Misiones", "username": "lucaasaquino", "verified": false, "name": "Lucky \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 118, "tweet_count": 3398, "listed_count": 1}, "id": "167677687"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "daaifontanini", "verified": false, "name": "\ud835\udcd3\ud835\udcea\ud835\udcea\ud835\udcf2 \ud835\udcd5\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf2 \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 38, "tweet_count": 14357, "listed_count": 0}, "id": "392442881"}, {"username": "miki_studio", "verified": false, "name": "miki", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 1874, "tweet_count": 2246, "listed_count": 0}, "id": "984391080715149312"}, {"location": "Prato", "username": "marzia75", "verified": false, "name": "MarziaG \ud83d\udc0c", "public_metrics": {"followers_count": 3734, "following_count": 1600, "tweet_count": 83976, "listed_count": 20}, "id": "40653660"}, {"location": "*thump*thump*thump* ", "username": "LaNauseaSonoio", "verified": false, "name": "not Ava \ud83d\ude4fHYX\ud83d\ude4fMODC2\ud83d\ude4f", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 2234, "tweet_count": 63134, "listed_count": 2}, "id": "201263020"}, {"username": "fuscosam1", "verified": false, "name": "fabrizio fusco", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 490, "tweet_count": 1252, "listed_count": 0}, "id": "470071527"}, {"location": "Manresa (Catalunya)", "username": "Josep_Huguet", "verified": false, "name": "Josep Huguet\ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 16155, "following_count": 3483, "tweet_count": 136910, "listed_count": 319}, "id": "228654001"}, {"location": "Vilanova, Catalunya", "username": "PereMarse", "verified": false, "name": "Pere Mars\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 535, "tweet_count": 6037, "listed_count": 0}, "id": "925089837287464960"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "JCcael", "verified": false, "name": "Salazar Reyes E.", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 681, "tweet_count": 8230, "listed_count": 1}, "id": "201712554"}, {"location": "Infernum", "username": "fxckedsam", "verified": false, "name": "Flaming Hot Samael", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 211, "tweet_count": 11055, "listed_count": 2}, "id": "1102062013403054081"}, {"location": "Venezuela", "username": "ElTocuyoalDia", "verified": false, "name": "El Tocuyo Al Dia", "public_metrics": {"followers_count": 13962, "following_count": 3911, "tweet_count": 212347, "listed_count": 49}, "id": "237111042"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "__lvyx__", "verified": false, "name": "Laye", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 160, "tweet_count": 1665, "listed_count": 0}, "id": "1085082141057273856"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "aiida_20", "verified": false, "name": "A\ud83d\udc8d", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 127, "tweet_count": 5509, "listed_count": 0}, "id": "1065299258541256705"}, {"location": "Modena", "username": "albertozzi1947", "verified": false, "name": "Alberto Bertozzi", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 131, "tweet_count": 5868, "listed_count": 0}, "id": "577037096"}, {"username": "GailCaldernCern", "verified": false, "name": "Gail Calder\u00f3n Cerna", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 29, "tweet_count": 347, "listed_count": 0}, "id": "1641398551"}, {"location": "digimundo, isla file", "username": "juanpablo2012", "verified": false, "name": "juanpablo2012", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 185, "tweet_count": 30744, "listed_count": 9}, "id": "79217486"}, {"username": "MarisolFrancoPr", "verified": false, "name": "Marisol F.", "public_metrics": {"followers_count": 2634, "following_count": 2747, "tweet_count": 21597, "listed_count": 24}, "id": "711965430"}, {"location": "Recife, Brasil", "username": "ramosdcarvalho", "verified": false, "name": "Ricardo Jos\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 289, "tweet_count": 1006, "listed_count": 0}, "id": "183584331"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Felippe_Hermes", "verified": true, "name": "Felippe Hermes", "public_metrics": {"followers_count": 66392, "following_count": 937, "tweet_count": 66623, "listed_count": 375}, "id": "2324619756"}, {"location": "Quito, Ecuador", "username": "hurtarube", "verified": false, "name": "R.H.F.", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 441, "tweet_count": 56973, "listed_count": 0}, "id": "856249155781611522"}, {"location": "Venezuela", "username": "CarlosAsuajeS", "verified": false, "name": "Carlos AsuajeSequera", "public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 448, "tweet_count": 28640, "listed_count": 5}, "id": "111387402"}, {"location": "Brazil", "username": "MauroBot_B38", "verified": false, "name": "ChinaLiedPeopleDied \u2620 V\u00edrusChin\u00eas \ud83e\udda0 Mauro-Bot \ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 567, "tweet_count": 30121, "listed_count": 1}, "id": "787404824157491200"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Miltonneves", "verified": true, "name": "Milton Neves", "public_metrics": {"followers_count": 2333574, "following_count": 19948, "tweet_count": 419942, "listed_count": 5021}, "id": "80306410"}, {"username": "mijuco", "verified": false, "name": "mijuco", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 1058, "tweet_count": 30884, "listed_count": 23}, "id": "163805501"}, {"username": "IVerniere", "verified": false, "name": "Ignacio Verniere", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 813, "tweet_count": 36953, "listed_count": 36}, "id": "921243626"}, {"username": "davegalliani", "verified": false, "name": "Davide", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 1464, "tweet_count": 4627, "listed_count": 2}, "id": "67665743"}, {"username": "coalacorniomeme", "verified": false, "name": "Coalac\u00f3rnio - Memes\ud83d\udc28\ud83e\udd84", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 223, "tweet_count": 1091, "listed_count": 0}, "id": "769947353310720000"}, {"location": "um \u2665\ufe0f ferido por m\u00b2 ", "username": "vishcortez", "verified": false, "name": "CRTZ \ud83e\udd76", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 606, "tweet_count": 49079, "listed_count": 1}, "id": "881682598229159936"}, {"location": "Aracaju-Sergipe-Brazil", "username": "RuyGTR", "verified": false, "name": "TIA DO ZAP", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 131, "tweet_count": 92989, "listed_count": 9}, "id": "34570207"}, {"location": "Milano, Lombardia", "username": "e_balestra", "verified": false, "name": "Ezio Balestra \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #facciamorete", "public_metrics": {"followers_count": 1713, "following_count": 3078, "tweet_count": 16204, "listed_count": 1}, "id": "2230758237"}, {"location": "Europa", "username": "euronewses", "verified": true, "name": "euronews espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 138190, "following_count": 407, "tweet_count": 117337, "listed_count": 1935}, "id": "266669687"}, {"username": "Aleoshenka", "verified": false, "name": "Aleoshenka", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1268, "tweet_count": 40949, "listed_count": 5}, "id": "487115675"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "PueblaenLinea", "verified": false, "name": "Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 45526, "following_count": 1442, "tweet_count": 142956, "listed_count": 160}, "id": "317827089"}, {"location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "username": "NoizzoSama", "verified": false, "name": "\u97f3", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 571, "tweet_count": 108028, "listed_count": 29}, "id": "2202375119"}, {"location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "username": "hoodfresha", "verified": false, "name": "valen\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 2045, "following_count": 900, "tweet_count": 22391, "listed_count": 3}, "id": "1126496488220180480"}, {"location": "belory hills ", "username": "esthersemh", "verified": false, "name": "ester\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 91, "tweet_count": 6808, "listed_count": 0}, "id": "1140427957305008128"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "LGianna01", "verified": false, "name": "gianna", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 1019, "tweet_count": 14110, "listed_count": 1}, "id": "960143073593487360"}, {"location": "Vk", "username": "JuLima_0", "verified": false, "name": "Ju Lima\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 1469, "following_count": 385, "tweet_count": 9785, "listed_count": 0}, "id": "909825799498461184"}, {"username": "abejapoblana", "verified": false, "name": "francisco hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 1937, "tweet_count": 201738, "listed_count": 61}, "id": "1470962196"}, {"location": "Hermosillo Sonora", "username": "pelayo_miguel", "verified": false, "name": "Miguel Angel Pelayo", "public_metrics": {"followers_count": 5429, "following_count": 5125, "tweet_count": 155280, "listed_count": 15}, "id": "362545598"}, {"username": "EscuderoViky", "verified": false, "name": "Viky Escudero Mu\u00f1oz", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 743, "tweet_count": 2692, "listed_count": 5}, "id": "2671083892"}, {"location": "Barcelona, Catalunya", "username": "kanen49", "verified": false, "name": "carme de gr\u00e0cia", "public_metrics": {"followers_count": 7985, "following_count": 6898, "tweet_count": 260913, "listed_count": 15}, "id": "2570990249"}, {"username": "marcoraber", "verified": false, "name": "Marco Raber", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 198, "tweet_count": 318, "listed_count": 0}, "id": "393546068"}, {"location": "Belo Horizonte", "username": "vickmavieira", "verified": false, "name": "Vick \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 2301, "following_count": 2274, "tweet_count": 67232, "listed_count": 0}, "id": "1091701600513679360"}, {"location": "Nacional, Contagem", "username": "Neguedu", "verified": false, "name": "c\ud83c\udd70\ufe0fdu \u1d9c\u1d49\u1d9c\ud83c\udded\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 514, "tweet_count": 28915, "listed_count": 0}, "id": "549656117"}, {"location": "\u115f \ud83d\udcb0\u2027 \u0131'm no\u1d1b \u1d1bhe \u0251rmor \u0251round \u1d1bhe \u026forld \u060c \u0131'm \u1d1bhe \u0251rmor for \u1d1bhe \u026forld \ud835\udc31\ud835\udc31\ud835\udc31 $$\u02bc \u028fou go\u1d1b \u1d1bo f\u0131gh\u1d1b \u028four o\u026fn \ud835\udc1d\ud835\udc1e\ud835\udc26\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2c \uff89* mech\u03b1n\u0131c' bus\u0131nessm\u03b1n.\u2076\u00b9\u2076", "username": "starkxdward", "verified": false, "name": "T\u1d0f\u0274\u028f S\u1d1b\u1d00\u0280\u1d0b", "public_metrics": {"followers_count": 1839, "following_count": 1114, "tweet_count": 33566, "listed_count": 41}, "id": "1130994995803119616"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "CarlaPillco", "verified": false, "name": "Carla Pillco Robles", "public_metrics": {"followers_count": 24448, "following_count": 22553, "tweet_count": 436135, "listed_count": 310}, "id": "2180335493"}, {"location": " Sardegna", "username": "DaliaDaliaanfo", "verified": false, "name": "dalia anfossi", "public_metrics": {"followers_count": 29616, "following_count": 6335, "tweet_count": 54223, "listed_count": 46}, "id": "3317380810"}, {"location": "la Habana, Cuba ", "username": "Cleef_elMalo", "verified": false, "name": "Lee Van Cleef \ud83d\udc0e\ud83c\udf35\ud83d\ude12", "public_metrics": {"followers_count": 2418, "following_count": 4158, "tweet_count": 157838, "listed_count": 18}, "id": "717889480426975232"}, {"username": "Cariri_CCEV", "verified": false, "name": "Cariri, Como eu vejo", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 0, "tweet_count": 48280, "listed_count": 3}, "id": "2790064920"}, {"username": "marossotti66", "verified": false, "name": "Maria Rossotti", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 660, "tweet_count": 2506, "listed_count": 2}, "id": "1004487332647587840"}, {"location": "capital da paz", "username": "kamscornel", "verified": false, "name": "\u263e", "public_metrics": {"followers_count": 1864, "following_count": 912, "tweet_count": 39757, "listed_count": 0}, "id": "493566708"}, {"location": "tokio", "username": "josesanmartin69", "verified": false, "name": "jose san martin", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 2714, "tweet_count": 12243, "listed_count": 5}, "id": "273110112"}, {"location": "Villa Crespo. Atlanta. Bs.As.", "username": "Albor_Adrian", "verified": false, "name": "Adri\u00e1n Albor", "public_metrics": {"followers_count": 23084, "following_count": 19627, "tweet_count": 32537, "listed_count": 41}, "id": "356312125"}, {"username": "ramarsancho", "verified": false, "name": "Ramon Martinez\ud83c\udde7\ud83c\uddea#jos\u00f3cCDR", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 2314, "tweet_count": 35875, "listed_count": 9}, "id": "591617522"}, {"username": "Davidbr86375598", "verified": false, "name": "tractorista loco", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 178, "tweet_count": 2080, "listed_count": 2}, "id": "3417250047"}, {"location": "021", "username": "Viannaa22", "verified": false, "name": "Letty \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 8471, "following_count": 2671, "tweet_count": 28259, "listed_count": 1}, "id": "868241257189003264"}, {"username": "lajuragui", "verified": false, "name": "Caval\u00e3o do vidro blindado adora elei\u00e7\u00e3o fraudada", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 1076, "tweet_count": 5329, "listed_count": 1}, "id": "2911895188"}, {"location": "Tampico, Tamaulipas", "username": "cecy_gonzalez_a", "verified": false, "name": "Freckled\ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 610, "tweet_count": 42796, "listed_count": 1}, "id": "357196768"}, {"location": "Derry", "username": "Joaunz", "verified": false, "name": "jao \u2b50\ufe0f\ud83d\udd34", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 786, "tweet_count": 24347, "listed_count": 1}, "id": "822257698595098624"}, {"location": "nas loucuras da vida ", "username": "repolhoxx", "verified": false, "name": "repolho", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 327, "tweet_count": 9342, "listed_count": 0}, "id": "1145763349369692161"}, {"username": "MGZ1385", "verified": false, "name": "MGZ", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 786, "tweet_count": 122284, "listed_count": 5}, "id": "874697239544901632"}, {"location": "Manga", "username": "Josu_ke", "verified": false, "name": "\u5bff \u4e09\u4e95", "public_metrics": {"followers_count": 32093, "following_count": 473, "tweet_count": 93635, "listed_count": 163}, "id": "392860199"}, {"username": "ahyrun", "verified": false, "name": "Nuria", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 302, "tweet_count": 658, "listed_count": 3}, "id": "804291361293869056"}, {"location": "G\u00e9nova, Lig\u00faria", "username": "Sergio552", "verified": false, "name": "Suona Sergio, suona! \ud83c\udfb6\ud83e\udd0d\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 950, "tweet_count": 4436, "listed_count": 1}, "id": "47865435"}, {"location": "CDMX", "username": "feeymg", "verified": false, "name": "\ud835\udd57\ud835\udd56\ud835\udd56\ud835\udd6a \ud835\udd46\ud835\udd4a\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 16, "tweet_count": 1500, "listed_count": 0}, "id": "221797330"}, {"username": "addictedkenia", "verified": false, "name": "sheys || BARCA EN TORTILLA2", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 392, "tweet_count": 12499, "listed_count": 4}, "id": "1126292536283226112"}, {"username": "cescot", "verified": false, "name": "cescot", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 2559, "tweet_count": 36729, "listed_count": 0}, "id": "53900919"}, {"location": "Via Lattea, pianeta Terra,Italia, Roma", "username": "summa57", "verified": false, "name": "Angelo Summa \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 2779, "tweet_count": 77944, "listed_count": 50}, "id": "392987772"}, {"username": "thaysnara_f", "verified": false, "name": "Maserati \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 459, "tweet_count": 27018, "listed_count": 1}, "id": "2743417991"}, {"location": "Milano, Lombardia #Felicizia", "username": "anubi_matt", "verified": false, "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud83c\udf08 MATTIA #facciamorete \ud83c\udf08\ud83d\udef5 \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 11957, "following_count": 8534, "tweet_count": 83211, "listed_count": 20}, "id": "201421240"}, {"location": "Lima Per\u00fa", "username": "William951963", "verified": false, "name": "William Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 216, "tweet_count": 1497, "listed_count": 0}, "id": "711943120485797888"}, {"username": "GisleineRamos1", "verified": false, "name": "ImpeachmentGenocida\ud83c\udff4\ud83c\udff4\ud83c\udff4 https://foragenocida.com", "public_metrics": {"followers_count": 2493, "following_count": 2902, "tweet_count": 94154, "listed_count": 2}, "id": "346844365"}, {"username": "reyfontan", "verified": false, "name": "esteban rey fontan", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 89, "tweet_count": 39077, "listed_count": 1}, "id": "85928789"}, {"location": "Maputo", "username": "mocambiquemedia", "verified": false, "name": "MMO", "public_metrics": {"followers_count": 19919, "following_count": 49, "tweet_count": 63021, "listed_count": 53}, "id": "91584941"}, {"location": "Messina", "username": "ReTraScuola", "verified": false, "name": "Aldo Domenico Ficara", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 1, "tweet_count": 9230, "listed_count": 0}, "id": "505833633"}, {"location": "San isidro,lima, Per\u00fa ", "username": "GenesCordova", "verified": false, "name": "\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 284, "tweet_count": 9746, "listed_count": 5}, "id": "104648599"}, {"username": "bbpereiraas", "verified": false, "name": "bibi", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 591, "tweet_count": 6747, "listed_count": 0}, "id": "841349745687875584"}, {"location": "88", "username": "joechristiee", "verified": false, "name": "Joe", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 240, "tweet_count": 4184, "listed_count": 1}, "id": "1007384794639097856"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "rataosousarj", "verified": false, "name": "vulgo proibido", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 267, "tweet_count": 6094, "listed_count": 0}, "id": "1104954001953615872"}, {"username": "MelissaZrt", "verified": false, "name": "miel \ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 544, "tweet_count": 55986, "listed_count": 4}, "id": "368104669"}, {"username": "JoanPochSole", "verified": false, "name": "Joan Poch i Sol\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 2304, "following_count": 3362, "tweet_count": 8740, "listed_count": 0}, "id": "1547004108"}, {"location": "Tarragona", "username": "Tvecinofavorito", "verified": false, "name": "El Chico de Al lado", "public_metrics": {"followers_count": 6375, "following_count": 4427, "tweet_count": 351316, "listed_count": 101}, "id": "375506758"}, {"location": "Binissalem, Espa\u00f1a", "username": "redrumcine", "verified": false, "name": "Redrumcine", "public_metrics": {"followers_count": 2591, "following_count": 1440, "tweet_count": 37707, "listed_count": 89}, "id": "1201633182"}, {"location": "Italiana\u2192Giappone", "username": "ieyasu_sawada", "verified": false, "name": "Vongola Primo", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 40, "tweet_count": 33719, "listed_count": 0}, "id": "755834001802223616"}, {"location": "Somewhere Over The Rainbow", "username": "MacJuanma", "verified": false, "name": "John M. Coyote", "public_metrics": {"followers_count": 3382, "following_count": 643, "tweet_count": 498998, "listed_count": 172}, "id": "295018023"}, {"location": "Catalan Republic #EFTA", "username": "salvad_m", "verified": false, "name": "RosamSal ||\u2b50|| \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f#Jo soc CDR# *CxR*", "public_metrics": {"followers_count": 3354, "following_count": 2920, "tweet_count": 474834, "listed_count": 81}, "id": "1880755172"}, {"location": "Orl\u00e2ndia, Brasil", "username": "Joao_Correa11", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Vitor Corr\u00eaa", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 253, "tweet_count": 1334, "listed_count": 0}, "id": "891849292020842497"}, {"location": "\u9577\u91ce\u770c", "username": "tyebtyan1", "verified": false, "name": "\u2606\u2606\u304a\u306d\u30fc\u3055\u3093\u2606\u2606(\u8c6a\u3055\u3093\u65e9\u304f\u5e30\u3063\u3066\u6765\u3066\u30fc\u30fc\u2728)", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 271, "tweet_count": 11990, "listed_count": 0}, "id": "1043840650913800197"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "marianaf_g", "verified": false, "name": "\ud83c\udf0aiana", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 366, "tweet_count": 10041, "listed_count": 0}, "id": "583295732"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "jliomonteir", "verified": false, "name": "Julio \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 597, "tweet_count": 6942, "listed_count": 0}, "id": "1047675589946200064"}, {"username": "josymiru1", "verified": false, "name": "Jos13(miruyjos)", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 389, "tweet_count": 3174, "listed_count": 0}, "id": "2537000345"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "Jennestudios", "verified": false, "name": "J.Giner Ilustraci\u00f3n ENCARGOS CERRADOS", "public_metrics": {"followers_count": 52335, "following_count": 926, "tweet_count": 25646, "listed_count": 300}, "id": "783223458"}, {"location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "_rafaelpx1", "verified": false, "name": "yitzak \u30c5", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 180, "tweet_count": 12942, "listed_count": 0}, "id": "903810033825275904"}, {"username": "DavidBest_7", "verified": false, "name": "DAVID BEST", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 4732, "tweet_count": 14642, "listed_count": 0}, "id": "1182435711808671745"}, {"location": "Estados Unidos", "username": "UniNoticias", "verified": true, "name": "Univision Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 2212750, "following_count": 1881, "tweet_count": 325085, "listed_count": 8168}, "id": "35785401"}, {"username": "CharlotteT0ky0", "verified": false, "name": "\u2102\ud835\udd59\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd5d\ud835\udd60\ud835\udd65\ud835\udd65\ud835\udd56\ud835\udd4b\ud835\udd60\ud835\udd5c\ud835\udd6a\ud835\udd60", "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 4992, "tweet_count": 38716, "listed_count": 20}, "id": "90906134"}, {"location": "Miami, Florida", "username": "Venezolanonews", "verified": false, "name": "El Venezolano", "public_metrics": {"followers_count": 80366, "following_count": 1920, "tweet_count": 1151118, "listed_count": 542}, "id": "164908231"}, {"username": "motoandie", "verified": false, "name": "nonexistent\ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 289, "tweet_count": 16960, "listed_count": 3}, "id": "62636927"}, {"username": "plsbright2y", "verified": false, "name": "\u0c07", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 68, "tweet_count": 3888, "listed_count": 0}, "id": "1141226478174126080"}, {"location": "Perusalen", "username": "1ncakolita", "verified": false, "name": "jim", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 684, "tweet_count": 4532, "listed_count": 1}, "id": "1151401643692494848"}, {"username": "GrandaPieer15", "verified": false, "name": "Pieer Granda Alvarado", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 478, "tweet_count": 1652, "listed_count": 0}, "id": "989326560615456768"}, {"location": "Catalunya", "username": "RepublikCatalan", "verified": false, "name": "CatalanRepublik \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde9\ud83c\uddf0\ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 2404, "tweet_count": 127811, "listed_count": 1}, "id": "907718933024854021"}, {"username": "garciasilvama", "verified": false, "name": "Angelica Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 119, "tweet_count": 25906, "listed_count": 13}, "id": "1321491373"}, {"location": "En todas partes", "username": "CNNEE", "verified": true, "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 22212285, "following_count": 413, "tweet_count": 389517, "listed_count": 52699}, "id": "33884545"}, {"location": "Caborca, Sonora", "username": "phanyvh", "verified": false, "name": "s", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 148, "tweet_count": 13362, "listed_count": 0}, "id": "962381199904735232"}, {"location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2022 |-/ \u2022 Maison Invers\u00e9e", "username": "mila_beckin", "verified": false, "name": "\u2b50 \u4e42 \u722a | \u3125 \u5342 \u4e42 \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 534, "tweet_count": 44876, "listed_count": 2}, "id": "1493557082"}, {"username": "Thiagohsl7", "verified": false, "name": "Thiago Henrique", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 278, "tweet_count": 4346, "listed_count": 1}, "id": "875615607915397120"}, {"location": "konohagakure", "username": "KonohaUniverse", "verified": false, "name": "Konoha Universe", "public_metrics": {"followers_count": 119609, "following_count": 48346, "tweet_count": 14470, "listed_count": 65}, "id": "925512004584050688"}, {"location": "Campo Grande, Brasil", "username": "_isafsantos", "verified": false, "name": "isabolla", "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 729, "tweet_count": 16373, "listed_count": 1}, "id": "747134132770213888"}, {"location": "Torroella de Montgr\u00ed, Cataluny", "username": "camontorroella", "verified": false, "name": "merce torroella", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 764, "tweet_count": 66504, "listed_count": 0}, "id": "728308814357909505"}, {"username": "DHuapi", "verified": false, "name": "DinaHuapi \ud83e\udd1f\u2640\ufe0f\ud83d\udca5", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 268, "tweet_count": 11467, "listed_count": 0}, "id": "870811599149387777"}, {"username": "Emma1492is", "verified": false, "name": "Emma", "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "id": "4685258616"}, {"username": "ValenDAntoni", "verified": false, "name": "Valentina", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 165, "tweet_count": 8903, "listed_count": 0}, "id": "160393644"}, {"location": "Mazatl\u00e1n, Sinaloa", "username": "isabeelsoltero", "verified": false, "name": "chabelitaa", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 1227, "tweet_count": 85613, "listed_count": 1}, "id": "825785726423986176"}, {"username": "Taissilvaa24", "verified": false, "name": "\ud83c\udf2a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 82, "tweet_count": 20834, "listed_count": 0}, "id": "829845905742376960"}, {"location": "Aguascalientes, M\u00e9xico", "username": "nyeligm", "verified": false, "name": "Nayes", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 192, "tweet_count": 4616, "listed_count": 0}, "id": "1041104738"}, {"username": "catatau_mori", "verified": false, "name": "g\u00eamea de unespiano\ud83e\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 1179, "tweet_count": 28722, "listed_count": 0}, "id": "2910102658"}, {"location": "It\u00e1lia", "username": "zazoomnews", "verified": false, "name": "Cerca Soluzioni Cruciverba", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 29, "tweet_count": 1150986, "listed_count": 529}, "id": "717039627916484608"}, {"location": "\ud83c\udf19", "username": "marielafig05", "verified": false, "name": "alo:)", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 227, "tweet_count": 8608, "listed_count": 0}, "id": "1113102096553967619"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n M\u00e9xico", "username": "AlmaDespacho", "verified": false, "name": "Alma", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 2035, "tweet_count": 204742, "listed_count": 0}, "id": "1281117570"}, {"location": "to/rj", "username": "brequi", "verified": false, "name": "\u2202\u03b1\u0e17i\u2113o", "public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 334, "tweet_count": 165226, "listed_count": 7}, "id": "604251111"}, {"username": "cybarron", "verified": false, "name": "Cy", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 283, "tweet_count": 4843, "listed_count": 1}, "id": "885847651"}, {"location": "It\u00e1lia", "username": "zazoomblog", "verified": false, "name": "Zazoom Social News", "public_metrics": {"followers_count": 5954, "following_count": 1538, "tweet_count": 4180081, "listed_count": 0}, "id": "231726084"}, {"location": "Lake Hillier", "username": "Insensual", "verified": false, "name": "Pollito de feria", "public_metrics": {"followers_count": 2736, "following_count": 372, "tweet_count": 52057, "listed_count": 7}, "id": "1073186324"}, {"location": "she/they", "username": "beombestiee", "verified": false, "name": "\u2718 \ud835\udd5c\ud835\udd66\ud835\udd63\ud835\udd60\ud835\udd5e\ud835\udd5a \u2718", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 1150, "tweet_count": 82488, "listed_count": 1}, "id": "972596866364911617"}, {"location": "Barcelona", "username": "pep_mila", "verified": false, "name": "pais petit", "public_metrics": {"followers_count": 4139, "following_count": 3949, "tweet_count": 90929, "listed_count": 40}, "id": "267392801"}, {"location": "27/07/87, Surrey, England.", "username": "Pyjamawacket", "verified": false, "name": "No soy estudiante, soy Spookywacket \ud83d\udc3a \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 841, "tweet_count": 230762, "listed_count": 16}, "id": "205333671"}, {"username": "faustianovich", "verified": false, "name": "Fausto Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 16608, "following_count": 875, "tweet_count": 214452, "listed_count": 258}, "id": "516537621"}, {"location": "Torres/ Brasil", "username": "Bertoldoduda1", "verified": false, "name": "dudnha bertoldo", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 589, "tweet_count": 17138, "listed_count": 0}, "id": "1162323265391648769"}, {"location": "madrid", "username": "1873bego", "verified": false, "name": "bego\u00f1a mu\u00f1oz", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 1175, "tweet_count": 73823, "listed_count": 21}, "id": "480637904"}, {"location": "Argentina, padre", "username": "Achuhet", "verified": false, "name": "Achu", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 627, "tweet_count": 19328, "listed_count": 1}, "id": "142395201"}, {"location": "Porto Alegre, Brazil", "username": "phoebobuffayy", "verified": false, "name": "Sometimes angry sometimes sad", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 332, "tweet_count": 34053, "listed_count": 0}, "id": "128733176"}, {"location": "  Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "username": "wicketoliver", "verified": false, "name": "Krokodila \ud83d\udc0a", "public_metrics": {"followers_count": 2757, "following_count": 4759, "tweet_count": 227139, "listed_count": 46}, "id": "107723165"}, {"location": "\u2a69 \ud835\uddf4\ud835\uddfc\ud835\ude01 \ud835\ude00\ud835\uddf2\ud835\ude03\ud835\uddf2\ud835\uddfb & \ud835\uddf2\ud835\ude05\ud835\uddfc \u2014", "username": "bamstark", "verified": false, "name": "(\u3042) ivy desativado.", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 500, "tweet_count": 66276, "listed_count": 7}, "id": "1033753967447236610"}, {"username": "hadidstay", "verified": false, "name": "pao\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 2413, "following_count": 647, "tweet_count": 237320, "listed_count": 9}, "id": "1161497791"}, {"username": "knnrv", "verified": false, "name": "Karla Valdez", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 611, "tweet_count": 37332, "listed_count": 4}, "id": "488169831"}, {"username": "cAft3rsex", "verified": false, "name": "cande", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 146, "tweet_count": 42660, "listed_count": 0}, "id": "747850209309372416"}, {"location": "La perla del Caribe", "username": "Weirdtriz", "verified": false, "name": "Witch doctor of Sparta \ud83e\uddd9\ud83c\udffe\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 762, "tweet_count": 10543, "listed_count": 0}, "id": "3383738115"}, {"location": "RJ/CG ", "username": "2T_Tiago", "verified": false, "name": "2T \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 6160, "following_count": 4574, "tweet_count": 6634, "listed_count": 0}, "id": "1017458359455412226"}, {"location": "ES", "username": "apaginafoda", "verified": false, "name": "P\u00e1gina que criei p parar de encher minha galeria", "public_metrics": {"followers_count": 111150, "following_count": 98, "tweet_count": 33539, "listed_count": 88}, "id": "4850197355"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "username": "catalinahorno", "verified": false, "name": "catalina", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 326, "tweet_count": 6820, "listed_count": 0}, "id": "884101807303262208"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "username": "EmiliaHorno", "verified": false, "name": "\u03b5\u043c\u0131\u029f\u0131\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 255, "tweet_count": 5523, "listed_count": 0}, "id": "1186780937369075712"}, {"username": "fxckxngsrr", "verified": false, "name": "\ud835\udc05\ud835\udc2e\ud835\udc1c\ud835\udc24\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc20 \ud835\udc12.", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 372, "tweet_count": 18623, "listed_count": 7}, "id": "802702718817234948"}, {"location": "New York, Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "fckjas", "verified": false, "name": "jason", "public_metrics": {"followers_count": 3238, "following_count": 2011, "tweet_count": 153731, "listed_count": 29}, "id": "171653724"}, {"location": "Oficina andaluza en Sevilla.", "username": "eco_andalucia", "verified": false, "name": "Eco de Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 2147, "following_count": 1293, "tweet_count": 8670, "listed_count": 72}, "id": "327504669"}, {"location": "Narnia", "username": "Thsfdc", "verified": false, "name": "Thamyres", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 677, "tweet_count": 28857, "listed_count": 0}, "id": "3940683135"}, {"location": "Salvador, Brasil", "username": "maluz_br", "verified": false, "name": "Malu Vieira", "public_metrics": {"followers_count": 52160, "following_count": 38647, "tweet_count": 388110, "listed_count": 137}, "id": "41648463"}, {"location": "Cachabamba", "username": "CesarCa95905987", "verified": false, "name": "Cesar Calderon", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 280, "tweet_count": 7589, "listed_count": 0}, "id": "810514278512033793"}, {"username": "Tomoo_Terada", "verified": false, "name": "Tomoo Terada", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 86, "tweet_count": 21854, "listed_count": 25}, "id": "1271043926"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico ", "username": "AliasCane", "verified": false, "name": "Miguel Cane", "public_metrics": {"followers_count": 12484, "following_count": 406, "tweet_count": 355201, "listed_count": 243}, "id": "8727232"}, {"location": "Z.O/RJ", "username": "FalatuKaua", "verified": false, "name": "Cabelin \ud83e\udd34\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 2195, "following_count": 2004, "tweet_count": 9199, "listed_count": 0}, "id": "924792538212552704"}, {"location": "Angra dos Reis, Brasil", "username": "Jumakeup27", "verified": false, "name": "\u2728 Juju", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 143, "tweet_count": 2350, "listed_count": 0}, "id": "1019040678842691585"}, {"location": "Juazeiro do Norte, Brasil", "username": "matinhoyas", "verified": false, "name": "miminha", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 277, "tweet_count": 5431, "listed_count": 0}, "id": "1166534951988277248"}, {"location": "Argentina", "username": "diositoborgesok", "verified": false, "name": "El Diosito", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 754, "tweet_count": 2381, "listed_count": 0}, "id": "1161853789198069760"}, {"username": "WrestlingMark8", "verified": false, "name": "Mark Jillette", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 118, "tweet_count": 6949, "listed_count": 1}, "id": "1095217583840743424"}, {"location": "Memphis, TN", "username": "That1GuyE3", "verified": false, "name": "Elijah E.", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 690, "tweet_count": 2879, "listed_count": 4}, "id": "378212546"}, {"username": "JessyOli18", "verified": false, "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd86 \ud835\udd89\ud835\udd8a \ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud83c\udf1a", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 794, "tweet_count": 28247, "listed_count": 1}, "id": "3047793318"}, {"username": "Zanoni_Hiago", "verified": false, "name": "Hiago", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 192, "tweet_count": 2747, "listed_count": 0}, "id": "1186841172897128451"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "bianco_gi", "verified": false, "name": "Gi Bianco", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 256, "tweet_count": 4171, "listed_count": 0}, "id": "1083598410211569664"}, {"username": "berkorqui", "verified": false, "name": "ber", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 206, "tweet_count": 2271, "listed_count": 0}, "id": "1183524376391667712"}, {"username": "luizzzin_7", "verified": false, "name": "Luizzz \u26a1\ufe0f\ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 170, "tweet_count": 4332, "listed_count": 0}, "id": "1129109510780596224"}, {"username": "lwcas0", "verified": false, "name": "\ud83d\udca4", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 407, "tweet_count": 9886, "listed_count": 0}, "id": "1004557776302075906"}, {"location": "Araraquara, Brasil", "username": "profetadorancor", "verified": false, "name": "Chavista leitor de Kropotkin", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 256, "tweet_count": 122262, "listed_count": 4}, "id": "305534160"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Santa Catarina", "username": "SamuelSilvaFB", "verified": false, "name": "Samuel Silva Borges", "public_metrics": {"followers_count": 44319, "following_count": 1590, "tweet_count": 26540, "listed_count": 190}, "id": "47766262"}, {"location": "Consuma e adapte-se.", "username": "Gabriel7Fontes", "verified": false, "name": "Valravn", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 633, "tweet_count": 23304, "listed_count": 0}, "id": "761020740103569409"}, {"location": "in the hell of my head", "username": "maranhaverso", "verified": false, "name": "maru", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 689, "tweet_count": 15750, "listed_count": 0}, "id": "1069352203889115136"}, {"location": "sampa", "username": "RenilsonVital", "verified": false, "name": "Renilson", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 112, "tweet_count": 691, "listed_count": 0}, "id": "359208346"}, {"location": "Jacarezinho", "username": "Mariana43432720", "verified": false, "name": "16/09/2019 \ud83d\ude2d\ud83d\udc8f", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 762, "tweet_count": 4811, "listed_count": 0}, "id": "1099528507250618370"}, {"username": "LariMyllenna22", "verified": false, "name": "Larissa Myllenna", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 311, "tweet_count": 2065, "listed_count": 0}, "id": "1019458714854658048"}, {"username": "Molecutron", "verified": false, "name": "Jes\u00fas Gonz\u00e1lez \ud83c\udf11", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 1344, "tweet_count": 19854, "listed_count": 2}, "id": "569126756"}, {"location": "Madrid", "username": "geoestratego", "verified": false, "name": "Pedro Ba\u00f1os Bajo", "public_metrics": {"followers_count": 309016, "following_count": 800, "tweet_count": 13667, "listed_count": 1718}, "id": "2919036392"}, {"username": "AlbertoOteroRgu", "verified": false, "name": "Ozymandias II #RestoreTheSnyderVerse", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 897, "tweet_count": 12759, "listed_count": 1}, "id": "584782544"}, {"location": "San Jose CR", "username": "AlvaroSolanoM", "verified": false, "name": "Alvaro Solano", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 3236, "tweet_count": 4904, "listed_count": 4}, "id": "49864971"}, {"location": "Argentina", "username": "MarcoLanzoni", "verified": false, "name": "Marco Lanzoni Larra", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 665, "tweet_count": 16922, "listed_count": 5}, "id": "189366303"}, {"location": "\u00bf?", "username": "elpibedlapuerta", "verified": false, "name": "npc \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 368, "tweet_count": 20214, "listed_count": 0}, "id": "123387089"}, {"username": "mireyavanegas14", "verified": false, "name": "Mireya  vanegas", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 243, "tweet_count": 7343, "listed_count": 0}, "id": "3112651179"}, {"username": "nanaherediaa", "verified": false, "name": "mayana", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 473, "tweet_count": 59779, "listed_count": 3}, "id": "565080648"}, {"username": "elizabetnavarr", "verified": false, "name": "Eli", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 972, "tweet_count": 7177, "listed_count": 2}, "id": "913999774294056960"}, {"location": "Hawai\u2019i \ud83d\udeeb Utah", "username": "fanokalawaia", "verified": false, "name": "Kalawai\u2019a \ud83e\udd65", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 252, "tweet_count": 4407, "listed_count": 0}, "id": "1051871474"}, {"location": "Qu\u00e9 te importa?  ", "username": "Dapd02", "verified": false, "name": "\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 234, "tweet_count": 14658, "listed_count": 1}, "id": "2265367952"}, {"username": "KENYACINCO1", "verified": false, "name": "baebaekenny", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 347, "tweet_count": 21203, "listed_count": 0}, "id": "988205784885616641"}, {"location": "Constelacion de Cassiopeia", "username": "GatoTrobador", "verified": false, "name": "SeptimaNota.", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 166, "tweet_count": 5105, "listed_count": 1}, "id": "120415598"}, {"location": "Autazes, Brasil", "username": "Carlos_JuniorPT", "verified": false, "name": "Carlos J\u00fanior \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 4958, "following_count": 5113, "tweet_count": 129870, "listed_count": 1}, "id": "747294281442856960"}, {"username": "cu37872473737", "verified": false, "name": "MUDEI DE CONTA @niqhols", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 55, "tweet_count": 6375, "listed_count": 0}, "id": "1070415143526416384"}, {"username": "marisfeelings", "verified": false, "name": "mariana", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 203, "tweet_count": 4524, "listed_count": 0}, "id": "1123578563570098177"}, {"username": "Flow199724", "verified": false, "name": "Flow", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 35, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}, "id": "4254463265"}, {"location": "Jardim Tup\u00e3, Barueri", "username": "rodrigoimema", "verified": false, "name": "Rodrigo Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 427, "tweet_count": 1198, "listed_count": 0}, "id": "730801503095664640"}, {"username": "cardozowes", "verified": false, "name": "Wes Cardozo", "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 1243, "tweet_count": 8535, "listed_count": 4}, "id": "59937665"}, {"location": "M\u00e9xico, M\u00e9rida", "username": "dra__ra", "verified": false, "name": "Rachel", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 635, "tweet_count": 49398, "listed_count": 5}, "id": "399855337"}, {"location": "Mag\u00e9, Brasil", "username": "Matheusaugstto", "verified": false, "name": "Matheus Geladeira CRF \u2764\ufe0f\u26ab\ud83d\udd34", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 377, "tweet_count": 4307, "listed_count": 0}, "id": "820351481777967105"}, {"location": "Rio de Janeiro,  \ud83d\udc0a", "username": "mattheusg11", "verified": false, "name": "MEIO KILO \ud83e\udd4b", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 524, "tweet_count": 63447, "listed_count": 1}, "id": "1347805284"}, {"location": "Tampico, Tamaulipas", "username": "david_eliseo07", "verified": false, "name": "Eli", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 807, "tweet_count": 6725, "listed_count": 0}, "id": "528012649"}, {"username": "IgorSartor19", "verified": false, "name": "Santiney Jr", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 518, "tweet_count": 14240, "listed_count": 1}, "id": "1158065554240020480"}, {"location": "Brasil", "username": "OficialSala12", "verified": false, "name": "Sala12", "public_metrics": {"followers_count": 233899, "following_count": 1124, "tweet_count": 44508, "listed_count": 316}, "id": "1194704144579416064"}, {"location": "she/her \u2022 20 y.o \u2022 exol ", "username": "I_Red_Moon_I", "verified": false, "name": "vic \ud83e\udd42 se fue a @colorfulvic", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 804, "tweet_count": 71748, "listed_count": 19}, "id": "733797575241936899"}, {"location": "Saltillo, Coahuila de Zaragoza", "username": "KarenCpp", "verified": false, "name": "Karen Cp", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 154, "tweet_count": 17049, "listed_count": 0}, "id": "861422777491873792"}, {"location": "Mexico", "username": "JenyTepox", "verified": false, "name": "Jeny Tepox\ud83d\udc36\ud83e\udd70\ud83d\udc36\ud83d\udc36", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 99, "tweet_count": 29123, "listed_count": 0}, "id": "1063940003015913474"}, {"username": "Yasmin5756", "verified": false, "name": "Barbie morena", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 120, "tweet_count": 118, "listed_count": 0}, "id": "1191397248481071104"}, {"location": "Collado Villalba", "username": "AlbemoMourio", "verified": false, "name": "Alberto Mouri\u00f1o Zelada", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 119, "tweet_count": 905, "listed_count": 1}, "id": "757973299"}, {"username": "PezzParrilla", "verified": false, "name": "G\u00fcne\u015f'in Kar\u0131s\u0131", "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 1179, "tweet_count": 241638, "listed_count": 4}, "id": "2455563199"}, {"username": "Tatianehercules", "verified": false, "name": "Tatiane \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9 #ForaBolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 2218, "tweet_count": 25528, "listed_count": 1}, "id": "1140623507103059969"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Jeniffe06760290", "verified": false, "name": "minha eterna zelinda \ud83d\udc75", "public_metrics": {"followers_count": 2192, "following_count": 1471, "tweet_count": 31510, "listed_count": 0}, "id": "893178811801620481"}, {"username": "pamsouza91", "verified": false, "name": "irm\u00e3 do Jorel", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 70, "tweet_count": 336, "listed_count": 0}, "id": "816742590649397248"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Rio de Janeiro", "username": "_lucianogs", "verified": false, "name": "out of context lucho", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 617, "tweet_count": 15122, "listed_count": 3}, "id": "159504856"}, {"location": "Val\u00eancia, Espanha", "username": "MrPeliculitas", "verified": false, "name": "El Peliculitas \ud83c\udfa5\ud83c\udf9e\ufe0f\ud83c\udfac", "public_metrics": {"followers_count": 10101, "following_count": 5670, "tweet_count": 63079, "listed_count": 191}, "id": "2776014902"}, {"username": "carles_creixell", "verified": false, "name": "Carles,#joRep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 3287, "following_count": 3827, "tweet_count": 105598, "listed_count": 29}, "id": "3740090003"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ttdo_andrew", "verified": false, "name": "demonike \ud83d\udc79", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 797, "tweet_count": 3367, "listed_count": 0}, "id": "875396234705604609"}, {"username": "JooPedr94248453", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Pedro", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 631, "tweet_count": 179665, "listed_count": 0}, "id": "965680948653240321"}, {"location": "s!her", "username": "305PROOF", "verified": false, "name": "e", "public_metrics": {"followers_count": 1768, "following_count": 1253, "tweet_count": 59159, "listed_count": 34}, "id": "1080502425876918272"}, {"username": "whosjuIi", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 66, "tweet_count": 40969, "listed_count": 16}, "id": "1017400467511373825"}, {"username": "SuresteSur", "verified": false, "name": "sureste sur", "public_metrics": {"followers_count": 6410, "following_count": 658, "tweet_count": 73187, "listed_count": 17}, "id": "2772260052"}, {"location": "veracruz mexico", "username": "jechuchitomix", "verified": false, "name": "jechuchitomix", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 586, "tweet_count": 30423, "listed_count": 0}, "id": "399170111"}, {"location": "Chile", "username": "birdyxdiary", "verified": false, "name": "pajarita.", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 198, "tweet_count": 2716, "listed_count": 0}, "id": "938960366544994304"}, {"location": "Naranjos Amatl\u00e1n, Veracruz de Ignacio de la Llave", "username": "andreavroman", "verified": false, "name": "\u27b3\ud835\udd38\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 489, "tweet_count": 18211, "listed_count": 3}, "id": "69791147"}, {"username": "luisamndzgr", "verified": false, "name": "luisa", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 524, "tweet_count": 7382, "listed_count": 0}, "id": "726874015793446912"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "Garcia_3013", "verified": false, "name": "maladeza\ud83c\udfad", "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 756, "tweet_count": 74451, "listed_count": 0}, "id": "1086442103691980801"}, {"username": "Jazmine_Colin", "verified": false, "name": "E.", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 139, "tweet_count": 12967, "listed_count": 3}, "id": "299262811"}, {"username": "daniromero8", "verified": false, "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd86 \ud835\udd7d\ud835\udd94\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd94", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 80, "tweet_count": 59290, "listed_count": 4}, "id": "355824829"}, {"location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "username": "jcaurichz", "verified": false, "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "id": "3068725821"}, {"location": "Peru", "username": "canalN_", "verified": true, "name": "Canal N", "public_metrics": {"followers_count": 3469026, "following_count": 529, "tweet_count": 201322, "listed_count": 3259}, "id": "248692867"}, {"location": "CDMX", "username": "LuisVelazquezC", "verified": false, "name": "Luis Eduardo Vel\u00e1zquez", "public_metrics": {"followers_count": 2724, "following_count": 2626, "tweet_count": 204472, "listed_count": 67}, "id": "108482463"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "CapitalMX_", "verified": false, "name": "CapitalCDMX", "public_metrics": {"followers_count": 31848, "following_count": 3055, "tweet_count": 294280, "listed_count": 222}, "id": "1380764066"}, {"location": "Jardim Primavera, Duque de Cax", "username": "Ibraa3105", "verified": false, "name": "Lula", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1182, "tweet_count": 31639, "listed_count": 0}, "id": "988529266475388934"}, {"location": "Xalapa, Veracruz", "username": "Ilseyih", "verified": false, "name": "\ud83e\udd8b\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 331, "tweet_count": 117558, "listed_count": 1}, "id": "1001605747845804032"}, {"location": "Belo Horizonte,Minas Gerais", "username": "lukkaribeiro", "verified": false, "name": "\u2113\u03c5\u00ae \ud83d\udc83\ud83c\udfff\u26a1\ud83e\udd8b\ud83c\udfa9\ud83c\udfb2", "public_metrics": {"followers_count": 2799, "following_count": 2430, "tweet_count": 65665, "listed_count": 3}, "id": "250307783"}, {"location": "Venezuela: val, ccs, plc.", "username": "virus1977", "verified": false, "name": "Eric Virus", "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 2852, "tweet_count": 163028, "listed_count": 47}, "id": "62176507"}, {"location": "Assun\u00e7\u00e3o, Para\u00edba", "username": "didi_01", "verified": false, "name": "Djanilson", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 134, "tweet_count": 4720, "listed_count": 1}, "id": "384626888"}, {"location": "COMPETIDOR\u26a1", "username": "Lcfontesmc", "verified": false, "name": "Lucas Fontes\ud83e\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 1003, "tweet_count": 1742, "listed_count": 0}, "id": "897223157400076289"}, {"username": "miriamcorona140", "verified": false, "name": "MiriamCorona140 Coro", "public_metrics": {"followers_count": 8083, "following_count": 3123, "tweet_count": 498014, "listed_count": 268}, "id": "2410481007"}, {"location": "Alvorada, Brasil", "username": "Jubrum22", "verified": false, "name": "Juli", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 713, "tweet_count": 9610, "listed_count": 0}, "id": "856206596636110849"}, {"location": "Monclova, Coahuila de Zaragoza", "username": "marianahdel", "verified": false, "name": "Mariana H", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 213, "tweet_count": 7024, "listed_count": 0}, "id": "616449265"}, {"username": "Tanavdd", "verified": false, "name": "Tana", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 1041, "tweet_count": 145229, "listed_count": 0}, "id": "858913376109547521"}, {"location": "She/her ela/dela", "username": "cutebuug", "verified": false, "name": "bug \ud83d\udc1e", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 490, "tweet_count": 111677, "listed_count": 2}, "id": "42473900"}, {"location": "klance CEO", "username": "hebihimepipes", "verified": false, "name": "\ud83d\udc0d \ud83c\udf83 piper \ud83d\udd1e in zosan hell", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 2829, "tweet_count": 182084, "listed_count": 16}, "id": "441737426"}, {"username": "sweetnerblink", "verified": false, "name": "\ud835\udc3f\ud835\udc52\ud835\udc89 \u2077 Tododeku AU's \ud83d\udccc moved to @bydetailys", "public_metrics": {"followers_count": 3081, "following_count": 3290, "tweet_count": 61116, "listed_count": 10}, "id": "767699098019434497"}, {"location": "Arequipa, Peru", "username": "Andreslocuas35", "verified": false, "name": "Andr\u00e9sSalinas36", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 1674, "tweet_count": 17736, "listed_count": 0}, "id": "802009462777270272"}, {"location": "21", "username": "faculo_uwu", "verified": false, "name": "facuwu", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 459, "tweet_count": 12975, "listed_count": 0}, "id": "386172376"}, {"username": "jackyrub", "verified": false, "name": "Jackelyn Rubalcava \ud80c\udcf0", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 224, "tweet_count": 56173, "listed_count": 3}, "id": "136854411"}, {"location": "M\u00e9rida,Yucat\u00e1n,M\u00e9xico", "username": "peninsularpm", "verified": false, "name": "Peninsular Punto Medio", "public_metrics": {"followers_count": 12270, "following_count": 1915, "tweet_count": 85774, "listed_count": 163}, "id": "89496981"}, {"location": "in hell \ud83d\udd25", "username": "_valensunshine", "verified": false, "name": "PostMalona", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 225, "tweet_count": 66511, "listed_count": 1}, "id": "964759230"}, {"location": "Cozumel. Tampico. M\u00e9xico.", "username": "RafaTorres_", "verified": false, "name": "Rafa Torres \u2692", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 1212, "tweet_count": 43608, "listed_count": 12}, "id": "63871374"}, {"username": "iammm0", "verified": false, "name": "Cheetos Mix", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 229, "tweet_count": 4432, "listed_count": 0}, "id": "1008400637153853440"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "ronaldlconde", "verified": false, "name": "Ronald Conde", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 197, "tweet_count": 29895, "listed_count": 0}, "id": "734769209817858049"}, {"username": "yeahanaj", "verified": false, "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 531, "tweet_count": 33637, "listed_count": 2}, "id": "774767711175966720"}, {"username": "lele_lazzarotto", "verified": false, "name": "lethicia com TH", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 550, "tweet_count": 44286, "listed_count": 0}, "id": "3980394093"}, {"location": "Porto Alegre, RS, Brasil", "username": "cenadecinema", "verified": false, "name": "Cena de Cinema", "public_metrics": {"followers_count": 2080, "following_count": 370, "tweet_count": 32047, "listed_count": 51}, "id": "37352946"}, {"location": "Guriri", "username": "vargolax", "verified": false, "name": "Vargas", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 742, "tweet_count": 164774, "listed_count": 0}, "id": "4246642715"}, {"username": "cornetacowboys", "verified": false, "name": "Corneta Cowboys \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1644, "following_count": 742, "tweet_count": 18753, "listed_count": 18}, "id": "1059625779284336640"}, {"location": "Brasil", "username": "kalyneeribeiro", "verified": false, "name": "k", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 106, "tweet_count": 9500, "listed_count": 0}, "id": "1046888395996319744"}, {"username": "idebora_bueno", "verified": false, "name": "\ud835\udd073", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 647, "tweet_count": 8412, "listed_count": 0}, "id": "997638457001422853"}, {"location": "Texas USA", "username": "ContactNewsUSA", "verified": false, "name": "Benji Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 159, "tweet_count": 7096, "listed_count": 3}, "id": "807297128"}, {"location": "Mazatl\u00e1n, Sinaloa", "username": "MarElizalde_", "verified": false, "name": "Mar Azul", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 555, "tweet_count": 73744, "listed_count": 7}, "id": "198231773"}, {"username": "MayMachado0", "verified": false, "name": "May machado\ud83d\udc78", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 212, "tweet_count": 846, "listed_count": 0}, "id": "1021837845173088259"}, {"username": "Gardinerargenti", "verified": false, "name": "X", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 288, "tweet_count": 32293, "listed_count": 6}, "id": "213439476"}, {"location": "021", "username": "fuck_uo", "verified": false, "name": "Satan\u00e1ries", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 283, "tweet_count": 37616, "listed_count": 3}, "id": "87548348"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "fluoxemila", "verified": false, "name": "camila rhodes\ud83d\udd2e", "public_metrics": {"followers_count": 1913, "following_count": 1178, "tweet_count": 67401, "listed_count": 21}, "id": "72744381"}, {"location": "boca do lobo", "username": "gabriellemxciel", "verified": false, "name": "gabrielle", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 377, "tweet_count": 80353, "listed_count": 2}, "id": "240520007"}, {"username": "alecorreaa_", "verified": false, "name": "ale", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 634, "tweet_count": 14774, "listed_count": 2}, "id": "1107742805273784323"}, {"location": "Brasil", "username": "selecoesbrasil", "verified": false, "name": "Revista Sele\u00e7\u00f5es", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 25, "tweet_count": 31998, "listed_count": 0}, "id": "1184925010357637127"}, {"username": "DenissGuerrero4", "verified": false, "name": "Mermaid_Sashimi", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 256, "tweet_count": 892, "listed_count": 0}, "id": "1172209406953410560"}, {"location": "Mexico", "username": "Michel_JIRO", "verified": false, "name": "Michel Jim\u00e9nez", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 619, "tweet_count": 6569, "listed_count": 0}, "id": "334424744"}, {"location": "Venezuela", "username": "ArcaDeCristo", "verified": false, "name": "Arca de Cristo", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 341, "tweet_count": 5045, "listed_count": 2}, "id": "280625411"}, {"username": "itzhel_montiel", "verified": false, "name": "Nefelibata\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 838, "tweet_count": 8542, "listed_count": 1}, "id": "763029311515275265"}, {"username": "DuanerLopez", "verified": false, "name": "Duaner L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 644, "tweet_count": 25327, "listed_count": 2}, "id": "621441957"}, {"location": "National District", "username": "drfermin", "verified": false, "name": "Rafael Ferm\u00edn Delgado", "public_metrics": {"followers_count": 4957, "following_count": 1432, "tweet_count": 39504, "listed_count": 10}, "id": "124355274"}, {"location": "Metropolitana de Santiago", "username": "gerardopblaya", "verified": false, "name": "El Poeta del Coraz\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 12071, "following_count": 8499, "tweet_count": 50815, "listed_count": 0}, "id": "738198054138974208"}, {"location": "San Felipe, Chile", "username": "vale_saave", "verified": false, "name": "Vale Saavedra", "public_metrics": {"followers_count": 8463, "following_count": 955, "tweet_count": 12640, "listed_count": 39}, "id": "607428179"}, {"location": "Paraguay", "username": "DahiiBogarin", "verified": false, "name": "Dahianna \ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 843, "tweet_count": 78925, "listed_count": 10}, "id": "828936132"}, {"username": "JoseCor78893079", "verified": false, "name": "Jose Corro", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 1982, "tweet_count": 18125, "listed_count": 1}, "id": "1122936178741841920"}, {"username": "rarefancy", "verified": false, "name": "pedro te amo", "public_metrics": {"followers_count": 12761, "following_count": 8759, "tweet_count": 60117, "listed_count": 4}, "id": "755521299053674496"}, {"location": "Salta, Argentina", "username": "Gonzalo41372", "verified": false, "name": "Morocho N\u00b017", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 353, "tweet_count": 13436, "listed_count": 0}, "id": "707594526370746368"}, {"username": "mellamoemily", "verified": false, "name": "no me llamo Emilia", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 46, "tweet_count": 12901, "listed_count": 0}, "id": "1104497257343275010"}, {"location": "Colombia", "username": "nnvarg_", "verified": false, "name": "\ud83e\udd84Nnvarg\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 455, "tweet_count": 1648, "listed_count": 1}, "id": "342293255"}, {"location": "Puebla de Zaragoza", "username": "pueblapreciosa", "verified": false, "name": "As\u00ed Lo Dice Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 2422, "following_count": 2721, "tweet_count": 74618, "listed_count": 21}, "id": "300836907"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "Caro60", "verified": false, "name": "Caro Moca \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 512, "tweet_count": 35415, "listed_count": 1}, "id": "1050284891634618368"}, {"location": "princess park ", "username": "noorhxn", "verified": false, "name": "\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd99\u00ed\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 2006, "tweet_count": 3514, "listed_count": 2}, "id": "897146057028710405"}, {"location": "BEVELE RIOS", "username": "maisa", "verified": true, "name": "+a", "public_metrics": {"followers_count": 12668354, "following_count": 9007, "tweet_count": 75439, "listed_count": 1732}, "id": "2203709322"}, {"location": "Porto Alegre", "username": "j_corbellini", "verified": false, "name": "Juliano Corbellini", "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 950, "tweet_count": 4009, "listed_count": 15}, "id": "163282565"}, {"username": "llpaula1991", "verified": false, "name": "Luciana De Paula", "public_metrics": {"followers_count": 5095, "following_count": 872, "tweet_count": 98747, "listed_count": 6}, "id": "582266838"}, {"username": "moura_101", "verified": true, "name": "Nando Moura_Oficial", "public_metrics": {"followers_count": 341536, "following_count": 251, "tweet_count": 10988, "listed_count": 459}, "id": "3318337402"}, {"location": "\ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "username": "Borges_anna55", "verified": false, "name": "insta:Borges_anna09", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 71, "tweet_count": 4406, "listed_count": 0}, "id": "1037404147505659906"}, {"username": "dangerrows", "verified": false, "name": "pedro 13.", "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 596, "tweet_count": 37269, "listed_count": 15}, "id": "3678798801"}, {"location": "princess park", "username": "larrysogolden", "verified": false, "name": "sofi viu o louis", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 442, "tweet_count": 56003, "listed_count": 1}, "id": "2288797062"}, {"location": "uai, s\u00f4", "username": "yahwehsecret", "verified": false, "name": "esh", "public_metrics": {"followers_count": 2353, "following_count": 430, "tweet_count": 32470, "listed_count": 19}, "id": "757443068920487937"}, {"location": "only kpop: @ulttwang \u2661", "username": "sousarao", "verified": false, "name": "sar\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 29653, "following_count": 4781, "tweet_count": 138121, "listed_count": 122}, "id": "481449173"}, {"location": "Na Casa do Caralho ", "username": "_GabyCardoso__", "verified": false, "name": "Barbie\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 1059, "tweet_count": 17395, "listed_count": 1}, "id": "724478692097966080"}, {"location": "LIMA PERU", "username": "rralbert", "verified": false, "name": "Raul Inocente", "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 2555, "tweet_count": 116254, "listed_count": 7}, "id": "127857864"}, {"location": "011\ud83c\udfe1\ud83d\udd04067\ud83d\udcda", "username": "_arantesbru", "verified": false, "name": "bru \ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 96, "tweet_count": 7064, "listed_count": 0}, "id": "995381993541193731"}, {"location": "\"Quando Sentir Vontade De Julg", "username": "Carolayne9863", "verified": false, "name": "Libriana \u264e", "public_metrics": {"followers_count": 2130, "following_count": 2349, "tweet_count": 3811, "listed_count": 0}, "id": "726817130998587394"}, {"location": "Santiago de Surco, Per\u00fa  ", "username": "Ronal0741", "verified": false, "name": "Ronald Li\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc7d\ud83d\udc4a", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 353, "tweet_count": 34316, "listed_count": 0}, "id": "747296614675447808"}, {"username": "agarramelaonda", "verified": false, "name": "agarramelaonda", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 1981, "tweet_count": 6633, "listed_count": 0}, "id": "1855334288"}, {"username": "AztecaAmerica", "verified": false, "name": "Azteca America", "public_metrics": {"followers_count": 35189, "following_count": 370, "tweet_count": 101068, "listed_count": 278}, "id": "23243934"}, {"location": "Tarapoto, Peru", "username": "miguelgrados081", "verified": false, "name": "Miki", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 449, "tweet_count": 47585, "listed_count": 5}, "id": "2730444784"}, {"location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "Azumarrill", "verified": false, "name": "ste", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 202, "tweet_count": 1878, "listed_count": 0}, "id": "101078897"}, {"username": "_not_frida_", "verified": false, "name": "motomami", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 245, "tweet_count": 38478, "listed_count": 1}, "id": "160732391"}, {"location": "Guarulhos, S\u00e3o Paulo", "username": "alvarosoaares", "verified": false, "name": "Copeterror | CTN FC |", "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 365, "tweet_count": 196785, "listed_count": 8}, "id": "249838142"}, {"location": "Brasil", "username": "milenep1", "verified": false, "name": "Milene Paula", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 121, "tweet_count": 707, "listed_count": 6}, "id": "708160410717827076"}, {"username": "IAmJohnDoe96", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 33, "tweet_count": 260, "listed_count": 0}, "id": "1189541092527616000"}, {"location": "m\u00e1s te vale q no me conozcas", "username": "gom1tatriste", "verified": false, "name": "\ud83d\udc09", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 143, "tweet_count": 6549, "listed_count": 0}, "id": "1141801575658205184"}, {"username": "_Alceujunior", "verified": false, "name": "Alceu junior", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 502, "tweet_count": 3850, "listed_count": 0}, "id": "946198596428419072"}, {"username": "Luezinha_", "verified": false, "name": "Lulu", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 481, "tweet_count": 22480, "listed_count": 0}, "id": "3426820881"}, {"location": "Cidade de Deus, Rio de Janeiro", "username": "weedFA4", "verified": false, "name": "Fabao", "public_metrics": {"followers_count": 3030, "following_count": 1825, "tweet_count": 92687, "listed_count": 1}, "id": "2170620289"}, {"location": "San Jos\u00e9, Uruguay", "username": "ericaalonso8", "verified": false, "name": "PoCHaaa", "public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 1249, "tweet_count": 16073, "listed_count": 3}, "id": "824270288573624321"}, {"username": "gonzalezfran11", "verified": false, "name": "Franco", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 563, "tweet_count": 9706, "listed_count": 0}, "id": "752583257762500608"}, {"username": "martimedinaa", "verified": false, "name": "M\u0336", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 266, "tweet_count": 20570, "listed_count": 3}, "id": "2186977208"}, {"location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "username": "MinhaRosa_com", "verified": false, "name": "Fernanda Da Rosa", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 249, "tweet_count": 714, "listed_count": 0}, "id": "738983554315587585"}], "tweets": [{"created_at": "2019-12-05T13:05:49.000Z", "lang": "pt", "text": "BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA N\u00c3O SO TEM BANDIDO NAO , TEM MORADOR , CRIAN\u00c7AS , PESSOAS DE BEM , VAMOS DIVULGAR POR QUE A CULPA \u00c9 DO GOVERNADOR , T\u00c3O FAZENDO MUITA COVARDIA NAS NOSSAS.... https://t.co/0wt9h6ZhTS", "edit_history_tweet_ids": ["1202574797496111105"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.742, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7938, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.5516, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/0wt9h6ZhTS", "expanded_url": "https://twitter.com/Dedinho_Guarabu/status/1202574797496111105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0wt9h6ZhTS", "media_key": "3_1202574792060211201"}]}, "id": "1202574797496111105", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 34, "like_count": 3007, "quote_count": 60}, "author_id": "1021223624181764097"}, {"created_at": "2019-12-06T00:07:29.000Z", "lang": "es", "text": "El pecado es un acto suicida de la voluntad. Es algo parecido a tomar un f\u00e1rmaco adictivo. \nAl principio, puede sentirse maravilloso, pero cada vez se har\u00e1 m\u00e1s dif\u00edcil no volver a hacerlo. \n\u2014Tim Keller", "edit_history_tweet_ids": ["1202741314141523969"], "entities": {"annotations": [{"start": 191, "end": 200, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Keller"}]}, "id": "1202741314141523969", "geo": {"place_id": "d862adecd71aa2a2"}, "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 1, "like_count": 142, "quote_count": 0}, "author_id": "290419538"}, {"created_at": "2019-12-06T03:18:59.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: https://t.co/EGxCEyZFGZ", "edit_history_tweet_ids": ["1202789505406775296"], "id": "1202789505406775296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1110293203775832064", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202786157291020289"}], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/EGxCEyZFGZ", "expanded_url": "https://twitter.com/martiins_alan/status/1202786157291020289", "display_url": "twitter.com/martiins_alan/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T18:53:49.000Z", "lang": "es", "text": "Vaya, vaya. Qu\u00e9 dir\u00e1 ahora el fiscal Vela??? \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49C\u00e9sar Villanueva Ar\u00e9valo: Fiscal\u00eda se\u00f1ala que Daysi Pereda Rodr\u00edguez del Equipo Especial Lava Jato est\u00e1 vinculada en favorecer a expremier | Lava Lato | Pol\u00edtica - La Rep\u00fablica https://t.co/EczrrxwpBr", "edit_history_tweet_ids": ["1202662378027905024"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.6825, "type": "Person", "normalized_text": "Vela"}, {"start": 59, "end": 76, "probability": 0.3863, "type": "Other", "normalized_text": "Villanueva Ar\u00e9valo"}, {"start": 99, "end": 120, "probability": 0.5471, "type": "Person", "normalized_text": "Daysi Pereda Rodr\u00edguez"}, {"start": 142, "end": 150, "probability": 0.5502, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 194, "end": 202, "probability": 0.4891, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Lato"}, {"start": 217, "end": 228, "probability": 0.4607, "type": "Other", "normalized_text": "La Rep\u00fablica"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/EczrrxwpBr", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/05/cesar-villanueva-arevalo-fiscalia-senala-que-daysi-pereda-rodriguez-del-equipo-especial-lava-jato-esta-vinculada-en-favorecer-a-expremier-lava-lato/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/05/cesar-villanueva-arevalo-fiscalia-senala-que-daysi-pereda-rodriguez-del-equipo-especial-lava-jato-esta-vinculada-en-favorecer-a-expremier-lava-lato/"}]}, "id": "1202662378027905024", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 200, "like_count": 681, "quote_count": 35}, "author_id": "224916991"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 12, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.3716, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.8422, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/NrKAA3tUB6", "expanded_url": "http://ver.abc.es/zs26r1", "display_url": "ver.abc.es/zs26r1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/espana/catalunya/politica/abci-abandona-marcha-constitucionalista-barcelona-pancarta-contra-ley-violencia-genero-201912061221_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=enMyNnIx"}]}, "created_at": "2019-12-06T11:25:38.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udd34#\u00daLTIMAHORA Ciudadanos abandona la marcha constitucionalista de Barcelona por una pancarta contra la Ley de Violencia de G\u00e9nero https://t.co/NrKAA3tUB6", "edit_history_tweet_ids": ["1202911976525107200"], "id": "1202911976525107200", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 38, "like_count": 90, "quote_count": 39}, "author_id": "19923515"}, {"created_at": "2019-12-06T09:37:57.000Z", "lang": "es", "text": "El \u00faltimo punk se suicida en Putney Bridge.", "edit_history_tweet_ids": ["1202884874849390592"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9053, "type": "Place", "normalized_text": "Putney Bridge"}]}, "id": "1202884874849390592", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1393176728"}, {"created_at": "2019-12-06T11:31:15.000Z", "lang": "es", "text": "Redepente me dieron ganas de leer https://t.co/r4OHMprGhA", "edit_history_tweet_ids": ["1202913388470382592"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6771, "type": "Other", "normalized_text": "Redepente"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/r4OHMprGhA", "expanded_url": "https://twitter.com/memepediaok/status/1202912631885062144", "display_url": "twitter.com/memepediaok/st\u2026"}]}, "id": "1202913388470382592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "930885727059095553", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202912631885062144"}]}, {"created_at": "2019-12-06T11:18:21.000Z", "lang": "es", "text": "- \u00bfCu\u00e1nta gente muere al a\u00f1o por c\u00e1ncer?\n- \u00bfCu\u00e1nta gente muere al a\u00f1o en accidentes de tr\u00e1fico o laborales?\n- \u00bfCu\u00e1ntos ni\u00f1os son abortados al a\u00f1o?\n- \u00bfCu\u00e1nta gente se suicida al a\u00f1o?\n- \u00bfCu\u00e1ntas mujeres mueren a manos de su marido hetero?\nAdivinad que tiene chiringuitos...", "edit_history_tweet_ids": ["1202910141844205570"], "id": "1202910141844205570", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "2786987116"}, {"created_at": "2019-12-06T11:35:19.000Z", "lang": "pt", "text": "quer saber? vou falar. stiorra n\u00e3o morreu. n\u00e3o tem porque censurar o nome dela. e eu n\u00e3o posso acreditar! nao pode, manow! n\u00e3o pode! o uhtred est\u00e1 devastado, com sangue nos olhos por vingan\u00e7a. essa falsa morte \u00e9 recurso liter\u00e1rio para ele arrumar uma guerra com sk\u00f6ll. \u00e9 isto.", "edit_history_tweet_ids": ["1202914410953691136"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.796, "type": "Person", "normalized_text": "stiorra"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.4224, "type": "Other", "normalized_text": "uhtred"}, {"start": 262, "end": 266, "probability": 0.3915, "type": "Other", "normalized_text": "sk\u00f6ll"}]}, "in_reply_to_user_id": "765967729", "id": "1202914410953691136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765967729", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202908365057396741"}]}, {"created_at": "2019-12-06T07:32:41.000Z", "lang": "es", "text": "@iguardans -se basa en la realidad como nunca antes hab\u00eda hecho Scorchesse.\n-la mafia se cargo a JFK!?", "edit_history_tweet_ids": ["1202853351668539392"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 73, "probability": 0.5169, "type": "Person", "normalized_text": "Scorchesse"}, {"start": 97, "end": 99, "probability": 0.8875, "type": "Person", "normalized_text": "JFK"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "iguardans", "id": "35066609"}]}, "in_reply_to_user_id": "35066609", "id": "1202853351668539392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2884818270", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202850847736127488"}]}, {"created_at": "2019-12-05T11:22:13.000Z", "lang": "es", "text": "Manito, una muchacha de 19 a\u00f1os casi la mata su esposo de 65 a punta de machetazos en Bocas. Y tan cobarde el tipo que se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1202548725505314816"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.833, "type": "Organization", "normalized_text": "Bocas"}]}, "id": "1202548725505314816", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 22, "like_count": 123, "quote_count": 3}, "author_id": "156503723"}, {"created_at": "2019-12-06T00:08:12.000Z", "lang": "pt", "text": "@nicoanjo SPOILER AQUI N LEIAM quem ainda n leu as Aprova\u00e7\u00f5es de Apolo\n\nNunca chorei tanto na minha vida depois que o Rick matou o Jason, na vdd depois daquela cena at\u00e9 hj se eu abrir o livro eu choro", "edit_history_tweet_ids": ["1202741491237605379"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.6174, "type": "Other", "normalized_text": "Apolo"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.6907, "type": "Person", "normalized_text": "Rick"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.504, "type": "Person", "normalized_text": "Jason"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nicoanjo", "id": "1190365424355033091"}]}, "in_reply_to_user_id": "1190365424355033091", "id": "1202741491237605379", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3369979125", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202726551353208833"}]}, {"created_at": "2019-12-05T21:11:16.000Z", "lang": "es", "text": "Cuestionario Breve sobre conducta suicida.\n\u00bfNos dedicas un par de minutos? \ud83d\ude4f  https://t.co/Ca1CYLEaVo", "edit_history_tweet_ids": ["1202696965215178757"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.7376, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Ca1CYLEaVo", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}]}, "id": "1202696965215178757", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 10, "like_count": 49, "quote_count": 3}, "author_id": "1123056290"}, {"created_at": "2019-12-06T03:43:08.000Z", "lang": "pt", "text": "\"Eu n\u00e3o estava pronta para dizer adeus para Arlequina depois de Esquadr\u00e3o Suicida\u201d, diz Margot Robbie - https://t.co/dYjW07hyXk https://t.co/b3XBhBfn78", "edit_history_tweet_ids": ["1202795581556625410"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.4441, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 64, "end": 80, "probability": 0.8218, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/dYjW07hyXk", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/eu-nao-estava-pronta-para-dizer-adeus-para-arlequina-depois-de-esquadrao-suicida-diz-margot-robbie-231713", "display_url": "cinepop.com.br/eu-nao-estava-\u2026"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/b3XBhBfn78", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1202795581556625410/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b3XBhBfn78", "media_key": "3_1202795579459481600"}]}, "id": "1202795581556625410", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "author_id": "14500217"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 42, "tag": "CCXP19"}, {"start": 75, "end": 87, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 245, "end": 251, "tag": "Joker"}, {"start": 252, "end": 257, "tag": "DCEU"}, {"start": 258, "end": 261, "tag": "DC"}, {"start": 262, "end": 269, "tag": "Cinema"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.8662, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.7824, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.6922, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 188, "end": 204, "probability": 0.81, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 207, "end": 211, "probability": 0.9279, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 246, "end": 250, "probability": 0.5893, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 253, "end": 256, "probability": 0.5963, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 259, "end": 260, "probability": 0.4477, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 263, "end": 268, "probability": 0.7833, "type": "Other", "normalized_text": "Cinema"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/uHLqTGTwbb", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1202736644752859136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uHLqTGTwbb", "media_key": "3_1202736639426093061"}]}, "created_at": "2019-12-05T23:48:56.000Z", "lang": "es", "text": "Noticias: Tras clip mostrado en la #CCXP19, se confirma que en la pel\u00edcula #BirdsOfPrey veremos al Joker de Jared Leto, a modo de recuerdo o flashbacks utilizando escenas no utilizadas de Escuadron Suicida. Joker aparecer\u00e1 en recuerdos!! Hype?\n\n#Joker #DCEU #DC #Cinema https://t.co/uHLqTGTwbb", "edit_history_tweet_ids": ["1202736644752859136"], "id": "1202736644752859136", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 10, "like_count": 120, "quote_count": 9}, "author_id": "1079488472136716293"}, {"created_at": "2019-12-05T13:33:39.000Z", "lang": "es", "text": "Ahora si que Vizcarra necesita un cortin\u00f3n para tapar la portada de @elcomercio_peru. Ya debe tener a fiscal\u00eda e idl trabajando a mil.", "edit_history_tweet_ids": ["1202581801522384896"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.9136, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 68, "end": 84, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "id": "1202581801522384896", "public_metrics": {"retweet_count": 544, "reply_count": 472, "like_count": 1774, "quote_count": 51}, "author_id": "19729967"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 164, "end": 173, "tag": "AFazenda"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9024, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Mion"}, {"start": 165, "end": 172, "probability": 0.9723, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/vciFWAuRZb", "expanded_url": "http://r7.com/GBRO", "display_url": "r7.com/GBRO", "status": 200, "unwound_url": "https://afazenda.r7.com/a-fazenda-11/videos/sabrina-celebra-permanencia-como-fazendeira-e-premio-de-r-20-mil-13082022"}]}, "created_at": "2019-12-06T09:00:00.000Z", "lang": "pt", "text": "No programa ao vivo desta quinta-feira (05), Marcos Mion esclareceu aos pe\u00f5es os motivos que levaram \u00e0 suspens\u00e3o da Ro\u00e7a e a anula\u00e7\u00e3o da \u00faltima Prova do Fazendeiro #AFazenda https://t.co/vciFWAuRZb", "edit_history_tweet_ids": ["1202875325048410114"], "id": "1202875325048410114", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 108, "like_count": 108, "quote_count": 2}, "author_id": "37681380"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 206, "end": 213, "tag": "poesia"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/mYB97A2n63", "expanded_url": "http://giorgiaspurio.scrivere.info/index.php?poesia=487341", "display_url": "giorgiaspurio.scrivere.info/index.php?poes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://giorgiaspurio.scrivere.info/index.php?poesia=487341"}], "mentions": [{"start": 214, "end": 224, "username": "VentagliP", "id": "2986274967"}]}, "created_at": "2019-10-25T23:12:28.000Z", "lang": "it", "text": "la luna,\nun suicida sulle vie dei sogni tra il filo del destino\ne il filo del mondo, tra lo spregiudicato giudizio\ndel silenzio falso, e L\u2019Appeso dai tarocchi\nte lo dir\u00e0 ridendo di non aspettare il domani\n\n#poesia @VentagliP \nhttps://t.co/mYB97A2n63", "edit_history_tweet_ids": ["1187869566174670848"], "id": "1187869566174670848", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "149063959"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "LasM\u00e1sLe\u00eddas"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.501, "type": "Other", "normalized_text": "LasM\u00e1sLe\u00eddas"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/8cnoqXkQQu", "expanded_url": "http://bit.ly/33VIEJA", "display_url": "bit.ly/33VIEJA"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/QskBjPAG54", "expanded_url": "https://twitter.com/elcolombiano/status/1202769627983433728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QskBjPAG54", "media_key": "3_1202765386107772931"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:00:00.000Z", "lang": "es", "text": "#LasM\u00e1sLe\u00eddas | 1. Autoridades denuncian presunto plan para frenar operaci\u00f3n del metro  https://t.co/8cnoqXkQQu https://t.co/QskBjPAG54", "edit_history_tweet_ids": ["1202769627983433728"], "id": "1202769627983433728", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 14, "like_count": 15, "quote_count": 3}, "author_id": "64419705"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 69, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 168, "end": 181, "tag": "AvesdeRapina"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7017, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.5066, "type": "Other", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 75, "end": 91, "probability": 0.9087, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 169, "end": 180, "probability": 0.8314, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/8yMpZWm2WP", "expanded_url": "https://twitter.com/MargotRobbieBR/status/1202743230711894017/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8yMpZWm2WP", "media_key": "7_1202743150277775361"}]}, "created_at": "2019-12-06T00:15:06.000Z", "lang": "pt", "text": "Margot falou que como n\u00e3o queria deixar de interpretar a #HarleyQuinn ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida, ela foi pesquisar mais sobre a personagem e ler as HQs, e ficou obcecada! #AvesdeRapina (V\u00eddeo por todasgeek) https://t.co/8yMpZWm2WP", "edit_history_tweet_ids": ["1202743230711894017"], "id": "1202743230711894017", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 173, "quote_count": 5}, "author_id": "1249923061"}, {"created_at": "2019-12-06T04:31:39.000Z", "lang": "es", "text": "Me fui hace 48m y ya te extra\u00f1o, ojala pueda vivir mucho mas a tu lado https://t.co/iVGSqsHhhe", "edit_history_tweet_ids": ["1202807790777126914"], "id": "1202807790777126914", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3240294617", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202795355877912576"}], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/iVGSqsHhhe", "expanded_url": "https://twitter.com/luu_rearte_/status/1202795355877912576", "display_url": "twitter.com/luu_rearte_/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T16:11:41.000Z", "lang": "es", "text": "Como no funciona el Congreso, no se pudo interpelar a @franpetrozzi como ahora no se podr\u00e1 hacer con @MTC_GobPeru @EdmerTrujilloM ni se podr\u00e1 investigar la grave denuncia  de @ContraloriaPeru del pago de US$ 41\u2019 en Moquegua, cuando @MartinVizcarraC presid\u00eda.\n@Politica_ECpe", "edit_history_tweet_ids": ["1202621575519985664"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7906, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 204, "end": 205, "probability": 0.7135, "type": "Place", "normalized_text": "US"}, {"start": 215, "end": 222, "probability": 0.9473, "type": "Place", "normalized_text": "Moquegua"}], "mentions": [{"start": 54, "end": 67, "username": "franpetrozzi", "id": "1495965524379017223"}, {"start": 101, "end": 113, "username": "MTC_GobPeru", "id": "2191032740"}, {"start": 114, "end": 129, "username": "EdmerTrujilloM", "id": "829700099110473728"}, {"start": 175, "end": 191, "username": "ContraloriaPeru", "id": "330473224"}, {"start": 232, "end": 248, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 259, "end": 273, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "id": "1202621575519985664", "public_metrics": {"retweet_count": 414, "reply_count": 451, "like_count": 966, "quote_count": 56}, "author_id": "111815940"}, {"created_at": "2019-12-06T00:09:05.000Z", "lang": "pt", "text": "Atriz confirma que a Can\u00e1rio Negro ter\u00e1 o poder do Grito no filme das Aves de Rapina https://t.co/NtpsF9gGdp https://t.co/cW86dXuVp7", "edit_history_tweet_ids": ["1202741713535680513"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8019, "type": "Person", "normalized_text": "Atriz"}, {"start": 21, "end": 33, "probability": 0.742, "type": "Other", "normalized_text": "Can\u00e1rio Negro"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.3763, "type": "Person", "normalized_text": "Grito"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.5951, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.3985, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/NtpsF9gGdp", "expanded_url": "https://mla.bs/0621f987", "display_url": "mla.bs/0621f987"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/cW86dXuVp7", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1202741713535680513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cW86dXuVp7", "media_key": "3_1202741711534997504"}]}, "id": "1202741713535680513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 66, "quote_count": 5}, "author_id": "12603512"}, {"created_at": "2019-12-05T17:50:22.000Z", "lang": "ca", "text": "14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un perill per a Espanya\". Aquella dita que assegura que \"Moure's \u00e9s arriscat. No moure's \u00e9s su\u00efcida\" \u00e9s el que va acabar, paradoxalment, amb Rajoy.", "edit_history_tweet_ids": ["1202646409759141888"], "in_reply_to_user_id": "918529065321148421", "id": "1202646409759141888", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 1, "like_count": 370, "quote_count": 0}, "author_id": "918529065321148421", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202646408081231872"}]}, {"created_at": "2019-12-05T19:02:35.000Z", "lang": "es", "text": "En cadena de radio y TV, Maduro grita \"Gloria a dios\", declara el 15/01 como D\u00eda nacional del pastor evang\u00e9lico, aprueba crear la Universidad Teol\u00f3gica Evang\u00e9lica de Venezuela y anuncia que evaluar\u00e1 decretar un D\u00eda nacional de la Biblia.\n\n\u00bfQu\u00e9 dice la izquierda latinoamericana?", "edit_history_tweet_ids": ["1202664582587785217"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 39, "end": 51, "probability": 0.8056, "type": "Other", "normalized_text": "Gloria a dios"}, {"start": 130, "end": 161, "probability": 0.4598, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad Teol\u00f3gica Evang\u00e9lica"}, {"start": 166, "end": 174, "probability": 0.923, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 211, "end": 235, "probability": 0.7345, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda nacional de la Biblia"}]}, "id": "1202664582587785217", "public_metrics": {"retweet_count": 716, "reply_count": 352, "like_count": 939, "quote_count": 383}, "author_id": "36556932"}, {"created_at": "2019-12-05T15:34:47.000Z", "lang": "pt", "text": "at\u00e9 quando vai ser essa mesma desculpinha? \"confundido com bandido\", tira\u00e7\u00e3o, matou pq quis, tem essa n\u00e3o, se n\u00e3o sabe reconhecer, n\u00e3o estar preparado p vestir a farda!!", "edit_history_tweet_ids": ["1202612289456787456"], "id": "1202612289456787456", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "780566405561266176"}, {"created_at": "2014-10-29T18:10:07.000Z", "lang": "es", "text": "\"El glutation no quiere que la prote\u00edna se oxide y se SUICIDA para evitarlo\". Romeo y Julieta versi\u00f3n celular.", "edit_history_tweet_ids": ["527522784130633731"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.4171, "type": "Other", "normalized_text": "Romeo"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.682, "type": "Other", "normalized_text": "Julieta"}]}, "id": "527522784130633731", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "541982091"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 92, "tag": "topissima143"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.4147, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9a"}, {"start": 46, "end": 49, "probability": 0.5844, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}]}, "created_at": "2019-12-05T23:51:37.000Z", "lang": "pt", "text": "Gente j\u00e1 pensou se fosse a Andr\u00e9a que matou a Lara? O choque que n\u00e3o ia ser??  #topissima143", "edit_history_tweet_ids": ["1202737319561838592"], "id": "1202737319561838592", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "261828743"}, {"created_at": "2019-12-05T10:34:57.000Z", "lang": "pt", "text": "S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele como suicida por causa da doen\u00e7a, fazendo alarde. Jackson j\u00e1 esclareceu que faz tratamento e o \u00e1lbum Mirros foi uma forma dele lidar com isso. +", "edit_history_tweet_ids": ["1202536832812113922"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.8021, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 175, "end": 181, "probability": 0.7827, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.5435, "type": "Person", "normalized_text": "Mirros"}]}, "id": "1202536832812113922", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 5, "like_count": 331, "quote_count": 3}, "author_id": "919279623522971648"}, {"created_at": "2019-12-05T06:49:58.000Z", "lang": "es", "text": "yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en tratamiento por depresi\u00f3n: \nmis \u201camigas\u201d:.......... \nyo tuiteando q tengo un vibrador: \nmis \u201camigas\u201d: https://t.co/V7UsC9lw2B", "edit_history_tweet_ids": ["1202480212929216514"], "id": "1202480212929216514", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 76, "like_count": 3168, "quote_count": 83}, "author_id": "1635114859", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/V7UsC9lw2B", "expanded_url": "https://twitter.com/aokstachido/status/1202480212929216514/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V7UsC9lw2B", "media_key": "3_1202480205069078528"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T01:01:07.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/nQSD9C2hXc", "edit_history_tweet_ids": ["1202754810669404160"], "id": "1202754810669404160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "author_id": "718831756993015809", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/nQSD9C2hXc", "expanded_url": "https://twitter.com/Iuisafujimoto/status/1202687481264713734", "display_url": "twitter.com/Iuisafujimoto/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T10:45:27.000Z", "lang": "it", "text": "Il 48% degli italiani vorrebbe \"un uomo forte al potere, senza che si preoccupi del Parlamento\". Bentornati agli anni '20 del secolo scorso, cent'anni di solitudine per noi democratici illusi e sconfitti", "edit_history_tweet_ids": ["1202901864523673600"], "id": "1202901864523673600", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 50, "like_count": 631, "quote_count": 10}, "author_id": "372344749"}, {"created_at": "2019-12-06T03:35:32.000Z", "lang": "es", "text": "Le hace acordar algo esto? @CFKArgentina @alferdez @vikidonda @rominamanguel @diegobranca @SantoroLeandro @SergioMassa @Gatosylvestre @SLBurstein https://t.co/IzTcM5VCZb", "edit_history_tweet_ids": ["1202793671021780998"], "id": "1202793671021780998", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1140628883479388161", "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/IzTcM5VCZb", "expanded_url": "https://twitter.com/Guillo232/status/1202793671021780998/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IzTcM5VCZb", "media_key": "3_1202793667364294656"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 40, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 51, "end": 61, "username": "vikidonda", "id": "179675345"}, {"start": 62, "end": 76, "username": "rominamanguel", "id": "242969570"}, {"start": 77, "end": 89, "username": "diegobranca", "id": "133398816"}, {"start": 90, "end": 105, "username": "SantoroLeandro", "id": "290789612"}, {"start": 106, "end": 118, "username": "SergioMassa", "id": "117185027"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "Gatosylvestre", "id": "144801356"}, {"start": 134, "end": 145, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}]}}, {"created_at": "2019-12-04T08:45:53.000Z", "lang": "es", "text": "@ShOoTeR_85 @EA_DICE @Battlefield Cuando te veo destrozar los tanques yendo a pie, rode\u00e1ndolos sin parar de un lado a otro... Me recuerdas a la t\u00edpica mosca cojonera de verano que no te deja ni un solo segundo de respiro, al final decides matarla pero siempre sale victoriosa la \"jodia\"\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nBuenas Kills SODO!\ud83d\ude0e", "edit_history_tweet_ids": ["1202146997865795584"], "in_reply_to_user_id": "3332938901", "id": "1202146997865795584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2232915456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201946934048645121"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 20, "username": "EA_DICE", "id": "378186136"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "Battlefield", "id": "27855118"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T09:43:16.000Z", "lang": "es", "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"M\u00e1s de la mitad del CO2 expulsado a la atm\u00f3sfera debido a la quema de combustibles f\u00f3siles se ha emitido en las tres \u00faltimas d\u00e9cadas.\"\nhttps://t.co/Ny12iToiYE", "edit_history_tweet_ids": ["1202886212106752000"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.7911, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/Ny12iToiYE", "expanded_url": "http://bit.ly/34XmTKD", "display_url": "bit.ly/34XmTKD"}]}, "id": "1202886212106752000", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2910853983"}, {"created_at": "2019-12-04T16:38:30.000Z", "lang": "pt", "text": "A igreja branca convenceu quase TODOS q macumba eh coisa do diabo ....\n\nAte qd v\u00e3o passar pano p instituicao q mais destruiu nossa cultura ???", "edit_history_tweet_ids": ["1202265934406332418"], "id": "1202265934406332418", "public_metrics": {"retweet_count": 6371, "reply_count": 429, "like_count": 25880, "quote_count": 724}, "author_id": "44782642"}, {"created_at": "2019-12-06T07:27:08.000Z", "lang": "it", "text": "@DaliaDaliaanfo Io penso che opporsi alla Nutella sia una mossa politica suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1202851953845456897"], "in_reply_to_user_id": "3317380810", "id": "1202851953845456897", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 28, "like_count": 377, "quote_count": 3}, "author_id": "732817452569141248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202730539461103620"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T10:42:45.000Z", "lang": "pt", "text": "@PEDRIMBAS por causa da cena dele com o X, LLJ", "edit_history_tweet_ids": ["1202901180969607168"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 40, "probability": 0.5574, "type": "Other", "normalized_text": "X"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PEDRIMBAS", "id": "1088194132869369856"}]}, "in_reply_to_user_id": "1088194132869369856", "id": "1202901180969607168", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "957368818682224642", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202901084966195201"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 150, "end": 163, "tag": "AvesDeRapina"}, {"start": 164, "end": 176, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 177, "end": 184, "tag": "CCXP19"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 101, "end": 117, "probability": 0.85, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 151, "end": 162, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 165, "end": 175, "probability": 0.8067, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 178, "end": 183, "probability": 0.6902, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}]}, "created_at": "2019-12-05T23:56:42.000Z", "lang": "pt", "text": "Margot Robbie disse que n\u00e3o consegue escolher um figurino preferido, pois agora est\u00e1 gravando o novo Esquadr\u00e3o Suicida e h\u00e1 outros figurinos tamb\u00e9m.\n\n#AvesDeRapina #BirdsOfPrey #CCXP19", "edit_history_tweet_ids": ["1202738599965417472"], "id": "1202738599965417472", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 2, "like_count": 229, "quote_count": 1}, "author_id": "894401356689231877"}, {"created_at": "2019-12-05T16:50:31.000Z", "lang": "es", "text": "Cuestionario Breve sobre conducta suicida. https://t.co/uLX67kpp4s", "edit_history_tweet_ids": ["1202631347593994240"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.7486, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/uLX67kpp4s", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform?usp=fb_send_twt", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}]}, "id": "1202631347593994240", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 4, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "1415979499"}, {"created_at": "2019-12-06T10:22:18.000Z", "lang": "es", "text": "6 de diciembre de 1966. Fallece en M\u00e9xico el ex presidente J. Natalicio Gonz\u00e1lez; esa misma noche se suicida su esposa, Lidia Frutos Alderete. Fue ministro, embajador y, por escaso medio a\u00f1o, presidente de la Rep\u00fablica (1948.1949). https://t.co/WJvP9TQCoo", "edit_history_tweet_ids": ["1202896037003829250"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9766, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 59, "end": 79, "probability": 0.7626, "type": "Person", "normalized_text": "J. Natalicio Gonz\u00e1lez"}, {"start": 120, "end": 140, "probability": 0.6214, "type": "Person", "normalized_text": "Lidia Frutos Alderete"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/WJvP9TQCoo", "expanded_url": "https://twitter.com/adriancatti/status/1202896037003829250/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WJvP9TQCoo", "media_key": "3_1202896032687898625"}]}, "id": "1202896037003829250", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "730809130189983744"}, {"created_at": "2019-12-05T13:52:17.000Z", "lang": "es", "text": "L\u00e1zaro B\u00e1ez sufri\u00f3 una arritmia en la c\u00e1rcel y autorizaron su trasladado al Hospital de Cl\u00ednicas, donde permanece internado https://t.co/850Yq26vC9", "edit_history_tweet_ids": ["1202586491559579648"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9118, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e1zaro B\u00e1ez"}, {"start": 76, "end": 95, "probability": 0.6264, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital de Cl\u00ednicas"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/850Yq26vC9", "expanded_url": "https://twitter.com/todonoticias/status/1202586491559579648/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/850Yq26vC9", "media_key": "13_1202585912791773185"}]}, "id": "1202586491559579648", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 56, "like_count": 15, "quote_count": 9}, "author_id": "25992212"}, {"created_at": "2019-12-06T10:32:56.000Z", "lang": "pt", "text": "A aprova\u00e7\u00e3o do vergonhoso aumento no Fund\u00e3o Eleitoral, com fulcro em assinatura falsa, \u00e9 nula! Tirar dinheiro da Sa\u00fade e da Educa\u00e7\u00e3o para colocar em Partido Pol\u00edtico \u00e9 pedir Revolu\u00e7\u00e3o Popular. Coloquem a m\u00e3o na consci\u00eancia, pelo amor de Deus!", "edit_history_tweet_ids": ["1202898711099183104"], "entities": {"annotations": [{"start": 237, "end": 240, "probability": 0.7528, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1202898711099183104", "public_metrics": {"retweet_count": 6343, "reply_count": 2218, "like_count": 30875, "quote_count": 760}, "author_id": "759001618884939776"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 59, "tag": "HarleyQuinn"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.4224, "type": "Other", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 70, "end": 86, "probability": 0.9128, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 96, "end": 108, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "created_at": "2019-12-05T23:21:03.000Z", "lang": "pt", "text": "\"Eu n\u00e3o estava preparada para dizer adeus para #HarleyQuinn depois de Esquadr\u00e3o Suicida\", disse Margot Robbie sobre fazer um filmo solo, que ela produz e estrela!", "edit_history_tweet_ids": ["1202729627044720640"], "in_reply_to_user_id": "306455439", "id": "1202729627044720640", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 66, "quote_count": 2}, "author_id": "306455439", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202729115549421568"}]}, {"created_at": "2019-12-05T17:16:56.000Z", "lang": "pt", "text": "@TomNehMores @folha 3 ou 4 ?  Eu atiraria 6 vezes se necess\u00e1rio! N\u00e3o existe \u201catirar para machucar\u201d quando se atira num bandido tem que ser para matar. https://t.co/N4jWMvmYoT", "edit_history_tweet_ids": ["1202637992520822784"], "in_reply_to_user_id": "1142299814941663237", "id": "1202637992520822784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170739390479523840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202563142989090820"}], "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/N4jWMvmYoT", "expanded_url": "https://twitter.com/elvis47774244/status/1202637992520822784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N4jWMvmYoT", "media_key": "3_1202637987122679808"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "TomNehMores", "id": "1142299814941663237"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "folha", "id": "14594813"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T11:35:26.000Z", "lang": "pt", "text": "Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma crian\u00e7a) e se suicida.\nhttps://t.co/NXjmykFsjA", "edit_history_tweet_ids": ["1202552054419542017"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9699, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 38, "end": 39, "probability": 0.7218, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/NXjmykFsjA", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/12/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida-em-sp.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/monica\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/12/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida-em-sp.shtml"}]}, "id": "1202552054419542017", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 224, "like_count": 1256, "quote_count": 88}, "author_id": "58951368"}, {"created_at": "2019-12-05T23:37:51.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nBrigou com a diretora e depois virou nora dela: \u274c https://t.co/JZuuJPi4wY", "edit_history_tweet_ids": ["1202733854366339072"], "id": "1202733854366339072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "author_id": "3018925035", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202696755789418496"}], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/JZuuJPi4wY", "expanded_url": "https://twitter.com/ox_breno/status/1202696755789418496", "display_url": "twitter.com/ox_breno/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-01T12:52:43.000Z", "lang": "es", "text": "Detecci\u00f3n precoz de la conducta suicida https://t.co/zFgGKtuaSn", "edit_history_tweet_ids": ["1201121951277862913"], "id": "1201121951277862913", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "1092126705114849281", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/zFgGKtuaSn", "expanded_url": "http://rviv.ly/zVDTXU", "display_url": "rviv.ly/zVDTXU"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T09:55:46.000Z", "lang": "es", "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/dRTtl8ocFg", "edit_history_tweet_ids": ["1202889357457330176"], "id": "1202889357457330176", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1359994076", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/dRTtl8ocFg", "expanded_url": "http://bit.ly/33XGcCi", "display_url": "bit.ly/33XGcCi"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 54, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}}, {"created_at": "2019-12-04T20:15:10.000Z", "lang": "pt", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou: \u274c\nnamorou: \u2705\nbeijou: \u274c\nfoi pego beijando: \u274c https://t.co/1PB6iAQg8U", "edit_history_tweet_ids": ["1202320459431366657"], "id": "1202320459431366657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "author_id": "1133171799913586688", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/1PB6iAQg8U", "expanded_url": "https://twitter.com/globalizes/status/1201990499093164032", "display_url": "twitter.com/globalizes/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T10:23:41.000Z", "lang": "es", "text": "@YoMesmo_ Amaneci\u00f3 mal dec\u00eds vos?", "edit_history_tweet_ids": ["1202896383545630722"], "in_reply_to_user_id": "546923952", "id": "1202896383545630722", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "128689833", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202895441089699840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "YoMesmo_", "id": "546923952"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T10:23:12.000Z", "lang": "pt", "text": "\u00c9 falso afirmar que se nietzche matou Deus e Deus n\u00e3o t\u00e1 morto ent\u00e3o nietzche n\u00e3o cometeu um erro de pessoa", "edit_history_tweet_ids": ["1202896262959374336"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.6708, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.7268, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1202896262959374336", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "875178427770433538"}, {"created_at": "2019-12-06T10:20:54.000Z", "lang": "pt", "text": "@hipolito_cicero ela fala sobre uma pessoa que tenta constante superar seus traumas e preencher um vazio que sente, mas faz isso da forma errada, n\u00e3o encarando o problema de frente, ent\u00e3o ela tenta criar para si uma nova imagem de si mesma, se distraindo do real problema. +", "edit_history_tweet_ids": ["1202895683839315968"], "in_reply_to_user_id": "1911169328", "id": "1202895683839315968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "365130963", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202841915806367744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hipolito_cicero", "id": "1911169328"}]}}, {"created_at": "2019-06-20T17:42:33.000Z", "lang": "pt", "text": "gente,,,, meu cora\u00e7\u00e3o t\u00e1 em peda\u00e7os. Sem estrutura pra isso..\ud83d\ude2d https://t.co/tPNmHWrsFu", "edit_history_tweet_ids": ["1141763279100043265"], "id": "1141763279100043265", "public_metrics": {"retweet_count": 15863, "reply_count": 251, "like_count": 41064, "quote_count": 4601}, "author_id": "2792576812", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/tPNmHWrsFu", "expanded_url": "https://twitter.com/Pqtheuss/status/1141763279100043265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tPNmHWrsFu", "media_key": "3_1141763270208098305"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/tPNmHWrsFu", "expanded_url": "https://twitter.com/Pqtheuss/status/1141763279100043265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tPNmHWrsFu", "media_key": "3_1141763270212235272"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T10:16:45.000Z", "lang": "pt", "text": "tava no \u00f4nibus, em p\u00e9, e duas senhorinhas que tinham acabado de se conhecer come\u00e7aram a conversar.. a\u00ed um delas, depois de uns 5 minutos de conversa, come\u00e7ou a chorar. claro que eu comecei a prestar aten\u00e7\u00e3o na conversa n\u00e9, e o que aconteceu foi: a filha da senhorinha", "edit_history_tweet_ids": ["1202894638702616577"], "id": "1202894638702616577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1655859211"}, {"created_at": "2019-12-06T09:42:57.000Z", "lang": "it", "text": "Capisco bene il punto di chi ritiene indecoroso allearsi con un partito infrequentabile come il M5s.\n\nMa a me sembra che nei fatti il PD, con il suo striminzito 18%, stia facendo bene da contrappeso a una manica di dilettanti e da argine a pericolose derive sovraniste.", "edit_history_tweet_ids": ["1202886133736230913"], "id": "1202886133736230913", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 87, "like_count": 371, "quote_count": 6}, "author_id": "696595370395172864"}, {"created_at": "2019-12-06T04:45:05.000Z", "lang": "en", "text": "You know we\u2019re simply having fun, right? \n\nLighten Up, Francis. https://t.co/GdjqzGRze2", "edit_history_tweet_ids": ["1202811174565404674"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.5346, "type": "Other", "normalized_text": "Francis"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/GdjqzGRze2", "expanded_url": "https://t.co/GdjqzGRze2", "display_url": "t.co/GdjqzGRze2"}]}, "id": "1202811174565404674", "geo": {"place_id": "27de1a6e27075587"}, "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 71, "like_count": 881, "quote_count": 3}, "author_id": "89556802"}, {"created_at": "2019-12-04T17:06:22.000Z", "lang": "es", "text": "Las pinturas del Congresillo no son de Morales, sino de Miralles, que se suicid\u00f3 por amor por su modelo.\n(Culpa del corrector).", "edit_history_tweet_ids": ["1202272947794305024"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.5103, "type": "Other", "normalized_text": "Congresillo"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.8542, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.6612, "type": "Person", "normalized_text": "Miralles"}]}, "in_reply_to_user_id": "3353131947", "id": "1202272947794305024", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "3353131947", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202271847703814146"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 125, "tag": "ser\u00e1Justicia"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9286, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/XcO7VmSBXI", "expanded_url": "https://twitter.com/WolffWaldo/status/1202614040184401921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XcO7VmSBXI", "media_key": "3_1202614032068415488"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:41:45.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy el fiscal Nisman hubiera cumplido a\u00f1os. Un disparo dej\u00f3 trunca su vida. Mis respetos a sus seres queridos. \n#ser\u00e1Justicia https://t.co/XcO7VmSBXI", "edit_history_tweet_ids": ["1202614040184401921"], "id": "1202614040184401921", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 164, "like_count": 4213, "quote_count": 83}, "author_id": "1864835456"}, {"created_at": "2019-12-06T09:09:59.000Z", "lang": "es", "text": "El asunto de la \u201canalfagreta\u201d es un montaje, una verg\u00fcenza y una tragedia para ella y para el mundo. Cuando ya no sea \u00fatil y sea abandonada, esta individua se suicida. Cuando el hombre deja de creer en Dios, es capaz de creer en cualquier cosa. Esta adolescente es un fantoche.", "edit_history_tweet_ids": ["1202877838011064320"], "entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 205, "probability": 0.3911, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "id": "1202877838011064320", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "332298787"}, {"created_at": "2019-12-05T19:45:44.000Z", "lang": "pt", "text": "@BrunoAl60411568 @KamilaDosReis2 @rafapsoares \u00c9 isso Bruno. Voc\u00ea falou tudo \ud83d\udc4d", "edit_history_tweet_ids": ["1202675440604848129"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.5127, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BrunoAl60411568", "id": "957597519634198528"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "KamilaDosReis2", "id": "1339357727085240326"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "rafapsoares", "id": "156783814"}]}, "in_reply_to_user_id": "957597519634198528", "id": "1202675440604848129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "613562434", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202667694715265024"}]}, {"created_at": "2019-12-05T23:49:59.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o, ele n\u00e3o gravou cenas novas, ele estava fazendo Morbius na \u00e9poca. Mas usaram dubl\u00ea dele e v\u00e3o usar cenas de flashback de Esquadr\u00e3o Suicida. Mas ainda \u00e9 ele. https://t.co/F5tB3Huhw6", "edit_history_tweet_ids": ["1202736909564428295"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.6816, "type": "Person", "normalized_text": "Morbius"}, {"start": 125, "end": 141, "probability": 0.8964, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/F5tB3Huhw6", "expanded_url": "https://twitter.com/BRJaredLeto/status/1202736909564428295/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F5tB3Huhw6", "media_key": "16_1202736894343299073"}]}, "in_reply_to_user_id": "3389473157", "id": "1202736909564428295", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "3389473157", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202735849571602432"}]}, {"created_at": "2019-12-06T04:50:33.000Z", "lang": "pt", "text": "Oi. Eu vim do futuro. Um futuro alternativo, onde o Snyder Cut de Liga da Justi\u00e7a foi lan\u00e7ado (s\u00f3 em streaming). Li minha pr\u00f3pria cr\u00edtica, o t\u00edtulo era assim: \u201cA mesma merda, s\u00f3 que maior\u201d. De nada.", "edit_history_tweet_ids": ["1202812549957406721"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 61, "probability": 0.8726, "type": "Other", "normalized_text": "Snyder Cut"}, {"start": 66, "end": 80, "probability": 0.6956, "type": "Other", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}]}, "id": "1202812549957406721", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 114, "quote_count": 1}, "author_id": "22597941"}, {"created_at": "2019-12-06T09:35:00.000Z", "lang": "es", "text": "Firmo esto de @_isaacrosa \nhttps://t.co/Vb4Is2ygb4", "edit_history_tweet_ids": ["1202884133376143360"], "id": "1202884133376143360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "29230342", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/Vb4Is2ygb4", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/zonacritica/rechazo_a_greta_thunberg_6_970163018.html", "display_url": "eldiario.es/zonacritica/re\u2026"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "_isaacrosa", "id": "832928402"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T09:31:56.000Z", "lang": "art", "text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/y1EjS87NGG", "edit_history_tweet_ids": ["1202883361385197568"], "id": "1202883361385197568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "955020320053907456", "entities": {"urls": [{"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/y1EjS87NGG", "expanded_url": "https://twitter.com/MemesFoIder/status/1202590208530751489", "display_url": "twitter.com/MemesFoIder/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T09:36:32.000Z", "lang": "es", "text": "@scienceisbeauty @CastroArdura Esto se puede solucionar con pol\u00edticas energ\u00e9ticas, pol\u00edticas de transporte, pol\u00edticas de investigaci\u00f3n, politicas industriales, pol\u00edticas de agricultura...Y con un poco de acciones individuales. Pero un poco, no el disparate de \" no comas filetes para frenar el cambio clim\u00e1tico\"", "edit_history_tweet_ids": ["1202884516983005189"], "in_reply_to_user_id": "71897685", "id": "1202884516983005189", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076194723", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202882954621595649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "scienceisbeauty", "id": "71897685"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "CastroArdura", "id": "914981151089004544"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T13:13:09.000Z", "lang": "pt", "text": "Bolosonaro sobre Trump:\u201dN\u00e3o \u00e9 porque um amigo fala grosso que eu vou dar as costas\u201d. Mulher de malandro! Ainda bem que foi as costas! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1202576643518353408"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8523, "type": "Person", "normalized_text": "Bolosonaro"}, {"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "id": "1202576643518353408", "public_metrics": {"retweet_count": 843, "reply_count": 187, "like_count": 8090, "quote_count": 37}, "author_id": "95740548"}, {"created_at": "2019-12-06T03:00:24.000Z", "lang": "es", "text": "@adrymanero @marciaopina @cristiancrespoj @marichalmarich1 Ud como ADULTA MAYOR, no tiene ARGUMENTOS para debatir, es demasiado ignorante, estudie para que sus nietos aprendan algo de ud. Yo aprendo de mi abue que vivi\u00f3 la \u00e9poca del Borracho suicida. 70-73.", "edit_history_tweet_ids": ["1202784828199985152"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 78, "probability": 0.5117, "type": "Person", "normalized_text": "ADULTA MAYOR"}, {"start": 233, "end": 240, "probability": 0.3808, "type": "Person", "normalized_text": "Borracho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "adrymanero", "id": "133918785"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "marciaopina", "id": "1282553796489510914"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "cristiancrespoj", "id": "3029062762"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "marichalmarich1", "id": "2222183599"}]}, "in_reply_to_user_id": "133918785", "id": "1202784828199985152", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194635580216266752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202779294612836352"}]}, {"created_at": "2019-12-06T01:26:27.000Z", "lang": "pt", "text": "Estava l\u00e1 e realmente foi de tirar o f\u00f4lego. https://t.co/OQSFtqnBlB", "edit_history_tweet_ids": ["1202761187269730305"], "id": "1202761187269730305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32365915", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202580422703689728"}], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/OQSFtqnBlB", "expanded_url": "https://twitter.com/erico_borgo/status/1202580422703689728", "display_url": "twitter.com/erico_borgo/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T22:01:53.000Z", "lang": "es", "text": "A Lopa\u00eds no le ha gustado que Elsa no fuera lesbiana. \nNo se entiende que en Disney hicieran su pel\u00edcula como les diera la gana y no como mandaba el colectivo LGTBI.\n\nhttps://t.co/dmsfwkxJzY", "edit_history_tweet_ids": ["1202709704935432197"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.8419, "type": "Person", "normalized_text": "Lopa\u00eds"}, {"start": 30, "end": 33, "probability": 0.8374, "type": "Person", "normalized_text": "Elsa"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9718, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 159, "end": 163, "probability": 0.7184, "type": "Other", "normalized_text": "LGTBI"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/dmsfwkxJzY", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/12/04/opinion/1575478004_786689.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/12\u2026"}]}, "id": "1202709704935432197", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 21, "like_count": 173, "quote_count": 2}, "author_id": "1070010666029858816"}, {"created_at": "2019-12-06T07:34:36.000Z", "lang": "pt", "text": "Sextouu https://t.co/Y46ygIRmS5", "edit_history_tweet_ids": ["1202853831949852672"], "id": "1202853831949852672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "373708174", "entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/Y46ygIRmS5", "expanded_url": "https://twitter.com/suicida_roots/status/1202853831949852672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y46ygIRmS5", "media_key": "3_1202853818813353984"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 160, "end": 166, "tag": "hogar"}, {"start": 193, "end": 201, "tag": "jovenes"}, {"start": 202, "end": 211, "tag": "infancia"}, {"start": 212, "end": 219, "tag": "Espa\u00f1a"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.754, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.9553, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/RBbdj6V2lC", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/catalunya/migrante-extutelado-suicida-Catalunya-expulsado_0_962753865.html", "display_url": "m.eldiario.es/catalunya/migr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/catalunya/migrante-extutelado-suicida-catalunya-expulsado_1_1262165.html"}]}, "created_at": "2019-12-05T17:50:13.000Z", "lang": "es", "text": "Hace un mes, un chico llamado Omar se suicid\u00f3 poco despu\u00e9s de que se le decretara mayor de edad, dej\u00e1ndole sin plaza en el centro que se hab\u00eda convertido en su #hogar.\nhttps://t.co/RBbdj6V2lC\n\n#jovenes #infancia #Espa\u00f1a", "edit_history_tweet_ids": ["1202646370219417602"], "in_reply_to_user_id": "268393678", "id": "1202646370219417602", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "268393678", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202645404929740800"}]}, {"created_at": "2019-12-06T06:13:06.000Z", "lang": "pt", "text": "@dj_wdoficial @RenatinhoIdeal Todos os inocentes estava na hora errada e no lugar errado?", "edit_history_tweet_ids": ["1202833324470919168"], "in_reply_to_user_id": "4357307001", "id": "1202833324470919168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "940760853305069570", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202672457754255371"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "dj_wdoficial", "id": "4357307001"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "RenatinhoIdeal", "id": "1042030393162125313"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T11:53:15.000Z", "lang": "es", "text": "La muerte de 47 emigrantes me hace pensar que la trata de esclavos se ha sofisticado mucho. Ahora los negreros no necesitan ir a \u00c1frica, atraparlos con redes y venderlos en subasta p\u00fablica. Ahora el viaje suicida se lo pagan los propios africanos y muchos mueren en el intento.", "edit_history_tweet_ids": ["1202556536117235712"], "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9683, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}]}, "id": "1202556536117235712", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 2, "like_count": 43, "quote_count": 5}, "author_id": "524589593"}, {"created_at": "2019-12-04T15:32:59.000Z", "lang": "pt", "text": "Relaxa, o Gamepass n\u00e3o vai matar a ind\u00fastria, nem a pirataria no PS1 e PS2 que muito dos senhores contribuiu matou..\n\nAgora vem a d\u00favida..\n\nSe o Gamepass fosse da Sony, estaria matando a ind\u00fastria tamb\u00e9m? Estariam inconformados de jogar GoW por 1 real?", "edit_history_tweet_ids": ["1202249448686071813"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.6896, "type": "Other", "normalized_text": "Gamepass"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.9892, "type": "Product", "normalized_text": "PS1"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.764, "type": "Product", "normalized_text": "PS2"}, {"start": 145, "end": 152, "probability": 0.5531, "type": "Other", "normalized_text": "Gamepass"}, {"start": 163, "end": 166, "probability": 0.9776, "type": "Organization", "normalized_text": "Sony"}, {"start": 237, "end": 239, "probability": 0.8568, "type": "Other", "normalized_text": "GoW"}]}, "id": "1202249448686071813", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 15, "like_count": 257, "quote_count": 3}, "author_id": "308247492"}, {"created_at": "2019-12-05T16:14:48.000Z", "lang": "pt", "text": "@JornalDaCidadeO Esse deputado \u00e9 dos bons\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1202622357317271553"], "in_reply_to_user_id": "994303120376303616", "id": "1202622357317271553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "836739594557218816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202560386203049984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T09:07:14.000Z", "lang": "pt", "text": "alto comando n\u00e3o que di\u00e1logo, pune agente que quer melhorar algo \n\na mudan\u00e7a teria que vir de dentro da corpora\u00e7\u00e3o, com press\u00e3o da sociedade \n\nhttps://t.co/hJIt2cJVhL", "edit_history_tweet_ids": ["1202877145577598977"], "in_reply_to_user_id": "1101271758676594696", "id": "1202877145577598977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101271758676594696", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202777271410581504"}, {"type": "replied_to", "id": "1202876208935002113"}], "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/hJIt2cJVhL", "expanded_url": "https://twitter.com/leonelradde/status/1202777271410581504?s=21", "display_url": "twitter.com/leonelradde/st\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 238, "end": 258, "tag": "FossilBanksNoThanks"}, {"start": 259, "end": 269, "tag": "ToxicTour"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/lde9Z4kbCM", "expanded_url": "https://twitter.com/ecologistas/status/1202543014184398848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lde9Z4kbCM", "media_key": "7_1202542692712009728"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 14, "username": "SamuelMSosa", "id": "901883388"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "bancosantander", "id": "246196403"}, {"start": 48, "end": 53, "username": "bbva", "id": "16808626"}]}, "created_at": "2019-12-05T10:59:31.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udde3 @SamuelMSosa explica que el @bancosantander y @bbva est\u00e1n entre los bancos m\u00e1s sucios del mundo. Siguen financiando nuevos proyectos de combustibles f\u00f3siles, una ruta suicida que choca con el mandato cient\u00edfico de dejarlos bajo tierra. #FossilBanksNoThanks #ToxicTour https://t.co/lde9Z4kbCM", "edit_history_tweet_ids": ["1202543014184398848"], "id": "1202543014184398848", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 2}, "author_id": "51806144"}, {"created_at": "2019-12-06T08:51:24.000Z", "lang": "es", "text": "@jordedu dice: @Pablo_Iglesias_  ya se que a ti la opini\u00f3n de los catalanes, plim, y de los gitanos a\u00fan mas plim, pero igual tendr\u00edas que afrontar de una vez que 3cuartas partes de los catalanes RECHAZAN DE PLANO la monarqu\u00eda y dejar d decir chorradas. \n\nhttps://t.co/RvwlAr3FWS", "edit_history_tweet_ids": ["1202873161727070208"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.6022, "type": "Person", "normalized_text": "plim"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/RvwlAr3FWS", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/73-catalanes-rechaza-monarquia.html", "display_url": "publico.es/sociedad/73-ca\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/73-catalanes-rechaza-monarquia.html"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jordedu", "id": "11748972"}]}, "in_reply_to_user_id": "228654001", "id": "1202873161727070208", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "228654001", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202872418408321025"}]}, {"created_at": "2019-12-04T14:55:11.000Z", "lang": "es", "text": "@albaml28 se pica y te deja de hablar JAJJAJA", "edit_history_tweet_ids": ["1202239934481997824"], "in_reply_to_user_id": "950469836412456961", "id": "1202239934481997824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065299258541256705", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201929536788684802"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "albaml28", "id": "950469836412456961"}]}}, {"created_at": "2019-12-01T15:27:15.000Z", "lang": "es", "text": "Petrozzi es lo m\u00e1s echado que hay y el despido de Hugo Coya lo demuestra. Si improvisaci\u00f3n la demostr\u00f3 tratando de meter a \u201cLluvia de Millones\u201d como asesor en obvio pago de favores.\nAh, pero era cantante y debe saber de cultura. No. Es ministro porque sabe chupar medias.", "edit_history_tweet_ids": ["1201160839996284928"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8905, "type": "Person", "normalized_text": "Petrozzi"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Coya"}]}, "id": "1201160839996284928", "public_metrics": {"retweet_count": 470, "reply_count": 120, "like_count": 1466, "quote_count": 22}, "author_id": "19729967"}, {"created_at": "2019-12-05T23:17:02.000Z", "lang": "pt", "text": "O Brasil \u00e9 o pa\u00eds da meia entrada, exceto se voc\u00ea for trabalhador, a\u00ed tem de pagar o dobro. https://t.co/1dcNNNFbUv", "edit_history_tweet_ids": ["1202728615277944834"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/1dcNNNFbUv", "expanded_url": "https://twitter.com/Felippe_Hermes/status/1202728615277944834/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1dcNNNFbUv", "media_key": "3_1202728607254302720"}]}, "id": "1202728615277944834", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 77, "like_count": 2381, "quote_count": 79}, "author_id": "2324619756"}, {"created_at": "2019-12-05T12:10:54.000Z", "lang": "es", "text": "El corrupto es el enemigo N\u00b0 1 de la sociedad. Debe ser castigado penalmente y rechazado socialmente. Es suicida considerar la corrupci\u00f3n como \"muchachada\" de los pol\u00edticos.", "edit_history_tweet_ids": ["1202560978342359051"], "id": "1202560978342359051", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "author_id": "111387402"}, {"created_at": "2019-12-05T02:08:31.000Z", "lang": "pt", "text": "Esse pr\u00e9dio azul \u00e0 esquerda, em  Nova York, \u00e9 a sede do conglomerado de Michael Bloomberg, pr\u00f3ximo presidente dos EUA. https://t.co/ZcVqRbtNpO", "edit_history_tweet_ids": ["1202409383931629568"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "Nova York"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Bloomberg"}, {"start": 114, "end": 116, "probability": 0.9572, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/ZcVqRbtNpO", "expanded_url": "https://twitter.com/Miltonneves/status/1202409383931629568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZcVqRbtNpO", "media_key": "3_1202409356580573184"}]}, "id": "1202409383931629568", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 911, "like_count": 2613, "quote_count": 48}, "author_id": "80306410"}, {"created_at": "2019-12-06T08:25:54.000Z", "lang": "es", "text": "@IVerniere Pues no... vaya esperpento de caracterizaciones... y ese Zsasz? OMG https://t.co/bQP8h0mcXA", "edit_history_tweet_ids": ["1202866744316043264"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.3581, "type": "Organization", "normalized_text": "Zsasz"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/bQP8h0mcXA", "expanded_url": "https://twitter.com/davegalliani/status/1202866744316043264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bQP8h0mcXA", "media_key": "16_1202866724426723328"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "IVerniere", "id": "921243626"}]}, "in_reply_to_user_id": "921243626", "id": "1202866744316043264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "67665743", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202865671123722241"}]}, {"created_at": "2019-12-05T14:29:31.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2714\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2714\ufe0f\nmatou aula:\u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala:\u2714\ufe0f\naluno destaque:\u2714\ufe0f\nse popularizou:\u2714\ufe0f\ndiretoria:\u2714\ufe0f\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2714\ufe0f https://t.co/JRQYoOJq6U", "edit_history_tweet_ids": ["1202595862733578242"], "id": "1202595862733578242", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 6}, "author_id": "881682598229159936", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/JRQYoOJq6U", "expanded_url": "https://twitter.com/jajahri0ss_/status/1202592226699874306", "display_url": "twitter.com/jajahri0ss_/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T02:23:04.000Z", "lang": "es", "text": "Muere en el IMSS mujer suicida del Sears, agoniz\u00f3 4 horas https://t.co/epBslfEoZS https://t.co/INzGIe6rp7", "edit_history_tweet_ids": ["1202775434846339072"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.6883, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.9318, "type": "Organization", "normalized_text": "Sears"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/epBslfEoZS", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKlt0C", "display_url": "dlvr.it/RKlt0C"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/INzGIe6rp7", "expanded_url": "https://twitter.com/PueblaenLinea/status/1202775434846339072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/INzGIe6rp7", "media_key": "3_1202775433244098561"}]}, "id": "1202775434846339072", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "317827089"}, {"created_at": "2019-12-06T06:28:28.000Z", "lang": "es", "text": "le pueden dejar d dar fama barata a esa mina? Todos dicen d juntarse y echarla o matarla, juntemos unos pesos y le pagamos la terapia o el psiquiatra, hay cosas que no se ven normales x ejemplo el odio q tiene. Quiz\u00e1s si la ignoran o dejan d mencionarla se relaja y sigue su vida", "edit_history_tweet_ids": ["1202837190876770304"], "id": "1202837190876770304", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "author_id": "1126496488220180480"}, {"created_at": "2019-12-05T21:48:56.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: nops\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: nops\ndepend\u00eancia: nops\nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim\nfoi expulso de sala: nops\naluno destaque: nops\nse popularizou: nops\ndiretoria: sim https://t.co/b3RBbMj7Cv", "edit_history_tweet_ids": ["1202706444405133312"], "id": "1202706444405133312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "960143073593487360", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202704615776702465"}], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/b3RBbMj7Cv", "expanded_url": "https://twitter.com/ajuliaav_/status/1202704615776702465", "display_url": "twitter.com/ajuliaav_/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T13:42:39.000Z", "lang": "es", "text": "\u00daLTIMA HORA\n\nTiroteo en la base militar Pearl Harbor de \nEEU\nMarinero hiere a 3 en un tiroteo y se suicida en la base militar de Pearl Harbor en Hawaii\nEl incidente ocurre a tres d\u00edas de un nuevo aniversario del ataque japon\u00e9s a la base durante la II Guerra Mundial https://t.co/UBbPbqi0y3", "edit_history_tweet_ids": ["1202584066358419456"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.2822, "type": "Other", "normalized_text": "Tiroteo"}, {"start": 40, "end": 51, "probability": 0.963, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 57, "end": 68, "probability": 0.9135, "type": "Place", "normalized_text": "EEU\nMarinero"}, {"start": 129, "end": 140, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.9437, "type": "Place", "normalized_text": "Hawaii"}, {"start": 248, "end": 264, "probability": 0.8088, "type": "Other", "normalized_text": "II Guerra Mundial"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/UBbPbqi0y3", "expanded_url": "https://twitter.com/pelayo_miguel/status/1202584066358419456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UBbPbqi0y3", "media_key": "3_1202584052051709962"}]}, "id": "1202584066358419456", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "author_id": "362545598"}, {"created_at": "2019-12-06T01:05:00.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\n\nEu n\u00e3o vivi meu ensino fundamental/m\u00e9dio direito https://t.co/Ter0Fh5ZDU", "edit_history_tweet_ids": ["1202755789485756418"], "id": "1202755789485756418", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 9}, "author_id": "549656117", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/Ter0Fh5ZDU", "expanded_url": "https://t.co/Ter0Fh5ZDU", "display_url": "t.co/Ter0Fh5ZDU"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T22:16:06.000Z", "lang": "es", "text": "@esquinabaja @elcomercio_peru Cortina NO puede ser mas grande como la que utilizo el Suicida para encubrir todo el desastre economico. La fruta no cae muy lejos del arbol. Recuerde lo que el Suicida hizo en primer gobierno, dejo Pais en la mas desastrosa debacle Economica en era Republicana lea y recomiende. https://t.co/ybGsA7k4zx", "edit_history_tweet_ids": ["1202713281523331079"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.4194, "type": "Other", "normalized_text": "Cortina"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.5904, "type": "Person", "normalized_text": "Pais"}], "urls": [{"start": 310, "end": 333, "url": "https://t.co/ybGsA7k4zx", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1202713281523331079/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ybGsA7k4zx", "media_key": "3_1202713258324570112"}, {"start": 310, "end": 333, "url": "https://t.co/ybGsA7k4zx", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1202713281523331079/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ybGsA7k4zx", "media_key": "3_1202713263366168583"}, {"start": 310, "end": 333, "url": "https://t.co/ybGsA7k4zx", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1202713281523331079/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ybGsA7k4zx", "media_key": "3_1202713272027402242"}, {"start": 310, "end": 333, "url": "https://t.co/ybGsA7k4zx", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1202713281523331079/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ybGsA7k4zx", "media_key": "3_1202713274896265219"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "in_reply_to_user_id": "19729967", "id": "1202713281523331079", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "415001653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202581801522384896"}]}, {"created_at": "2019-12-05T22:19:10.000Z", "lang": "es", "text": "@esquinabaja @elcomercio_peru Cortina NO puede ser mas grande como la que utilizo el Suicida para encubrir todo el desastre economico. La fruta no cae muy lejos del arbol. Recuerde lo que el Suicida hizo en primer gobierno, dejo Pais en la mas desastrosa debacle Economica en era Republicana lea y recomiende. https://t.co/GOGWL6OVRk", "edit_history_tweet_ids": ["1202714052356714501"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.4194, "type": "Other", "normalized_text": "Cortina"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.5904, "type": "Person", "normalized_text": "Pais"}], "urls": [{"start": 310, "end": 333, "url": "https://t.co/GOGWL6OVRk", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1202714052356714501/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GOGWL6OVRk", "media_key": "3_1202714035097153539"}, {"start": 310, "end": 333, "url": "https://t.co/GOGWL6OVRk", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1202714052356714501/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GOGWL6OVRk", "media_key": "3_1202714037915660288"}, {"start": 310, "end": 333, "url": "https://t.co/GOGWL6OVRk", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1202714052356714501/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GOGWL6OVRk", "media_key": "3_1202714045733838851"}, {"start": 310, "end": 333, "url": "https://t.co/GOGWL6OVRk", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1202714052356714501/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GOGWL6OVRk", "media_key": "3_1202714050276270081"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "in_reply_to_user_id": "19729967", "id": "1202714052356714501", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "415001653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202581801522384896"}]}, {"created_at": "2019-12-05T23:19:29.000Z", "lang": "es", "text": "El tipo debe creer que lo que dice es real. Nos gobern\u00f3 un in\u00fatil, ajeno a la realidad. Me hace acordar a Peter Sellers en \"El Jardinero\".", "edit_history_tweet_ids": ["1202729233744891905"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Sellers"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.9292, "type": "Other", "normalized_text": "El Jardinero"}]}, "id": "1202729233744891905", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 48, "like_count": 318, "quote_count": 3}, "author_id": "356312125"}, {"created_at": "2019-12-05T13:40:36.000Z", "lang": "pt", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia  \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\u2705\nse popularizou: \u274c\nnamorou: \u2705\nbeijou: \u2705\nfoi pego beijando: \u274c https://t.co/ZGcd5zXxaE", "edit_history_tweet_ids": ["1202583553596416000"], "id": "1202583553596416000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "author_id": "1145763349369692161", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202569963166478336"}], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/ZGcd5zXxaE", "expanded_url": "https://twitter.com/ga3alvez/status/1202569963166478336", "display_url": "twitter.com/ga3alvez/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-01T21:52:08.000Z", "lang": "es", "text": "Portada del primer tomo de Kleopatra Und Eisernes Kreuz \n\nUn manga donde Cleopatra se suicida para no ser atrapada por los romanos. Despierta muchos a\u00f1os despu\u00e9s en 1942 donde se encuentra a su Egipto sumido en la Segunda Guerra Mundial, y decide protegerlo\n\nDe Manabe Jouji https://t.co/9lQn62Bpag", "edit_history_tweet_ids": ["1201257697380913153"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.4563, "type": "Person", "normalized_text": "Kleopatra"}, {"start": 41, "end": 54, "probability": 0.3178, "type": "Other", "normalized_text": "Eisernes Kreuz"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.798, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}, {"start": 194, "end": 199, "probability": 0.8384, "type": "Place", "normalized_text": "Egipto"}, {"start": 214, "end": 235, "probability": 0.8318, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 262, "end": 273, "probability": 0.684, "type": "Person", "normalized_text": "Manabe Jouji"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/9lQn62Bpag", "expanded_url": "https://twitter.com/Josu_ke/status/1201257697380913153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9lQn62Bpag", "media_key": "3_1201234150432428033"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/9lQn62Bpag", "expanded_url": "https://twitter.com/Josu_ke/status/1201257697380913153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9lQn62Bpag", "media_key": "3_1201257629634433024"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/9lQn62Bpag", "expanded_url": "https://twitter.com/Josu_ke/status/1201257697380913153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9lQn62Bpag", "media_key": "3_1201257683367665669"}]}, "id": "1201257697380913153", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 15, "like_count": 147, "quote_count": 9}, "author_id": "392860199"}, {"created_at": "2019-12-06T06:03:07.000Z", "lang": "hi", "text": "WEEEEEY KHEEEEE https://t.co/lg7nUB3Dh4", "edit_history_tweet_ids": ["1202830810161635328"], "in_reply_to_user_id": "1126292536283226112", "id": "1202830810161635328", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1126292536283226112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202829482446352384"}], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/lg7nUB3Dh4", "expanded_url": "https://twitter.com/addictedkenia/status/1202830810161635328/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lg7nUB3Dh4", "media_key": "7_1202830706939813888"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T23:24:40.000Z", "lang": "it", "text": "Salvini \"la Nutella usa nocciole turche, meglio mangiare italiano\"\n\nVi ricordo che questo sta al 34%!", "edit_history_tweet_ids": ["1202730539461103620"], "id": "1202730539461103620", "public_metrics": {"retweet_count": 223, "reply_count": 146, "like_count": 2084, "quote_count": 27}, "author_id": "3317380810"}, {"created_at": "2019-12-06T07:03:36.000Z", "lang": "es", "text": "@VricKB jalas o que? https://t.co/q6SzwLJHdr", "edit_history_tweet_ids": ["1202846030259249152"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.8069, "type": "Other", "normalized_text": "jalas"}], "urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/q6SzwLJHdr", "expanded_url": "https://twitter.com/MelissaZrt/status/1202846030259249152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q6SzwLJHdr", "media_key": "3_1202846028665364480"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "VricKB", "id": "335768992"}]}, "in_reply_to_user_id": "335768992", "id": "1202846030259249152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "368104669"}, {"created_at": "2019-12-05T12:12:57.000Z", "lang": "es", "text": "@Tvecinofavorito @Filmaffinity Los doce del pat\u00edbulo. Otra gran pel\u00edcula, grand\u00edsima, de la que se han hecho suced\u00e1neos, como El escuadr\u00f3n suicida, por ejemplo", "edit_history_tweet_ids": ["1202561496401817601"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 145, "probability": 0.6095, "type": "Other", "normalized_text": "El escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Tvecinofavorito", "id": "375506758"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "Filmaffinity", "id": "96807403"}]}, "in_reply_to_user_id": "375506758", "id": "1202561496401817601", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1201633182", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202488421152968704"}]}, {"created_at": "2019-12-06T07:05:30.000Z", "lang": "es", "text": "@VicencNavarro 2/3\n\n\u2026merece ser complementado o ampliado con este hilo \ud83d\udc49\ud83c\udffb \ud83d\udc49\ud83c\udffb \ud83d\udc49\ud83c\udffb\n\nhttps://t.co/bRLINiKuzO", "edit_history_tweet_ids": ["1202846509135548417"], "in_reply_to_user_id": "295018023", "id": "1202846509135548417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295018023", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202846350754353152"}], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/bRLINiKuzO", "expanded_url": "https://twitter.com/Ian56789/status/1201808908727324673", "display_url": "twitter.com/Ian56789/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "VicencNavarro", "id": "305514503"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T12:44:17.000Z", "lang": "es", "text": "\u27a1\ufe0f Un marino protagoniza tiroteo en base de Pearl Harbor y luego de suicida. Informa @elyangelicanews https://t.co/XqnEW9MV5K", "edit_history_tweet_ids": ["1202569381848338434"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9568, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/XqnEW9MV5K", "expanded_url": "https://twitter.com/UniNoticias/status/1202569381848338434/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XqnEW9MV5K", "media_key": "13_1202569277892485122"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 101, "username": "ElyangelicaNews", "id": "76119597"}]}, "id": "1202569381848338434", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "35785401"}, {"created_at": "2019-12-06T02:54:04.000Z", "lang": "es", "text": "Vieja, yo te amo como mierda pero no me digas que la gente que se suicida por depresi\u00f3n es cojuda", "edit_history_tweet_ids": ["1202783233018077186"], "id": "1202783233018077186", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "989326560615456768"}, {"created_at": "2019-12-05T03:18:45.000Z", "lang": "es", "text": "\u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDUm8V https://t.co/6Uv0CppT00", "edit_history_tweet_ids": ["1202427059018125318"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.6984, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9665, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/UvqFPDUm8V", "expanded_url": "https://cnn.it/2DYBXw1", "display_url": "cnn.it/2DYBXw1"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/6Uv0CppT00", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1202427059018125318/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6Uv0CppT00", "media_key": "3_1202427057168359424"}]}, "id": "1202427059018125318", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 8, "like_count": 179, "quote_count": 48}, "author_id": "33884545"}, {"created_at": "2019-12-06T06:42:20.000Z", "lang": "pt", "text": "A PRIMEIRA NOITE DE CRIME \u00c9 UM FILME INJUSTI\u00c7ADO SIM! \n\nFoi a estreia com arrecada\u00e7\u00e3o mais baixa por causa do hollywoodiano Homem-Formiga e a Vespa (\ud83d\ude44)\nTudo bem que o come\u00e7o parece sem nexo e o enredo \u00e9 acuado, mas o filme tem uma puta &gt; CR\u00cdTICA POL\u00cdTICA-SOCIAL&lt; que mano do c\u00e9u", "edit_history_tweet_ids": ["1202840680902615040"], "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 122, "probability": 0.7072, "type": "Other", "normalized_text": "hollywoodiano"}, {"start": 130, "end": 136, "probability": 0.2832, "type": "Other", "normalized_text": "Formiga"}, {"start": 142, "end": 146, "probability": 0.4265, "type": "Other", "normalized_text": "Vespa"}]}, "id": "1202840680902615040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1493557082"}, {"created_at": "2019-12-05T10:59:01.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu = obito https://t.co/wOnIFe0YAj", "edit_history_tweet_ids": ["1202542889106132992"], "id": "1202542889106132992", "public_metrics": {"retweet_count": 552, "reply_count": 18, "like_count": 2595, "quote_count": 74}, "author_id": "925512004584050688", "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/wOnIFe0YAj", "expanded_url": "https://twitter.com/KonohaUniverse/status/1202542889106132992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wOnIFe0YAj", "media_key": "3_1202542869933895681"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "lang": "es", "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "id": "1068451125681143808", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "author_id": "4685258616"}, {"created_at": "2019-12-06T05:03:22.000Z", "lang": "es", "text": "La road movie motorizada y deslenguada de Clint Eastwood y Sondra Locke: RUTA SUICIDA (TRECE, 14.50h), una de esas pel\u00edculas \"alimenticias\" que nos saciaron de buen cine.", "edit_history_tweet_ids": ["1202815773590380544"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Clint Eastwood"}, {"start": 59, "end": 70, "probability": 0.8919, "type": "Person", "normalized_text": "Sondra Locke"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.7218, "type": "Other", "normalized_text": "SUICIDA"}]}, "id": "1202815773590380544", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "516537621"}, {"created_at": "2019-12-06T05:56:36.000Z", "lang": "es", "text": "si no me sacan de mi casa en los pr\u00f3ximos d\u00edas me suicido", "edit_history_tweet_ids": ["1202829172676145152"], "id": "1202829172676145152", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "747850209309372416"}, {"created_at": "2019-12-05T22:40:23.000Z", "lang": "zxx", "text": "https://t.co/D1SOWE91T3", "edit_history_tweet_ids": ["1202719392523603968"], "id": "1202719392523603968", "public_metrics": {"retweet_count": 15402, "reply_count": 870, "like_count": 41718, "quote_count": 4078}, "author_id": "4850197355", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/D1SOWE91T3", "expanded_url": "https://twitter.com/mixkkkk/status/1202719392523603968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/D1SOWE91T3", "media_key": "7_1202719232238194689"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T05:04:52.000Z", "lang": "es", "text": "Me quiero morir :(", "edit_history_tweet_ids": ["1202816153833345024"], "id": "1202816153833345024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186780937369075712"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 35, "tag": "Arabella\u00c1rbenz"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 34, "probability": 0.4214, "type": "Other", "normalized_text": "Arabella\u00c1rbenz"}, {"start": 154, "end": 155, "probability": 0.4488, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/vflEUVzV2w", "expanded_url": "http://uni.vi/rg8P1011gi1", "display_url": "uni.vi/rg8P1011gi1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.univision.com/entretenimiento/escandalo-de-celebridades/los-ultimos-dias-de-arabella-arbenz-la-modelo-que-se-quito-la-vida-mientras-cenaba-con-un-torero"}], "mentions": [{"start": 128, "end": 138, "username": "Univision", "id": "40924038"}]}, "created_at": "2018-04-02T00:57:09.000Z", "lang": "es", "text": "Los \u00faltimos d\u00edas de #Arabella\u00c1rbenz: la vida y la muerte de una actriz tan fascinante como tr\u00e1gica: https://t.co/vflEUVzV2w v\u00eda @Univision Se agradece el RT", "edit_history_tweet_ids": ["980610051500068865"], "id": "980610051500068865", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "8727232"}, {"created_at": "2019-12-06T05:19:15.000Z", "lang": "en", "text": "@JRsBBQ Personally I love it JR when you mention your fav move.....the tope suicida!!!!! \ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1202819771902894080"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 30, "probability": 0.7165, "type": "Other", "normalized_text": "JR"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "JRsBBQ", "id": "89556802"}]}, "in_reply_to_user_id": "89556802", "id": "1202819771902894080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "378212546", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202811174565404674"}]}, {"created_at": "2019-12-06T04:54:14.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nBrigou \u2705\nNota vermelha \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\nDepend\u00eancia \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nMatou aula \u2705\nFoi expulso de sala \u2705\nFoi expulso da escola \u274c\nAluno destaque \u274c\nSe populariziou \u274c https://t.co/Yl7TIrRLOo", "edit_history_tweet_ids": ["1202813474063241216"], "id": "1202813474063241216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1083598410211569664", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/Yl7TIrRLOo", "expanded_url": "https://twitter.com/HeloUlrich/status/1202594310627188736", "display_url": "twitter.com/HeloUlrich/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T20:21:07.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu n\u00e3o sei nada de Hist\u00f3ria pqp", "edit_history_tweet_ids": ["1202684346710347776"], "id": "1202684346710347776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1129109510780596224"}, {"created_at": "2019-12-05T22:30:53.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o falou da v\u00edtima, um jovem pobre, deprimido e sem perspectiva. Que n\u00e3o portava uma arma de fogo. Estava l\u00e1 performando uma atitude desesperada e suicida, que como costuma ser o caso, \u00e9 uma forma (muito) problem\u00e1tica de pedir socorro, de dizer que n\u00e3o aguenta mais essa vida.", "edit_history_tweet_ids": ["1202717002881814530"], "in_reply_to_user_id": "47766262", "id": "1202717002881814530", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 85, "quote_count": 2}, "author_id": "47766262", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202716280698085378"}]}, {"created_at": "2019-12-06T04:58:03.000Z", "lang": "pt", "text": "@ObsNaturalistas ela pica? \u00e9 fofinha", "edit_history_tweet_ids": ["1202814434411982848"], "in_reply_to_user_id": "1069352203889115136", "id": "1202814434411982848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069352203889115136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202812208280932353"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ObsNaturalistas", "id": "77903908"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 89, "tag": "inteligencia"}, {"start": 246, "end": 263, "tag": "LaMesadelCoronel"}], "annotations": [{"start": 247, "end": 262, "probability": 0.6118, "type": "Other", "normalized_text": "LaMesadelCoronel"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/MztzJ48mxg", "expanded_url": "https://twitter.com/geoestratego/status/1202675417397780483/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MztzJ48mxg", "media_key": "7_1202675290536849408"}], "mentions": [{"start": 169, "end": 176, "username": "cuatro", "id": "106397073"}, {"start": 210, "end": 222, "username": "MesaCoronel", "id": "1144152619277062144"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:45:38.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfHay periodistas, investigadores y analistas que trabajan para servicios de #inteligencia extranjeros, incluso en contra de los intereses de su pa\u00eds?\nEste domingo 8, en @cuatro, a las 21.30, lo desvelaremos en @MesaCoronel.\n\u00bfTe lo vas a perder?\n\n#LaMesadelCoronel. https://t.co/MztzJ48mxg", "edit_history_tweet_ids": ["1202675417397780483"], "id": "1202675417397780483", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 35, "like_count": 675, "quote_count": 9}, "author_id": "2919036392"}, {"created_at": "2019-12-05T23:27:57.000Z", "lang": "pt", "text": "Mano, o Will Smith \u00e9 o melhor ator de todos os tempos, n\u00e3o existe filme ruim desse cara... Acabei de assistir Beleza Oculta", "edit_history_tweet_ids": ["1202731365680197633"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 17, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 110, "end": 122, "probability": 0.9705, "type": "Other", "normalized_text": "Beleza Oculta"}]}, "id": "1202731365680197633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "59937665"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 65, "tag": "AvesDeRapina"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.6386, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.7371, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 167, "end": 183, "probability": 0.919, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 215, "end": 220, "probability": 0.4232, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 243, "end": 259, "probability": 0.839, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/NPW8SxB6eh", "expanded_url": "https://twitter.com/OficialSala12/status/1202795639882633217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NPW8SxB6eh", "media_key": "3_1202795634702651392"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:43:22.000Z", "lang": "pt", "text": "A Arlequina  vai ser a grande protagonista do filme #AvesDeRapina\n\nMargot Robbie vai ser produtora do filme e disse que n\u00e3o queria se despedir da personagem depois de Esquadr\u00e3o Suicida (2020).\n\nEm 2021 teremos mais Harley com um novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida! https://t.co/NPW8SxB6eh", "edit_history_tweet_ids": ["1202795639882633217"], "in_reply_to_user_id": "1194704144579416064", "id": "1202795639882633217", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1194704144579416064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202795632764829696"}]}, {"created_at": "2019-12-05T16:50:47.000Z", "lang": "es", "text": "D\u00eda de Salud Mental en la Universidad de C\u00e1diz: la psicolog\u00eda en la atenci\u00f3n a la persona suicida y los https://t.co/4tMgtEjh9w", "edit_history_tweet_ids": ["1202631412148510721"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 18, "probability": 0.6606, "type": "Other", "normalized_text": "de Salud Mental"}, {"start": 26, "end": 45, "probability": 0.8725, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de C\u00e1diz"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/4tMgtEjh9w", "expanded_url": "http://rviv.ly/eHIYAB", "display_url": "rviv.ly/eHIYAB", "status": 200, "unwound_url": "http://papageno.es/dia-salud-mental-universidad-de-cadiz-suicidio-y-supervivientes"}]}, "id": "1202631412148510721", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1092126705114849281"}, {"created_at": "2019-12-05T16:39:23.000Z", "lang": "pt", "text": "Pamela \u00e9 a transante suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1202628546860072960"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4907, "type": "Other", "normalized_text": "Pamela"}]}, "id": "1202628546860072960", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "159504856"}, {"created_at": "2019-12-05T19:21:03.000Z", "lang": "es", "text": "El exparlamentario critic\u00f3 al presidente y dijo que el pago de m\u00e1s de S/41 millones a un consorcio a poco de dejar el cargo es para violar la ley de control https://t.co/CNRyh210wd", "edit_history_tweet_ids": ["1202669230262497282"], "id": "1202669230262497282", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 265, "like_count": 317, "quote_count": 30}, "author_id": "248692867", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/CNRyh210wd", "expanded_url": "http://ow.ly/asp930pZnWA", "display_url": "ow.ly/asp930pZnWA", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/castillo-sobre-vizcarra-yo-no-hubiera-hecho-pago-millonario-ultimo-dia-gestion-n398662?hootPostID=33830cf2833aff6e89c26c4bf982a991"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 67, "probability": 0.4934, "type": "Other", "normalized_text": "C5"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.7209, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/fvi3JGYVeN", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Advierten-error-suicida-en-el-recorte-presupuestal-al-C5-de-la-CDMX-201911224", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Advierten\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:59:02.000Z", "lang": "es", "text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo Advierten error suicida en el recorte presupuestal al C5 de la CDMX https://t.co/fvi3JGYVeN", "edit_history_tweet_ids": ["1202603289713553408"], "id": "1202603289713553408", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1380764066"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 119, "tag": "EVNews"}, {"start": 120, "end": 132, "tag": "PearlHarbor"}, {"start": 134, "end": 142, "tag": "sucesos"}, {"start": 143, "end": 151, "tag": "tiroteo"}, {"start": 152, "end": 157, "tag": "5Dic"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.7269, "type": "Organization", "normalized_text": "EVNews"}, {"start": 121, "end": 131, "probability": 0.3571, "type": "Other", "normalized_text": "PearlHarbor"}, {"start": 153, "end": 156, "probability": 0.5577, "type": "Other", "normalized_text": "5Dic"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/kYrKEja6UL", "expanded_url": "http://bit.ly/2LqEfrM", "display_url": "bit.ly/2LqEfrM"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:50:00.000Z", "lang": "es", "text": "Un presunto marinero abre fuego en Pearl Harbor, deja al menos 3 heridos y se suicida - https://t.co/kYrKEja6UL #EVNews #PearlHarbor  #sucesos #tiroteo #5Dic", "edit_history_tweet_ids": ["1202782210501173248"], "id": "1202782210501173248", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164908231"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 67, "probability": 0.4934, "type": "Other", "normalized_text": "C5"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.7209, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/fvi3JGYVeN", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Advierten-error-suicida-en-el-recorte-presupuestal-al-C5-de-la-CDMX-201911224", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Advierten\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:19:01.000Z", "lang": "es", "text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo Advierten error suicida en el recorte presupuestal al C5 de la CDMX https://t.co/fvi3JGYVeN", "edit_history_tweet_ids": ["1202789515305406464"], "id": "1202789515305406464", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1380764066"}, {"created_at": "2019-12-06T04:43:52.000Z", "lang": "pt", "text": "eu triste que queria t\u00e1 empolgada com Birds of Prey mas arlequina me desanima total kkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1202810868825829376"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 50, "probability": 0.9441, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}]}, "id": "1202810868825829376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "441737426"}, {"created_at": "2019-12-05T04:18:39.000Z", "lang": "pt", "text": "Se vc estudou no MLB e nunca matou aula no banheiro vc estudou errado", "edit_history_tweet_ids": ["1202442131773759488"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.8329, "type": "Organization", "normalized_text": "MLB"}]}, "id": "1202442131773759488", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "3980394093"}, {"created_at": "2019-12-06T04:34:25.000Z", "lang": "es", "text": "Qu\u00e9 contradictorio como partido es la UCR, en cuanto a ideas, principios, etc, cuesta no coincidir, pero tiene los peores dirigentes posibles, sobre todo despu\u00e9s del 2001, un mont\u00f3n de oportunistas, operadores, gente mediocre que solo busca un cargo.", "edit_history_tweet_ids": ["1202808490114396161"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.7059, "type": "Organization", "normalized_text": "UCR"}]}, "id": "1202808490114396161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213439476"}, {"created_at": "2019-12-05T05:56:31.000Z", "lang": "pt", "text": "Faculdade destroi a nossa vida e a nossa cabe\u00e7a. Quando n\u00e3o \u00e9 o despreparo do professor que MATOU AS AULAS DE DID\u00c1TICA \u00e9 um filho da puta querendo ser melhor que o outro a todo custo SE LIGA MEU IRM\u00c3O QUE MEU DIPLOMA VAI VALER A MESMA MERDA QUE O TEU", "edit_history_tweet_ids": ["1202466762698240000"], "id": "1202466762698240000", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "72744381"}, {"created_at": "2019-12-06T00:59:38.000Z", "lang": "es", "text": "@Angelja53958856 @RedesFNP @VinicioSenador @farmaceutico @BaezRiquel @MargaritaP118 @MNdeAviles @DuanerLopez @daysiesepulveda @mcheinsen @monica2570 @namphirodriguez Si no gana ya estar\u00eda convencido de la vocaci\u00f3n suicida de Rep\u00fablica Dominicana.", "edit_history_tweet_ids": ["1202754435677642757"], "entities": {"annotations": [{"start": 225, "end": 244, "probability": 0.9565, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Dominicana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Angelja53958856", "id": "4071757145"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "RedesFNP", "id": "843591950561415170"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "farmaceutico", "id": "278714291"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "BaezRiquel", "id": "993168849137782785"}, {"start": 69, "end": 83, "username": "MargaritaP118", "id": "347231790"}, {"start": 84, "end": 95, "username": "MNdeAviles", "id": "148138049"}, {"start": 96, "end": 108, "username": "DuanerLopez", "id": "621441957"}, {"start": 126, "end": 136, "username": "mcheinsen", "id": "2165067692"}, {"start": 137, "end": 148, "username": "monica2570", "id": "264174879"}, {"start": 149, "end": 165, "username": "namphirodriguez", "id": "2893419627"}]}, "in_reply_to_user_id": "4071757145", "id": "1202754435677642757", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "124355274", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202734700608905216"}]}, {"created_at": "2019-12-05T20:50:46.000Z", "lang": "es", "text": "La votaci\u00f3n de ayer fue un error y soy abiertamente cr\u00edtica a ella, pero hay que avanzar. Parlamentarios FA ya hicieron autocr\u00edtica y ahora toca salir de esta, rechazar agenda represiva del gobierno y enmendar el error rechazando proyecto anti saqueos cuando vuelva a la c\u00e1mara.", "edit_history_tweet_ids": ["1202691809408929802"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 106, "probability": 0.3746, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}]}, "id": "1202691809408929802", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 316, "like_count": 607, "quote_count": 47}, "author_id": "607428179"}, {"created_at": "2019-12-06T04:25:23.000Z", "lang": "pt", "text": "ela era muito mais apaixonada pelos palcos no come\u00e7o da carreira, nao vejo mais interesse pela parte dela, por mais que eu queira o sg2, a felicidade dela vem em primeiro lugar", "edit_history_tweet_ids": ["1202806216591892480"], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 134, "probability": 0.379, "type": "Other", "normalized_text": "sg2"}]}, "in_reply_to_user_id": "755521299053674496", "id": "1202806216591892480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "755521299053674496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202805094795927554"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 267, "end": 293, "tag": "LaCorrupcionEstaEnPalacio"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 86, "probability": 0.3591, "type": "Organization", "normalized_text": "Fiscal\u00eda"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.8442, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 185, "end": 208, "probability": 0.6385, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso de la Rep\u00fablica"}, {"start": 260, "end": 264, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "created_at": "2019-12-05T18:41:21.000Z", "lang": "es", "text": "@esquinabaja Eso y mucho m\u00e1s ya se sab\u00eda, pero misteriosamente los medios y la Fiscal\u00eda callaron, lo silenciaron y endiosaron a Vizcarra, al extremo que tuvo las agallas para cerrar el Congreso de la Rep\u00fablica y encima aplaudieron!!\nDejar\u00e1n de hacer circo con Keiko?\n#LaCorrupcionEstaEnPalacio", "edit_history_tweet_ids": ["1202659240705449985"], "in_reply_to_user_id": "19729967", "id": "1202659240705449985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1050284891634618368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202581429118554113"}]}, {"created_at": "2019-12-06T04:22:52.000Z", "lang": "pt", "text": "Queria fazer um Natal dos primos solid\u00e1rio... seria bem legal https://t.co/bVwKrdp42J", "edit_history_tweet_ids": ["1202805584141127680"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7172, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/bVwKrdp42J", "expanded_url": "https://twitter.com/wxcaeta/status/1202804522118238209", "display_url": "twitter.com/wxcaeta/status\u2026"}]}, "id": "1202805584141127680", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 88, "like_count": 1655, "quote_count": 3}, "author_id": "2203709322", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202804522118238209"}]}, {"created_at": "2019-12-06T00:30:59.000Z", "lang": "pt", "text": "Hummm... Estava pensando...\nEu lembro quando dei 1.500 reais para o cara zerar o BattleToads...\nJ\u00e1 pensou oferecer pr\u00eamio para revelar os an\u00f4nimos mais covardes do Twitter???", "edit_history_tweet_ids": ["1202747228475011072"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 91, "probability": 0.9454, "type": "Other", "normalized_text": "BattleToads"}, {"start": 164, "end": 170, "probability": 0.9635, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "id": "1202747228475011072", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 572, "like_count": 1475, "quote_count": 83}, "author_id": "3318337402"}, {"created_at": "2019-12-06T04:18:06.000Z", "lang": "pt", "text": "Esse ano vou passar o Natal num pa\u00eds q tem uma cultura diferente, mas espero q seja legal.. nunca vivenciei isso", "edit_history_tweet_ids": ["1202804382972207105"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.6059, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}]}, "id": "1202804382972207105", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 280, "like_count": 20496, "quote_count": 389}, "author_id": "2203709322"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 244, "end": 248, "tag": "LP1"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.8334, "type": "Other", "normalized_text": "heart meet break"}, {"start": 245, "end": 247, "probability": 0.6664, "type": "Other", "normalized_text": "LP1"}]}, "created_at": "2019-12-06T02:38:42.000Z", "lang": "pt", "text": "liam vamo conversar uma coisa, que palha\u00e7ada \u00e9 essa se 2 min de m\u00fasica s\u00f3? eu amei heart meet break, queria 4 min desse hino, n acredito q vc me matou assim\n\nt\u00f4 triste por motivos de meu \u00eddolo fez uma m\u00fasica perfeita e que acaba muito r\u00e1pido \n\n#LP1", "edit_history_tweet_ids": ["1202779368868786176"], "id": "1202779368868786176", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2288797062"}, {"created_at": "2019-12-06T04:17:08.000Z", "lang": "pt", "text": "@yahwehpoem @iesusave EU MORRI COM VOC\u00caS FALANDO PRA ELE TRAIR O AMIGO PQ JUDAS TRAIU JESUS KKKKKKKKKKK", "edit_history_tweet_ids": ["1202804140772143104"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.824, "type": "Person", "normalized_text": "JESUS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "yahwehpoem", "id": "1456037452049788929"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "iesusave", "id": "1255128200"}]}, "in_reply_to_user_id": "757443068920487937", "id": "1202804140772143104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "481449173", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202803055227473920"}]}, {"created_at": "2019-12-05T17:21:32.000Z", "lang": "es", "text": "@esquinabaja Renuncien ambos y a challapalca", "edit_history_tweet_ids": ["1202639153034383360"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7168, "type": "Person", "normalized_text": "challapalca"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "in_reply_to_user_id": "19729967", "id": "1202639153034383360", "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "127857864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202581429118554113"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "RenunciaEdmerTrujillo"}, {"start": 36, "end": 58, "tag": "RenunciaEdmerTrujillo"}, {"start": 59, "end": 81, "tag": "RenunciaEdmerTrujillo"}, {"start": 82, "end": 104, "tag": "RenunciaEdmerTrujillo"}, {"start": 105, "end": 127, "tag": "RenunciaEdmerTrujillo"}, {"start": 128, "end": 150, "tag": "RenunciaEdmerTrujillo"}, {"start": 151, "end": 173, "tag": "RenunciaEdmerTrujillo"}, {"start": 174, "end": 196, "tag": "RenunciaEdmerTrujillo"}, {"start": 197, "end": 219, "tag": "RenunciaEdmerTrujillo"}, {"start": 220, "end": 242, "tag": "RenunciaEdmerTrujillo"}, {"start": 243, "end": 265, "tag": "RenunciaEdmerTrujillo"}, {"start": 266, "end": 288, "tag": "RenunciaEdmerTrujillo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:28:28.000Z", "lang": "qme", "text": "@esquinabaja #RenunciaEdmerTrujillo #RenunciaEdmerTrujillo #RenunciaEdmerTrujillo #RenunciaEdmerTrujillo #RenunciaEdmerTrujillo #RenunciaEdmerTrujillo #RenunciaEdmerTrujillo #RenunciaEdmerTrujillo #RenunciaEdmerTrujillo #RenunciaEdmerTrujillo #RenunciaEdmerTrujillo #RenunciaEdmerTrujillo", "edit_history_tweet_ids": ["1202610698423033863"], "in_reply_to_user_id": "19729967", "id": "1202610698423033863", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2730444784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202581429118554113"}]}, {"created_at": "2019-12-06T04:07:49.000Z", "lang": "pt", "text": "@_Alceujunior Aquele miojo sabor poeira l\u00e1, o melhor kkk", "edit_history_tweet_ids": ["1202801793874505728"], "in_reply_to_user_id": "946198596428419072", "id": "1202801793874505728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3426820881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202794461077659648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_Alceujunior", "id": "946198596428419072"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T04:09:23.000Z", "lang": "es", "text": "Ojala me duerma y me despierte EN OTRA VIDA", "edit_history_tweet_ids": ["1202802187329572864"], "id": "1202802187329572864", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2186977208"}], "places": [{"full_name": "Coast, Kenya", "id": "01bf835d309fc0ae"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Port\u00e3o, Brasil", "id": "6de84e0ea8c5921e"}, {"full_name": "Fusagasug\u00e1, Colombia", "id": "0115096e48a23c32"}]}, "errors": [{"value": "1202913764355575810", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202913764355575810].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202913764355575810", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "961010890626789376", "value": "961010890626789376", "detail": "User has been suspended: [961010890626789376].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202905204947070976", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202905204947070976", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202905204947070976].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "408786542", "value": "408786542", "detail": "User has been suspended: [408786542].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202892793988947968", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202892793988947968", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202892793988947968].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2329593655", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2329593655].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2329593655", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199228919796383744", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199228919796383744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199228919796383744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202891600927580161", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202891600927580161].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202891600927580161", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202871847089512448", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202871847089512448", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202871847089512448].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1175571713787973632", "value": "1175571713787973632", "detail": "User has been suspended: [1175571713787973632].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202721788410523649", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202721788410523649", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202721788410523649].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1202849234644611073", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202849234644611073].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202849234644611073", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202744467566055424", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202744467566055424].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202744467566055424", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "870495300552716288", "value": "870495300552716288", "detail": "User has been suspended: [870495300552716288].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202833972046303233", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202833972046303233", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202833972046303233].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1140606675294052353", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1140606675294052353].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1140606675294052353", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202727436301017089", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202727436301017089].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202727436301017089", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "898740529986490368", "value": "898740529986490368", "detail": "User has been suspended: [898740529986490368].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202828876919058432", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202828876919058432", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202828876919058432].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1178014098275147776", "value": "1178014098275147776", "detail": "User has been suspended: [1178014098275147776].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202796654757384192", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202796654757384192", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202796654757384192].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1202777289928433665", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202777289928433665", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202777289928433665].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1202815566303678465", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202815566303678465", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202815566303678465].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1141339813582442496", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1141339813582442496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1141339813582442496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202809469526253568", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202809469526253568].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202809469526253568", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202807562200080385", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202807562200080385", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202807562200080385].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1159645428369043457", "value": "1159645428369043457", "detail": "User has been suspended: [1159645428369043457].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202642945100394497", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202642945100394497", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202642945100394497].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "418034264", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [418034264].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "418034264", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202793383481229317", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202793383481229317].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202793383481229317", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202532714810871841", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202532714810871841", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202532714810871841].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1202917471587622912", "oldest_id": "1202802395476119552", "result_count": 479, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vf40zmvlfrojqwvtensajtnkbjx"}}