{"data": [{"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:39:52.000Z", "id": "1176340445888241664", "edit_history_tweet_ids": ["1176340445888241664"], "author_id": "1142842544189034508", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu vendo esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tipo de 5 em 5 Minutos falando \"melhor parte\""}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T03:39:51.000Z", "id": "1176340442390192128", "edit_history_tweet_ids": ["1176340442390192128"], "author_id": "629494982", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "raulshz", "id": "1605048606"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176300523626147840"}], "text": "RT @raulshz: Hab\u00eda una vez la historia de un espanta p\u00e1jaros y una bruja, se enamoran... el muere y entonces la bruja con sus restos (de pa\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.4193, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "crfmatheusal", "id": "2341541128"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:39:50.000Z", "id": "1176340438770434048", "edit_history_tweet_ids": ["1176340438770434048"], "author_id": "3003569050", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176311602393600001"}], "text": "RT @crfmatheusal: Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 foda demais"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:39:50.000Z", "id": "1176340437487034369", "edit_history_tweet_ids": ["1176340437487034369"], "author_id": "78186186", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Chorei com esquadr\u00e3o suicida??? se isso n\u00e3o \u00e9 tpm eu nem sei o que pode ser"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 72, "probability": 0.7253, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:39:45.000Z", "id": "1176340418889420801", "edit_history_tweet_ids": ["1176340418889420801"], "author_id": "32216977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida tinha tudo pra ser a primeira franquia bilion\u00e1ria da DC n\u00e9, at\u00e9 eu faria um roteiro melhor. Que bom que aprenderam com os erros"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:39:42.000Z", "id": "1176340405551603713", "edit_history_tweet_ids": ["1176340405551603713"], "author_id": "132630226", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:39:37.000Z", "id": "1176340385121128449", "edit_history_tweet_ids": ["1176340385121128449"], "author_id": "950146517746311168", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176325321886490629"}], "text": "RT @ops_camillaa: amo esquadr\u00e3o suicida, alerquina e braba"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.7887, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:39:37.000Z", "id": "1176340384450060288", "edit_history_tweet_ids": ["1176340384450060288"], "author_id": "1048567388", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tava assistindo esquadr\u00e3o suicida amo de mais esse filme \ud83d\udc9c"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8815, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suic\u00edda"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:39:34.000Z", "id": "1176340370076123136", "edit_history_tweet_ids": ["1176340370076123136"], "author_id": "1023400479940857856", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suic\u00edda \u00e9 um filme bem ruinzinho por\u00e9m tem umas m\u00fasicas fodissimas"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.6855, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:39:33.000Z", "id": "1176340365604982785", "edit_history_tweet_ids": ["1176340365604982785"], "author_id": "3449131876", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Assisti esquadr\u00e3o suicida com a minha v\u00f3 e ela n\u00e3o fez nenhuma pergunta durante o filme"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.5439, "type": "Organization", "normalized_text": "Macacos"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:39:32.000Z", "id": "1176340360731201536", "edit_history_tweet_ids": ["1176340360731201536"], "author_id": "724368251376009216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "O que a banana suicida falou?\n\u2013 Macacos me mordam!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T03:39:25.000Z", "id": "1176340334562988032", "edit_history_tweet_ids": ["1176340334562988032"], "author_id": "3078067443", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ricardoguerra88", "id": "754891186675015680"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176327628502048768"}], "text": "RT @ricardoguerra88: @sinpedanterias Cuando un delincuente congresista es descubierto complotando con otras bandas la excusa perfecta es la\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8092, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:39:20.000Z", "id": "1176340314044477440", "edit_history_tweet_ids": ["1176340314044477440"], "author_id": "1151705045961990144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A cor da m\u00e1scara do Will Smith em Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 uma refer\u00eancia ao Pistoleiro das HQs que \u00e9 branco."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:39:17.000Z", "id": "1176340301230813185", "edit_history_tweet_ids": ["1176340301230813185"], "author_id": "867201092463067139", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "arcanjopatrick_", "id": "2503352273"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308626744627201"}], "text": "RT @arcanjopatrick_: Esquadr\u00e3o suicida = tudo pra mim"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 129, "tag": "SnyderCut"}, {"start": 131, "end": 151, "tag": "ReleaseTheSnyderCut"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.573, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 64, "end": 78, "probability": 0.8499, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4789, "type": "Organization", "normalized_text": "WB"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.6153, "type": "Other", "normalized_text": "SnyderCut"}, {"start": 132, "end": 150, "probability": 0.5196, "type": "Other", "normalized_text": "ReleaseTheSnyderCut"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/ocgdgk1aZg", "expanded_url": "https://twitter.com/BLucasMeioMorto/status/1176340289763647488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ocgdgk1aZg", "media_key": "16_1176340191176536064"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:39:15.000Z", "id": "1176340289763647488", "edit_history_tweet_ids": ["1176340289763647488"], "author_id": "932764494803152896", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "A cena p\u00f3s cr\u00e9dito de Esquadr\u00e3o Suicida.\n ... [respira]\n\nN\u00e3o, o Liga da Justi\u00e7a ainda n\u00e3o estreou.\nPq a WB n\u00e3o lan\u00e7a o #SnyderCut?\n#ReleaseTheSnyderCut \n\nMeu lado nerd ataca. https://t.co/ocgdgk1aZg"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:39:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "1088520820467601416", "id": "1176340273355526145", "edit_history_tweet_ids": ["1176340273355526145"], "author_id": "3350069627", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176108792473423872"}], "text": "@Fernuf91 No mundo inteiro existem usu\u00e1rios e traficantes. Adivinhe aonde morrem criancinhas pobres e negras? Parab\u00e9ns pelo racioc\u00ednio limitado de vcs. \nN\u00e3o foi o usu\u00e1rio e o amiguinho que matou n\u00e3o.... pensa mais um pouquinho... se esforcem. Como \u00e9 no resto do planeta????????"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 259, "end": 263, "probability": 0.6611, "type": "Other", "normalized_text": "Ibope"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:39:05.000Z", "id": "1176340247963164674", "geo": {"place_id": "39a95a857fe8254f"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176340247963164674"], "author_id": "1659244513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Pat\u00e9tico ver gente pr\u00f3xima falando sobre setembro amarelo, sobre o menino que se suicidou, mas n\u00e3o teve a capacidade de responder meus desabafos quando eu passei pela maior barra da minha vida (e ainda t\u00f4 passando). N\u00e3o usem uma causa t\u00e3o delicada pra ganhar Ibope, por favor."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:39:04.000Z", "id": "1176340244117041152", "edit_history_tweet_ids": ["1176340244117041152"], "author_id": "1027736274193539072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O povo vem falar sobre esquadr\u00e3o suicida agora??? Muito engra\u00e7ado kkk"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:39:02.000Z", "id": "1176340235699085313", "edit_history_tweet_ids": ["1176340235699085313"], "author_id": "453128574", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "O \u00fanico ruim de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 ter feito o filme\nSe deixassem s\u00f3 o trailer o filme s\u00e9ria bom"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "Marg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:38:53.000Z", "id": "1176340198701109248", "edit_history_tweet_ids": ["1176340198701109248"], "author_id": "376451425", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321933920657408"}], "text": "RT @ZAMENZA: A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Marg\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:38:43.000Z", "id": "1176340156116328450", "edit_history_tweet_ids": ["1176340156116328450"], "author_id": "1093488447392808960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176318148984934403"}], "text": "at\u00e9 hoje eu n\u00e3o sei se essa poesia  me salvou ou me matou https://t.co/BUiYb7x5xi", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/BUiYb7x5xi", "expanded_url": "https://twitter.com/Mari_Stormy/status/1176318148984934403", "display_url": "twitter.com/Mari_Stormy/st\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8745, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:38:37.000Z", "id": "1176340133945237504", "edit_history_tweet_ids": ["1176340133945237504"], "author_id": "752290550062211072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 bom pra caralho, a trilha sonora ent\u00e3o MEU DEUS"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T03:38:28.000Z", "id": "1176340095374245888", "edit_history_tweet_ids": ["1176340095374245888"], "author_id": "1154229907754536992", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "victormarmolh", "id": "410321907"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "CARLOSFMEJIA", "id": "277206820"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176331391392452609"}], "text": "RT @victormarmolh: @CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel Y que piensa hacer senador zoquete! La van asesinar, desaparecer o aparecer\u00e1 suicida con\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:38:27.000Z", "id": "1176340090307731456", "edit_history_tweet_ids": ["1176340090307731456"], "author_id": "1091437812635840512", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.8329, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:38:22.000Z", "id": "1176340069310980096", "edit_history_tweet_ids": ["1176340069310980096"], "author_id": "1064376362260197377", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Acabei agr de ver Esquadr\u00e3o suic\u00edda filme show de bola  ."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:38:19.000Z", "id": "1176340055121629184", "edit_history_tweet_ids": ["1176340055121629184"], "author_id": "747965149626105856", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}], "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 30, "probability": 0.5583, "type": "Person", "normalized_text": "Bohemian Rapsody"}, {"start": 35, "end": 51, "probability": 0.7061, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:38:18.000Z", "id": "1176340054488338432", "edit_history_tweet_ids": ["1176340054488338432"], "author_id": "1150942584736538631", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Percebendo que Bohemian Rapsody em Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:38:15.000Z", "id": "1176340039267172352", "edit_history_tweet_ids": ["1176340039267172352"], "author_id": "376451425", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.4897, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vlubaa", "id": "852293312769916928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:38:13.000Z", "id": "1176340031189016581", "edit_history_tweet_ids": ["1176340031189016581"], "author_id": "735983249411936256", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176339559933722624"}], "text": "RT @vlubaa: Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 mt foda pqp"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.9536, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:38:12.000Z", "id": "1176340028844380160", "edit_history_tweet_ids": ["1176340028844380160"], "author_id": "4418923036", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "O melhor no esquadr\u00e3o suicida depois do Will Smith \u00e9 a playlist q fizeram \n\u00c9 isso a\u00ed\nBoa noite"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T03:38:10.000Z", "id": "1176340019499470848", "edit_history_tweet_ids": ["1176340019499470848"], "author_id": "3457309757", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:38:08.000Z", "id": "1176340011437973504", "edit_history_tweet_ids": ["1176340011437973504"], "author_id": "3072628905", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "manu_sdantas", "id": "3093643251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176334271428157442"}], "text": "RT @manu_sdantas: esquadr\u00e3o suicida, pq t\u00e3o bom????"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T03:38:00.000Z", "id": "1176339977774538757", "edit_history_tweet_ids": ["1176339977774538757"], "author_id": "2212385241", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:38:00.000Z", "id": "1176339975945822208", "edit_history_tweet_ids": ["1176339975945822208"], "author_id": "3423370847", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "E meu irm\u00e3o que \"dormiu\" pra n\u00e3o asisstir esquadr\u00e3o suicida pq tem medo, e agora que o filme acabou do nada ele falou \"j\u00e1 acabou o filme?\" KKKKKK ela fingiu que tava dormindo pra n\u00e3o olhar pra TV, esse garoto \u00e9 doidinho"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 24, "probability": 0.5497, "type": "Other", "normalized_text": "Imagine Dragons"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.4149, "type": "Other", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.9218, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 91, "end": 92, "probability": 0.7046, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:37:59.000Z", "id": "1176339971076214784", "edit_history_tweet_ids": ["1176339971076214784"], "author_id": "928067879056101377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Colocaram Imagine Dragons e Queen no final de Esquadr\u00e3o Suicida e foi um final muito top. \nDC n\u00e3o cagou nesse filme kkk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:37:58.000Z", "id": "1176339966793789441", "edit_history_tweet_ids": ["1176339966793789441"], "author_id": "1049973080192425984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu nunca tinha olhado esquadr\u00e3o suicida e hoje me gastei a olhar na globo \ud83d\ude02"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 85, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:37:47.000Z", "id": "1176339922803990529", "edit_history_tweet_ids": ["1176339922803990529"], "author_id": "2523626866", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00danica coisa que salva esquadr\u00e3o suicida \u00e9 a beleza visual proporcionada por Will Smith e Margot Robbie!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.664, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 29, "end": 30, "probability": 0.496, "type": "Other", "normalized_text": "nv"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.3064, "type": "Person", "normalized_text": "arlequina"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:37:42.000Z", "id": "1176339902092517376", "edit_history_tweet_ids": ["1176339902092517376"], "author_id": "914801316", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "assisti esquadr\u00e3o suicida de nv por motivos de ser totalmente apaixonado pela arlequina"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T03:37:42.000Z", "id": "1176339901211664385", "edit_history_tweet_ids": ["1176339901211664385"], "author_id": "308101964", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:37:38.000Z", "id": "1176339883088142338", "edit_history_tweet_ids": ["1176339883088142338"], "author_id": "1078444809940021248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida, eu amo! \u2764\ufe0f\ud83c\udfa5"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T03:37:35.000Z", "id": "1176339870102499329", "edit_history_tweet_ids": ["1176339870102499329"], "author_id": "988843092110401537", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "belettapaula", "id": "145062157"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176290513777020930"}], "text": "RT @belettapaula: Mam\u00e1 8 a\u00f1os con neuralgia del trigemino (enfermedad del suicida) ma\u00f1ana la operan... que la energ\u00eda de mi amor y la de to\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:37:32.000Z", "id": "1176339858027089920", "edit_history_tweet_ids": ["1176339858027089920"], "author_id": "888050175222132736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 foda demais"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.8631, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:37:28.000Z", "id": "1176339842449530880", "edit_history_tweet_ids": ["1176339842449530880"], "author_id": "1080272745328508928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Gente do c\u00e9u do c\u00e9u. \nAcabei de assistir: Esquadr\u00e3o suicida \nPqp como eu consegui viver sem assistir esse filme?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.9529, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:37:27.000Z", "id": "1176339840411033601", "edit_history_tweet_ids": ["1176339840411033601"], "author_id": "1150942584736538631", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "MAMAAAAA chorei agr assistindo Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:37:21.000Z", "id": "1176339812229533696", "edit_history_tweet_ids": ["1176339812229533696"], "author_id": "376451425", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}], "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 123, "probability": 0.6959, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.4773, "type": "Organization", "normalized_text": "da Jus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "30secondstospn", "id": "39160660"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:37:21.000Z", "id": "1176339811331923968", "edit_history_tweet_ids": ["1176339811331923968"], "author_id": "237347486", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176339677886013440"}], "text": "RT @30secondstospn: \"desative esse esquadr\u00e3o ou eu e meus amigos faremos isso\" esperando at\u00e9 hoje um filme Esquadr\u00e3o Suicida vs Liga da Jus\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.8856, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:37:18.000Z", "id": "1176339798816120837", "edit_history_tweet_ids": ["1176339798816120837"], "author_id": "1106016924293611523", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "como eu nunca tinha assistido esquadr\u00e3o suicida antes"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:37:16.000Z", "id": "1176339790469488640", "edit_history_tweet_ids": ["1176339790469488640"], "author_id": "328327972", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quem chora vendo esquadr\u00e3o suicida mano?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 115, "end": 128, "probability": 0.9265, "type": "Person", "normalized_text": "Cara Delevigne"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LarissaSiriani", "id": "18232209"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:37:14.000Z", "id": "1176339786069630978", "edit_history_tweet_ids": ["1176339786069630978"], "author_id": "1027405367804915712", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176313820207296512"}], "text": "RT @LarissaSiriani: T\u00e1 passando esquadr\u00e3o suicida na globo e esse filme \u00e9 a prova de que\nA) a carreira de atriz da Cara Delevigne n\u00e3o foi u\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}, {"start": 19, "end": 26, "probability": 0.7011, "type": "Person", "normalized_text": "Quesquen"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 73, "end": 88, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T03:37:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "248692867", "id": "1176339785755037699", "edit_history_tweet_ids": ["1176339785755037699"], "author_id": "282741559", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176293086982496256"}], "text": "@canalN_ Velasquez Quesquen, digno sequas del SUICIDA COBARDE CORRUTO de @AlanGarciaPeru,"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9676, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:37:08.000Z", "id": "1176339759679057921", "geo": {"place_id": "b2a81937097e9a5b"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176339759679057921"], "author_id": "1107695655617740804", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Assistir esquadr\u00e3o suicida na Globo hoje me lembrou tanto 2016, \u00ea bisha que tem hist\u00f3ria nesse 2016 viu, saudadess"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:37:08.000Z", "id": "1176339757535772672", "edit_history_tweet_ids": ["1176339757535772672"], "author_id": "745011248316678144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Me amarro no filme esquadr\u00e3o suicida mn, acabei de assistir"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.7679, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:37:04.000Z", "id": "1176339741807194112", "edit_history_tweet_ids": ["1176339741807194112"], "author_id": "839303602627817472", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "acabei de assistir esquadr\u00e3o suicida qm quer me chamar de pudinzinho"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:36:59.000Z", "id": "1176339720093294592", "edit_history_tweet_ids": ["1176339720093294592"], "author_id": "858367296385011712", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:36:56.000Z", "id": "1176339708923797511", "edit_history_tweet_ids": ["1176339708923797511"], "author_id": "2304700736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Eu fico de cara com o alto n\u00edvel do elenco desse esquadr\u00e3o suicida pro filme bosta que \u00e9"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:36:53.000Z", "id": "1176339696592592896", "edit_history_tweet_ids": ["1176339696592592896"], "author_id": "319299539", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "n\u00e3o importa quantas vezes eu veja esquadr\u00e3o suicida, eu sempre vou chorar naquele finalzinho que o mo\u00e7o l\u00e1 tem que deixar a filha dele"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.9502, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:36:51.000Z", "id": "1176339689332269057", "geo": {"place_id": "0090a6f53f20ebd0"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176339689332269057"], "author_id": "559981763", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "n\u00e3o superei esse final de Esquadr\u00e3o Suicida at\u00e9 hoje, me destr\u00f3i"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:36:51.000Z", "id": "1176339689139294208", "edit_history_tweet_ids": ["1176339689139294208"], "author_id": "853785719999016961", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:36:50.000Z", "id": "1176339683837693952", "edit_history_tweet_ids": ["1176339683837693952"], "author_id": "517636170", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "J\u00e1 quero esquadr\u00e3o suicida 2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8287, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:36:50.000Z", "id": "1176339682453598208", "edit_history_tweet_ids": ["1176339682453598208"], "author_id": "1127141610", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "A trilha sonora de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 simplesmente FODA"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 103, "probability": 0.6927, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 108, "end": 122, "probability": 0.7317, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:36:49.000Z", "id": "1176339677886013440", "edit_history_tweet_ids": ["1176339677886013440"], "author_id": "39160660", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\"desative esse esquadr\u00e3o ou eu e meus amigos faremos isso\" esperando at\u00e9 hoje um filme Esquadr\u00e3o Suicida vs Liga da Justi\u00e7a"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.5938, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:36:48.000Z", "id": "1176339676082442247", "edit_history_tweet_ids": ["1176339676082442247"], "author_id": "2633538406", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Como eu n\u00e3o tinha visto esquadr\u00e3o suicida ainda????? Filme bomm p crl"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 13, "probability": 0.4756, "type": "Other", "normalized_text": "BATAFFLECK"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.7182, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/xMGj5IscNZ", "expanded_url": "https://twitter.com/EduduLuz/status/1176339671036649472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xMGj5IscNZ", "media_key": "3_1176339668276850688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:36:47.000Z", "id": "1176339671036649472", "edit_history_tweet_ids": ["1176339671036649472"], "author_id": "1932803113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "MEU BATAFFLECK !! Oh sdds do que a gnt viveu \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d !! \"Esquadr\u00e3o Suicida\" https://t.co/xMGj5IscNZ"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:36:46.000Z", "id": "1176339667786108929", "edit_history_tweet_ids": ["1176339667786108929"], "author_id": "790330632517914624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A melhor coisa de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 sucker for pain no final"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.7889, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:36:45.000Z", "id": "1176339664065744897", "edit_history_tweet_ids": ["1176339664065744897"], "author_id": "460639914", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "A trilha de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 simplesmente maravilhosa, eu iria no cinema ver um segundo filme se fizessem uma trilha sonora t\u00e3o boa quanto, tranquilamente"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:36:45.000Z", "id": "1176339661540810752", "edit_history_tweet_ids": ["1176339661540810752"], "author_id": "1015287680375181314", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.6112, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.8407, "type": "Person", "normalized_text": "Milton Nascimento"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:36:37.000Z", "id": "1176339630721048577", "edit_history_tweet_ids": ["1176339630721048577"], "author_id": "998557048358014976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "minha irm\u00e3 assistindo esquadr\u00e3o suicida ai ela do nada fala que o Milton Nascimento tava na tv mas ela A VIOLA bicho kkkkkkkkkk gaitei mds"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6482, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:36:37.000Z", "id": "1176339626958761989", "edit_history_tweet_ids": ["1176339626958761989"], "author_id": "118889106", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 uma mistura de bom com ruim \ud83e\udd14"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.4958, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Renegado_7", "id": "1512535904010870789"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:36:34.000Z", "id": "1176339615021707265", "edit_history_tweet_ids": ["1176339615021707265"], "author_id": "4842817253", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176327647766503425"}], "text": "RT @RENEGADO_7: Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 brabo \ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9193, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:36:32.000Z", "id": "1176339608092762114", "edit_history_tweet_ids": ["1176339608092762114"], "author_id": "1098362227021754369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "qr tanto o esquadrao suicida dois"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:36:30.000Z", "id": "1176339599452508160", "edit_history_tweet_ids": ["1176339599452508160"], "author_id": "357033174", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8856, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:36:25.000Z", "id": "1176339580016050177", "edit_history_tweet_ids": ["1176339580016050177"], "author_id": "2570034797", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um filme ruim mas a trilho sonora \u00e9 \u00f3tima"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:36:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "4590955587", "id": "1176339565013082112", "edit_history_tweet_ids": ["1176339565013082112"], "author_id": "306446517", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 43, "end": 53, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176339154168373249"}], "text": "@obsessedjoker_ @Guiizhero @WarnerMediaGrp @JamesGunn p\u00f5e esquadr\u00e3o suicida no chinelo f\u00e1cil f\u00e1cil"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4612, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:36:21.000Z", "id": "1176339559933722624", "edit_history_tweet_ids": ["1176339559933722624"], "author_id": "852293312769916928", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 mt foda pqp"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:36:20.000Z", "id": "1176339556632805377", "edit_history_tweet_ids": ["1176339556632805377"], "author_id": "875178489573462021", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176325321886490629"}], "text": "RT @ops_camillaa: amo esquadr\u00e3o suicida, alerquina e braba"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8049, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:36:16.000Z", "id": "1176339539851403264", "edit_history_tweet_ids": ["1176339539851403264"], "author_id": "927240445897379840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "esquadrao suicida, nao me canso de voc\u00ea"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.6836, "type": "Organization", "normalized_text": "aquamen"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:36:15.000Z", "id": "1176339534700777473", "edit_history_tweet_ids": ["1176339534700777473"], "author_id": "959142862247153664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "crlh agora que eu percebi que a cara do aquamen tava no caderno da mulher de esquadr\u00e3o suicida ,que louco kkk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.49, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:36:13.000Z", "id": "1176339530011557890", "edit_history_tweet_ids": ["1176339530011557890"], "author_id": "3242512078", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Eu amo esquadr\u00e3o suicida kkkkk queria o 2"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:36:10.000Z", "id": "1176339516275208198", "edit_history_tweet_ids": ["1176339516275208198"], "author_id": "732709411962159105", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176325321886490629"}], "text": "RT @ops_camillaa: amo esquadr\u00e3o suicida, alerquina e braba"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.5196, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MagnoFellipe2", "id": "975741932856102912"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:36:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "975741932856102912", "id": "1176339495463075842", "edit_history_tweet_ids": ["1176339495463075842"], "author_id": "1083531040776511488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176303444468076545"}], "text": "@MagnoFellipe2 Parece ele no suicida na Av Brasil"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:35:59.000Z", "id": "1176339468296642560", "edit_history_tweet_ids": ["1176339468296642560"], "author_id": "1085681374844076033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ahhh a liga da justi\u00e7a veio depois de esquadr\u00e3o suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6578, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 39, "probability": 0.8669, "type": "Other", "normalized_text": "Dragonball Evolution"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:35:58.000Z", "id": "1176339464785924096", "edit_history_tweet_ids": ["1176339464785924096"], "author_id": "751241530661335040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida e Dragonball Evolution os dois a 80km por hora \n\nQual voc\u00eas se arrependem mais de ter visto?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8487, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 30, "end": 46, "probability": 0.924, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:35:58.000Z", "id": "1176339464223887366", "edit_history_tweet_ids": ["1176339464223887366"], "author_id": "3419060560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida encerra com Bohemian Rhapsody, isso salva o filme"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:35:56.000Z", "id": "1176339458884546560", "edit_history_tweet_ids": ["1176339458884546560"], "author_id": "1013874428869070848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 t\u00e3o ruim como pode n\u00e9"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T03:35:56.000Z", "id": "1176339454765817856", "edit_history_tweet_ids": ["1176339454765817856"], "author_id": "278772691", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.4322, "type": "Person", "normalized_text": "arlequina"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:35:55.000Z", "id": "1176339452995784705", "edit_history_tweet_ids": ["1176339452995784705"], "author_id": "1888799593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Esse coringa do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma porra kkkkk e essa rela\u00e7\u00e3o dele com a arlequina ent\u00e3o"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:35:53.000Z", "id": "1176339443634102273", "edit_history_tweet_ids": ["1176339443634102273"], "author_id": "970466585449201670", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "\u00fanica coisa que presta em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 bohemian rhapsody na trilha sonora"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9604, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.9582, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:35:50.000Z", "id": "1176339430010949632", "edit_history_tweet_ids": ["1176339430010949632"], "author_id": "709728803350822912", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme foda, ainda mais com Bohemian Rhapsody na trilha sonora"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6769, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:35:43.000Z", "id": "1176339403041595393", "edit_history_tweet_ids": ["1176339403041595393"], "author_id": "183842189", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "esquadr\u00e3o suicida, como pode um filme t\u00e3o ruim assim, ta \u00e9 doido"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:35:42.000Z", "id": "1176339397647708160", "edit_history_tweet_ids": ["1176339397647708160"], "author_id": "1129346336321605632", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leandradesaa", "id": "1049457166678155266"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309173241487366"}], "text": "RT @leandradesaa: Esquadr\u00e3o Suicida \ud83c\udf9e\ud83c\udfa5\ud83e\udd2b"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:35:35.000Z", "id": "1176339369877299200", "edit_history_tweet_ids": ["1176339369877299200"], "author_id": "1018950761806487553", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}], "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:35:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "4590955587", "id": "1176339342274506752", "edit_history_tweet_ids": ["1176339342274506752"], "author_id": "2175178838", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176312634192400385"}], "text": "@obsessedjoker_ Muito se bajula o coringa da trilogia ( que na real e so um personagem aleatorio de maquiagem) pq n tem nada de coringa. E reclama do coringa esquadrao suicida, que realmente seguiu o personagem porem visual foi um lixo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.6782, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:35:24.000Z", "id": "1176339320543858688", "geo": {"place_id": "4d06f4ced88574a4"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176339320543858688"], "author_id": "1166538105370873856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A meta era assistir esquadr\u00e3o suicida, mas a pregui\u00e7a de ligar a televis\u00e3o falou mais alto..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:35:20.000Z", "id": "1176339307872870405", "edit_history_tweet_ids": ["1176339307872870405"], "author_id": "564176027", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "a melhor parte de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 bohemian rhapsody tocando no final"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9133, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.3291, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pewdiepep", "id": "901894147115806721"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:35:19.000Z", "id": "1176339302801911808", "edit_history_tweet_ids": ["1176339302801911808"], "author_id": "60773097", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324789289570304"}], "text": "RT @pewdiepep: Esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 serviu pras minas irem fantasiadas de Arlequina nas festas a fantasia"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4865, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 48, "end": 59, "probability": 0.6615, "type": "Person", "normalized_text": "Will fucking"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.6084, "type": "Person", "normalized_text": "Smith"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:35:01.000Z", "id": "1176339224993439744", "geo": {"place_id": "f03c79ccbac1a1d3"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176339224993439744"], "author_id": "1080997147317813250", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o \u00e9 ruim nem nada \nmas pq o Will fucking Smith aceitou fazer esse filme?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T03:35:00.000Z", "id": "1176339220576837632", "edit_history_tweet_ids": ["1176339220576837632"], "author_id": "187284857", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139067047784448"}], "text": "RT @CepAguila: Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s so\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.9344, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 37, "end": 53, "probability": 0.9075, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:34:51.000Z", "id": "1176339184791019526", "edit_history_tweet_ids": ["1176339184791019526"], "author_id": "1009608304060968961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "come\u00e7ou a tocar Bohemian Rhapsody em Esquadr\u00e3o Suicida do nada"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.7565, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 200, "end": 206, "probability": 0.5751, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:34:49.000Z", "id": "1176339176784060417", "edit_history_tweet_ids": ["1176339176784060417"], "author_id": "1054890076503728128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Aff assisti esquadr\u00e3o suicida e at\u00e9 chorei lembrando da primeira vez q vi no cinema com os migos q eu amo. Muita saudades do q n\u00f3s \u00e9ramos antes, t\u00f4 morrendo de saudades de chamar eles pra ir assistir coringa pra matar essa saudade mas sei q n\u00e3o vai rolar \ud83d\ude14\ud83d\udc94"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9689, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:34:45.000Z", "id": "1176339157066637312", "edit_history_tweet_ids": ["1176339157066637312"], "author_id": "732199527449513986", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "A trilha sonora de Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 perfeita \u2764"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 72, "probability": 0.9678, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:34:42.000Z", "id": "1176339146224353283", "edit_history_tweet_ids": ["1176339146224353283"], "author_id": "773288219639181312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Uma coisa que n\u00e3o podemos reclamar \u00e9 a trilha sonora de Esquadr\u00e3o Suicida,\u00e9 muito boa gente"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.792, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.5061, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:34:30.000Z", "id": "1176339097478148097", "edit_history_tweet_ids": ["1176339097478148097"], "author_id": "2160090678", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "De bom nesse Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 a m\u00fasica do Queen"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 102, "probability": 0.8975, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:34:29.000Z", "id": "1176339092986126336", "edit_history_tweet_ids": ["1176339092986126336"], "author_id": "1335514956", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "esse esquadr\u00e3o suicida foi um del\u00edrio coletivo n\u00e9 ? A \u00fanica melhor arte \u00e9 quando toca bohemian rhapsody"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 70, "tag": "Esquadraosuicidanaglobo"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.461, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "isllau", "id": "1648416043"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/LkR5I1mXy4", "expanded_url": "https://twitter.com/isllau/status/1176309266677936129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LkR5I1mXy4", "media_key": "3_1176309261846142977"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:34:25.000Z", "id": "1176339075881754625", "edit_history_tweet_ids": ["1176339075881754625"], "author_id": "1175872871639506944", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309266677936129"}], "text": "RT @isllau: Melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida #Esquadraosuicidanaglobo https://t.co/LkR5I1mXy4"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.6083, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:34:22.000Z", "id": "1176339061486829569", "edit_history_tweet_ids": ["1176339061486829569"], "author_id": "273667986", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Melhor coisa de esquadrao suicida \u00e9  a trilha sonora"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 46, "probability": 0.7879, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida 2"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:34:21.000Z", "id": "1176339057644843011", "edit_history_tweet_ids": ["1176339057644843011"], "author_id": "208011973", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Agora eu preciso assistir o esquadr\u00e3o suicida 2"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:34:21.000Z", "id": "1176339056889880576", "edit_history_tweet_ids": ["1176339056889880576"], "author_id": "800169789117251584", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.8486, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pulgazero", "id": "469632195"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:34:20.000Z", "id": "1176339056197799936", "edit_history_tweet_ids": ["1176339056197799936"], "author_id": "301254285", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176315965509906432"}], "text": "RT @pulgazero: Esse Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 uma vergonha alheia. Filme horr\u00edvel, atua\u00e7\u00f5es horr\u00edveis, hist\u00f3ria horr\u00edvel."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:34:15.000Z", "id": "1176339032550379520", "edit_history_tweet_ids": ["1176339032550379520"], "author_id": "1175872871639506944", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:34:07.000Z", "id": "1176339000161972224", "edit_history_tweet_ids": ["1176339000161972224"], "author_id": "944350091284025344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 bom sim \u00e9 nada mais importa"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:34:07.000Z", "id": "1176338998677127168", "edit_history_tweet_ids": ["1176338998677127168"], "author_id": "929083622774198273", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YandraSillva1", "id": "1254077294420865026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309209366966272"}], "text": "RT @YandraSillva1: esquadr\u00e3o suicida \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T03:34:04.000Z", "id": "1176338988556328966", "edit_history_tweet_ids": ["1176338988556328966"], "author_id": "3333781205", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139067047784448"}], "text": "RT @CepAguila: Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s so\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "Marg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:34:00.000Z", "id": "1176338971602968577", "edit_history_tweet_ids": ["1176338971602968577"], "author_id": "800169789117251584", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321933920657408"}], "text": "RT @ZAMENZA: A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Marg\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.5073, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:33:58.000Z", "id": "1176338961201094656", "edit_history_tweet_ids": ["1176338961201094656"], "author_id": "1054116195362848768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "a \u00fanica coisa q presta em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 a trilha sonora"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9664, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:33:52.000Z", "id": "1176338935708041216", "edit_history_tweet_ids": ["1176338935708041216"], "author_id": "170041980", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Assistindo Esquadr\u00e3o Suicida, eu percebi que o filme \u00e9 pior do que eu pensava. Que desperdicio de talento com alguns atores e com a trilha sonora"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:33:52.000Z", "id": "1176338935485784064", "edit_history_tweet_ids": ["1176338935485784064"], "author_id": "949826165161816066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "A TRILHA SONORA DE ESQUADR\u00c3O SUICIDA \u00c9 MARAVILHOSA, PENA QUE O FILME \u00c9 UMA BOSTA."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6871, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanbenevenutti", "id": "717892901800439808"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/4fjb7QM94L", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanbenevenutti/status/1176316143889522696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4fjb7QM94L", "media_key": "16_1176316133516939266"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:33:50.000Z", "id": "1176338927000727553", "edit_history_tweet_ids": ["1176338927000727553"], "author_id": "1175872871639506944", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176316143889522696"}], "text": "RT @jeanbenevenutti: A Cara como Magia em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tudo pra mim https://t.co/4fjb7QM94L"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:33:49.000Z", "id": "1176338923267809280", "edit_history_tweet_ids": ["1176338923267809280"], "author_id": "948033970381443072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Era s\u00f3 um esquadr\u00e3o suicida 2 esse filme \u00e9 muito brabo \ud83e\udd70"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.5793, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9321, "type": "Person", "normalized_text": "will smith"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:33:47.000Z", "id": "1176338916301004800", "edit_history_tweet_ids": ["1176338916301004800"], "author_id": "1137569213244170241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "tinha esquecido qu\u00e3o ruim era esse filme do esquadr\u00e3o suicida kk culpa do will smith"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.5189, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:33:47.000Z", "id": "1176338915617386497", "edit_history_tweet_ids": ["1176338915617386497"], "author_id": "282286166", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "pqp n\u00e3o canso de dizer que esquadr\u00e3o suicida tem uma trilha sonora maravilhosa af"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.9892, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:33:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "1074209186752413696", "id": "1176338915248267265", "geo": {"place_id": "012d81605af0416c"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176338915248267265"], "author_id": "967857043527884804", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176135555698049025"}], "text": "@ArthurWeint Panuzio, seu panaca abobado. Aprendeu com o Lula a mentir e apresentar grandes n\u00fameros furados que carecem da verdade ?? Idiotice tem limites. Se a pol\u00edcia matou, certamente n\u00e3o matou homens santos. Pensa no que fala, oh fanfarr\u00e3o"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 59, "probability": 0.6807, "type": "Other", "normalized_text": "Panic at the disco"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.3623, "type": "Other", "normalized_text": "Queen"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:33:43.000Z", "id": "1176338897036619777", "edit_history_tweet_ids": ["1176338897036619777"], "author_id": "474229461", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sem contar que em esquadr\u00e3o suicida tem o Panic at the disco cantando Queen"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7936, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:33:42.000Z", "id": "1176338896239681538", "edit_history_tweet_ids": ["1176338896239681538"], "author_id": "1148752574511800321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida, n\u00e3o me canso de assistir"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:33:37.000Z", "id": "1176338872227291136", "edit_history_tweet_ids": ["1176338872227291136"], "author_id": "805102236", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "a \u00fanica coisa legal de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 as m\u00fasicas"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:33:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "id": "1176338862718803968", "edit_history_tweet_ids": ["1176338862718803968"], "author_id": "2686115682", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176195685437325313"}], "text": "@wilsonwitzel Foi o SEU dedo naquele gatilho que matou a menina, essa culpa e esse karma s\u00e3o SEUS.\nN\u00e3o vem querer livrar a sua consci\u00eancia (se \u00e9 que tem alguma) porque enquanto viver, onde estiver, h\u00e1 de ouvir o coro: \"assassino\"! Essa marca vai colar em vc como uma doen\u00e7a incur\u00e1vel."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:33:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "766074522", "id": "1176338822872915968", "edit_history_tweet_ids": ["1176338822872915968"], "author_id": "1045149627450839043", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "kelsucker", "id": "766074522"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176316068224208896"}], "text": "@kelsucker A\u00ed amiga e t\u00e3o triste o que fizeram com meu esquadr\u00e3o suicida, esperando ansiosamente para o 2 que comcerteza vai ser concertado toda esta cagada !!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:33:18.000Z", "id": "1176338795463139328", "edit_history_tweet_ids": ["1176338795463139328"], "author_id": "1175872871639506944", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}], "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T03:33:05.000Z", "id": "1176338740018634752", "edit_history_tweet_ids": ["1176338740018634752"], "author_id": "1553859344", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139067047784448"}], "text": "RT @CepAguila: Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s so\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:32:57.000Z", "id": "1176338704920719360", "edit_history_tweet_ids": ["1176338704920719360"], "author_id": "800169789117251584", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.833, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:32:53.000Z", "id": "1176338688810409984", "edit_history_tweet_ids": ["1176338688810409984"], "author_id": "2160090678", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176338350824972288"}], "text": "RT @vitinho_An108: Eu achava que Esquadr\u00e3o Suicida n\u00e3o era t\u00e3o ruim quanto falavam, mas \u00e9 sim, uma bosta !!!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:32:52.000Z", "id": "1176338683898802176", "edit_history_tweet_ids": ["1176338683898802176"], "author_id": "199374843", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:32:48.000Z", "id": "1176338667792740352", "edit_history_tweet_ids": ["1176338667792740352"], "author_id": "1139368649486000128", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T03:32:47.000Z", "id": "1176338663480930304", "edit_history_tweet_ids": ["1176338663480930304"], "author_id": "77748386", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139067047784448"}], "text": "RT @CepAguila: Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s so\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:32:45.000Z", "id": "1176338655306272768", "edit_history_tweet_ids": ["1176338655306272768"], "author_id": "788230820041519104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 bobor kkkkkkkkkkkk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.4796, "type": "Person", "normalized_text": "Will"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:32:37.000Z", "id": "1176338622871683072", "edit_history_tweet_ids": ["1176338622871683072"], "author_id": "1136084887067340801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Eu tinha me esquecido de como o final de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 bom demais, o Will ent\u00e3o, q homem!\ud83d\ude0d\u2665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.8313, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 90, "end": 106, "probability": 0.9213, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:32:34.000Z", "id": "1176338609345114112", "edit_history_tweet_ids": ["1176338609345114112"], "author_id": "388023715", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cite um personagem desnecess\u00e1rio em um filme. Eu come\u00e7o.\n\n- O \"Coringa\" de Jared Leto, em Esquadr\u00e3o Suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:32:30.000Z", "id": "1176338591976476672", "edit_history_tweet_ids": ["1176338591976476672"], "author_id": "1163395291", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T03:32:29.000Z", "id": "1176338588444876800", "edit_history_tweet_ids": ["1176338588444876800"], "author_id": "380788758", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.6606, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nicole_rss", "id": "1157326344826605569"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:32:29.000Z", "id": "1176338587606016001", "edit_history_tweet_ids": ["1176338587606016001"], "author_id": "2172176754", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309420655087618"}], "text": "RT @nicole_rss: j\u00e1 assisti esquadr\u00e3o suicida mil vezes e n me canso"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:32:20.000Z", "id": "1176338549337133056", "edit_history_tweet_ids": ["1176338549337133056"], "author_id": "730382292393316356", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T03:32:10.000Z", "id": "1176338508727902208", "edit_history_tweet_ids": ["1176338508727902208"], "author_id": "76046978", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:32:06.000Z", "id": "1176338490633654272", "edit_history_tweet_ids": ["1176338490633654272"], "author_id": "4510033995", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T03:32:01.000Z", "id": "1176338470811426816", "edit_history_tweet_ids": ["1176338470811426816"], "author_id": "105859712", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.7779, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:31:57.000Z", "id": "1176338456169070593", "edit_history_tweet_ids": ["1176338456169070593"], "author_id": "964247359101300736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "depois de tanto tempo que lan\u00e7ou esquadr\u00e3o suicida eu vim assistir s\u00f3 hoje slc"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 58, "end": 72, "probability": 0.6144, "type": "Person", "normalized_text": "Cara Delavingne"}, {"start": 76, "end": 85, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 104, "end": 116, "probability": 0.9072, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:31:46.000Z", "id": "1176338406315569152", "edit_history_tweet_ids": ["1176338406315569152"], "author_id": "1523111977", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida cont\u00e9m: \n. Margot Robbie\n. Will Smith\n. Cara Delavingne\n. Jared Leto \n. Viola Davis\n. Joel Kinnaman \nJa disse e repito falar mal desse filme \u00e9 at\u00e9 blasf\u00eamia."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:31:41.000Z", "id": "1176338386048704513", "edit_history_tweet_ids": ["1176338386048704513"], "author_id": "30383190", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu tenho a impress\u00e3o que esquadr\u00e3o suicida gastou muito com os atores a\u00ed o resto do filme virou uma produ\u00e7\u00e3o de baixo custo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:31:40.000Z", "id": "1176338384056438784", "edit_history_tweet_ids": ["1176338384056438784"], "author_id": "314893366", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}], "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:31:38.000Z", "id": "1176338375051218950", "edit_history_tweet_ids": ["1176338375051218950"], "author_id": "800169789117251584", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}], "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8601, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:31:32.000Z", "id": "1176338350824972288", "edit_history_tweet_ids": ["1176338350824972288"], "author_id": "732017857681367044", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Eu achava que Esquadr\u00e3o Suicida n\u00e3o era t\u00e3o ruim quanto falavam, mas \u00e9 sim, uma bosta !!!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6964, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:31:30.000Z", "id": "1176338342432169989", "edit_history_tweet_ids": ["1176338342432169989"], "author_id": "2254837211", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "esquadr\u00e3o suicida eh o meu filme ruim de estima\u00e7\u00e3o"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:31:30.000Z", "id": "1176338341807218688", "edit_history_tweet_ids": ["1176338341807218688"], "author_id": "1128868956415111168", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "manu_sdantas", "id": "3093643251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176334271428157442"}], "text": "RT @manu_sdantas: esquadr\u00e3o suicida, pq t\u00e3o bom????"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.7825, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "HigorSimonato", "id": "2230975930"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:31:30.000Z", "id": "1176338340704133121", "edit_history_tweet_ids": ["1176338340704133121"], "author_id": "2172176754", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309189683097601"}], "text": "RT @HigorSimonato: Como tem gente que n\u00e3o gosta de Esquadr\u00e3o Suicida?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LAlegre13", "id": "2588635441"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T03:31:26.000Z", "id": "1176338323754901504", "edit_history_tweet_ids": ["1176338323754901504"], "author_id": "4558351756", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176335630294573057"}], "text": "RT @LAlegre13: Pobre guri, d\u00f3nde no llegue a primera se suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:31:18.000Z", "id": "1176338292117331968", "edit_history_tweet_ids": ["1176338292117331968"], "author_id": "752210683958362112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o sei quantas vezes j\u00e1 vi esse esquadr\u00e3o suicida \u00e9 t\u00f4 vendo dnv kkk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8364, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:31:14.000Z", "id": "1176338274878730240", "edit_history_tweet_ids": ["1176338274878730240"], "author_id": "233386235", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um filme bizarro de ruim"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9378, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:31:11.000Z", "id": "1176338262740361217", "edit_history_tweet_ids": ["1176338262740361217"], "author_id": "1000055891025068032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme mt foda msm namoral."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.848, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:30:57.000Z", "id": "1176338202870853632", "edit_history_tweet_ids": ["1176338202870853632"], "author_id": "3188832299", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sou o \u00fanico que gosta de mais de Esquadr\u00e3o Suicida?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3338, "type": "Person", "normalized_text": "robbie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pedrovdem", "id": "1092855528198492160"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/1Cur05GH0x", "expanded_url": "https://twitter.com/euarley/status/1176325823843975168/video/1", "display_url": "twitter.com/euarley/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:30:51.000Z", "id": "1176338179638665228", "edit_history_tweet_ids": ["1176338179638665228"], "author_id": "727900757832388609", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176334903622995969"}], "text": "RT @pedrovdem: essa cena de esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o tem um defeito, margot robbie conte comigo sempre https://t.co/1Cur05GH0x"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 87, "probability": 0.8517, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:30:50.000Z", "id": "1176338171715608576", "edit_history_tweet_ids": ["1176338171715608576"], "author_id": "306446517", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "debatendo com a defensora de esquadr\u00e3o suicida aqui e me aparece perfil com foto de kpop retrucando, era s\u00f3 o que me faltava..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:30:41.000Z", "id": "1176338136516968448", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176338136516968448"], "author_id": "1065098948447272960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "a \u00fanica pessoa que se salva no filme esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o Will Smith 0 defeitos"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.7825, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "HigorSimonato", "id": "2230975930"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:30:41.000Z", "id": "1176338133899784193", "edit_history_tweet_ids": ["1176338133899784193"], "author_id": "1058691596017983488", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309189683097601"}], "text": "RT @HigorSimonato: Como tem gente que n\u00e3o gosta de Esquadr\u00e3o Suicida?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T03:30:39.000Z", "id": "1176338127369244672", "edit_history_tweet_ids": ["1176338127369244672"], "author_id": "163368967", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:30:35.000Z", "id": "1176338111556722690", "edit_history_tweet_ids": ["1176338111556722690"], "author_id": "1065398172099493889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito ruim mesmo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.4758, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}, {"start": 24, "end": 29, "probability": 0.543, "type": "Other", "normalized_text": "miop\u00eda"}], "mentions": [{"start": 54, "end": 69, "username": "SintesOlivella", "id": "265890798"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/XHh8fF0ioK", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/opinion/marcal-sintes-libro-alvaro-miopia-suicida_423083_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/opinion/mar\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T03:30:32.000Z", "id": "1176338098659176448", "edit_history_tweet_ids": ["1176338098659176448"], "author_id": "3504318874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El libro de \u00c1lvaro o la miop\u00eda suicida, la opini\u00f3n de @SintesOlivella https://t.co/XHh8fF0ioK"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9574, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:30:31.000Z", "id": "1176338094100013056", "edit_history_tweet_ids": ["1176338094100013056"], "author_id": "1105148992508383233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "acho q o unico filme PODRE q o Will Smith fez foi esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-24T03:30:31.000Z", "id": "1176338092774629377", "edit_history_tweet_ids": ["1176338092774629377"], "author_id": "3374563353", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 52, "end": 67, "username": "SintesOlivella", "id": "265890798"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/StTZ4U3dO3", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/ca/opinio/marcal-sintes-llibre-alvaro-miopia-suicida_423083_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/opinio/marc\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/ca/opinio/marcal-sintes-llibre-alvaro-miopia-suicida_423083_102.html"}]}, "text": "El llibre d'\u00c1lvaro o la miopia su\u00efcida, l'opini\u00f3 de @SintesOlivella https://t.co/StTZ4U3dO3"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:30:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "861707648584085504", "id": "1176338087535882240", "edit_history_tweet_ids": ["1176338087535882240"], "author_id": "2252398207", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "govbr", "id": "861707648584085504"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176270353322127365"}], "text": "@govbr Voc\u00eas estar\u00e3o nos livros de hist\u00f3ria como o governo covarde que matou a popula\u00e7\u00e3o mais humilde durante o mandato desse bo\u00e7al de presidente. Vcs ir\u00e3o transformar esse pa\u00eds num cemit\u00e9rio de gente pobre. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que ningu\u00e9m se manifeste dentro desse governo de forma contr\u00e1ria"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.6669, "type": "Person", "normalized_text": "li esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:30:28.000Z", "id": "1176338080300707846", "edit_history_tweet_ids": ["1176338080300707846"], "author_id": "1000078142424436741", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "li esquadr\u00e3o suicida na tl vou at\u00e9 orar antes de dormir"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:30:19.000Z", "id": "1176338045190254592", "edit_history_tweet_ids": ["1176338045190254592"], "author_id": "1138130279640502273", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:30:17.000Z", "id": "1176338034817585152", "edit_history_tweet_ids": ["1176338034817585152"], "author_id": "886305103959007233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 m\u00f3 marola"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.461, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:30:15.000Z", "id": "1176338025636388865", "edit_history_tweet_ids": ["1176338025636388865"], "author_id": "952417260039270400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito bom"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.4794, "type": "Person", "normalized_text": "esqueafrao"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:30:11.000Z", "id": "1176338010973069312", "edit_history_tweet_ids": ["1176338010973069312"], "author_id": "1176327957750661120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "um milhao de coisas pra fazer mas go assistindo esqueafrao suicida \ud83d\ude18"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9217, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Vulgo_pantera", "id": "3365238749"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:30:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "3365238749", "id": "1176338007558971397", "edit_history_tweet_ids": ["1176338007558971397"], "author_id": "942888462943997952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176337902478995457"}], "text": "@Vulgo_pantera Da globo, esquadr\u00e3o suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9784, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "obrasilfabian", "id": "1029707390952906753"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:30:09.000Z", "id": "1176338001863073792", "edit_history_tweet_ids": ["1176338001863073792"], "author_id": "857316474", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176307398056796160"}], "text": "RT @obrasilfabian: incr\u00e9dulo ainda que a globo t\u00e1 passando esquadr\u00e3o suicida em pleno setembro amarelo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Anitta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lovatosaturns", "id": "1908993343"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:30:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "3134536029", "id": "1176337990735601664", "edit_history_tweet_ids": ["1176337990735601664"], "author_id": "104502382", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176316244657655809"}], "text": "@lovatosaturns Deus me livre Anitta se misturar cm essa drogada suicida credo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T03:30:04.000Z", "id": "1176337978630840320", "edit_history_tweet_ids": ["1176337978630840320"], "author_id": "181238552", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:29:53.000Z", "id": "1176337933311328256", "edit_history_tweet_ids": ["1176337933311328256"], "author_id": "176501849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O que esquadr\u00e3o suicida tem de efeitos lindos tem de ruim porra"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.8899, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pedrodoria", "id": "14124402"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:29:51.000Z", "id": "1176337926378151936", "edit_history_tweet_ids": ["1176337926378151936"], "author_id": "877867557759451136", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176218127790759936"}], "text": "RT @pedrodoria: A todos que dizem que Witzel comemorou os ref\u00e9ns salvos.\n\nN\u00e3o fa\u00e7am isso.\n\nSim, o policial que matou o sequestrador fez o s\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 63, "probability": 0.7609, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:29:50.000Z", "id": "1176337920057389059", "edit_history_tweet_ids": ["1176337920057389059"], "author_id": "1281117570", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176303483756171264"}], "text": "RT @MargotRobbieBR: O lend\u00e1rio (e oscarizado!) Esquadr\u00e3o Suicida ser\u00e1 exibido j\u00e1 j\u00e1 na @RedeGlobo! \ud83e\udd70\ud83d\udc95 https://t.co/dTfkizbCs7"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:29:47.000Z", "id": "1176337907369566208", "edit_history_tweet_ids": ["1176337907369566208"], "author_id": "434370788", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 19, "probability": 0.5655, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:29:44.000Z", "id": "1176337896929931264", "edit_history_tweet_ids": ["1176337896929931264"], "author_id": "2604016649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ok esquadr\u00e3o suicida tem muitos pontos pra melhorar mesmo, mas \u00e9 legal de assistir sim"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:29:18.000Z", "id": "1176337786355535872", "edit_history_tweet_ids": ["1176337786355535872"], "author_id": "1058691596017983488", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ManuuBacelar", "id": "1327813135"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309354078887936"}], "text": "RT @ManuuBacelar: Esquadr\u00e3o suicida j\u00e1 come\u00e7ou como, cheio de corte kkkkkkkk poxa tela quente"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4504, "type": "Person", "normalized_text": "Hauauau"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:29:10.000Z", "id": "1176337755430948864", "edit_history_tweet_ids": ["1176337755430948864"], "author_id": "958831628624842753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hauauau filme bosta n\u00e9, esquadr\u00e3o suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7127, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:29:10.000Z", "id": "1176337753082146816", "edit_history_tweet_ids": ["1176337753082146816"], "author_id": "917458685097598976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "esquadr\u00e3o suicida tinha tudo pra ser um filme bom INFERNO"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9747, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.8834, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Luanzinhi", "id": "322351883"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:29:06.000Z", "id": "1176337735856132101", "edit_history_tweet_ids": ["1176337735856132101"], "author_id": "1571207112", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176337021201260544"}], "text": "RT @Luanzinhi: Passando na Globo o meu pior investimento no cinema: Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:29:05.000Z", "id": "1176337732911718400", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176337732911718400"], "author_id": "1159435057729343488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida Amoo\ud83d\ude0d"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:29:01.000Z", "id": "1176337716176441344", "edit_history_tweet_ids": ["1176337716176441344"], "author_id": "1059549436471316480", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CarolHankoof", "id": "2751548451"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176327518581874689"}], "text": "RT @CarolHankoof: esquadr\u00e3o suicida \ud83e\udd70"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.8124, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 143, "end": 152, "probability": 0.8688, "type": "Person", "normalized_text": "will Smith"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:28:54.000Z", "id": "1176337686866661376", "edit_history_tweet_ids": ["1176337686866661376"], "author_id": "474229461", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Gente como voc\u00eas podem odiar Esquadr\u00e3o suicida? Eu Como f\u00e3 de filmes de super her\u00f3i sem acr\u00e9scimos nas hq's gostei muito...talvez por causa do will Smith mas ainda sim amo!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 66, "probability": 0.9276, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:28:54.000Z", "id": "1176337685780279296", "edit_history_tweet_ids": ["1176337685780279296"], "author_id": "3548326403", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "passei na sala tava passando aquela cena final de Esquadr\u00e3o Suicida em camera lenta\n\nNAMORAL MTO RIDICULO"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 39, "end": 49, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 67, "end": 76, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 102, "end": 118, "probability": 0.5551, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 166, "end": 170, "probability": 0.8211, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}, {"start": 179, "end": 182, "probability": 0.8062, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:28:51.000Z", "id": "1176337674770272262", "edit_history_tweet_ids": ["1176337674770272262"], "author_id": "132302626", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Nem a bel\u00edssima Margot Robbie, a deusa Viola Davis e o maravilhoso Will Smith conseguiram salvar esse Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nSem contar a decep\u00e7\u00e3o que foi o coringa do Jared (predi)Leto."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9562, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:28:50.000Z", "id": "1176337671817506817", "edit_history_tweet_ids": ["1176337671817506817"], "author_id": "50865757", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "n\u00e3o sabia que ia passar esquadrao suicida na globo e perdi a cena da dancinha"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T03:28:49.000Z", "id": "1176337666452926465", "edit_history_tweet_ids": ["1176337666452926465"], "author_id": "605849494", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8946, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:28:47.000Z", "id": "1176337656000720898", "edit_history_tweet_ids": ["1176337656000720898"], "author_id": "3630582979", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o melhor filme que existe e s\u00f3 a minha opini\u00e3o que importa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 102, "end": 118, "probability": 0.7659, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:28:45.000Z", "id": "1176337649856057345", "geo": {"place_id": "7116b0fe9c89e2bf"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176337649856057345"], "author_id": "1035368539241295880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u00c9 impressionante como at\u00e9 nuns filmes mais ou menos, o Will Smith consegue se destacar mais que todos Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 o maior exemplo disso"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:28:44.000Z", "id": "1176337644533538816", "edit_history_tweet_ids": ["1176337644533538816"], "author_id": "736567556409020416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Todo mundo sabe que a \u00fanica coisa que salva esquadr\u00e3o suicida \u00e9 a arlequina"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4315, "type": "Other", "normalized_text": "Magia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "wtfdeds", "id": "778943917"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:28:37.000Z", "id": "1176337615978749954", "edit_history_tweet_ids": ["1176337615978749954"], "author_id": "715634317213339648", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176337440434524160"}], "text": "RT @wtfdeds: a Magia de esquadr\u00e3o su\u00edcida parece o fantasma do filme quando as luzes se apagam"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.962, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:28:37.000Z", "id": "1176337615341203456", "edit_history_tweet_ids": ["1176337615341203456"], "author_id": "389009861", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A Globo passou o filme todo, anunciando ESQUADR\u00c3O SUICIDA, com acento no primeiro I, que mancada \ud83d\ude02"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7748, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:28:34.000Z", "id": "1176337604142411777", "edit_history_tweet_ids": ["1176337604142411777"], "author_id": "707968499273043970", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tudo de bom, posso assistir 100 vezes que n\u00e3o vou enjoar"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8698, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 22, "end": 31, "probability": 0.5734, "type": "Other", "normalized_text": "AnaVitoria"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:28:31.000Z", "id": "1176337590947131392", "edit_history_tweet_ids": ["1176337590947131392"], "author_id": "1156611719663357953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 a AnaVitoria dos filmes baseados em HQ."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:28:31.000Z", "id": "1176337590015942661", "edit_history_tweet_ids": ["1176337590015942661"], "author_id": "198612049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ok eu nunca tinha assistido esquadr\u00e3o suicida inteiro ?????"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T03:28:26.000Z", "id": "1176337571028316160", "edit_history_tweet_ids": ["1176337571028316160"], "author_id": "98241264", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "belettapaula", "id": "145062157"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176290513777020930"}], "text": "RT @belettapaula: Mam\u00e1 8 a\u00f1os con neuralgia del trigemino (enfermedad del suicida) ma\u00f1ana la operan... que la energ\u00eda de mi amor y la de to\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:28:26.000Z", "id": "1176337570298507264", "edit_history_tweet_ids": ["1176337570298507264"], "author_id": "2892216646", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Will Smith no esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito foda"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:28:15.000Z", "id": "1176337523569770496", "edit_history_tweet_ids": ["1176337523569770496"], "author_id": "1078299283525431297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "eu ja tinha esquecido que \u00e9 a arlequina que salva todo mundo praticamente em esquadr\u00e3o suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7613, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:28:15.000Z", "id": "1176337522416394240", "edit_history_tweet_ids": ["1176337522416394240"], "author_id": "1065349768380076032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 pode ser o filme mais mal dirigido da hist\u00f3ria do cinema"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.7633, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida 2"}, {"start": 26, "end": 35, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:28:10.000Z", "id": "1176337504171114496", "edit_history_tweet_ids": ["1176337504171114496"], "author_id": "2784932201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2 sem o Will Smith como o pistoleiro vai ser paia demais"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.7004, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:28:07.000Z", "id": "1176337491416223749", "edit_history_tweet_ids": ["1176337491416223749"], "author_id": "2995244186", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Porra eu assisto esquadr\u00e3o suicida na base do \u00f3dio msm, o filme zoado"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:28:06.000Z", "id": "1176337483778445314", "edit_history_tweet_ids": ["1176337483778445314"], "author_id": "2172176754", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}], "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4144, "type": "Person", "normalized_text": "arlequina"}, {"start": 27, "end": 35, "probability": 0.6936, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:28:05.000Z", "id": "1176337480410419201", "edit_history_tweet_ids": ["1176337480410419201"], "author_id": "319254586", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "arlequina rainha e dona do esquadr\u00e3o suicida e falo com propriedade"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.6718, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:28:04.000Z", "id": "1176337476740403201", "edit_history_tweet_ids": ["1176337476740403201"], "author_id": "1056209492109615104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "To vendo Esquadr\u00e3o Suicida\ud83d\ude0d"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:27:58.000Z", "id": "1176337452732170240", "edit_history_tweet_ids": ["1176337452732170240"], "author_id": "134229329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vergonha alheia Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.4438, "type": "Other", "normalized_text": "Magia"}, {"start": 11, "end": 19, "probability": 0.6498, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:27:55.000Z", "id": "1176337440434524160", "edit_history_tweet_ids": ["1176337440434524160"], "author_id": "778943917", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "a Magia de esquadr\u00e3o su\u00edcida parece o fantasma do filme quando as luzes se apagam"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.8785, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:27:55.000Z", "id": "1176337437410414592", "geo": {"place_id": "7d2f278a0c7f1c15"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176337437410414592"], "author_id": "1078435248587898880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Filme neur\u00f3tico  vey credo \ud83d\ude08\ud83d\udc7f\ud83e\udd21\ud83d\udc79\ud83d\udc7a\ud83d\udc80\u2620\ud83d\udc7b\ud83d\udc7d  \"Esquadr\u00e3o Suicida\" s\u00f3 bagulho doido kkk\ud83e\udd70\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.4309, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 32, "end": 36, "probability": 0.6396, "type": "Person", "normalized_text": "Julia"}, {"start": 120, "end": 127, "probability": 0.564, "type": "Person", "normalized_text": "SOTOGARI"}, {"start": 147, "end": 155, "probability": 0.4596, "type": "Other", "normalized_text": "jiu-jitsu"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:27:47.000Z", "id": "1176337406079000576", "edit_history_tweet_ids": ["1176337406079000576"], "author_id": "908788346243178496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Assistindo o Esquadr\u00e3o suicida, Julia vem do nada e fala:\n-\u00d4 m\u00e3e pra eles vencerem essa bruxa tem que fazer o golpe do \"SOTOGARI\",igual eu fa\u00e7o no jiu-jitsu,segura o kimono dela,d\u00e1 uma banda e depois agarra nas pernas dela at\u00e9 ela cair !! \n\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\n\nMinha jiu-jiteira da m\u00e3e \u2665\ufe0f"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.9223, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:27:47.000Z", "id": "1176337403956596737", "edit_history_tweet_ids": ["1176337403956596737"], "author_id": "2960966134", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "O filme se chama Esquadr\u00e3o Suicida pq a \u00fanica coisa que vc quer fazer \u00e9 se suicidar depois de ver esse filme"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.7742, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:27:43.000Z", "id": "1176337389687648257", "edit_history_tweet_ids": ["1176337389687648257"], "author_id": "3319827340", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Maluco, esse filme do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 a coisa mais horr\u00edvel que j\u00e1 fizeram, c\u00ea t\u00e1 maluco filme ruim dms"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:27:43.000Z", "id": "1176337387481436160", "edit_history_tweet_ids": ["1176337387481436160"], "author_id": "2750734738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "um filme merda: esquadr\u00e3o suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:27:41.000Z", "id": "1176337382284677125", "edit_history_tweet_ids": ["1176337382284677125"], "author_id": "1078797106700345345", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.534, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:27:38.000Z", "id": "1176337367214501896", "edit_history_tweet_ids": ["1176337367214501896"], "author_id": "2990791121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Da uma vergonha alheia assistir esquadr\u00e3o suicida de t\u00e3o ruim q \u00e9"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8379, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 37, "end": 38, "probability": 0.5841, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:27:37.000Z", "id": "1176337364261539840", "edit_history_tweet_ids": ["1176337364261539840"], "author_id": "937611735288205312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o \u00fanico filme da DC que eu gosto"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6021, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.68, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:27:37.000Z", "id": "1176337363741679616", "edit_history_tweet_ids": ["1176337363741679616"], "author_id": "2705491063", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "a caracteriza\u00e7\u00e3o da magia em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 incr\u00edvel mano deus q me perdoe"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.3291, "type": "Person", "normalized_text": "alerquina"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:27:35.000Z", "id": "1176337355831152641", "edit_history_tweet_ids": ["1176337355831152641"], "author_id": "715351807569108992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Gente a alerquina destruiu a bruxa vagabunda e tem gente que ainda n\u00e3o gosta? Ajuda ai, sem ela esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o seria esquadr\u00e3o hihi"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:27:34.000Z", "id": "1176337352052092928", "edit_history_tweet_ids": ["1176337352052092928"], "author_id": "575376091", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Crl esquadr\u00e3o suicida \u00e9 horr\u00edvel demajs"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.8971, "type": "Person", "normalized_text": "will smith"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:27:34.000Z", "id": "1176337349808201728", "edit_history_tweet_ids": ["1176337349808201728"], "author_id": "96234689", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 mt ruim n\u00e9 \n\nmas o will smith pqp q homem"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5627, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:27:29.000Z", "id": "1176337331390992384", "edit_history_tweet_ids": ["1176337331390992384"], "author_id": "1156627442041327616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 muito top vey \u2764"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:27:29.000Z", "id": "1176337329671344129", "edit_history_tweet_ids": ["1176337329671344129"], "author_id": "986071934281580550", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176297729565347844"}], "text": "RT @beri33_: Tava no quarto e a l\u00e2mpada queimou\n\nTadinha, n suportou meu brilho e se suicidou"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "Marg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:27:27.000Z", "id": "1176337323375677440", "edit_history_tweet_ids": ["1176337323375677440"], "author_id": "1005639540894257152", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321933920657408"}], "text": "RT @ZAMENZA: A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Marg\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:27:21.000Z", "id": "1176337296678936578", "edit_history_tweet_ids": ["1176337296678936578"], "author_id": "793923200572858368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o \u00e9 essa atrocidade que pregam n\u00e3o"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:27:18.000Z", "id": "1176337286285283333", "edit_history_tweet_ids": ["1176337286285283333"], "author_id": "72709376", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:27:15.000Z", "id": "1176337272989503488", "edit_history_tweet_ids": ["1176337272989503488"], "author_id": "1015781792320839680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "a\u00ed galera, eu at\u00e9 gosto de esquadr\u00e3o suicida... n\u00e3o eh t\u00e3o ruim, o problema \u00e9 que a expectativa pro filme tava t\u00e3o alta que as pessoas se decepcionaram e acabaram odiando"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:27:14.000Z", "id": "1176337267507585026", "edit_history_tweet_ids": ["1176337267507585026"], "author_id": "2713451073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "T\u00f4 aqui vendo esquadr\u00e3o suicida quando devia estar estudando K K K SOFRO"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8665, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:27:12.000Z", "id": "1176337258846314496", "edit_history_tweet_ids": ["1176337258846314496"], "author_id": "58391889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o pior filme que eu j\u00e1 vi"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:27:11.000Z", "id": "1176337253901189125", "edit_history_tweet_ids": ["1176337253901189125"], "author_id": "57083776", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "Marg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:27:08.000Z", "id": "1176337241658073089", "edit_history_tweet_ids": ["1176337241658073089"], "author_id": "1078797106700345345", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321933920657408"}], "text": "RT @ZAMENZA: A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Marg\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EffigsEduardo", "id": "723674931695902720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:27:07.000Z", "id": "1176337238667476992", "edit_history_tweet_ids": ["1176337238667476992"], "author_id": "1051853662170083329", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175920784549847041"}], "text": "RT @EffigsEduardo: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.7561, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:27:07.000Z", "id": "1176337237782478848", "edit_history_tweet_ids": ["1176337237782478848"], "author_id": "783779921910960128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "mds como esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o maior esgoto que a dc j\u00e1 despejou no mundo."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T03:27:06.000Z", "id": "1176337235593113600", "edit_history_tweet_ids": ["1176337235593113600"], "author_id": "1599555620", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Con raz\u00f3n nuestra generaci\u00f3n es tremendamente suicida y depresiva, se viven preocupando por cada cosa \ud83d\ude02"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.6268, "type": "Person", "normalized_text": "sara"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:27:04.000Z", "id": "1176337223542853632", "edit_history_tweet_ids": ["1176337223542853632"], "author_id": "943160579195359232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "vendo esquadr\u00e3o suicida com a sara \u2764"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:27:03.000Z", "id": "1176337222657691648", "edit_history_tweet_ids": ["1176337222657691648"], "author_id": "1403074357", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "esquadr\u00e3o suicida: \nvil\u00e3 passa o filme todo segurando umas pedras no ar enquanto os caras bebem em um barzinho a\u00ed eles explodem ela\nfim. https://t.co/YebWLoxDts", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/YebWLoxDts", "expanded_url": "https://twitter.com/isabellasonnett/status/1176337222657691648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YebWLoxDts", "media_key": "16_1176337213086425089"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.9409, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "boondockelf", "id": "2259216066"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:27:02.000Z", "id": "1176337215338799105", "edit_history_tweet_ids": ["1176337215338799105"], "author_id": "2172176754", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176329788547588097"}], "text": "RT @boondockelf: Os mesmos que falaram que Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um lixo, est\u00e3o assistindo ao filme nesse exato momento. Amo quando comem no\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.9262, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:26:59.000Z", "id": "1176337202491600896", "edit_history_tweet_ids": ["1176337202491600896"], "author_id": "727494852389310465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida realmente s\u00f3 vale pela harley quinn"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.6389, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 99, "end": 108, "probability": 0.8758, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:26:49.000Z", "id": "1176337161739808769", "edit_history_tweet_ids": ["1176337161739808769"], "author_id": "1033863515629662208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "eu assisti esquadr\u00e3o suicida quando tinha acabado de lan\u00e7ar e n\u00e3o lembrava de como esse coringa do jared leto era tosco puta merda q BOSTA"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.5192, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/14NDHY5Mw8", "expanded_url": "https://twitter.com/obsessedjoker_/status/1176312634192400385?s=19", "display_url": "twitter.com/obsessedjoker_\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:26:44.000Z", "id": "1176337140831137792", "edit_history_tweet_ids": ["1176337140831137792"], "author_id": "736567556409020416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Desde o lan\u00e7amento de esquadr\u00e3o suicida falam mal do filme como \u00e9 que virou modinha falar mal agora??? https://t.co/14NDHY5Mw8"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.9499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9001, "type": "Person", "normalized_text": "Jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "30secondstospn", "id": "39160660"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:26:39.000Z", "id": "1176337118987264000", "edit_history_tweet_ids": ["1176337118987264000"], "author_id": "1931727324", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176333520488357888"}], "text": "RT @30secondstospn: eu assisto Esquadr\u00e3o Suicida e fico puta demais com o potencial do Jared leto sendo jogado no lixo, 10 minutos de tela\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.9802, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.8836, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:26:15.000Z", "id": "1176337021201260544", "edit_history_tweet_ids": ["1176337021201260544"], "author_id": "322351883", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Passando na Globo o meu pior investimento no cinema: Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8904, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:26:15.000Z", "id": "1176337020982943744", "edit_history_tweet_ids": ["1176337020982943744"], "author_id": "1105524245667479552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Esse filme do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um dos filmes mais bizarros e mal feitos que j\u00e1 vi."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.8336, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AssimFalouLucas", "id": "186634432"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:26:13.000Z", "id": "1176337013160759297", "edit_history_tweet_ids": ["1176337013160759297"], "author_id": "998008034998784000", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176333953244045313"}], "text": "RT @AssimFalouLucas: Esquadr\u00e3o Suicida consegue ser o PIOR filme j\u00e1 feito na face da terra. Qualquer porn\u00f4 chanchada com cr\u00edtica \u00e0 ditadura\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:26:03.000Z", "id": "1176336970689236998", "edit_history_tweet_ids": ["1176336970689236998"], "author_id": "1015690071629066240", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:26:00.000Z", "id": "1176336956269223936", "edit_history_tweet_ids": ["1176336956269223936"], "author_id": "814545863745961989", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 71, "probability": 0.9111, "type": "Place", "normalized_text": "Nova Zel\u00e2ndia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "playboy_rocksta", "id": "2336788766"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:26:00.000Z", "id": "1176336955493232640", "edit_history_tweet_ids": ["1176336955493232640"], "author_id": "917594751079247878", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176333031684132866"}], "text": "RT @playboy_rocksta: Eu s\u00f3 qria dizer q aquele atirador da Nova Zel\u00e2ndia que matou v\u00e1rios mu\u00e7ulmanos em 2 mesquitas se denominava como um e\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:25:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "711023791174983681", "id": "1176336952204902400", "edit_history_tweet_ids": ["1176336952204902400"], "author_id": "849986633030139904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Marcilhou", "id": "711023791174983681"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "klakster", "id": "1267985984957886464"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "vibruschhi", "id": "553096506"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "cazumbav", "id": "765652196113412097"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "Gabrielvai13", "id": "931100442741891072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176336626982817792"}], "text": "@Marcilhou @klakster @vibruschhi @cazumbav @Gabrielvai13 flw vo ver esquadr\u00e3o suicida na tela quente"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:25:57.000Z", "id": "1176336946257367041", "edit_history_tweet_ids": ["1176336946257367041"], "author_id": "903039101099757569", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ItaloAlevato", "id": "1120428128235610112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176335063132377088"}], "text": "RT @ItaloAlevato: Esquadr\u00e3o suicida e top mano KKK"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.3455, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:25:49.000Z", "id": "1176336909020405760", "edit_history_tweet_ids": ["1176336909020405760"], "author_id": "384036088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "A primeira vez que eu vi esquadr\u00e3o suicida eu achei top demais mas agora eu vejo e fico \"tsc tsc esse roteiro, essas falas...\""}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9637, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:25:40.000Z", "id": "1176336874576732162", "edit_history_tweet_ids": ["1176336874576732162"], "author_id": "81753857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "To assistindo Esquadr\u00e3o Suicida e conclu\u00ed que esse tipo de filme n\u00e3o \u00e9 pra mim POIS N\u00c3O ENTENDO NADA"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:25:32.000Z", "id": "1176336840212832257", "edit_history_tweet_ids": ["1176336840212832257"], "author_id": "1143742014", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "essa parte de esquadr\u00e3o suicida AI CARALHO"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9405, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:25:26.000Z", "id": "1176336813465714689", "edit_history_tweet_ids": ["1176336813465714689"], "author_id": "1015781792320839680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "esquadr\u00e3o suicida na globo \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9672, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:25:05.000Z", "id": "1176336727230898177", "edit_history_tweet_ids": ["1176336727230898177"], "author_id": "14426758", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu quis tanto gostar se Esquadr\u00e3o Suicida que to vendo ele na Globo e pensando como ele \u00e9 ruim. Vai virar guilty pleasure"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:25:05.000Z", "id": "1176336726152888320", "edit_history_tweet_ids": ["1176336726152888320"], "author_id": "76445455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "fui dar uma chance pra esquadr\u00e3o suicida agora que perdi o preconceito de filme de herois mas olha\n\nfilme chato da porra"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:25:01.000Z", "id": "1176336708352319488", "edit_history_tweet_ids": ["1176336708352319488"], "author_id": "2290339842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tudo que eu tenho"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 123, "tag": "TelaQuente"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 22, "probability": 0.9338, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.8272, "type": "Other", "normalized_text": "TelaQuente"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:24:47.000Z", "id": "1176336651116863489", "geo": {"place_id": "9e88a2253c9ed08d"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176336651116863489"], "author_id": "107464199", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Aaaaa Esquadr\u00e3o Suicida, pq um elenco t\u00e3o perfeito pra um filme t\u00e3o mal aproveitado? Fico triste com  sas coisa #TelaQuente"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6871, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanbenevenutti", "id": "717892901800439808"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/4fjb7QM94L", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanbenevenutti/status/1176316143889522696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4fjb7QM94L", "media_key": "16_1176316133516939266"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:24:46.000Z", "id": "1176336648155668481", "edit_history_tweet_ids": ["1176336648155668481"], "author_id": "3778119555", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176316143889522696"}], "text": "RT @jeanbenevenutti: A Cara como Magia em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tudo pra mim https://t.co/4fjb7QM94L"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:24:46.000Z", "id": "1176336644930179072", "edit_history_tweet_ids": ["1176336644930179072"], "author_id": "1110947917911732224", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:24:45.000Z", "id": "1176336640941445126", "edit_history_tweet_ids": ["1176336640941445126"], "author_id": "168250570", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9133, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.3291, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pewdiepep", "id": "901894147115806721"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:24:34.000Z", "id": "1176336595923951616", "edit_history_tweet_ids": ["1176336595923951616"], "author_id": "2476985354", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324789289570304"}], "text": "RT @pewdiepep: Esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 serviu pras minas irem fantasiadas de Arlequina nas festas a fantasia"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.9409, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "boondockelf", "id": "2259216066"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:24:33.000Z", "id": "1176336592929267712", "edit_history_tweet_ids": ["1176336592929267712"], "author_id": "960971142252191744", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176329788547588097"}], "text": "RT @boondockelf: Os mesmos que falaram que Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um lixo, est\u00e3o assistindo ao filme nesse exato momento. Amo quando comem no\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:24:33.000Z", "id": "1176336591431749634", "edit_history_tweet_ids": ["1176336591431749634"], "author_id": "1005639540894257152", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T03:24:30.000Z", "id": "1176336581227163649", "edit_history_tweet_ids": ["1176336581227163649"], "author_id": "1521510584", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:24:27.000Z", "id": "1176336567796940800", "edit_history_tweet_ids": ["1176336567796940800"], "author_id": "237347486", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.9499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9001, "type": "Person", "normalized_text": "Jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "30secondstospn", "id": "39160660"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:24:16.000Z", "id": "1176336520371933184", "edit_history_tweet_ids": ["1176336520371933184"], "author_id": "981554964", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176333520488357888"}], "text": "RT @30secondstospn: eu assisto Esquadr\u00e3o Suicida e fico puta demais com o potencial do Jared leto sendo jogado no lixo, 10 minutos de tela\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:24:13.000Z", "id": "1176336506862166016", "edit_history_tweet_ids": ["1176336506862166016"], "author_id": "2941542399", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:24:10.000Z", "id": "1176336496607072257", "edit_history_tweet_ids": ["1176336496607072257"], "author_id": "1125040797752135681", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8456, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:24:05.000Z", "id": "1176336475148959745", "edit_history_tweet_ids": ["1176336475148959745"], "author_id": "3015377543", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um filme muito ??????? Mas \u00e9 legal"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:23:58.000Z", "id": "1176336446443200517", "edit_history_tweet_ids": ["1176336446443200517"], "author_id": "1150043174838161408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "A \u00fanica coisa que salva em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 a trilha sonora, porque de resto s\u00f3 o pai kkkkk https://t.co/MF9PIWA9i8", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/MF9PIWA9i8", "expanded_url": "https://twitter.com/manudss17/status/1176336446443200517/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MF9PIWA9i8", "media_key": "16_1176336437131841536"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:23:57.000Z", "id": "1176336442395697152", "edit_history_tweet_ids": ["1176336442395697152"], "author_id": "2202258176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Meu pai sobre esquadr\u00e3o suicida: \n\"Parece os ca\u00e7a fantasma.....\""}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:23:57.000Z", "id": "1176336440969650176", "edit_history_tweet_ids": ["1176336440969650176"], "author_id": "1015785310981185540", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "anna_bjss", "id": "2980577241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176317864569180160"}], "text": "RT @anna_bjss: Me amarro em esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:23:57.000Z", "id": "1176336439904092160", "edit_history_tweet_ids": ["1176336439904092160"], "author_id": "768475996941066241", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:23:56.000Z", "id": "1176336438482341888", "edit_history_tweet_ids": ["1176336438482341888"], "author_id": "63637272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "A melhor parte de esquadr\u00e3o suicida: quando sobe os creditos https://t.co/wIfpHitwY8", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/wIfpHitwY8", "expanded_url": "https://twitter.com/babi/status/1176334677025710081", "display_url": "twitter.com/babi/status/11\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 41, "probability": 0.6075, "type": "Person", "normalized_text": "Cara Delevingne"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.7398, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:23:55.000Z", "id": "1176336434149634048", "edit_history_tweet_ids": ["1176336434149634048"], "author_id": "1002315601270976512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "At\u00e9  hoje tem boatos que a Cara Delevingne que estragou o Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 92, "probability": 0.63, "type": "Other", "normalized_text": "Tela Quente"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/xu20H5iN3d", "expanded_url": "https://twitter.com/helder1965/status/1176336417611493377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xu20H5iN3d", "media_key": "3_1176336385034391552"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/3hDgeCA9rb", "expanded_url": "https://twitter.com/tvglobo/status/1176310463820382209", "display_url": "twitter.com/tvglobo/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:23:51.000Z", "id": "1176336417611493377", "edit_history_tweet_ids": ["1176336417611493377"], "author_id": "20013925", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176310463820382209"}], "text": "Ei, pessoal, demitam o estagi\u00e1rio analfa que escreveu SU\u00cdCIDA no nome do filme da Tela Quente de hoje. Absurdo, viu? https://t.co/xu20H5iN3d https://t.co/3hDgeCA9rb"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:23:47.000Z", "id": "1176336398414204928", "edit_history_tweet_ids": ["1176336398414204928"], "author_id": "799312785226211328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "T\u00f4 marolando vendo esquadr\u00e3o suicida kkk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.9409, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "boondockelf", "id": "2259216066"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:23:45.000Z", "id": "1176336392525422593", "edit_history_tweet_ids": ["1176336392525422593"], "author_id": "3778119555", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176329788547588097"}], "text": "RT @boondockelf: Os mesmos que falaram que Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um lixo, est\u00e3o assistindo ao filme nesse exato momento. Amo quando comem no\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:23:44.000Z", "id": "1176336384577159169", "edit_history_tweet_ids": ["1176336384577159169"], "author_id": "1005919819550658564", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ia escrever mas fiquei vendo esquadr\u00e3o suicida....."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9283, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.698, "type": "Organization", "normalized_text": "marvel"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:23:38.000Z", "id": "1176336361340751872", "edit_history_tweet_ids": ["1176336361340751872"], "author_id": "152057406", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "to assistindo esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez e pqp que filme mais bobo \u00e9 esse? kkk e como sempre marvel sendo superior"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.5502, "type": "Other", "normalized_text": "HOPPER"}, {"start": 18, "end": 32, "probability": 0.6564, "type": "Organization", "normalized_text": "STRANGER THINGS"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:23:38.000Z", "id": "1176336360967458816", "edit_history_tweet_ids": ["1176336360967458816"], "author_id": "846523212", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "MANO, O HOPPER DE STRANGER THINGS T\u00c1 EM ESQUADR\u00c3O SUICIDA!"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 70, "tag": "Esquadraosuicidanaglobo"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.461, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "isllau", "id": "1648416043"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/LkR5I1mXy4", "expanded_url": "https://twitter.com/isllau/status/1176309266677936129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LkR5I1mXy4", "media_key": "3_1176309261846142977"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:23:37.000Z", "id": "1176336356534095872", "edit_history_tweet_ids": ["1176336356534095872"], "author_id": "2503043407", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309266677936129"}], "text": "RT @isllau: Melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida #Esquadraosuicidanaglobo https://t.co/LkR5I1mXy4"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:23:36.000Z", "id": "1176336352893444097", "edit_history_tweet_ids": ["1176336352893444097"], "author_id": "1133212686194495488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Comendo batata frita e assistindo esquadr\u00e3o suicida \ud83d\udc99"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.5072, "type": "Person", "normalized_text": "delavigne"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.7314, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:23:34.000Z", "id": "1176336343061975041", "edit_history_tweet_ids": ["1176336343061975041"], "author_id": "60773097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "essa atua\u00e7\u00e3o da cara delavigne de vil\u00e3 em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma vergonha merecia um framboesa de ouro"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T03:23:27.000Z", "id": "1176336315975184384", "edit_history_tweet_ids": ["1176336315975184384"], "author_id": "47216842", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:23:23.000Z", "id": "1176336298728218626", "edit_history_tweet_ids": ["1176336298728218626"], "author_id": "1042169337312894982", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175721175579799553"}], "text": "RT @HalJordan_dc_: *Comercial de tela quente passando anunciando q v\u00e3o passar esquadr\u00e3o suicida*\n\nMinha m\u00e3e: eita acho q vou assistir parec\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:23:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "286313964", "id": "1176336293246230528", "edit_history_tweet_ids": ["1176336293246230528"], "author_id": "193431974", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Lgsiilva", "id": "286313964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176331343950753797"}], "text": "@Lgsiilva Esquadr\u00e3o suicida"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:23:21.000Z", "id": "1176336291530715136", "edit_history_tweet_ids": ["1176336291530715136"], "author_id": "56839098", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.9409, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "boondockelf", "id": "2259216066"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:23:21.000Z", "id": "1176336291186774016", "edit_history_tweet_ids": ["1176336291186774016"], "author_id": "2347181596", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176329788547588097"}], "text": "RT @boondockelf: Os mesmos que falaram que Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um lixo, est\u00e3o assistindo ao filme nesse exato momento. Amo quando comem no\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 114, "tag": "Mental\u00edzate"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T03:23:17.000Z", "id": "1176336273683955713", "edit_history_tweet_ids": ["1176336273683955713"], "author_id": "159112444", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176152094451097600"}], "text": "RT @INPRFM: El mayor riesgo de suicidio consumado es en el primer a\u00f1o posterior a un intento\rsuicida\u2026\r#Mental\u00edzate con nosotros\nS\u00edguenos en\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6871, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanbenevenutti", "id": "717892901800439808"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/4fjb7QM94L", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanbenevenutti/status/1176316143889522696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4fjb7QM94L", "media_key": "16_1176316133516939266"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:23:16.000Z", "id": "1176336268361392128", "edit_history_tweet_ids": ["1176336268361392128"], "author_id": "2789600716", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176316143889522696"}], "text": "RT @jeanbenevenutti: A Cara como Magia em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tudo pra mim https://t.co/4fjb7QM94L"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 100, "probability": 0.8823, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.9698, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:23:12.000Z", "id": "1176336252859297792", "edit_history_tweet_ids": ["1176336252859297792"], "author_id": "1040590058452074496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "De todas as coisas que meu pai fez hj que me decepcionaram... Estar realmente vendo Esquadr\u00e3o Suicida na Globo \u00e9 definitivamente a pior delas"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.4738, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:23:10.000Z", "id": "1176336243988271104", "edit_history_tweet_ids": ["1176336243988271104"], "author_id": "3393850091", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Queria t\u00e1 vendo esquadr\u00e3o suicida com ela s\u00f3 falto ela"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:23:06.000Z", "id": "1176336229002035201", "edit_history_tweet_ids": ["1176336229002035201"], "author_id": "2614037401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "IRM\u00c3O E EU QUE TAVA MO NA CARENCIA TRISTISSIMA AI A TV LIGOU SOZINHA E TA PASSANDO ESQUADR\u00c3O SUICIDA"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7169, "type": "Place", "normalized_text": "Bruna"}, {"start": 21, "end": 35, "probability": 0.7863, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Cabrini"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:23:02.000Z", "id": "1176336212275204096", "edit_history_tweet_ids": ["1176336212275204096"], "author_id": "1044345242294595589", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Bruna Surfistinha no Roberto Cabrini e minha v\u00f3 quase faltou me bater pq eu troquei de canal pra ver esquadr\u00e3o suicida kkkkkkkk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.7319, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:23:00.000Z", "id": "1176336202728955904", "geo": {"place_id": "d16815010421ff73"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176336202728955904"], "author_id": "88500238", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Tem filme dublado que fica MUITO bizarro! Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um exemplo deles: T\u00c1 POOOOOODRE hahahahaahaa"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:22:59.000Z", "id": "1176336196122927105", "edit_history_tweet_ids": ["1176336196122927105"], "author_id": "2172176754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "oq me resta \u00e9 ver esse final de esquadr\u00e3o suicida n\u00e9"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.4456, "type": "Person", "normalized_text": "El Diabo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:22:57.000Z", "id": "1176336188577394688", "edit_history_tweet_ids": ["1176336188577394688"], "author_id": "1026657586098130945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Toda vez que El Diabo morre no esquadr\u00e3o suicida eu choro igual um beb\u00ea \ud83d\udc94\ud83d\ude2d"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.9453, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThaysThaaay", "id": "3208501505"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:22:56.000Z", "id": "1176336187331612673", "edit_history_tweet_ids": ["1176336187331612673"], "author_id": "849801020515512325", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176320096555491328"}], "text": "RT @ThaysThaaay: Amo esquadr\u00e3o suicida mais a Globo ama cortar os filmes \ud83d\ude44"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:22:54.000Z", "id": "1176336175075926016", "edit_history_tweet_ids": ["1176336175075926016"], "author_id": "3179881514", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8575, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.6845, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5145, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Solta_oPlay", "id": "991322639972098048"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/279URz0mVw", "expanded_url": "https://twitter.com/Solta_oPlay/status/1067215383374036993/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/279URz0mVw", "media_key": "7_1067215080213893120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:22:48.000Z", "id": "1176336152984510464", "edit_history_tweet_ids": ["1176336152984510464"], "author_id": "315498653", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1067215383374036993"}], "text": "RT @Solta_oPlay: A melhor cena de Esquadr\u00e3o Suicida!\n\nArlequina e Coringa \u2764\ufe0f https://t.co/279URz0mVw"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9644, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:22:48.000Z", "id": "1176336151180906498", "edit_history_tweet_ids": ["1176336151180906498"], "author_id": "136801024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "carai passando esquadr\u00e3o suicida na globo e eu nem tava ligadaaa"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:22:48.000Z", "id": "1176336149968773120", "edit_history_tweet_ids": ["1176336149968773120"], "author_id": "897925353397735426", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176310021828894721"}], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cGosto de fazer amigos. Essa \u00e9 a diferen\u00e7a entre n\u00f3s.\u201d \n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:22:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "734754781399535616", "id": "1176336131920748544", "edit_history_tweet_ids": ["1176336131920748544"], "author_id": "170372384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlvarengaKelen", "id": "734754781399535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176335253272694784"}], "text": "@AlvarengaKelen Chute suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:22:35.000Z", "id": "1176336096734695424", "edit_history_tweet_ids": ["1176336096734695424"], "author_id": "753055106753523712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Nunca assisti ESQUADR\u00c3O SUICIDA e logo hj q ta passando na tv eu to com pregui\u00e7a de ir na sala."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.9786, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 28, "end": 34, "probability": 0.7671, "type": "Other", "normalized_text": "Su\u00edcida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:22:31.000Z", "id": "1176336081308049409", "edit_history_tweet_ids": ["1176336081308049409"], "author_id": "22799789", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "P\u00f4, Globo, n\u00e3o \u00e9 Esquadr\u00e3o \"Su\u00edcida\". N\u00e3o tem esse acento a\u00ed."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.9513, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9153, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:22:27.000Z", "id": "1176336063046004737", "edit_history_tweet_ids": ["1176336063046004737"], "author_id": "604972245", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Assistir Esquadr\u00e3o Suicida dublado na globo pra ficar mais triste ainda com esse filme"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.9544, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 38, "end": 54, "probability": 0.7921, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:22:23.000Z", "id": "1176336048793804801", "edit_history_tweet_ids": ["1176336048793804801"], "author_id": "1067918760772845570", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "S\u00f3 a Globo pra fazer meu pai assistir Esquadr\u00e3o Suicida aushsusgwywhys"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:22:15.000Z", "id": "1176336013209296897", "edit_history_tweet_ids": ["1176336013209296897"], "author_id": "120446868", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 t\u00e3o ruim ne"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.4702, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PietroLourenco", "id": "1529973414236246036"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:22:14.000Z", "id": "1176336008616562688", "edit_history_tweet_ids": ["1176336008616562688"], "author_id": "353219769", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176328925124935686"}], "text": "RT @pietrolourenco: Arlequina dona \u00e9 propriet\u00e1ria do esquadr\u00e3o suicida simplesmente perfeita salvou o filme, quem concorda respira."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5916, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:22:00.000Z", "id": "1176335950277992448", "edit_history_tweet_ids": ["1176335950277992448"], "author_id": "2280518542", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "esquadr\u00e3o suicida,\n\ngente boa no filme mas o filme \u00e9 uma bosta"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:21:59.000Z", "id": "1176335944124915712", "edit_history_tweet_ids": ["1176335944124915712"], "author_id": "2309066411", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:21:58.000Z", "id": "1176335944032620546", "edit_history_tweet_ids": ["1176335944032620546"], "author_id": "2722884715", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Como o esquadr\u00e3o suicida \u00e9 horr\u00edvel kkkkkkkm"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:21:57.000Z", "id": "1176335938756194305", "edit_history_tweet_ids": ["1176335938756194305"], "author_id": "3025626207", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 75, "probability": 0.8286, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:21:56.000Z", "id": "1176335935199502337", "edit_history_tweet_ids": ["1176335935199502337"], "author_id": "362423690", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ah mano!\nE eu sem entender porque t\u00e1 todo mundo falando de Esquadr\u00e3o Suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T03:21:54.000Z", "id": "1176335926844436480", "edit_history_tweet_ids": ["1176335926844436480"], "author_id": "840372018386259968", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.9409, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "boondockelf", "id": "2259216066"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:21:54.000Z", "id": "1176335923879059456", "edit_history_tweet_ids": ["1176335923879059456"], "author_id": "4013954074", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176329788547588097"}], "text": "RT @boondockelf: Os mesmos que falaram que Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um lixo, est\u00e3o assistindo ao filme nesse exato momento. Amo quando comem no\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:21:51.000Z", "id": "1176335912378261506", "edit_history_tweet_ids": ["1176335912378261506"], "author_id": "807707971186724864", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "yellowlucia", "id": "126845298"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/ieT4OzHXhi", "expanded_url": "https://twitter.com/rhaisa_paz/status/1176309702550085637", "display_url": "twitter.com/rhaisa_paz/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176333595667062785"}], "text": "RT @yellowlucia: a menina \u00e9 suicida... caracas! https://t.co/ieT4OzHXhi"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.7983, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:21:49.000Z", "id": "1176335904161574912", "edit_history_tweet_ids": ["1176335904161574912"], "author_id": "878839360795398144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Botei pra assistir esquadr\u00e3o suicida do nada eu acordo com um tiroteio do Cara\u00ed e eu sem saber do que t\u00e1 rolando, vai te fude KKKKKKKKKKK"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.75, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8426, "type": "Person", "normalized_text": "Maycon"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:21:48.000Z", "id": "1176335898868375552", "edit_history_tweet_ids": ["1176335898868375552"], "author_id": "955992144619212801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "n\u00e3o posso v\u00ea esse filme Esquadr\u00e3o suicida que lembro do Maycon KKKKKKKKKK"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:21:48.000Z", "id": "1176335898801332224", "edit_history_tweet_ids": ["1176335898801332224"], "author_id": "315498653", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T03:21:47.000Z", "id": "1176335895047409664", "edit_history_tweet_ids": ["1176335895047409664"], "author_id": "115729730", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.6606, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nicole_rss", "id": "1157326344826605569"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:21:44.000Z", "id": "1176335884318314496", "edit_history_tweet_ids": ["1176335884318314496"], "author_id": "1120794867448336386", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309420655087618"}], "text": "RT @nicole_rss: j\u00e1 assisti esquadr\u00e3o suicida mil vezes e n me canso"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:21:42.000Z", "id": "1176335876961558529", "edit_history_tweet_ids": ["1176335876961558529"], "author_id": "732252357262778368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Uma menina da minha faculdade se suicidou ontem. Tava um clima t\u00e3o ruim hoje. \u2639\ufe0f"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5945, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:21:41.000Z", "id": "1176335871718637568", "edit_history_tweet_ids": ["1176335871718637568"], "author_id": "2921871345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 muito mico, meudeys"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.7982, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.8534, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.7449, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.6721, "type": "Other", "normalized_text": "Birds"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:21:40.000Z", "id": "1176335865817251845", "edit_history_tweet_ids": ["1176335865817251845"], "author_id": "1708736509", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175446552413921287"}], "text": "RT @DCBrasil3: A trama de Aves de Rapina se passa anos ap\u00f3s os eventos de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nBatman est\u00e1 desaparecido a dois anos. #Birds\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:21:38.000Z", "id": "1176335856728248321", "edit_history_tweet_ids": ["1176335856728248321"], "author_id": "1875678938", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu acho esquadr\u00e3o suicida muito ruim"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7674, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9642, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.456, "type": "Other", "normalized_text": "Curinga"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.8213, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:21:32.000Z", "id": "1176335833659531264", "edit_history_tweet_ids": ["1176335833659531264"], "author_id": "3328113407", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176320913698152448"}], "text": "RT @Dc_da_depressao: Passando Esquadr\u00e3o Suicida na Globo hoje e eu s\u00f3 consigo pensar em como a lenda Co\u00e9 Curinga n\u00e3o levou o Oscar de melho\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.5546, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:21:25.000Z", "id": "1176335805033394176", "edit_history_tweet_ids": ["1176335805033394176"], "author_id": "1330507903", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "To aqui vendo esquadr\u00e3o suicida com minha m\u00e3e mas ela dorme nunca consegue ver um filme todo \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:21:22.000Z", "id": "1176335791804440576", "edit_history_tweet_ids": ["1176335791804440576"], "author_id": "386829317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Nossa esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito ruim t\u00e1 loko"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9399, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:21:22.000Z", "id": "1176335791037046784", "edit_history_tweet_ids": ["1176335791037046784"], "author_id": "2172176754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "eu perdendo esquadr\u00e3o suicida na globo mds cheguei agora do trabalho no final"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:21:18.000Z", "id": "1176335774511435777", "edit_history_tweet_ids": ["1176335774511435777"], "author_id": "1029900763659677697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "que filme horrivel esse esquadr\u00e3o suicida pqp"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T03:21:16.000Z", "id": "1176335767326658560", "edit_history_tweet_ids": ["1176335767326658560"], "author_id": "123120885", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:21:14.000Z", "id": "1176335755821670401", "edit_history_tweet_ids": ["1176335755821670401"], "author_id": "720284974465687552", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 38, "probability": 0.8242, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/QstZXOmGBV", "expanded_url": "https://twitter.com/Jinutted8/status/1176335751107268609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QstZXOmGBV", "media_key": "3_1176335748192186369"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:21:12.000Z", "id": "1176335751107268609", "edit_history_tweet_ids": ["1176335751107268609"], "author_id": "1174499429317062657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Eu vendo as pessoas que falam mal da DC assistindo esquadr\u00e3o suicida: https://t.co/QstZXOmGBV"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 87, "probability": 0.8746, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JZgza", "id": "1114834671366541313"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "PhilAMellows", "id": "1416349142"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T03:21:06.000Z", "id": "1176335724007710722", "edit_history_tweet_ids": ["1176335724007710722"], "author_id": "236660120", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176216107046318081"}], "text": "RT @JZgza: @PhilAMellows El d\u00eda que se entere de que la fotos\u00edntesis no funciona sin CO2 se suicida fijo."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:21:06.000Z", "id": "1176335723433287681", "edit_history_tweet_ids": ["1176335723433287681"], "author_id": "215105072", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7579, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:20:59.000Z", "id": "1176335692701585408", "edit_history_tweet_ids": ["1176335692701585408"], "author_id": "384459999", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida melhor filme sempre"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 103, "probability": 0.5952, "type": "Other", "normalized_text": "Tela Quente"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:20:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "18219976", "id": "1176335664574599169", "edit_history_tweet_ids": ["1176335664574599169"], "author_id": "20013925", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176310463820382209"}], "text": "@RedeGlobo Ei, pessoal, demitam o estagi\u00e1rio analfa que escreveu SU\u00cdCIDA no nome do filme da Tela Quente de hoje. Absurdo, viu?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:20:51.000Z", "id": "1176335662619996161", "edit_history_tweet_ids": ["1176335662619996161"], "author_id": "872531857426046977", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.6483, "type": "Other", "normalized_text": "guri"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T03:20:44.000Z", "id": "1176335630294573057", "edit_history_tweet_ids": ["1176335630294573057"], "author_id": "2588635441", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Pobre guri, d\u00f3nde no llegue a primera se suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9569, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:20:41.000Z", "id": "1176335619347365889", "edit_history_tweet_ids": ["1176335619347365889"], "author_id": "1042169337312894982", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A melhor parte de Esquadr\u00e3o Suicida foi o trailer \ud83d\udc4d\ud83c\udffc"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:20:40.000Z", "id": "1176335613445980161", "edit_history_tweet_ids": ["1176335613445980161"], "author_id": "1163186377439268870", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:20:37.000Z", "id": "1176335601026707461", "edit_history_tweet_ids": ["1176335601026707461"], "author_id": "1092593268330762240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida eh mto ruim"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:20:37.000Z", "id": "1176335600590479365", "edit_history_tweet_ids": ["1176335600590479365"], "author_id": "220058066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 t\u00e3o ruim que d\u00f3i"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4777, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:20:32.000Z", "id": "1176335582592741376", "edit_history_tweet_ids": ["1176335582592741376"], "author_id": "2885777241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida acertou nos atores mas errou no filme em si"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.5737, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:20:31.000Z", "id": "1176335578092232705", "edit_history_tweet_ids": ["1176335578092232705"], "author_id": "2226797834", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "eu sei l\u00e1 oq me deu na cabe\u00e7a de ter falado que gostei do esquadr\u00e3o suicida q filme ruim"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.5275, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadrao"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:20:27.000Z", "id": "1176335558701920256", "edit_history_tweet_ids": ["1176335558701920256"], "author_id": "875946430153859073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Amo dms Esquadrao Suicida pqp"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:20:23.000Z", "id": "1176335543711518720", "edit_history_tweet_ids": ["1176335543711518720"], "author_id": "733219300278964224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ok, falei mal de esquadr\u00e3o suicida, mas a alerquina \u00e9 incrivel. \n\n(s\u00f3 acho ela msm kk)"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gabssmelo", "id": "704219911"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:20:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "704219911", "id": "1176335501395136513", "edit_history_tweet_ids": ["1176335501395136513"], "author_id": "133513465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176334781216374784"}], "text": "@gabssmelo ta assistindo esquadrao suicida ne, safada?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:20:06.000Z", "id": "1176335473893105664", "edit_history_tweet_ids": ["1176335473893105664"], "author_id": "797250569597493248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "o professor do meu irm\u00e3o se suicidou\n\ud83d\ude22"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7102, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:20:06.000Z", "id": "1176335472144125952", "edit_history_tweet_ids": ["1176335472144125952"], "author_id": "161452876", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um \u00f3timo exemplo de boa id\u00e9ia desperdi\u00e7ada."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:20:05.000Z", "id": "1176335467232550912", "edit_history_tweet_ids": ["1176335467232550912"], "author_id": "1708736509", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.5638, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Eduuardaaaa", "id": "2788172771"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/BRMJsSylzn", "expanded_url": "https://twitter.com/Eduuardaaaa/status/1176334706939445248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BRMJsSylzn", "media_key": "16_1176334684457971713"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:19:55.000Z", "id": "1176335426203860992", "edit_history_tweet_ids": ["1176335426203860992"], "author_id": "1002045026766123009", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176334706939445248"}], "text": "RT @Eduuardaaaa: Dona do esquadr\u00e3o suicida, Arlequina \u00e9 foda https://t.co/BRMJsSylzn"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.8937, "type": "Person", "normalized_text": "ezra miller"}, {"start": 40, "end": 50, "probability": 0.7168, "type": "Person", "normalized_text": "ben affleck"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:19:55.000Z", "id": "1176335425226596352", "edit_history_tweet_ids": ["1176335425226596352"], "author_id": "2711449099", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "nossa eu nao lembrava que ezra miller e ben affleck apareciam em esquadr\u00e3o suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.626, "type": "Other", "normalized_text": "aves"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.4588, "type": "Other", "normalized_text": "rapina"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.5696, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:19:54.000Z", "id": "1176335422252883968", "edit_history_tweet_ids": ["1176335422252883968"], "author_id": "1065996729722515456", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175602052153716736"}], "text": "RT @comicxcanary: eu acho que a trilha sonora de aves de rapina vai ser t\u00e3o perfeita quanto a de esquadr\u00e3o suicida ou MUITO MELHOR"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:19:44.000Z", "id": "1176335381278728192", "edit_history_tweet_ids": ["1176335381278728192"], "author_id": "4441337007", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hannilecte", "id": "3343421829"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/ZN9AejO0SV", "expanded_url": "https://twitter.com/hannilecte/status/1176331478982111233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZN9AejO0SV", "media_key": "3_1176331469658185730"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176331478982111233"}], "text": "RT @hannilecte: \u00fanico jeito de deixar esquadr\u00e3o suicida bom de se assistir \u00e9 desligando a tv https://t.co/ZN9AejO0SV"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3338, "type": "Person", "normalized_text": "robbie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pedrovdem", "id": "1092855528198492160"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/1Cur05GH0x", "expanded_url": "https://twitter.com/euarley/status/1176325823843975168/video/1", "display_url": "twitter.com/euarley/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:19:43.000Z", "id": "1176335373955452929", "edit_history_tweet_ids": ["1176335373955452929"], "author_id": "1066604667549954048", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176334903622995969"}], "text": "RT @pedrovdem: essa cena de esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o tem um defeito, margot robbie conte comigo sempre https://t.co/1Cur05GH0x"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.5024, "type": "Person", "normalized_text": "Will"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.6001, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CorreBergg", "id": "4828480292"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:19:39.000Z", "id": "1176335357828358144", "edit_history_tweet_ids": ["1176335357828358144"], "author_id": "210863828", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176335103796101121"}], "text": "RT @CorreBergg: Will, Cara e Margot tem problemas na coluna at\u00e9 hj de tanto carregar esse esquadr\u00e3o suicida nas costas"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 29, "probability": 0.4308, "type": "Other", "normalized_text": "margot robbie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "gryswnatomy", "id": "1261103829183090690"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:19:35.000Z", "id": "1176335344129720321", "edit_history_tweet_ids": ["1176335344129720321"], "author_id": "1066604667549954048", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176334840016384001"}], "text": "RT @gryswnatomy: margot robbie carregou o esquadr\u00e3o suicida nas costas"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:19:34.000Z", "id": "1176335338400337921", "edit_history_tweet_ids": ["1176335338400337921"], "author_id": "24163682", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:19:33.000Z", "id": "1176335334587719680", "edit_history_tweet_ids": ["1176335334587719680"], "author_id": "2521486300", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.8434, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.7337, "type": "Person", "normalized_text": "Jai Courtney"}, {"start": 101, "end": 113, "probability": 0.9299, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 119, "end": 131, "probability": 0.8779, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EduduLuz", "id": "1932803113"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:19:25.000Z", "id": "1176335301427585024", "edit_history_tweet_ids": ["1176335301427585024"], "author_id": "1066604667549954048", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176334550206701568"}], "text": "RT @EduduLuz: S\u00f3 vou assistir a sequ\u00eancia/reboot/sla o qu\u00ea de Esquadr\u00e3o Suicida pq tem Jai Courtney, Margot Robbie e o Joel Kinnaman (al\u00e9m\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.9461, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:19:19.000Z", "id": "1176335273988374528", "edit_history_tweet_ids": ["1176335273988374528"], "author_id": "793231756073832448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Amoo ver Esquadr\u00e3o Suicida. \u2665\ufe0f"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.7985, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:19:18.000Z", "id": "1176335272214237184", "edit_history_tweet_ids": ["1176335272214237184"], "author_id": "781188708884107264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Amo ver esquadr\u00e3o suicida todas as vezes q passa melhor filme do universo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8258, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:19:16.000Z", "id": "1176335261103513605", "edit_history_tweet_ids": ["1176335261103513605"], "author_id": "951879027136126976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Nunca assisti esquadr\u00e3o suicida... comecei agr e gente q besteira kkk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5025, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:19:11.000Z", "id": "1176335240857567232", "edit_history_tweet_ids": ["1176335240857567232"], "author_id": "1019557909368397824", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "esquadr\u00e3o suicida poderia ter uma continua\u00e7\u00e3o"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.5483, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:19:09.000Z", "id": "1176335233735680000", "edit_history_tweet_ids": ["1176335233735680000"], "author_id": "456911496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "A cada ano que passa, esse filme do esquadr\u00e3o suicida parece que fica pior."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:19:07.000Z", "id": "1176335223572848640", "edit_history_tweet_ids": ["1176335223572848640"], "author_id": "934123109841559552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Caralho, esquadr\u00e3o suicida \u00e9 mto ruim"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:18:58.000Z", "id": "1176335189041192961", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176335189041192961"], "author_id": "144850474", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 brabo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.961, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:18:46.000Z", "id": "1176335136385830912", "edit_history_tweet_ids": ["1176335136385830912"], "author_id": "1117906314955579392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "E assistindo \"Esquadr\u00e3o Suicida\" KKKKKKKK o auge"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9133, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.3291, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pewdiepep", "id": "901894147115806721"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:18:45.000Z", "id": "1176335134569771008", "edit_history_tweet_ids": ["1176335134569771008"], "author_id": "67712550", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324789289570304"}], "text": "RT @pewdiepep: Esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 serviu pras minas irem fantasiadas de Arlequina nas festas a fantasia"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.346, "type": "Person", "normalized_text": "Will"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.4693, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:18:38.000Z", "id": "1176335103796101121", "edit_history_tweet_ids": ["1176335103796101121"], "author_id": "4828480292", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Will, Cara e Margot tem problemas na coluna at\u00e9 hj de tanto carregar esse esquadr\u00e3o suicida nas costas"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.9499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9001, "type": "Person", "normalized_text": "Jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "30secondstospn", "id": "39160660"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:18:30.000Z", "id": "1176335067846795264", "edit_history_tweet_ids": ["1176335067846795264"], "author_id": "593178844", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176333520488357888"}], "text": "RT @30secondstospn: eu assisto Esquadr\u00e3o Suicida e fico puta demais com o potencial do Jared leto sendo jogado no lixo, 10 minutos de tela\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T03:18:29.000Z", "id": "1176335066731110400", "edit_history_tweet_ids": ["1176335066731110400"], "author_id": "930548343557812224", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:18:29.000Z", "id": "1176335064738799617", "edit_history_tweet_ids": ["1176335064738799617"], "author_id": "57076443", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:18:28.000Z", "id": "1176335063132377088", "edit_history_tweet_ids": ["1176335063132377088"], "author_id": "1120428128235610112", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida e top mano KKK"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 212, "end": 229, "tag": "esquadraosuicida"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.9178, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 213, "end": 228, "probability": 0.6108, "type": "Other", "normalized_text": "esquadraosuicida"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/kqYtPsqdfb", "expanded_url": "https://twitter.com/Laylex1994/status/1176335055096025088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kqYtPsqdfb", "media_key": "16_1176335035223498753"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:18:27.000Z", "id": "1176335055096025088", "edit_history_tweet_ids": ["1176335055096025088"], "author_id": "1175857313334341634", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "N sei vcs morehs\nMas toda vez que assisto Esquadr\u00e3o Suicida da vontade de assistir direto \nO filme \u00e9 bom sim : personagens interessantes ,Atores incr\u00edveis  mas algu\u00e9m foi la e cagou em algumas cenas triste moreh #esquadraosuicida https://t.co/kqYtPsqdfb"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.8226, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "leohumbb", "id": "3524600656"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:18:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "3524600656", "id": "1176335024695795712", "edit_history_tweet_ids": ["1176335024695795712"], "author_id": "277727135", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176318422289920000"}], "text": "@leohumbb E parou pra ver esquadr\u00e3o suicida? Deveria ter continuado sem assistir."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.3648, "type": "Organization", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 33, "end": 49, "probability": 0.7532, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:18:19.000Z", "id": "1176335023122853888", "geo": {"place_id": "0e831c5c9510013a"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176335023122853888"], "author_id": "1013802641003110403", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Arlequina \u00e9 a \u00fanica coisa boa de Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:18:18.000Z", "id": "1176335017779372032", "edit_history_tweet_ids": ["1176335017779372032"], "author_id": "747946182", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "esquadr\u00e3o suicida nunca critiquei"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.8501, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.6193, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:18:17.000Z", "id": "1176335014834974721", "edit_history_tweet_ids": ["1176335014834974721"], "author_id": "4061924668", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A melhor parte de Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 a Magia se requebrando toda\nEu me racho muito KKKKKKKK"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:18:13.000Z", "id": "1176334996950458368", "edit_history_tweet_ids": ["1176334996950458368"], "author_id": "57076443", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176310021828894721"}], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cGosto de fazer amigos. Essa \u00e9 a diferen\u00e7a entre n\u00f3s.\u201d \n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.7731, "type": "Other", "normalized_text": "Esquedrao Suicida"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "Cara Delevingne"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:18:10.000Z", "id": "1176334986124939264", "edit_history_tweet_ids": ["1176334986124939264"], "author_id": "295869948", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o sei qual atua\u00e7\u00e3o de Esquedrao Suicida \u00e9 a pior: do Jared Leto ou da Cara Delevingne \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:18:09.000Z", "id": "1176334981326606337", "edit_history_tweet_ids": ["1176334981326606337"], "author_id": "868249880992645120", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ManuuBacelar", "id": "1327813135"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309354078887936"}], "text": "RT @ManuuBacelar: Esquadr\u00e3o suicida j\u00e1 come\u00e7ou como, cheio de corte kkkkkkkk poxa tela quente"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9262, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 63, "end": 64, "probability": 0.7501, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 82, "end": 95, "probability": 0.7622, "type": "Other", "normalized_text": "Lanterna Verde"}, {"start": 100, "end": 112, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Ryan Reynolds"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guilherme_Rick", "id": "58527546"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:18:03.000Z", "id": "1176334955116449792", "edit_history_tweet_ids": ["1176334955116449792"], "author_id": "153034756", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176322998502141953"}], "text": "RT @Guilherme_Rick: Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 n\u00e3o \u00e9 o pior filme da DC porque existe o Lanterna Verde do Ryan Reynolds"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:17:57.000Z", "id": "1176334931796156419", "edit_history_tweet_ids": ["1176334931796156419"], "author_id": "625244661", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Tem quem ache esquadr\u00e3o suicida bom?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:17:57.000Z", "id": "1176334930747547648", "edit_history_tweet_ids": ["1176334930747547648"], "author_id": "115425952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Bebada e suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:17:52.000Z", "id": "1176334908450643968", "edit_history_tweet_ids": ["1176334908450643968"], "author_id": "1085670545352470530", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "o suicida estava prestes a pular\nas pessoas se apressaram pra pegar o celular\nas mem\u00f3rias estavam cheias e pediram pra esperar\n\"por favor, n\u00e3o pule agora, n\u00f3s queremos te filmar!\""}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.6375, "type": "Person", "normalized_text": "Rochele"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:17:51.000Z", "id": "1176334906319921152", "edit_history_tweet_ids": ["1176334906319921152"], "author_id": "1963181587", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176333831449776128"}], "text": "RT @Dani_Neves03: Toda vez q vejo coringa no esquadr\u00e3o suicida lembro da Rochele"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.5825, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 51, "end": 63, "probability": 0.3837, "type": "Other", "normalized_text": "margot robbie"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/1Cur05GH0x", "expanded_url": "https://twitter.com/euarley/status/1176325823843975168/video/1", "display_url": "twitter.com/euarley/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:17:50.000Z", "id": "1176334903622995969", "edit_history_tweet_ids": ["1176334903622995969"], "author_id": "1092855528198492160", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "essa cena de esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o tem um defeito, margot robbie conte comigo sempre https://t.co/1Cur05GH0x"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.3686, "type": "Person", "normalized_text": "arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "dionnybacco", "id": "863097129719533568"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:17:50.000Z", "id": "1176334903484530689", "edit_history_tweet_ids": ["1176334903484530689"], "author_id": "864574294025699328", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176332295344656384"}], "text": "RT @dionnybacco: gostaria de dizer tamb\u00e9m q eu simplesmente ODEIO essa romantiza\u00e7\u00e3o do relacionamento da arlequina e do coringa q acontece\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.7174, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:17:48.000Z", "id": "1176334892843618304", "edit_history_tweet_ids": ["1176334892843618304"], "author_id": "85644002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esse filme esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito ruim"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:17:41.000Z", "id": "1176334862254596096", "edit_history_tweet_ids": ["1176334862254596096"], "author_id": "937785752230023168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida meu ovo, filme ruim da porra"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 73, "probability": 0.5551, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:17:37.000Z", "id": "1176334846534332416", "edit_history_tweet_ids": ["1176334846534332416"], "author_id": "420553395", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Lembro que fui no cinema v\u00ea esquadr\u00e3o suicida porque achei o trailer da DC mais fod\u00e1stico da vida pra no ato n\u00e3o ter sido o que pensei, a mesma coisa digo de homem aranha de volta ao lar, esse eu dormir mesmo kkk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "margot robbie"}, {"start": 25, "end": 33, "probability": 0.7308, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:17:35.000Z", "id": "1176334840016384001", "edit_history_tweet_ids": ["1176334840016384001"], "author_id": "944756324", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "margot robbie carregou o esquadr\u00e3o suicida nas costas"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:17:34.000Z", "id": "1176334833477455872", "edit_history_tweet_ids": ["1176334833477455872"], "author_id": "1164609936715911168", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leandradesaa", "id": "1049457166678155266"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309173241487366"}], "text": "RT @leandradesaa: Esquadr\u00e3o Suicida \ud83c\udf9e\ud83c\udfa5\ud83e\udd2b"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.8545, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:17:34.000Z", "id": "1176334833313832962", "edit_history_tweet_ids": ["1176334833313832962"], "author_id": "1005639540894257152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ngm pode negar q a trilha sonora de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 a melhor de todas"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DaniellRamosP", "id": "872864922270617600"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:17:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "872864922270617600", "id": "1176334824895930368", "edit_history_tweet_ids": ["1176334824895930368"], "author_id": "1055985180723298305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176334676014899200"}], "text": "@DaniellRamosP Esquadr\u00e3o suicida vida, ta passando na Globo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.4895, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.772, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}, {"start": 96, "end": 108, "probability": 0.9419, "type": "Other", "normalized_text": "birds of prey"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:17:30.000Z", "id": "1176334819548172288", "edit_history_tweet_ids": ["1176334819548172288"], "author_id": "73687127", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "acho que aquelas imagens do coringa expulsando a harley de casa devem ser bem no in\u00edcio logo de birds of prey, deve ser tamb\u00e9m a \u00fanica liga\u00e7\u00e3o com esquadr\u00e3o suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "Marg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:17:27.000Z", "id": "1176334804876496897", "edit_history_tweet_ids": ["1176334804876496897"], "author_id": "2210916064", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321933920657408"}], "text": "RT @ZAMENZA: A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Marg\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:17:18.000Z", "id": "1176334769619111938", "edit_history_tweet_ids": ["1176334769619111938"], "author_id": "1225906134", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "esquadr\u00e3o suicida no come\u00e7o \u00e9 horrivel, e no final parede que ta no come\u00e7o."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.8486, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pulgazero", "id": "469632195"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:17:13.000Z", "id": "1176334747322277888", "edit_history_tweet_ids": ["1176334747322277888"], "author_id": "866956009", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176315965509906432"}], "text": "RT @pulgazero: Esse Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 uma vergonha alheia. Filme horr\u00edvel, atua\u00e7\u00f5es horr\u00edveis, hist\u00f3ria horr\u00edvel."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:17:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "990644878966181888", "id": "1176334742750470150", "edit_history_tweet_ids": ["1176334742750470150"], "author_id": "860442944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "bxrbarasiqueira", "id": "990644878966181888"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176334500181282816"}], "text": "@bxrbarasiqueira e mano eu te conhe\u00e7o desde crian\u00e7a mas se vc me fala q matou algu\u00e9m eu acredito"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T03:17:10.000Z", "id": "1176334732281430016", "edit_history_tweet_ids": ["1176334732281430016"], "author_id": "214804053", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La broma suicida: el cambio clim\u00e1tico es un problema sin remedio https://t.co/ftjxZKwdpj", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/ftjxZKwdpj", "expanded_url": "https://www.meneame.net/m/Art\u00edculos/broma-suicida-cambio-climatico-problema-sin-remedio", "display_url": "meneame.net/m/Art\u00edculos/br\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.meneame.net/m/Art\u00edculos/broma-suicida-cambio-climatico-problema-sin-remedio"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 261, "end": 264, "probability": 0.4426, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00e3in"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:17:05.000Z", "id": "1176334713763651586", "edit_history_tweet_ids": ["1176334713763651586"], "author_id": "72914194", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "fiquei 15min explicando pra minha m\u00e3e o pq de esquadr\u00e3o suicida ser ruim, que dublado \u00e9 mil vezes pior e que a\u00ed n\u00e3o valia a pena assistir pra no final ela fazer uma cara feia dizendo \u201ctu s\u00f3 me falou tudo isso pra mudar de canal n\u00e9, pode pegar o controle\u201d \npoxa m\u00e3in \ud83e\udd7a"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.5236, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/BRMJsSylzn", "expanded_url": "https://twitter.com/Eduuardaaaa/status/1176334706939445248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BRMJsSylzn", "media_key": "16_1176334684457971713"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:17:04.000Z", "id": "1176334706939445248", "edit_history_tweet_ids": ["1176334706939445248"], "author_id": "2788172771", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Dona do esquadr\u00e3o suicida, Arlequina \u00e9 foda https://t.co/BRMJsSylzn"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 100, "probability": 0.5319, "type": "Other", "normalized_text": "Rio Claro Resort Hotel"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:16:56.000Z", "id": "1176334677063426048", "edit_history_tweet_ids": ["1176334677063426048"], "author_id": "1155654301747949573", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Comendo biscoito tomando um guarana mineiro assistindo um esquadrao suicida no Rio Claro Resort Hotel"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:16:46.000Z", "id": "1176334631643287552", "edit_history_tweet_ids": ["1176334631643287552"], "author_id": "954418515678846976", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}], "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:16:42.000Z", "id": "1176334616296394753", "edit_history_tweet_ids": ["1176334616296394753"], "author_id": "956352856944185345", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "esquadr\u00e3o suicida eh muito ruim oxe"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9434, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:16:40.000Z", "id": "1176334608868270080", "edit_history_tweet_ids": ["1176334608868270080"], "author_id": "33827865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 aquele filme ruim que quanto mais voc\u00ea v\u00ea pior fica"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "Marg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:16:40.000Z", "id": "1176334608243318788", "edit_history_tweet_ids": ["1176334608243318788"], "author_id": "2883207047", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321933920657408"}], "text": "RT @ZAMENZA: A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Marg\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:16:39.000Z", "id": "1176334604904665089", "edit_history_tweet_ids": ["1176334604904665089"], "author_id": "954418515678846976", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.686, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.8081, "type": "Other", "normalized_text": "MCU"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 26, "username": "imaginago", "id": "376500011"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:16:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "4590955587", "id": "1176334576576356352", "edit_history_tweet_ids": ["1176334576576356352"], "author_id": "1088018888535744513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176331863578857472"}], "text": "@obsessedjoker_ @imaginago Capit\u00e3 Marvel \u00e9 ruim comparado com ao MCU... Se comparar com esquadr\u00e3o suicida, \u00e9 um puta filme"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T03:16:30.000Z", "id": "1176334564203139073", "edit_history_tweet_ids": ["1176334564203139073"], "author_id": "181843633", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.8466, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.795, "type": "Person", "normalized_text": "Jai Courtney"}, {"start": 87, "end": 99, "probability": 0.9377, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 105, "end": 117, "probability": 0.8808, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 142, "end": 150, "probability": 0.9515, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/ZL2GxngFl7", "expanded_url": "https://twitter.com/EduduLuz/status/1176334550206701568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZL2GxngFl7", "media_key": "16_1176334535157538816"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:16:26.000Z", "id": "1176334550206701568", "edit_history_tweet_ids": ["1176334550206701568"], "author_id": "1932803113", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "S\u00f3 vou assistir a sequ\u00eancia/reboot/sla o qu\u00ea de Esquadr\u00e3o Suicida pq tem Jai Courtney, Margot Robbie e o Joel Kinnaman (al\u00e9m da Alice Braga e John Cena) https://t.co/ZL2GxngFl7"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.5813, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:16:25.000Z", "id": "1176334545546727424", "edit_history_tweet_ids": ["1176334545546727424"], "author_id": "155630974", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 bem chato n\u00e9"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:16:23.000Z", "id": "1176334537825116160", "edit_history_tweet_ids": ["1176334537825116160"], "author_id": "3092592557", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.7443, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/WwW2Zg4nrS", "expanded_url": "https://saladadefrutaspop.wordpress.com/2019/09/24/esquadrao-suicida-2-james-gunn-compartilha-foto-ao-lado-do-elenco-veja/", "display_url": "saladadefrutaspop.wordpress.com/2019/09/24/esq\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/O7taHGq567", "expanded_url": "https://twitter.com/saladadefrutasp/status/1176334529671204869/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O7taHGq567", "media_key": "3_1176334528433934336"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:16:21.000Z", "id": "1176334529671204869", "edit_history_tweet_ids": ["1176334529671204869"], "author_id": "774083022408806400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2 | James Gunn compartilha foto ao lado do elenco;\u00a0veja https://t.co/WwW2Zg4nrS https://t.co/O7taHGq567"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T03:16:21.000Z", "id": "1176334528077545472", "edit_history_tweet_ids": ["1176334528077545472"], "author_id": "186931028", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "malen_gallardo", "id": "1190999426"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/mwww1bd7fz", "expanded_url": "https://twitter.com/alexflos/status/1174703357807779841", "display_url": "twitter.com/alexflos/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176330802696773633"}], "text": "RT @malen_gallardo: no queres q hagamos un pacto suicida ahr https://t.co/mwww1bd7fz"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T03:16:19.000Z", "id": "1176334519860957187", "edit_history_tweet_ids": ["1176334519860957187"], "author_id": "745294445625675784", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9412, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:16:13.000Z", "id": "1176334495026417665", "edit_history_tweet_ids": ["1176334495026417665"], "author_id": "27559396", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida deve ser o filme com os piores di\u00e1logos da hist\u00f3ria do cinema"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.3771, "type": "Organization", "normalized_text": "TOC"}, {"start": 26, "end": 33, "probability": 0.6605, "type": "Person", "normalized_text": "Asperger"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.388, "type": "Other", "normalized_text": "CO\u00b2"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.6086, "type": "Person", "normalized_text": "Carbono"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rhaisa_paz", "id": "185441330"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:16:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "185441330", "id": "1176334479931191298", "edit_history_tweet_ids": ["1176334479931191298"], "author_id": "126845298", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176313045221556224"}], "text": "@rhaisa_paz suicida, TOC, Asperger.... e tem SUPER PODERES! Pode ver pariculas de CO\u00b2 e Carbono A OLHO NU Saindo das chamin\u00e9s."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:16:09.000Z", "id": "1176334478354128898", "edit_history_tweet_ids": ["1176334478354128898"], "author_id": "1928411418", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "manu_sdantas", "id": "3093643251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176334271428157442"}], "text": "RT @manu_sdantas: esquadr\u00e3o suicida, pq t\u00e3o bom????"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:16:08.000Z", "id": "1176334475942400001", "edit_history_tweet_ids": ["1176334475942400001"], "author_id": "194223846", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9505, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.932, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/CLzODHai93", "expanded_url": "https://twitter.com/i/status/1173392889814102016/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CLzODHai93", "media_key": "7_1173392869467537410"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:16:08.000Z", "id": "1176334472331091979", "edit_history_tweet_ids": ["1176334472331091979"], "author_id": "787785427562401793", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175538680590680066"}], "text": "RT @WONDER_BATMAN: Esquadr\u00e3o Suicida (2016)\nDire\u00e7\u00e3o: David Ayer\n\nhttps://t.co/CLzODHai93"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:16:06.000Z", "id": "1176334465876025344", "edit_history_tweet_ids": ["1176334465876025344"], "author_id": "2322664022", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}], "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T03:16:06.000Z", "id": "1176334464986898433", "edit_history_tweet_ids": ["1176334464986898433"], "author_id": "551041290", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:16:05.000Z", "id": "1176334460318605312", "edit_history_tweet_ids": ["1176334460318605312"], "author_id": "1025237771949154305", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.6952, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:16:02.000Z", "id": "1176334449845383169", "edit_history_tweet_ids": ["1176334449845383169"], "author_id": "1319201252", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "To assistindo esquadr\u00e3o suicida, caraca!!! Amo personagens que s\u00e3o vil\u00f5es.... ganha meu cora\u00e7\u00e3o dms"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:16:01.000Z", "id": "1176334442610221057", "edit_history_tweet_ids": ["1176334442610221057"], "author_id": "763133704013316096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Eu gosto demais de esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o d\u00e1"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.4372, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Olliverzinhanw", "id": "4733440162"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:15:56.000Z", "id": "1176334422695645184", "edit_history_tweet_ids": ["1176334422695645184"], "author_id": "1083065084878958594", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176333582559850496"}], "text": "RT @Olliverzinhanw: Esquadr\u00e3o suicida eu posso ver 30 vezes. Todas as vezes sentirei o mesmo tes\u00e3o em ver! Amo, amo, amo \ud83e\udd29"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 20, "probability": 0.5863, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:15:55.000Z", "id": "1176334421445816320", "edit_history_tweet_ids": ["1176334421445816320"], "author_id": "237001969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "meu esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um filme bacana\nnao entendo pq voces odeiam tanto"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "Marg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:15:52.000Z", "id": "1176334408791539719", "edit_history_tweet_ids": ["1176334408791539719"], "author_id": "1125979516642451456", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321933920657408"}], "text": "RT @ZAMENZA: A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Marg\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:15:40.000Z", "id": "1176334357419778048", "edit_history_tweet_ids": ["1176334357419778048"], "author_id": "1904804594", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026"}], "includes": {"users": [{"id": "1142842544189034508", "username": "jucastrooxx", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 302, "tweet_count": 10580, "listed_count": 0}, "name": "C\u1d00\ua731\u1d1b\u0280\u1d0f"}, {"id": "629494982", "username": "annetteloredo", "location": "M\u00e9xico lindo y querido.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 184, "tweet_count": 17896, "listed_count": 6}, "name": "poli."}, {"id": "1605048606", "username": "raulshz", "location": "Tamaulipas, MX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 694, "tweet_count": 1169, "listed_count": 0}, "name": "r a \u00fa l"}, {"id": "3003569050", "username": "mmayarammello", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2012, "following_count": 745, "tweet_count": 32085, "listed_count": 1}, "name": "13 \u2764"}, {"id": "2341541128", "username": "crfmatheusal", "location": "Pedra de Guaratiba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2954, "following_count": 2076, "tweet_count": 54779, "listed_count": 0}, "name": "Papai da Sofi e ceci \ud83d\ude4f\u2665\ufe0f"}, {"id": "78186186", "username": "AlineeRamalho", "location": "Seromix", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 564, "tweet_count": 90522, "listed_count": 8}, "name": "alinda \u2b50\ufe0f"}, {"id": "32216977", "username": "leomendess", "location": "Cuiab\u00e1 - Mato Grosso - Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 907, "tweet_count": 142493, "listed_count": 290}, "name": "partiu Gotham"}, {"id": "132630226", "username": "harleyquinnevil", "location": "Grey Sloan Memorial Hospital", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2862, "following_count": 3961, "tweet_count": 204477, "listed_count": 16}, "name": "GIRL FROW MANAUS VIU DUA LIPA"}, {"id": "500290601", "username": "heroinadolixo", "location": "Aracaju, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122516, "following_count": 673, "tweet_count": 141992, "listed_count": 358}, "name": "heroina do lixo"}, {"id": "950146517746311168", "username": "2D_Ferreira18", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 231, "tweet_count": 16343, "listed_count": 0}, "name": "Duda\u2720"}, {"id": "741845913296117760", "username": "_millacacheada", "location": "maisa&laura.\ud83d\udc98", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3736, "following_count": 233, "tweet_count": 27438, "listed_count": 0}, "name": "\u1d0d\u026a\u029f\u029f\u1d00 \uf8ff"}, {"id": "1048567388", "username": "mariawebeer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 294, "tweet_count": 10597, "listed_count": 0}, "name": "Maria Weber"}, {"id": "1023400479940857856", "username": "UmaGayAi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 136, "tweet_count": 3088, "listed_count": 0}, "name": "@qualquercoisaserve"}, {"id": "3449131876", "username": "marshaulll", "location": "Lages, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 520, "tweet_count": 19681, "listed_count": 0}, "name": "Mar"}, {"id": "724368251376009216", "username": "dolphosan", "location": "Bostil ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1547, "following_count": 1016, "tweet_count": 50397, "listed_count": 1}, "name": "Adolpho \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56"}, {"id": "3078067443", "username": "descuajeringado", "location": "peruano pe' causa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2379, "following_count": 255, "tweet_count": 30474, "listed_count": 5}, "name": "dami\u00e1n! \ud83d\udcda\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "754891186675015680", "username": "ricardoguerra88", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 135, "tweet_count": 892, "listed_count": 0}, "name": "Guerra Ricardo"}, {"id": "1151705045961990144", "username": "ImperiusMan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 124, "tweet_count": 2287, "listed_count": 0}, "name": "Her\u00f3i do Imp\u00e9rio \ud83e\udd5b"}, {"id": "867201092463067139", "username": "leticiaramos69", "location": "Santa Margarida, cg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 560, "tweet_count": 22554, "listed_count": 0}, "name": "Let\u00edcia Ramos"}, {"id": "2503352273", "username": "arcanjopatrick_", "location": "021", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 581, "tweet_count": 8336, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd90"}, {"id": "932764494803152896", "username": "BLucasMeioMorto", "location": "No multiverso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 1332, "tweet_count": 121375, "listed_count": 1}, "name": "B.L.Bisbilhoteira"}, {"id": "3350069627", "username": "iaiadeiansa", "location": " Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 0, "tweet_count": 1295, "listed_count": 0}, "name": "iaia (em \ud83c\udfe0) \ud83c\udf39\ud83c\udff4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "1659244513", "username": "_tamith", "location": "Santa Maria, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 241, "tweet_count": 7394, "listed_count": 0}, "name": "Tamith"}, {"id": "1027736274193539072", "username": "Neji_Hyuugaa", "location": "Para\u00edba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 116, "tweet_count": 3127, "listed_count": 0}, "name": "Neji Sincero"}, {"id": "453128574", "username": "Dre_Vins", "location": "Do lado dos vizinhos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12911, "following_count": 3019, "tweet_count": 48143, "listed_count": 33}, "name": "\ud835\udd44\ud835\udd5a\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd64 \ud835\udd5f\ud835\udd52 \ud835\udd44\ud835\udd60\ud835\udd63\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd64"}, {"id": "376451425", "username": "twister45710", "location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 73, "tweet_count": 128315, "listed_count": 0}, "name": "Nada a dizer\ud83e\udd8a"}, {"id": "67656004", "username": "ZAMENZA", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222374, "following_count": 733, "tweet_count": 542556, "listed_count": 697}, "name": "S\u00e9rgio Santos"}, {"id": "1093488447392808960", "username": "bibieenn", "location": "\u26a2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 431, "tweet_count": 20011, "listed_count": 1}, "name": "papanamericano"}, {"id": "2389351219", "username": "Mari_Stormy", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 628, "tweet_count": 17605, "listed_count": 0}, "name": "Cabrale"}, {"id": "752290550062211072", "username": "JSdrep", "location": "Praia Grande, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 387, "tweet_count": 11335, "listed_count": 0}, "name": "Cadelinhas do PT \u2b50\ufe0f"}, {"id": "1154229907754536992", "username": "Jallil55336706", "location": "Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 2206, "tweet_count": 9603, "listed_count": 0}, "name": "Jallil"}, {"id": "410321907", "username": "victormarmolh", "location": "Al sur! ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 1516, "tweet_count": 348414, "listed_count": 3}, "name": "Victor"}, {"id": "1091437812635840512", "username": "otaka_losa", "location": "Cravol\u00e2ndia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 489, "tweet_count": 3386, "listed_count": 1}, "name": "losa de capric\u00f3rnio"}, {"id": "369645502", "username": "QueridoJeito", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1478573, "following_count": 18, "tweet_count": 130763, "listed_count": 502}, "name": "Querido Jeito \u30c4"}, {"id": "1064376362260197377", "username": "mohamed_tivin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 471, "tweet_count": 8387, "listed_count": 0}, "name": "\uf8ff .\ud83e\udd77"}, {"id": "747965149626105856", "username": "SugarySigh", "location": "MG, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 696, "tweet_count": 40889, "listed_count": 0}, "name": "Miss Comunication"}, {"id": "328048839", "username": "Vikthus", "location": "Wakanda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 811, "tweet_count": 17328, "listed_count": 1}, "name": "Meu nome n\u00e3o \u00e9 Jonny"}, {"id": "1150942584736538631", "username": "Chiclet58084253", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 20, "tweet_count": 205, "listed_count": 0}, "name": "lalala"}, {"id": "142920312", "username": "juni0r_silveira", "location": "Mairipor\u00e3, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35042, "following_count": 32182, "tweet_count": 30278, "listed_count": 13}, "name": "Junior"}, {"id": "735983249411936256", "username": "nathimig", "location": "Ponta Grossa, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 723, "tweet_count": 9942, "listed_count": 0}, "name": "Natalha Maria formanda"}, {"id": "852293312769916928", "username": "vlubaa", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 895, "tweet_count": 7751, "listed_count": 0}, "name": "luba \ud83c\udf2a"}, {"id": "4418923036", "username": "vabrantel", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 945, "tweet_count": 23502, "listed_count": 1}, "name": "MOTOMAMI"}, {"id": "3457309757", "username": "LaPsicoActiva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 1057, "tweet_count": 3075, "listed_count": 2}, "name": "Psicotropicals"}, {"id": "352141933", "username": "rvfradiopopular", "location": " Villa Francia, Chile. ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104067, "following_count": 771, "tweet_count": 117134, "listed_count": 534}, "name": "Radio Villa Francia"}, {"id": "3072628905", "username": "dona_gomes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1818, "following_count": 522, "tweet_count": 85021, "listed_count": 1}, "name": "Kari"}, {"id": "3093643251", "username": "manu_sdantas", "location": "RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 953, "tweet_count": 22816, "listed_count": 1}, "name": "manu \u2b50\ufe0f"}, {"id": "2212385241", "username": "GonLarre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 176, "tweet_count": 3621, "listed_count": 0}, "name": "Olga Elena Larre Gon"}, {"id": "87586196", "username": "manriquehector", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344182, "following_count": 1894, "tweet_count": 57966, "listed_count": 591}, "name": "H\u00e9ctor Manrique"}, {"id": "3423370847", "username": "IsaHastings_", "location": "Setor Norte, Maracan\u00e3 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 1584, "tweet_count": 92843, "listed_count": 1}, "name": "Hastings\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udf6d"}, {"id": "928067879056101377", "username": "wendpereira_", "location": "caxias city \u2022 crf ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 912, "tweet_count": 21060, "listed_count": 1}, "name": "Wend \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"id": "1049973080192425984", "username": "eduardadf__", "location": "Santa Maria / Ros\u00e1rio do Sul", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 465, "tweet_count": 7065, "listed_count": 0}, "name": "dudinha"}, {"id": "2523626866", "username": "_lcbr00", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 444, "tweet_count": 2278, "listed_count": 0}, "name": "Luiz e \u00e9 isso"}, {"id": "914801316", "username": "arvorelucas", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2722, "following_count": 735, "tweet_count": 50350, "listed_count": 2}, "name": "lucas"}, {"id": "308101964", "username": "OlguitaGR", "location": "Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 1212, "tweet_count": 16010, "listed_count": 2}, "name": "Olguita G.R"}, {"id": "3517444829", "username": "PiensaPrensa", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317704, "following_count": 35420, "tweet_count": 69540, "listed_count": 741}, "name": "PIENSAPRENSA 315 mil Seguidores"}, {"id": "1078444809940021248", "username": "susuzinhadocar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 540, "tweet_count": 1906, "listed_count": 0}, "name": "Assucena! \ud83e\udd2a"}, {"id": "988843092110401537", "username": "MariaLa41882919", "location": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 298, "tweet_count": 7066, "listed_count": 0}, "name": "Maria Lara"}, {"id": "145062157", "username": "belettapaula", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13418, "following_count": 8236, "tweet_count": 34054, "listed_count": 28}, "name": "Paula"}, {"id": "888050175222132736", "username": "Yan_R14", "location": "Porto Alegre, Brasil ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 297, "tweet_count": 13232, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc18\ud835\udc1a\ud835\udc27 \ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"id": "1080272745328508928", "username": "nikitabadgall", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 1152, "tweet_count": 28830, "listed_count": 0}, "name": "SHAMBARALAI"}, {"id": "237347486", "username": "ThassyTH", "location": "Uruguaiana, Rio Grande do Sul", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 1176, "tweet_count": 98012, "listed_count": 3}, "name": "Thassy | pelo fim da rinite eu voto SIM"}, {"id": "39160660", "username": "30secondstospn", "location": "Dragonstone", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4492, "following_count": 3201, "tweet_count": 223583, "listed_count": 29}, "name": "a. | hotd \ud83d\udd25"}, {"id": "1106016924293611523", "username": "vrib_", "location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 988, "tweet_count": 14350, "listed_count": 0}, "name": "-"}, {"id": "328327972", "username": "agathamatos_", "location": "Vila Metal\u00fargica, Santo Andr\u00e9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 424, "tweet_count": 47264, "listed_count": 0}, "name": "A \ud83d\udc31"}, {"id": "1027405367804915712", "username": "lucasbordinii", "location": "L(G)BT", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 524, "tweet_count": 21249, "listed_count": 0}, "name": "Bordini"}, {"id": "18232209", "username": "LarissaSiriani", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10343, "following_count": 3636, "tweet_count": 202787, "listed_count": 112}, "name": "Sereiani de f\u00e9rias em Reykjavik \u2744\ufe0f"}, {"id": "282741559", "username": "JoseLuis_O_", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 911, "tweet_count": 3810, "listed_count": 2}, "name": "Joseluis O"}, {"id": "248692867", "username": "canalN_", "location": "Peru", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3469208, "following_count": 529, "tweet_count": 201359, "listed_count": 3260}, "name": "Canal N"}, {"id": "1107695655617740804", "username": "euluizee", "location": "Montes Claros, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 204, "tweet_count": 5909, "listed_count": 0}, "name": "Luiz Henrique Alves"}, {"id": "745011248316678144", "username": "Menor_bom7", "location": "Em T\u00e3o T\u00e3o Distante", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 278, "tweet_count": 11995, "listed_count": 0}, "name": "Fb\u00ea"}, {"id": "839303602627817472", "username": "paafte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 373, "tweet_count": 11645, "listed_count": 0}, "name": "i paaft\u00eb"}, {"id": "858367296385011712", "username": "MORC2020", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 376, "tweet_count": 62453, "listed_count": 0}, "name": "LULA 13 QSO SMSS J215728.21-360215.1"}, {"id": "106957547", "username": "luquinha", "location": "Blumenau, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 453136, "following_count": 730, "tweet_count": 59828, "listed_count": 2769}, "name": "luquinhas"}, {"id": "2304700736", "username": "elatemsonhos", "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 886, "tweet_count": 41891, "listed_count": 4}, "name": "Ada \ud83c\udf2a Lula 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f"}, {"id": "319299539", "username": "delightgun", "location": "tbz. skz. txt. \u22c6 ela/dela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3383, "following_count": 1652, "tweet_count": 170023, "listed_count": 18}, "name": "lola || maxident"}, {"id": "559981763", "username": "stefiavanci_", "location": "sbcity", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 689, "tweet_count": 33967, "listed_count": 0}, "name": "avanci \ud83d\udcab"}, {"id": "853785719999016961", "username": "whyarierref13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 257, "tweet_count": 6965, "listed_count": 0}, "name": "Lele"}, {"id": "517636170", "username": "sfesilva", "location": "sc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 292, "tweet_count": 27233, "listed_count": 0}, "name": "Fe"}, {"id": "1127141610", "username": "gabiis_gio", "location": "ilh\u00e9us \u2600\ud83c\udf34", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 273, "tweet_count": 9871, "listed_count": 0}, "name": "Gabriele Giovana"}, {"id": "2633538406", "username": "beeckymendes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 308, "tweet_count": 18461, "listed_count": 0}, "name": "Rebeca"}, {"id": "1932803113", "username": "EduduLuz", "location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 1383, "tweet_count": 149466, "listed_count": 14}, "name": "\uff25\uff24\uff35\uff21\uff32\uff24\uff2f"}, {"id": "790330632517914624", "username": "CaioTerra73", "location": "Hogwarts ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 617, "tweet_count": 17788, "listed_count": 0}, "name": "Caio T.\u26af\u035b\u2615 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83e\udd91"}, {"id": "460639914", "username": "EvertonBento_", "location": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Ca\u00ed, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2866, "following_count": 2568, "tweet_count": 48392, "listed_count": 2}, "name": "Everton Bento"}, {"id": "1015287680375181314", "username": "EmyKCLM", "location": "visca bar\u00e7a ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3593, "following_count": 3670, "tweet_count": 70192, "listed_count": 14}, "name": "emy"}, {"id": "998557048358014976", "username": "ovomaltinho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 302, "tweet_count": 24449, "listed_count": 0}, "name": "Lil neto"}, {"id": "118889106", "username": "ibiaoliveira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 156, "tweet_count": 16992, "listed_count": 10}, "name": "Beatriz"}, {"id": "4842817253", "username": "ajulia_araujo", "location": "Rj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 510, "tweet_count": 8871, "listed_count": 0}, "name": "j\u00falia\u2728"}, {"id": "937450364466552838", "username": "JH_BRAVO2", "location": "TERRA DOS FAIXA PRETA \ud83e\udd4b\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 735, "tweet_count": 38722, "listed_count": 0}, "name": "Bravo\ud83e\udd77\ud83c\udffc"}, {"id": "1098362227021754369", "username": "lohannealice", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 288, "tweet_count": 5340, "listed_count": 0}, "name": "alice"}, {"id": "357033174", "username": "gabzfavs", "location": "silvia - angelique - susana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4927, "following_count": 4872, "tweet_count": 111046, "listed_count": 37}, "name": "gabi"}, {"id": "2570034797", "username": "MinSpfc", "location": "No meio da Multid\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 366, "tweet_count": 79977, "listed_count": 5}, "name": "Y\u00e1"}, {"id": "306446517", "username": "mlkbrandao", "location": "Santos, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 269, "tweet_count": 55199, "listed_count": 2}, "name": "Brand\u00e3o"}, {"id": "875178489573462021", "username": "px_loira71", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1530, "following_count": 311, "tweet_count": 45754, "listed_count": 0}, "name": "Vivizinha \ud83c\udf52"}, {"id": "927240445897379840", "username": "amandaamerda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 316, "tweet_count": 25970, "listed_count": 0}, "name": "mandinha VAI VER O HARRY STYLES"}, {"id": "959142862247153664", "username": "geanabauce1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 226, "tweet_count": 4314, "listed_count": 1}, "name": "baddest bitch"}, {"id": "3242512078", "username": "gmskari", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 657, "tweet_count": 28180, "listed_count": 1}, "name": "karina"}, {"id": "732709411962159105", "username": "Falakaah", "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2010, "following_count": 997, "tweet_count": 101107, "listed_count": 0}, "name": "\u1d0b\u1d00\u0280\u1d0f\u029f\u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d"}, {"id": "1083531040776511488", "username": "mateussemh1997", "location": "Cosmos, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1789, "following_count": 970, "tweet_count": 59850, "listed_count": 0}, "name": "\u24c2\ufe0f T . \ud83c\udf96"}, {"id": "975741932856102912", "username": "MagnoFellipe2", "location": "Campo Grande, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2204, "following_count": 2024, "tweet_count": 5373, "listed_count": 0}, "name": "Negopet"}, {"id": "1085681374844076033", "username": "milkblueblood", "location": "Cemetery Drive ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 831, "tweet_count": 24215, "listed_count": 2}, "name": "clara || 5soslina"}, {"id": "751241530661335040", "username": "othiagotico", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 227, "tweet_count": 31462, "listed_count": 8}, "name": "Tico, meu"}, {"id": "3419060560", "username": "Pedro07_11", "location": "Salgueiro, Pernambuco \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 1123, "tweet_count": 17532, "listed_count": 1}, "name": "Pedro\u1d9c\u02b3\u1da0\u2764\ufe0f\ud83d\udda4"}, {"id": "1013874428869070848", "username": "chayanexxx", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 188, "tweet_count": 7294, "listed_count": 0}, "name": "chay"}, {"id": "278772691", "username": "melaslabo", "location": "Sudam\u00e9rica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 344, "tweet_count": 72091, "listed_count": 17}, "name": "Johnny Melaslabo"}, {"id": "1888799593", "username": "Matchelo_", "location": "Santa Carmem, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 309, "tweet_count": 21837, "listed_count": 0}, "name": "Marcelino \ud83c\udf5e\ud83c\udf77"}, {"id": "970466585449201670", "username": "danysbird", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5436, "following_count": 1068, "tweet_count": 57924, "listed_count": 4}, "name": "dandara sedu\u00e7\u00e3o"}, {"id": "709728803350822912", "username": "rochal97", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 225, "tweet_count": 2782, "listed_count": 0}, "name": "L\u00e9o Rocha"}, {"id": "183842189", "username": "victoriasbot", "location": "Patroc\u00ednio, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 222, "tweet_count": 4848, "listed_count": 0}, "name": "Viih Botelho"}, {"id": "1129346336321605632", "username": "Bianca55755484", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8568, "following_count": 7677, "tweet_count": 111433, "listed_count": 0}, "name": "menina m\u00e1 / bibi \ud83d\udca6"}, {"id": "1049457166678155266", "username": "leandradesaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2200, "following_count": 867, "tweet_count": 21881, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd8b"}, {"id": "1018950761806487553", "username": "Kamilly39773514", "location": "Mesquita, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 38, "tweet_count": 2011, "listed_count": 0}, "name": "Kamilly Vieira"}, {"id": "2175178838", "username": "PotionsSeller", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 40, "tweet_count": 11199, "listed_count": 0}, "name": "Evillcat"}, {"id": "1166538105370873856", "username": "ruanvallefoox", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 158, "tweet_count": 3934, "listed_count": 0}, "name": "Ruan Valle Foox"}, {"id": "564176027", "username": "pattmxni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 577, "tweet_count": 16209, "listed_count": 0}, "name": "when the paty is over"}, {"id": "60773097", "username": "brunohue", "location": "bras\u00edlia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 611, "tweet_count": 145170, "listed_count": 3}, "name": "\ud83e\udd74."}, {"id": "901894147115806721", "username": "pewdiepep", "location": "futirinhasfc@gmail.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33035, "following_count": 1630, "tweet_count": 32684, "listed_count": 43}, "name": "P\u00e9pe \ud83c\udf5e"}, {"id": "1080997147317813250", "username": "shecatfat", "location": "Indyork, Mato Grosso, Brazil. ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 260, "tweet_count": 4234, "listed_count": 0}, "name": "mari A+\u00b9\u00b3"}, {"id": "187284857", "username": "vetanzohttp", "location": "BioBio Concepcion", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 1248, "tweet_count": 21830, "listed_count": 1}, "name": "golondrina del sur\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33 \u2764"}, {"id": "3116837321", "username": "Gilbert_1777", "location": "Ac\u00e1. ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2157, "following_count": 2193, "tweet_count": 23148, "listed_count": 0}, "name": "."}, {"id": "1009608304060968961", "username": "ynnohjjhonny", "location": "CG | Rio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 51, "tweet_count": 2302, "listed_count": 0}, "name": "Jhonny"}, {"id": "1054890076503728128", "username": "EshPaiva", "location": "Varginha, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 723, "tweet_count": 25643, "listed_count": 0}, "name": "Esh"}, {"id": "732199527449513986", "username": "dannyaImeida", "location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 1087, "tweet_count": 6509, "listed_count": 0}, "name": "Danny \u2b50\ufe0f1\ufe0f\u20e3 3\ufe0f\u20e3"}, {"id": "773288219639181312", "username": "mtalipio", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 619, "tweet_count": 17392, "listed_count": 4}, "name": "Alipio \u1d9c\u1da0\u1d9c"}, {"id": "2160090678", "username": "vixeDarlley", "location": "Jaguaribara - CE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 821, "tweet_count": 10377, "listed_count": 4}, "name": "DG"}, {"id": "1335514956", "username": "OWWMARIA", "location": "Ilh\u00e9us, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 408, "tweet_count": 25592, "listed_count": 0}, "name": "mae do olho de jabuticaba"}, {"id": "1175872871639506944", "username": "cadelinhadalaur", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 979, "tweet_count": 11129, "listed_count": 0}, "name": "Esther"}, {"id": "1648416043", "username": "isllau", "location": "Parque Anchieta, Rio de Janeir", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 24, "tweet_count": 285, "listed_count": 0}, "name": "Pro Player Desconhecido!"}, {"id": "273667986", "username": "marstvdforever", "location": "Brasil/Brazil Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 399, "tweet_count": 88717, "listed_count": 5}, "name": "FRAN \ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude80"}, {"id": "208011973", "username": "stefanysantos__", "location": "Pontal do Paran\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1723, "following_count": 370, "tweet_count": 120647, "listed_count": 9}, "name": "tet\u00e9"}, {"id": "800169789117251584", "username": "snowwhitetaetae", "location": "mia dolce met\u00e0, @DiE4u_97 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 834, "tweet_count": 124048, "listed_count": 2}, "name": "lolinha\u2077 with bts \u2b50 13"}, {"id": "1059282925315911681", "username": "vixenadeboghafa", "location": "Ingrid \ud83d\udc95", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 4661, "tweet_count": 276721, "listed_count": 14}, "name": "maria vai com a Ingrid"}, {"id": "301254285", "username": "Willianhen07", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 325, "tweet_count": 19874, "listed_count": 3}, "name": "Willian Henrique"}, {"id": "469632195", "username": "pulgazero", "location": "SP - Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24127, "following_count": 352, "tweet_count": 45676, "listed_count": 24}, "name": "Thiago Pulga"}, {"id": "944350091284025344", "username": "acontxce", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6011, "following_count": 693, "tweet_count": 42410, "listed_count": 16}, "name": "bia\u0618\u00b9\u00b3"}, {"id": "929083622774198273", "username": "suelenmoura134", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 488, "tweet_count": 8410, "listed_count": 0}, "name": "Duda\ud83e\udd8b\ud83d\udc9c\ud83d\udcab"}, {"id": "1025731111605989376", "username": "pqp_Yandra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3645, "following_count": 862, "tweet_count": 19926, "listed_count": 1}, "name": "Maya \ud83d\udc96"}, {"id": "3333781205", "username": "Marcelagp2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3010, "following_count": 3806, "tweet_count": 609816, "listed_count": 0}, "name": "\u24c2 Gp #dignidad \ud83c\udf08"}, {"id": "1054116195362848768", "username": "mavenuss", "location": "Salvador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 77, "tweet_count": 2451, "listed_count": 0}, "name": "medusa"}, {"id": "170041980", "username": "_marcosdvoranen", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 135, "tweet_count": 3411, "listed_count": 1}, "name": "m ar c ol a"}, {"id": "949826165161816066", "username": "_leofeer", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 319, "tweet_count": 1466, "listed_count": 0}, "name": "Bentinho"}, {"id": "717892901800439808", "username": "jeanbenevenutti", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 179, "tweet_count": 5813, "listed_count": 0}, "name": "Jean n\u00e3o Grey \ud83d\udcd6: 1984"}, {"id": "948033970381443072", "username": "Sereia_Angel", "location": "Calif\u00f3rnia, USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2397, "following_count": 528, "tweet_count": 34847, "listed_count": 0}, "name": "Sereia_Angel \ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f"}, {"id": "1137569213244170241", "username": "sxmoel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 378, "tweet_count": 39355, "listed_count": 4}, "name": "samu"}, {"id": "282286166", "username": "JonJonBR6", "location": "071", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 703, "tweet_count": 54471, "listed_count": 4}, "name": "Jon \ud83e\udec0"}, {"id": "967857043527884804", "username": "Antonio47033414", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 374, "tweet_count": 1090, "listed_count": 0}, "name": "Antonio Carlos Fernandes"}, {"id": "1074209186752413696", "username": "ArthurWeint", "location": "S\u00e3o Paulo ", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 619819, "following_count": 294, "tweet_count": 18392, "listed_count": 0}, "name": "Arthur Weintraub"}, {"id": "474229461", "username": "pqpwillis", "location": "s\u00e3o paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 816, "tweet_count": 56417, "listed_count": 2}, "name": "Willis"}, {"id": "1148752574511800321", "username": "lelezinha_aleh", "location": "Jacarepagu\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 346, "tweet_count": 3594, "listed_count": 0}, "name": "Alleh \ud83e\udd8b"}, {"id": "805102236", "username": "sonhoscinza", "location": "inferno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1716, "following_count": 635, "tweet_count": 56640, "listed_count": 3}, "name": "\ud835\udd30\ud835\udd1e\ud835\udd1f\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd1e \u26e7"}, {"id": "2686115682", "username": "mischalecter2", "location": "N\u00e3o existe amor em SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 1098, "tweet_count": 23834, "listed_count": 1}, "name": "Mischa Lecter\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"id": "971110539169591298", "username": "wilsonwitzel", "location": "RJ", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 227451, "following_count": 56, "tweet_count": 5228, "listed_count": 421}, "name": "Wilson Witzel"}, {"id": "1045149627450839043", "username": "Brandaonogueira", "location": "Imperatriz, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 818, "tweet_count": 26652, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf6\ud835\udcfe\ud835\udcf6\ud835\udcfe"}, {"id": "1553859344", "username": "primeralluvia", "location": "Puerto Varas, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6726, "following_count": 6395, "tweet_count": 250524, "listed_count": 22}, "name": "primeralluvia"}, {"id": "732017857681367044", "username": "vitinho_npn", "location": "Est\u00e2ncia Velha, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 309, "tweet_count": 1870, "listed_count": 0}, "name": "Vitor Andrade \ud83d\udd25"}, {"id": "199374843", "username": "tamii_s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1676, "following_count": 824, "tweet_count": 26403, "listed_count": 5}, "name": "tamis"}, {"id": "1139368649486000128", "username": "Gabriel96431467", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 267, "tweet_count": 195, "listed_count": 0}, "name": "Soares"}, {"id": "77748386", "username": "ginniasa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20822, "following_count": 17204, "tweet_count": 1200227, "listed_count": 336}, "name": "ginniasa"}, {"id": "788230820041519104", "username": "gbalmeida99", "location": "Cosmos, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 683, "tweet_count": 10796, "listed_count": 0}, "name": "GJordao!\ud83d\udc68\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udfa8"}, {"id": "1136084887067340801", "username": "Aa_Rabelo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 78, "tweet_count": 717, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd98\ud835\udd8d\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd9e \ud835\udd7d\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd94"}, {"id": "388023715", "username": "mv_simao", "location": "Gurupi - Tocantins - Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3429, "following_count": 3703, "tweet_count": 37400, "listed_count": 1}, "name": "Marcos Sim\u00e3o \u2720 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "1163395291", "username": "karenzocardb", "location": "Rj.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1707, "following_count": 3117, "tweet_count": 105253, "listed_count": 4}, "name": "karen"}, {"id": "380788758", "username": "CristobalRec", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7181, "following_count": 6314, "tweet_count": 120338, "listed_count": 0}, "name": "Crist\u00f3bal Recabarren"}, {"id": "2172176754", "username": "anjo_luanr", "location": "Campos dos Goytacazes - RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9447, "following_count": 4522, "tweet_count": 152986, "listed_count": 8}, "name": "duda"}, {"id": "1076653603459424256", "username": "nicoIesousa", "location": "mandela ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 392, "tweet_count": 26841, "listed_count": 0}, "name": "nic\ud83d\udc8b"}, {"id": "730382292393316356", "username": "Uriel_Oleander", "location": "Nova Iorque, USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 352, "tweet_count": 4604, "listed_count": 1}, "name": "Uriel Oleander"}, {"id": "255300173", "username": "SargentoFAHUR", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 671987, "following_count": 95, "tweet_count": 4824, "listed_count": 371}, "name": "Sargento Fahur"}, {"id": "76046978", "username": "terucajimenez", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 3231, "tweet_count": 85690, "listed_count": 9}, "name": "MTJimenez"}, {"id": "4510033995", "username": "NamiAbandones2", "location": "purple is life", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1347, "tweet_count": 39624, "listed_count": 5}, "name": "LLLet\u00edcia Shimmer \u2661"}, {"id": "105859712", "username": "achiloe", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 568, "tweet_count": 26868, "listed_count": 7}, "name": "Alejandra"}, {"id": "964247359101300736", "username": "_squarixp", "location": "Brasnorte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 14, "tweet_count": 3288, "listed_count": 0}, "name": "Hort\u00eancia"}, {"id": "1523111977", "username": "gabrieljalvz", "location": "Campo Grande, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 142, "tweet_count": 7048, "listed_count": 0}, "name": "Gabs"}, {"id": "30383190", "username": "beagpxx", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2671, "following_count": 637, "tweet_count": 112430, "listed_count": 58}, "name": "Mary Jones \ud83c\udf13"}, {"id": "314893366", "username": "prialmeidasfc", "location": "Coronel Macedo - S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 1019, "tweet_count": 40291, "listed_count": 0}, "name": "prialmeida \ud83d\ude00\u270c\ud83c\udffb"}, {"id": "2254837211", "username": "camauricios", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 670, "tweet_count": 66504, "listed_count": 3}, "name": "carlos"}, {"id": "1128868956415111168", "username": "pxxa_day", "location": "Rio de janeiro ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 367, "tweet_count": 9556, "listed_count": 0}, "name": "\u2764\ufe0f"}, {"id": "2230975930", "username": "HigorSimonato", "location": "Descubra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 715, "tweet_count": 22635, "listed_count": 0}, "name": "Simonato \u2720 \u2077 \u2077 \u2077"}, {"id": "4558351756", "username": "gerogass", "location": "San Jos\u00e9, Uruguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 153, "tweet_count": 9662, "listed_count": 0}, "name": "Ger\u00f3nimo"}, {"id": "2588635441", "username": "LAlegre13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 359, "tweet_count": 18558, "listed_count": 0}, "name": "Lucho \u25e2 \u25e4"}, {"id": "752210683958362112", "username": "RhAndrade22", "location": "Senegal \ud83c\uddf8\ud83c\uddf3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 672, "tweet_count": 3823, "listed_count": 0}, "name": "Rh \ud83e\udd19"}, {"id": "233386235", "username": "frtsmarcos", "location": "S\u00e3o Carlos, SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 260, "tweet_count": 50844, "listed_count": 1}, "name": "Marcos"}, {"id": "1000055891025068032", "username": "ELincrivel99", "location": "Jardim Nova Rep\u00fablica, S.G", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 0, "tweet_count": 7885, "listed_count": 0}, "name": "Felipe Rodrigues"}, {"id": "3188832299", "username": "JohnUai", "location": "JD. Peri Alto, S\u00e3o Paulo.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 678, "tweet_count": 988, "listed_count": 0}, "name": "John"}, {"id": "727900757832388609", "username": "icarusfallsvr", "location": "Tubar\u00e3o, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 1406, "tweet_count": 41361, "listed_count": 1}, "name": "Fabi"}, {"id": "1092855528198492160", "username": "pedrovdem", "location": "Fora Bolsonaro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 1066, "tweet_count": 33896, "listed_count": 0}, "name": "\u1d18\u1d07\u1d05\u0280\u1d0f \u26a1 BLACK ADAM \u26a1"}, {"id": "1065098948447272960", "username": "mouse_y11", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 171, "tweet_count": 19839, "listed_count": 0}, "name": "yasminhasbolas"}, {"id": "1058691596017983488", "username": "sunblxy", "location": "princess park", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 724, "tweet_count": 18460, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc90\ud835\udc8d||"}, {"id": "163368967", "username": "CarlitosKakay", "location": "Peumo, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 545, "tweet_count": 4909, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Aliaga"}, {"id": "1065398172099493889", "username": "TalDoCesar", "location": "Campo Grande MS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 168, "tweet_count": 2868, "listed_count": 0}, "name": "O tal do C\u00e9sar"}, {"id": "3504318874", "username": "elnacionalcat_e", "location": "Barcelona, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10126, "following_count": 338, "tweet_count": 426532, "listed_count": 195}, "name": "ElNacional .cat"}, {"id": "1105148992508383233", "username": "naocomopeixe", "location": "CG/MS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 143, "tweet_count": 13048, "listed_count": 0}, "name": "coisada"}, {"id": "3374563353", "username": "elnacionalcat", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 185239, "following_count": 710, "tweet_count": 561471, "listed_count": 1531}, "name": "ElNacional.cat"}, {"id": "2252398207", "username": "AboutNoothing", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 283, "tweet_count": 32419, "listed_count": 4}, "name": "Luna \ud83d\udea9Viva as pol\u00edticas afirmativas\ud83d\udea9"}, {"id": "1000078142424436741", "username": "arltouis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1738, "following_count": 266, "tweet_count": 155137, "listed_count": 25}, "name": "bruna"}, {"id": "1138130279640502273", "username": "girlfromvelaris", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 91, "tweet_count": 73706, "listed_count": 0}, "name": "An\u00e1lia Havilliard Salvaterre"}, {"id": "886305103959007233", "username": "yuriGordao", "location": "Cartel de Medelin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 891, "tweet_count": 21756, "listed_count": 0}, "name": "Yuri"}, {"id": "952417260039270400", "username": "befiziocrvg", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 346, "tweet_count": 84845, "listed_count": 2}, "name": "Beatriz est\u00e1 cansada"}, {"id": "1176327957750661120", "username": "4evejae", "location": "\ud835\uddc7.\ud835\uddc0.\ud835\uddc3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 10, "tweet_count": 26, "listed_count": 0}, "name": "vic"}, {"id": "942888462943997952", "username": "gabs431", "location": "Encantado city ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1954, "following_count": 1713, "tweet_count": 104353, "listed_count": 1}, "name": "G.\ud83c\udf3a"}, {"id": "3365238749", "username": "Vulgo_pantera", "location": " lins cv ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22202, "following_count": 1834, "tweet_count": 129289, "listed_count": 17}, "name": "dianne \uf8ff"}, {"id": "857316474", "username": "tropicanoia", "location": "Porto Alegre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 719, "tweet_count": 81426, "listed_count": 1}, "name": "clarice"}, {"id": "1029707390952906753", "username": "obrasilfabian", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 818, "tweet_count": 21688, "listed_count": 3}, "name": "fabian"}, {"id": "104502382", "username": "sauloplc", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2643, "following_count": 3633, "tweet_count": 29864, "listed_count": 6}, "name": "\u00e9 SAULO, n\u00e3o Paulo\u2122"}, {"id": "3134536029", "username": "lovatosaturn", "location": "zayn, hailee, billie.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3398, "following_count": 381, "tweet_count": 160785, "listed_count": 34}, "name": "aster."}, {"id": "181238552", "username": "00O0O0O0OO187", "location": "Ccp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1723, "following_count": 1666, "tweet_count": 79814, "listed_count": 7}, "name": "\u0191"}, {"id": "176501849", "username": "lucasszs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 631, "tweet_count": 35900, "listed_count": 5}, "name": "lucass"}, {"id": "877867557759451136", "username": "AntunesVilaNova", "location": "Grande Jo\u00e3o Pessoa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 845, "tweet_count": 7530, "listed_count": 0}, "name": "Antunes Neto \ud83d\udc89\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "14124402", "username": "pedrodoria", "location": "Rio de Janeiro", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 168254, "following_count": 2624, "tweet_count": 4778, "listed_count": 1436}, "name": "Pedro Doria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude37\ud83d\udc89"}, {"id": "1281117570", "username": "AlmaDespacho", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 2035, "tweet_count": 204852, "listed_count": 0}, "name": "Alma"}, {"id": "1249923061", "username": "MargotRobbieBR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24684, "following_count": 210, "tweet_count": 12591, "listed_count": 70}, "name": "Margot Robbie Brasil \u00b7 F\u00e3-clube"}, {"id": "434370788", "username": "witnesscal", "location": "(21) \ud83c\udf0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2244, "following_count": 1112, "tweet_count": 208952, "listed_count": 10}, "name": "jai."}, {"id": "2604016649", "username": "omarcelobrenner", "location": "Distrito 11", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 122, "tweet_count": 12025, "listed_count": 1}, "name": "marceLu"}, {"id": "1327813135", "username": "ManuuBacelar", "location": "013", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 410, "tweet_count": 11925, "listed_count": 0}, "name": "manu."}, {"id": "958831628624842753", "username": "ciceromarra_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 574, "tweet_count": 10286, "listed_count": 1}, "name": "SinceroC\u00edcero"}, {"id": "917458685097598976", "username": "blckjoy", "location": "rj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24960, "following_count": 2900, "tweet_count": 32391, "listed_count": 13}, "name": "\u0274\u1d0f\u029f\u1d00"}, {"id": "1571207112", "username": "gabidorizzi", "location": "Midgard", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 171, "tweet_count": 44900, "listed_count": 0}, "name": "Peituda de espirito"}, {"id": "322351883", "username": "Luanzinhi", "location": "Acre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 316, "tweet_count": 199355, "listed_count": 0}, "name": "Van Gogh"}, {"id": "1159435057729343488", "username": "Tayane33163943", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 301, "tweet_count": 2098, "listed_count": 0}, "name": "'. Pothead\ud83c\udf41\ud83c\uddec\ud83c\udded"}, {"id": "1059549436471316480", "username": "BrunnaDalin8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 981, "tweet_count": 6120, "listed_count": 0}, "name": "Cora\u00e7\u00e3o Frio \u2728\ud83c\udf2a\ufe0f"}, {"id": "2751548451", "username": "CarolHankoof", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 350, "tweet_count": 610, "listed_count": 0}, "name": "Hankoof\u2764\ufe0f\u2728"}, {"id": "3548326403", "username": "gimenosvic", "location": "rj, ele / dele", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 642, "tweet_count": 36462, "listed_count": 0}, "name": "gigico 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"id": "132302626", "username": "ri_cardofelipe", "location": "Fortaleza-Ce", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 203, "tweet_count": 6087, "listed_count": 0}, "name": "Ricardo Felipe"}, {"id": "50865757", "username": "Paes", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 763, "tweet_count": 240038, "listed_count": 0}, "name": "Jo\u00e3o Paes Neto"}, {"id": "605849494", "username": "CristosKalkanis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 298, "tweet_count": 6267, "listed_count": 0}, "name": "\u03a7\u03a1\u0389\u03a3\u03a4\u039f\u03a3 \u039a\u0391\u039b\u039a\u0391\u039d\u0397\u03a3"}, {"id": "3630582979", "username": "NattyCampos_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 764, "tweet_count": 20607, "listed_count": 0}, "name": "Nath"}, {"id": "1035368539241295880", "username": "VictorNegaooo", "location": "Guarulhos, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 149, "tweet_count": 15954, "listed_count": 0}, "name": "Neg\u00e3o"}, {"id": "736567556409020416", "username": "darktribrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 405, "tweet_count": 45508, "listed_count": 6}, "name": "Agatha"}, {"id": "715634317213339648", "username": "Laiza_Vieira13", "location": "Torres - RS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4045, "following_count": 4865, "tweet_count": 18876, "listed_count": 0}, "name": "Laiza Vieira"}, {"id": "778943917", "username": "wtfdeds", "location": "\ud83c\udf0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5729, "following_count": 1621, "tweet_count": 135990, "listed_count": 14}, "name": "andressa"}, {"id": "389009861", "username": "paulo00840", "location": "SP - PR - SC - RS ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 674, "tweet_count": 6086, "listed_count": 0}, "name": "paulo\ud83c\uddfe\ud83c\uddea840"}, {"id": "707968499273043970", "username": "CrissyaSouzaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 534, "tweet_count": 53206, "listed_count": 0}, "name": "Cris"}, {"id": "1156611719663357953", "username": "tiagobanha", "location": "Salvador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7653, "following_count": 306, "tweet_count": 6700, "listed_count": 10}, "name": "ademir"}, {"id": "198612049", "username": "luzdeluiza", "location": "Recife", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 916, "tweet_count": 214013, "listed_count": 70}, "name": "aleat\u00f3ria"}, {"id": "98241264", "username": "azzul2006", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15946, "following_count": 15778, "tweet_count": 361679, "listed_count": 70}, "name": "\u270a No + AFP // 38% \ud83d\udd49\ufe0f"}, {"id": "2892216646", "username": "dg97crf", "location": "RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6655, "following_count": 6839, "tweet_count": 94329, "listed_count": 1}, "name": "dg \u1d9c \u02b3 \u1da0"}, {"id": "1078299283525431297", "username": "SLASHERM0VIE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 173, "tweet_count": 28205, "listed_count": 2}, "name": "\u2606"}, {"id": "1065349768380076032", "username": "astraelli", "location": "rio grande do sul", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 188, "tweet_count": 53456, "listed_count": 0}, "name": "ester targaryen"}, {"id": "2784932201", "username": "fariavah", "location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 238, "tweet_count": 14485, "listed_count": 3}, "name": "Vannessinha \u2606"}, {"id": "2995244186", "username": "jeancarloskt7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 769, "tweet_count": 35123, "listed_count": 0}, "name": "estagiario da boca"}, {"id": "319254586", "username": "ieduardomendes", "location": "CRATO, CE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 460, "tweet_count": 38439, "listed_count": 1}, "name": "VC TA KERENDO ME CALAR?"}, {"id": "1056209492109615104", "username": "Laizaa_Martins", "location": "Deus est\u00e1 preparando.\u2764\ud83d\ude4f\ud83c\udffd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 415, "tweet_count": 11823, "listed_count": 0}, "name": "laiza \ud83c\udf38"}, {"id": "134229329", "username": "Caracol48", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 695, "tweet_count": 7755, "listed_count": 0}, "name": "Garota Exemplar \ud83c\udff4"}, {"id": "1078435248587898880", "username": "bnbarbosa30", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 854, "tweet_count": 4562, "listed_count": 0}, "name": "\u00b0 .. Dig@mado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "908788346243178496", "username": "JJMorais01", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 375, "tweet_count": 5122, "listed_count": 0}, "name": "JULIANA MORAIS \ud83e\udd82"}, {"id": "2960966134", "username": "samirsep", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 514, "tweet_count": 37886, "listed_count": 3}, "name": "Samir \u24df \ud83c\uddf3\ud83c\uddec"}, {"id": "3319827340", "username": "akamalasartes", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 618, "tweet_count": 15159, "listed_count": 1}, "name": "aka cabelo \ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"id": "2750734738", "username": "aobajunin", "location": "pvh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 853, "tweet_count": 39152, "listed_count": 0}, "name": "juni0r"}, {"id": "1078797106700345345", "username": "middayangel", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 27, "tweet_count": 22635, "listed_count": 0}, "name": "mastermind"}, {"id": "2990791121", "username": "Helio_olucas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 478, "tweet_count": 3006, "listed_count": 0}, "name": "H.L"}, {"id": "937611735288205312", "username": "JP__Souza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 1013, "tweet_count": 33309, "listed_count": 0}, "name": "Timmy Turner"}, {"id": "2705491063", "username": "euseilabixo", "location": "Espectro Autista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 2475, "tweet_count": 70366, "listed_count": 6}, "name": "iris\u24df Upon Leda"}, {"id": "715351807569108992", "username": "gabilagem", "location": "Raposos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 790, "tweet_count": 38102, "listed_count": 0}, "name": "Gabi \ud83e\udd8b"}, {"id": "575376091", "username": "lennox0023", "location": "Par\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 139, "tweet_count": 10875, "listed_count": 0}, "name": "ruindade pura"}, {"id": "96234689", "username": "caiquepena", "location": "Osasco - Z/O", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1979, "following_count": 814, "tweet_count": 122832, "listed_count": 16}, "name": "cai, que pena"}, {"id": "1156627442041327616", "username": "_Augusto8", "location": "na sua ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 186, "tweet_count": 165, "listed_count": 0}, "name": "Theus"}, {"id": "986071934281580550", "username": "Andreyy_Gomes", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 378, "tweet_count": 14531, "listed_count": 0}, "name": "MAMACITA \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "1012079870283862016", "username": "beriboy33", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7091, "following_count": 7555, "tweet_count": 9928, "listed_count": 1}, "name": "B\u0489\u00c9\u0489R\u0489I\u0489\ud83c\udccf\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\udf3b"}, {"id": "1005639540894257152", "username": "lovesomeoness", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 445, "tweet_count": 254755, "listed_count": 0}, "name": "kitkat \ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"id": "793923200572858368", "username": "asdeadaspunk", "location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 150, "tweet_count": 9422, "listed_count": 0}, "name": "griffith era behaviorista"}, {"id": "72709376", "username": "bia_taubenfeld", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 323, "tweet_count": 90670, "listed_count": 5}, "name": "Odara"}, {"id": "1015781792320839680", "username": "wtfnatan", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2693, "following_count": 4581, "tweet_count": 18668, "listed_count": 8}, "name": "natan \u26a1\ufe0f"}, {"id": "2713451073", "username": "barbaracrtn", "location": "Porto Velho, Rond\u00f4nia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1414, "following_count": 962, "tweet_count": 43186, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udcdf\ud835\udcee\ud835\udcf2\ud835\udd01\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf1\ud835\udcf8"}, {"id": "58391889", "username": "sofiaperseu", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 322, "tweet_count": 29360, "listed_count": 6}, "name": "so"}, {"id": "57083776", "username": "heverlyjansson", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1984, "following_count": 2029, "tweet_count": 88738, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Heverly Jansson\u2721\ufe0f\u271d\ufe0fCWB"}, {"id": "1051853662170083329", "username": "Mina32680420", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 99, "tweet_count": 7602, "listed_count": 0}, "name": "S\u00d3 FALO VERDADES"}, {"id": "723674931695902720", "username": "EffigsEduardo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 4814, "tweet_count": 78577, "listed_count": 2}, "name": "EdFigs"}, {"id": "783779921910960128", "username": "shittyluc", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 83, "tweet_count": 14359, "listed_count": 0}, "name": "L\u00fcc"}, {"id": "1599555620", "username": "merycf_", "location": "Peronistan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2656, "following_count": 608, "tweet_count": 14805, "listed_count": 3}, "name": "Mery"}, {"id": "943160579195359232", "username": "araujo_vic19", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 50, "tweet_count": 9049, "listed_count": 0}, "name": "Vict\u00f3ria Ara\u00fajo \ud83e\udd8b"}, {"id": "1403074357", "username": "isabellapng", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7044, "following_count": 1059, "tweet_count": 178185, "listed_count": 54}, "name": "earp"}, {"id": "2259216066", "username": "boondockelf", "location": "Middle-earth ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2558, "following_count": 2696, "tweet_count": 3168, "listed_count": 0}, "name": "Ice Queen \u2744"}, {"id": "727494852389310465", "username": "lugowlart", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 1381, "tweet_count": 17726, "listed_count": 0}, "name": "tavinho"}, {"id": "1033863515629662208", "username": "bIondx_", "location": "sociedade esportiva palmeiras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 1104, "tweet_count": 46223, "listed_count": 7}, "name": "j\u00fal\u00a1a"}, {"id": "1931727324", "username": "HunterInMars", "location": "Barretos, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2030, "following_count": 2394, "tweet_count": 98185, "listed_count": 17}, "name": "Aline"}, {"id": "1105524245667479552", "username": "tuanysf", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 581, "tweet_count": 4327, "listed_count": 0}, "name": "Tuany Felipe"}, {"id": "998008034998784000", "username": "flordeyewa", "location": "Cerrad\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 318, "tweet_count": 13167, "listed_count": 0}, "name": "Sibeleshmallow"}, {"id": "186634432", "username": "AssimFalouLucas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15299, "following_count": 829, "tweet_count": 33623, "listed_count": 28}, "name": "lucas"}, {"id": "1015690071629066240", "username": "keenesith", "location": "anakin.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 2165, "tweet_count": 32344, "listed_count": 3}, "name": "\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1d\ud835\udc2b\ud835\udc1a \u2605\u5f61\u2625"}, {"id": "814545863745961989", "username": "SetraCamili", "location": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Votuporanga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 439, "tweet_count": 1154, "listed_count": 0}, "name": "setracamili"}, {"id": "917594751079247878", "username": "capiauwarrior", "location": "ro\u00e7a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 2498, "tweet_count": 47356, "listed_count": 2}, "name": "Capiau Warrior"}, {"id": "2336788766", "username": "playboy_rocksta", "location": "BH \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 851, "tweet_count": 48793, "listed_count": 4}, "name": "Paulada"}, {"id": "849986633030139904", "username": "notbraga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 235, "tweet_count": 6183, "listed_count": 0}, "name": "braguinha"}, {"id": "711023791174983681", "username": "Marcilhou", "location": "Campo Grande, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 634, "tweet_count": 14269, "listed_count": 0}, "name": "celin"}, {"id": "903039101099757569", "username": "Maateussiillva", "location": "Vila Independ\u00eancia, Bauru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 453, "tweet_count": 58940, "listed_count": 0}, "name": "Brigoboi"}, {"id": "1120428128235610112", "username": "ItaloAlevato", "location": "Bauru, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 159, "tweet_count": 1494, "listed_count": 0}, "name": "Italo Alevato"}, {"id": "384036088", "username": "2bixcoitos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 588, "tweet_count": 20451, "listed_count": 0}, "name": "nem loira nem morena: Lorena \ud83c\udf6a"}, {"id": "81753857", "username": "euhugoborges", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 171, "tweet_count": 74021, "listed_count": 3}, "name": "HugoB."}, {"id": "1143742014", "username": "Taementta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1444, "following_count": 1161, "tweet_count": 101386, "listed_count": 9}, "name": "yunho cosplay do zoro"}, {"id": "14426758", "username": "andrecrusher", "location": "Mogi das Cruzes, S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 829, "tweet_count": 40293, "listed_count": 7}, "name": "Andr\u00e9, ei Luiz - manda jobs"}, {"id": "76445455", "username": "lvcastavares", "location": "SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 995, "tweet_count": 91495, "listed_count": 13}, "name": "lucas"}, {"id": "2290339842", "username": "vicmbs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 581, "tweet_count": 40626, "listed_count": 1}, "name": "vi"}, {"id": "107464199", "username": "_luizachacom", "location": "Al\u00e9m Para\u00edba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 1381, "tweet_count": 71752, "listed_count": 251}, "name": "Luiza Chacom \u263e"}, {"id": "3778119555", "username": "nopskel", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1765, "following_count": 1589, "tweet_count": 36575, "listed_count": 2}, "name": "bo$$bitch"}, {"id": "1110947917911732224", "username": "tskdoII", "location": "  \uff9f    \u05b4   \u207a  \ud83e\udd5f\u2606 Chuuya! ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 1403, "tweet_count": 77822, "listed_count": 12}, "name": "lia"}, {"id": "168250570", "username": "catadinha", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6908, "following_count": 7590, "tweet_count": 64428, "listed_count": 1}, "name": "Martin Mito"}, {"id": "2476985354", "username": "NyyZk_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 434, "tweet_count": 23065, "listed_count": 0}, "name": "Guilherme"}, {"id": "960971142252191744", "username": "OkuyamaTae", "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 2049, "tweet_count": 16578, "listed_count": 3}, "name": "Andy; Soulmate do Tae"}, {"id": "1521510584", "username": "German_Ogalde", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5146, "following_count": 4978, "tweet_count": 19024, "listed_count": 7}, "name": "Germ\u00e1n"}, {"id": "981554964", "username": "jxsxleto", "location": "\u21e1 mars \u21e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 742, "tweet_count": 48093, "listed_count": 2}, "name": "milenia"}, {"id": "2941542399", "username": "tekaarosaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 921, "tweet_count": 17210, "listed_count": 0}, "name": "STFNY\u2728"}, {"id": "1125040797752135681", "username": "Ester90092764", "location": "Dourados, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 134, "tweet_count": 1136, "listed_count": 0}, "name": "EMR \ud83d\udda4"}, {"id": "3015377543", "username": "apertadinhx", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7758, "following_count": 8528, "tweet_count": 312051, "listed_count": 21}, "name": "lucas"}, {"id": "1150043174838161408", "username": "manudss17", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 965, "tweet_count": 1238, "listed_count": 3}, "name": "Manuella Silva"}, {"id": "2202258176", "username": "Bea_plb", "location": "Curitiba, Paran\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 114, "tweet_count": 38352, "listed_count": 1}, "name": "Bea"}, {"id": "1015785310981185540", "username": "jonas_crf123", "location": "Nil\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 674, "tweet_count": 10506, "listed_count": 0}, "name": "2J \ud83c\udf88"}, {"id": "2980577241", "username": "anna_bjss", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1991, "following_count": 1018, "tweet_count": 66405, "listed_count": 1}, "name": "Beatriz"}, {"id": "768475996941066241", "username": "santovento2", "location": "Itapetinga, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 1081, "tweet_count": 1817, "listed_count": 1}, "name": "Adriano"}, {"id": "63637272", "username": "lukatorres", "location": "luccatorres@yahoo.com.br", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2109, "following_count": 992, "tweet_count": 87191, "listed_count": 25}, "name": "Lucca Torres"}, {"id": "1002315601270976512", "username": "muriilloMcs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 122, "tweet_count": 1349, "listed_count": 0}, "name": "Murilo"}, {"id": "20013925", "username": "helder1965", "location": "Sao Jose dos Campos-SP-Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 103, "tweet_count": 13159, "listed_count": 4}, "name": "helder1965"}, {"id": "18219976", "username": "tvglobo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 13525772, "following_count": 594, "tweet_count": 244206, "listed_count": 15498}, "name": "TV Globo \ud83d\udcfa"}, {"id": "799312785226211328", "username": "Sr_Patineti", "location": "Barra ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 1221, "tweet_count": 33258, "listed_count": 0}, "name": "alan jr \u2720"}, {"id": "1005919819550658564", "username": "TAEKFLEURS", "location": "@amaz1ngly", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4582, "following_count": 5133, "tweet_count": 37910, "listed_count": 17}, "name": "nini. |"}, {"id": "152057406", "username": "mileybitchbad", "location": "Governador Valadares, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2751, "following_count": 3300, "tweet_count": 44873, "listed_count": 6}, "name": "luiz"}, {"id": "846523212", "username": "luizarsm", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 767, "tweet_count": 71281, "listed_count": 4}, "name": "\ud835\udc8d\ud835\udc96\ud835\udc89 \ud83e\udee7"}, {"id": "2503043407", "username": "Radkaue", "location": "London, England", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 491, "tweet_count": 49538, "listed_count": 1}, "name": "C-3PO"}, {"id": "1133212686194495488", "username": "Giihnmachado1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 219, "tweet_count": 4546, "listed_count": 1}, "name": "Giih Lula da Silva 13 \u2b50"}, {"id": "47216842", "username": "var25618", "location": "Ciudadano del planeta Tierra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 552, "tweet_count": 42948, "listed_count": 7}, "name": "Victor Rodriguez"}, {"id": "1042169337312894982", "username": "ivanaayub_", "location": "Queimados, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 432, "tweet_count": 9582, "listed_count": 0}, "name": "Ceci | 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"id": "812374888065404928", "username": "Haljordan___", "location": "setor 2814", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 402, "tweet_count": 18464, "listed_count": 4}, "name": "Barreto"}, {"id": "193431974", "username": "mcbt_", "location": "Santa Crime ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13025, "following_count": 4948, "tweet_count": 52803, "listed_count": 6}, "name": "Mc Bt \ud83d\udcff"}, {"id": "56839098", "username": "tiachatila", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 486, "tweet_count": 37868, "listed_count": 4}, "name": "perfeicada e complitinha"}, {"id": "2347181596", "username": "Itswanessalima", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3959, "following_count": 4053, "tweet_count": 162097, "listed_count": 18}, "name": "wanessa"}, {"id": "159112444", "username": "soycesargrande", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 917, "tweet_count": 2908, "listed_count": 0}, "name": "cesargrande"}, {"id": "160062203", "username": "INPRFM", "location": "M\u00e9xico D.F.", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 33588, "following_count": 2214, "tweet_count": 11276, "listed_count": 201}, "name": "PSIQUIATR\u00cdA INPRFM"}, {"id": "2789600716", "username": "SweetLittleLouT", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 849, "tweet_count": 35963, "listed_count": 7}, "name": "Pequena batata"}, {"id": "1040590058452074496", "username": "HeySquilo", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 283, "tweet_count": 17567, "listed_count": 0}, "name": "Artristinha"}, {"id": "3393850091", "username": "JMedeiros180", "location": "Itajub\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 1011, "tweet_count": 9174, "listed_count": 0}, "name": "Juninho ruindade pura"}, {"id": "2614037401", "username": "thjudgout", "location": "clancy is not dead", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 1362, "tweet_count": 91730, "listed_count": 19}, "name": "livs"}, {"id": "1044345242294595589", "username": "YasminDesigner_", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 580, "tweet_count": 13366, "listed_count": 0}, "name": "Yasmin Sobrancelhas\ud83d\udccf"}, {"id": "88500238", "username": "gabrielvsc", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 659, "tweet_count": 13140, "listed_count": 12}, "name": "Lula Presidente 13"}, {"id": "1026657586098130945", "username": "jujubetdmorango", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 103, "tweet_count": 15528, "listed_count": 0}, "name": "Peixonauta"}, {"id": "849801020515512325", "username": "Matheus__Emilly", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4262, "following_count": 1068, "tweet_count": 25896, "listed_count": 0}, "name": "Marcella \ud83e\udd8b"}, {"id": "3208501505", "username": "ThaysThaaay", "location": "Volte sempre \ud83d\ude46\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 1311, "tweet_count": 16062, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf3c\ud835\ude83\ud835\ude91\ud835\ude8a\ud835\udea2\ud83c\udf3c"}, {"id": "3179881514", "username": "Lucas_de_neves", "location": "Vila Velha City 027", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 1806, "tweet_count": 114920, "listed_count": 7}, "name": "Bello belinho"}, {"id": "315498653", "username": "Kerplunk0", "location": "Itaquera, S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6803, "following_count": 2860, "tweet_count": 394116, "listed_count": 28}, "name": "Nanda (54/45)\u2b50\u00b9\u00b3"}, {"id": "991322639972098048", "username": "Solta_oPlay", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 376, "tweet_count": 4057, "listed_count": 7}, "name": "Solta o Play"}, {"id": "136801024", "username": "bviense", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 128, "tweet_count": 19732, "listed_count": 0}, "name": "Endy Baiense"}, {"id": "897925353397735426", "username": "llaissla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 57, "tweet_count": 68707, "listed_count": 0}, "name": "Laisla\ud83e\udd8b"}, {"id": "170372384", "username": "arthv_r", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8437, "following_count": 2681, "tweet_count": 112585, "listed_count": 19}, "name": "\u0618"}, {"id": "734754781399535616", "username": "AlvarengaKelen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 798, "tweet_count": 34309, "listed_count": 1}, "name": "A Festa da Demogracinha"}, {"id": "753055106753523712", "username": "gabbo_otaku", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 67, "tweet_count": 36, "listed_count": 0}, "name": "[g\u0332\u0305\u03b1\u0332\u0305b\u0332\u0305b\u0332\u0305\u03c3\u0332\u0305]"}, {"id": "22799789", "username": "Odairbrazjr", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4660, "following_count": 1159, "tweet_count": 13998, "listed_count": 65}, "name": "Odair Braz Junior"}, {"id": "604972245", "username": "NicNicBarbieri", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 501, "tweet_count": 26475, "listed_count": 3}, "name": "Nic Barbieri"}, {"id": "1067918760772845570", "username": "allformagic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 15, "tweet_count": 11899, "listed_count": 0}, "name": "fabs"}, {"id": "120446868", "username": "mckervinho_", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 179, "tweet_count": 33277, "listed_count": 27}, "name": "flavin dos pneu 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "353219769", "username": "lixerik", "location": "ENFP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9721, "following_count": 4050, "tweet_count": 41435, "listed_count": 5}, "name": "blogueirinho dauftint \uea00 #13"}, {"id": "161070500", "username": "pietraloren", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3812, "following_count": 1840, "tweet_count": 45825, "listed_count": 3}, "name": "PietrA \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79"}, {"id": "2280518542", "username": "camiiz0ka", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 660, "tweet_count": 111783, "listed_count": 6}, "name": "\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd8e"}, {"id": "2309066411", "username": "Jaurenguys", "location": "House of Slytherin. \ud83d\udc2f\ud83c\udf7e\ud83c\udf2a\ud83c\udf35\ud83c\udf77", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1698, "following_count": 1453, "tweet_count": 100652, "listed_count": 5}, "name": "Rafaah"}, {"id": "2722884715", "username": "GbOliver_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 290, "tweet_count": 13573, "listed_count": 0}, "name": "Gabirel"}, {"id": "3025626207", "username": "abdicou_se", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 443, "tweet_count": 71930, "listed_count": 1}, "name": "Gabs"}, {"id": "362423690", "username": "MauroLemosFilho", "location": "Palmares - Pernambuco - Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 1365, "tweet_count": 37871, "listed_count": 0}, "name": "MAURO DE KHRISZAOR"}, {"id": "840372018386259968", "username": "_NancyPD", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1876, "following_count": 1361, "tweet_count": 178890, "listed_count": 0}, "name": "Nancy P\u00e9rez"}, {"id": "4013954074", "username": "Brudamascenoo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 182, "tweet_count": 45220, "listed_count": 0}, "name": "Bruna"}, {"id": "807707971186724864", "username": "MauroLopesRJ780", "location": "Centro, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3783, "following_count": 4967, "tweet_count": 84030, "listed_count": 2}, "name": "\u0141\u00d8P\u03bb\u20a6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "126845298", "username": "yellowlucia", "location": "Lisboa,Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3722, "following_count": 4081, "tweet_count": 226549, "listed_count": 0}, "name": "yellow - FORA GILMAR!"}, {"id": "878839360795398144", "username": "Victormanoel176", "location": "Bonito, Pernambuco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 229, "tweet_count": 16454, "listed_count": 1}, "name": "VITU '',)"}, {"id": "955992144619212801", "username": "goncalvesaline8", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 65, "tweet_count": 5835, "listed_count": 0}, "name": "alinda"}, {"id": "115729730", "username": "thomaspiedra", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 472, "tweet_count": 10935, "listed_count": 3}, "name": "Thomas Piedra"}, {"id": "1120794867448336386", "username": "Jheniffinha_17", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 146, "tweet_count": 10849, "listed_count": 0}, "name": "Jeniffer."}, {"id": "732252357262778368", "username": "souqueel", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 247, "tweet_count": 18709, "listed_count": 0}, "name": "Raquel"}, {"id": "2921871345", "username": "illumi_nathy", "location": "t\u00f4 na disney", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 131, "tweet_count": 10278, "listed_count": 1}, "name": "Ah eu sou emo"}, {"id": "1708736509", "username": "stanhesvoice", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48422, "following_count": 40851, "tweet_count": 326741, "listed_count": 0}, "name": "bru"}, {"id": "1076971229515530241", "username": "dcc_brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52371, "listed_count": 136}, "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX"}, {"id": "1875678938", "username": "wedersonsamora", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 368, "tweet_count": 63591, "listed_count": 0}, "name": "wed"}, {"id": "3328113407", "username": "ArthurERRO", "location": "Quiririm RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 597, "tweet_count": 20428, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udf34ORKA \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83e\udd88 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf9\ud83c\uddf1"}, {"id": "1076671335953297408", "username": "Dc_da_depressao", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289260, "following_count": 94, "tweet_count": 23062, "listed_count": 187}, "name": "DC da Depress\u00e3o"}, {"id": "1330507903", "username": "suellenprado3", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 319, "tweet_count": 11380, "listed_count": 0}, "name": "SuSu \ud83e\udd8b"}, {"id": "386829317", "username": "andressaparker_", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 345, "tweet_count": 24192, "listed_count": 1}, "name": "dre \ud83c\udf3b"}, {"id": "1029900763659677697", "username": "blacktigeur", "location": "camp half-blood", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 133, "tweet_count": 26996, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc1b\ud835\udc1e\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc33 \ud83c\udf83"}, {"id": "123120885", "username": "patrichz", "location": "Santiago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 1089, "tweet_count": 16837, "listed_count": 1}, "name": "Patricio Kings"}, {"id": "720284974465687552", "username": "quiettswift", "location": "Argo City", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5928, "following_count": 1906, "tweet_count": 158855, "listed_count": 9}, "name": "aylla MIDNIGHTS \u26a2\ufe0e"}, {"id": "1174499429317062657", "username": "Jinutted8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 9, "tweet_count": 67, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf3b"}, {"id": "236660120", "username": "namegeorge", "location": "valdivia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20332, "following_count": 22372, "tweet_count": 289826, "listed_count": 0}, "name": "namegeorge"}, {"id": "1114834671366541313", "username": "JZgza", "location": "Zirigoza, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 2100, "tweet_count": 28026, "listed_count": 1}, "name": "Juan Zgza \ud83c\uddea\ud83c\udde6"}, {"id": "215105072", "username": "_mrodrigues3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 279, "tweet_count": 66618, "listed_count": 25}, "name": "Barcos"}, {"id": "384459999", "username": "raandraade", "location": "S\u00e3o Bernardo, S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 395, "tweet_count": 56515, "listed_count": 0}, "name": "Raquel \ud83c\udf3a"}, {"id": "872531857426046977", "username": "BernardoP03", "location": "Viam\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 358, "tweet_count": 13033, "listed_count": 0}, "name": "Be r na r do\ud83d\udd34\u26aa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1"}, {"id": "1163186377439268870", "username": "Lili69292943", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 712, "tweet_count": 1902, "listed_count": 0}, "name": "#QuemMandouMatarBolsonaro"}, {"id": "2371185948", "username": "marcelomar05", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6001, "following_count": 5721, "tweet_count": 101909, "listed_count": 1}, "name": "Marcelo Martins\ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"id": "1092593268330762240", "username": "NathanLF_", "location": "Santa B\u00e1rbara d'Oeste, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 384, "tweet_count": 38853, "listed_count": 2}, "name": "Nathan 13"}, {"id": "220058066", "username": "MaaMercaldi_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 601, "tweet_count": 68134, "listed_count": 20}, "name": "bita"}, {"id": "2885777241", "username": "suanne_azevedo", "location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 104, "tweet_count": 36830, "listed_count": 0}, "name": "suca"}, {"id": "2226797834", "username": "jursalol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 766, "tweet_count": 24651, "listed_count": 2}, "name": "jursa"}, {"id": "875946430153859073", "username": "Princess_Alkaid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2775, "following_count": 4442, "tweet_count": 71428, "listed_count": 1}, "name": "Sra.Morgana\ud83d\udcb8\ud83d\udd2b"}, {"id": "733219300278964224", "username": "jikooksave", "location": " \u2661 3J \u2661 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7591, "following_count": 4392, "tweet_count": 197430, "listed_count": 34}, "name": "geu;\u2077 \u2661 JIMTOBER \ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80"}, {"id": "133513465", "username": "jumrchnt", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 595, "tweet_count": 29479, "listed_count": 0}, "name": "TE AMO TAYLOR SWIFT"}, {"id": "704219911", "username": "gabssmelo", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 316, "tweet_count": 86091, "listed_count": 3}, "name": "Gabriella"}, {"id": "797250569597493248", "username": "_jmdraw", "location": "Lugar Nenhum.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 1419, "tweet_count": 13405, "listed_count": 1}, "name": "Juliana\u26a2"}, {"id": "161452876", "username": "jotta83", "location": "Manaus - Amazonas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 207, "tweet_count": 28356, "listed_count": 1}, "name": "Joaquim Oliveira"}, {"id": "1002045026766123009", "username": "ewcoments", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 170, "tweet_count": 5085, "listed_count": 0}, "name": "Crys"}, {"id": "2788172771", "username": "Eduuardaaaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1637, "following_count": 194, "tweet_count": 204803, "listed_count": 8}, "name": "Eduarda Albuquerque"}, {"id": "2711449099", "username": "eduardapmaia", "location": "campos, rj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 28, "tweet_count": 6360, "listed_count": 0}, "name": "duda maia"}, {"id": "1065996729722515456", "username": "sweetiehalsey_", "location": "Magic Shop", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 119, "tweet_count": 1243, "listed_count": 0}, "name": "\u205e\u01c1\u20dd\u1dfc\u25a9\u302c\u20df\u2d54\u065c\u0ecd\u0f19\u00b7\u0e4b \u0d62\ud83c\udf10 \u1950\u212e\u2118\u1963\u0360\u1959\u1950\u212e \u1a45\u1a5b\uaa5d\u1b6b\u0ed7\uaab6"}, {"id": "459562351", "username": "favscanary", "location": "Bahia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3267, "following_count": 2630, "tweet_count": 31396, "listed_count": 26}, "name": "piper"}, {"id": "4441337007", "username": "uarrmyh0pe", "location": "53", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 1434, "tweet_count": 33961, "listed_count": 1}, "name": "https://namu \ud83c\udf83"}, {"id": "3343421829", "username": "hannilecte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2278, "following_count": 1364, "tweet_count": 29807, "listed_count": 4}, "name": "suellen"}, {"id": "1066604667549954048", "username": "everyexplosions", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 8, "tweet_count": 42894, "listed_count": 2}, "name": "EveryExplosions"}, {"id": "210863828", "username": "DudaArroba", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 1406, "tweet_count": 37720, "listed_count": 1}, "name": "adicione seu nome"}, {"id": "4828480292", "username": "CorreBergg", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 575, "tweet_count": 29087, "listed_count": 0}, "name": "colucci o ratinho"}, {"id": "944756324", "username": "jackpearswn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2314, "following_count": 397, "tweet_count": 70681, "listed_count": 13}, "name": "bruna"}, {"id": "24163682", "username": "homemConcha", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 638, "tweet_count": 5270, "listed_count": 7}, "name": "\u8c9d\u7537 \ud83d\udc8e\u26cf\ud83d\udcb4\ud83d\udcc8\ud83c\udf40"}, {"id": "2521486300", "username": "badgalleve", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6116, "following_count": 2613, "tweet_count": 119075, "listed_count": 22}, "name": "\ud835\udc52\ud835\udc63\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc56"}, {"id": "793231756073832448", "username": "taiisantana_", "location": "Tau\u00e1, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 733, "tweet_count": 11249, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc7b\ud835\udc82\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc82\u264a"}, {"id": "781188708884107264", "username": "Layne_Dias0", "location": "Pelotas, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 300, "tweet_count": 19174, "listed_count": 1}, "name": "Layne"}, {"id": "951879027136126976", "username": "beaaquaresma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 277, "tweet_count": 15002, "listed_count": 0}, "name": "Beatriz"}, {"id": "1019557909368397824", "username": "mrclljardim", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 335, "tweet_count": 3833, "listed_count": 0}, "name": "marcella."}, {"id": "456911496", "username": "wagnergarciat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 179, "tweet_count": 5534, "listed_count": 0}, "name": "W.Garcia \ud83e\udd87"}, {"id": "934123109841559552", "username": "franzotti_lucas", "location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 645, "tweet_count": 5661, "listed_count": 0}, "name": "Lucas Franzotti"}, {"id": "144850474", "username": "igordamasceno95", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 822, "tweet_count": 36237, "listed_count": 2}, "name": "Igvr DAMASCENO \ud83d\udc3a"}, {"id": "1117906314955579392", "username": "tsantoss_", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 54, "tweet_count": 2039, "listed_count": 0}, "name": "Taly \ud83e\udd8b"}, {"id": "67712550", "username": "igoorpaiva", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 95, "tweet_count": 16236, "listed_count": 9}, "name": "Igor Paiva\ud83d\udc08"}, {"id": "593178844", "username": "rockyourbodyjt", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2890, "following_count": 2027, "tweet_count": 311741, "listed_count": 36}, "name": "ana bea"}, {"id": "930548343557812224", "username": "pablomoraesco", "location": "Santiago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 829, "tweet_count": 7478, "listed_count": 0}, "name": "Pablo"}, {"id": "57076443", "username": "byagon", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 140, "tweet_count": 14629, "listed_count": 1}, "name": "Byanca Gon \ud83c\udff9"}, {"id": "1175857313334341634", "username": "hemminclair", "location": "\ud835\udff7\ud835\udff9\ud835\udffa\ud835\udff9\ud835\udffa\ud835\udff6-  \ud835\udc38\ud835\udc59\ud835\udc4e/\ud835\udc37\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc4e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2252, "following_count": 4950, "tweet_count": 23078, "listed_count": 13}, "name": "\ud83d\udc3a\ud835\udc73\ud835\udc82\ud835\udc9a_\ud835\udc6a\ud835\udc89\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc86 \ud835\udfd0.\ud835\udfce"}, {"id": "277727135", "username": "ledrajamil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 734, "tweet_count": 49518, "listed_count": 0}, "name": "Daenera Velaryon\ud83e\udec0"}, {"id": "3524600656", "username": "leohumbb", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2311, "following_count": 1388, "tweet_count": 21910, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\ude77\ud835\ude9e\ud835\ude96\ud835\ude8b\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude9d\ud835\ude98\ud83e\udddc\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f"}, {"id": "1013802641003110403", "username": "guilhermecoelo", "location": "PB/PE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 582, "tweet_count": 4580, "listed_count": 1}, "name": "gui13rme"}, {"id": "747946182", "username": "marciobergano", "location": "047", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 240, "tweet_count": 17574, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd78"}, {"id": "4061924668", "username": "Kevlucka", "location": "Campos dos Goytacazes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 267, "tweet_count": 8086, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd42 \ud835\udd3c \ud835\udd4d"}, {"id": "295869948", "username": "PorraHarryJudd", "location": "Max's Homemade Cupcakes ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1378, "following_count": 535, "tweet_count": 81866, "listed_count": 6}, "name": "naloeza \ud83e\udd91\u2728\u2b50\ufe0f"}, {"id": "868249880992645120", "username": "crfpriss", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1847, "following_count": 1379, "tweet_count": 41730, "listed_count": 1}, "name": "pri"}, {"id": "153034756", "username": "an_alaura", "location": "015", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 405, "tweet_count": 66478, "listed_count": 5}, "name": "ana hathaway"}, {"id": "58527546", "username": "Guilherme_Rick", "location": "015", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11793, "following_count": 3954, "tweet_count": 256847, "listed_count": 988}, "name": "Guilherme"}, {"id": "625244661", "username": "sccpvns", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2971, "following_count": 915, "tweet_count": 267138, "listed_count": 20}, "name": "\u0618"}, {"id": "115425952", "username": "amanda_smello", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 858, "tweet_count": 45797, "listed_count": 12}, "name": "Amanda Mello"}, {"id": "1085670545352470530", "username": "cabrandd", "location": "Maring\u00e1, PR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 429, "tweet_count": 4274, "listed_count": 0}, "name": "camila"}, {"id": "1963181587", "username": "rochele_amador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 86, "tweet_count": 23228, "listed_count": 3}, "name": "eu n\u00e9"}, {"id": "314865425", "username": "vibepositivaa03", "location": "Brasil,Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 160, "tweet_count": 9449, "listed_count": 0}, "name": "Dani \ud83e\udd38\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f"}, {"id": "864574294025699328", "username": "dea_pecuniae", "location": "Santiago, RS, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2052, "following_count": 470, "tweet_count": 19799, "listed_count": 11}, "name": "dea \u00b7 pecuniae \u2625"}, {"id": "863097129719533568", "username": "dionnybacco", "location": "em casa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 848, "tweet_count": 8841, "listed_count": 1}, "name": "gab \u262d \ud83c\udd99"}, {"id": "85644002", "username": "shxsaid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1618, "following_count": 28, "tweet_count": 236326, "listed_count": 20}, "name": "\u2122"}, {"id": "937785752230023168", "username": "puppyevlo", "location": " \ud835\udc1b\ud835\udc2e\ud835\udc26\ud835\udc24\ud835\udc1e\ud835\udc32\ud835\udc24 \u795e .\u02da \ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 692, "tweet_count": 26901, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udc95\ud835\udc86\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc9a\u055a \u02d6"}, {"id": "420553395", "username": "Sukau_u", "location": "Na Mangueirosa City, PA-Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 1224, "tweet_count": 8534, "listed_count": 0}, "name": "Suuk4u_u \ud83c\udf43 \u2022\u00b014N\u00b0\u2022 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9"}, {"id": "1164609936715911168", "username": "Rayanne380", "location": "Meninas m\u00e1s\ud83c\udfad\ud83e\udef6\ud83c\udffd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 369, "tweet_count": 8127, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc45\ud835\udcb6\ud835\udcce\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udc52\ud83e\udd8b"}, {"id": "1055985180723298305", "username": "Brendinha_riib", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 445, "tweet_count": 24963, "listed_count": 1}, "name": "brenda"}, {"id": "73687127", "username": "artemiomesquita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 512, "tweet_count": 58858, "listed_count": 5}, "name": "art\u00eamio"}, {"id": "2210916064", "username": "finestarline", "location": "Skarsg\u00e5rd/Pugh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2039, "following_count": 1537, "tweet_count": 113347, "listed_count": 44}, "name": "st\u00e5r 13 \u2729"}, {"id": "1225906134", "username": "dgefreitas", "location": "LAPA, RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 1003, "tweet_count": 7738, "listed_count": 0}, "name": "DIGO"}, {"id": "866956009", "username": "MillerSavio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 159, "tweet_count": 4664, "listed_count": 0}, "name": "Savio Miller"}, {"id": "860442944", "username": "marietop_", "location": "Goi\u00e1s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 1632, "tweet_count": 65195, "listed_count": 0}, "name": "ligie liginha"}, {"id": "990644878966181888", "username": "bxrbarasiqueira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 429, "tweet_count": 6467, "listed_count": 0}, "name": "Barbrinha"}, {"id": "214804053", "username": "Heathcliff97", "location": "Le\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 46, "tweet_count": 1374, "listed_count": 8}, "name": "Strahler"}, {"id": "72914194", "username": "arifuckingblunt", "location": "Porto Alegre - Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 1111, "tweet_count": 45031, "listed_count": 4}, "name": "ari"}, {"id": "1155654301747949573", "username": "mchelvctrgami", "location": "Norowest - bh, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 101, "tweet_count": 3493, "listed_count": 0}, "name": "Miga"}, {"id": "954418515678846976", "username": "Liipegomes4", "location": "Br\u00e1s de Pina, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1628, "following_count": 0, "tweet_count": 8932, "listed_count": 0}, "name": "F E L I P E \ud83d\ude07"}, {"id": "956352856944185345", "username": "iellowbox", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 143, "tweet_count": 27407, "listed_count": 0}, "name": "de ferias"}, {"id": "33827865", "username": "juleno_14", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10595, "following_count": 10425, "tweet_count": 515931, "listed_count": 44}, "name": "Juleno de Freitas"}, {"id": "2883207047", "username": "MaryRaree", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 1466, "tweet_count": 83794, "listed_count": 0}, "name": "\u24c2\u24d0\u24e1\u24e8 \u2720 \ud83e\udef6\ud83e\udd7a\ud83e\udd28"}, {"id": "1088018888535744513", "username": "Tom50948060", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 194, "tweet_count": 73, "listed_count": 0}, "name": "Tom"}, {"id": "181843633", "username": "cAmi_cfe", "location": "Santiago, Metropolitana de Santiago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 1315, "tweet_count": 3603, "listed_count": 2}, "name": "cam"}, {"id": "155630974", "username": "porocajulio", "location": "Pernambuco, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 385, "tweet_count": 149757, "listed_count": 2}, "name": "Poroca"}, {"id": "3092592557", "username": "skylieking", "location": "Sic\u00edlia, It\u00e1lia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 1428, "tweet_count": 33683, "listed_count": 1}, "name": "little miss 13"}, {"id": "774083022408806400", "username": "saladadefrutasp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 100, "tweet_count": 8827, "listed_count": 0}, "name": "Salada de Frutas Pop"}, {"id": "186931028", "username": "Aguseze6", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 775, "tweet_count": 58855, "listed_count": 11}, "name": "Toti"}, {"id": "1190999426", "username": "malen_gallardo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4507, "following_count": 330, "tweet_count": 43101, "listed_count": 3}, "name": "Malen"}, {"id": "745294445625675784", "username": "la_dani_cc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 1695, "tweet_count": 20542, "listed_count": 2}, "name": "La dani"}, {"id": "27559396", "username": "giankojikovski", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3637, "following_count": 1398, "tweet_count": 29445, "listed_count": 70}, "name": "Gian Kojikovski"}, {"id": "185441330", "username": "rhaisa_paz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 884, "tweet_count": 4597, "listed_count": 0}, "name": "Isah"}, {"id": "1928411418", "username": "_mariffc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2652, "following_count": 1779, "tweet_count": 86612, "listed_count": 1}, "name": "maria \u2728"}, {"id": "194223846", "username": "mayconbeta", "location": "Americana-SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 327, "tweet_count": 9840, "listed_count": 47}, "name": "Maycon Beta \ud83e\uddda"}, {"id": "787785427562401793", "username": "FCorreaX", "location": "Cuiabrasa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 131, "tweet_count": 12290, "listed_count": 0}, "name": "flavinha"}, {"id": "1156317847867613184", "username": "WONDER_BATMAN", "location": "smallville", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 979, "tweet_count": 10158, "listed_count": 12}, "name": "VITOR \u02ac"}, {"id": "2322664022", "username": "caroliscasali", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2185, "following_count": 708, "tweet_count": 71707, "listed_count": 2}, "name": "lilith ."}, {"id": "551041290", "username": "AlfredoMarval", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 211, "tweet_count": 9320, "listed_count": 0}, "name": "luis alfredo marval"}, {"id": "1025237771949154305", "username": "stormindecisive", "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 450, "tweet_count": 5058, "listed_count": 0}, "name": "Lari"}, {"id": "1319201252", "username": "daianearaujov", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 232, "tweet_count": 20472, "listed_count": 1}, "name": "Daiane"}, {"id": "763133704013316096", "username": "imahfyy", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 744, "tweet_count": 7821, "listed_count": 0}, "name": "Maria fernandes"}, {"id": "1083065084878958594", "username": "sterlu7", "location": "outro patamar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 339, "tweet_count": 41246, "listed_count": 1}, "name": "7\u0336.\u0336"}, {"id": "4733440162", "username": "Olliverzinhanw", "location": "Rj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 504, "tweet_count": 19523, "listed_count": 0}, "name": "anja \u2728"}, {"id": "237001969", "username": "LeticiaHeel", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 623, "tweet_count": 213436, "listed_count": 13}, "name": "Let\u00edcia \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f \ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"id": "1125979516642451456", "username": "derekbebeagua", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 815, "tweet_count": 6625, "listed_count": 0}, "name": "fabiana"}, {"id": "1904804594", "username": "vanessaneres199", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2689, "following_count": 1253, "tweet_count": 150349, "listed_count": 8}, "name": "Vanessa"}], "tweets": [{"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T01:01:14.000Z", "id": "1176300523626147840", "edit_history_tweet_ids": ["1176300523626147840"], "author_id": "1605048606", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hab\u00eda una vez la historia de un espanta p\u00e1jaros y una bruja, se enamoran... el muere y entonces la bruja con sus restos (de paja) se suicida quem\u00e1ndose viva. Fin."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:45:15.000Z", "id": "1176311602393600001", "edit_history_tweet_ids": ["1176311602393600001"], "author_id": "2341541128", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 foda demais"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9326, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 74, "end": 86, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.3255, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:37:27.000Z", "id": "1176324739259883520", "edit_history_tweet_ids": ["1176324739259883520"], "author_id": "500290601", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 11, "like_count": 1220, "quote_count": 7}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mulher \u00e9 boa em tudo que faz mesmo."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:39:46.000Z", "id": "1176325321886490629", "edit_history_tweet_ids": ["1176325321886490629"], "author_id": "741845913296117760", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "amo esquadr\u00e3o suicida, alerquina e braba"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 242, "end": 249, "probability": 0.7753, "type": "Person", "normalized_text": "guardi\u00e1n"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T02:48:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "3078067443", "id": "1176327628502048768", "edit_history_tweet_ids": ["1176327628502048768"], "author_id": "754891186675015680", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175995309111021568"}], "text": "@sinpedanterias Cuando un delincuente congresista es descubierto complotando con otras bandas la excusa perfecta es la persecusion pol\u00edtica, recuerdo que un cobarde suicida argumentaba lo mismo pero nadie le crey\u00f3 salvo sus escuderos y perro guardi\u00e1n"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:33:26.000Z", "id": "1176308626744627201", "edit_history_tweet_ids": ["1176308626744627201"], "author_id": "2503352273", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida = tudo pra mim"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9231, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.4932, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 122, "end": 134, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/ICWnwcbvXl", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1176321933920657408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ICWnwcbvXl", "media_key": "3_1176321896775868416"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/ICWnwcbvXl", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1176321933920657408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ICWnwcbvXl", "media_key": "3_1176321896788451328"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:26:18.000Z", "id": "1176321933920657408", "edit_history_tweet_ids": ["1176321933920657408"], "author_id": "67656004", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 18, "like_count": 378, "quote_count": 8}, "text": "A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Margot Robbie maravilhosa, linda e suprema. FIM https://t.co/ICWnwcbvXl"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.4328, "type": "Person", "normalized_text": "Morangos"}, {"start": 25, "end": 31, "probability": 0.3821, "type": "Person", "normalized_text": "Mofados"}, {"start": 38, "end": 51, "probability": 0.8001, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Abreu"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/u14WjrmZGk", "expanded_url": "https://twitter.com/Mari_Stormy/status/1176318148984934403/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u14WjrmZGk", "media_key": "3_1176318132291547139"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:11:16.000Z", "id": "1176318148984934403", "edit_history_tweet_ids": ["1176318148984934403"], "author_id": "2389351219", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "text": "Os companheiros\nMorangos Mofados\nCaio Fernando Abreu https://t.co/u14WjrmZGk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 159, "probability": 0.3563, "type": "Person", "normalized_text": "cianuro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CARLOSFMEJIA", "id": "277206820"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T03:03:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "277206820", "id": "1176331391392452609", "edit_history_tweet_ids": ["1176331391392452609"], "author_id": "410321907", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176251326147301376"}], "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel Y que piensa hacer senador zoquete! La van asesinar, desaparecer o aparecer\u00e1 suicida con  y a lado una botella de agua con cianuro (?)"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:36:34.000Z", "id": "1176309417752649729", "edit_history_tweet_ids": ["1176309417752649729"], "author_id": "369645502", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 3, "like_count": 607, "quote_count": 5}, "text": "\u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:34:14.000Z", "id": "1176308829790834689", "edit_history_tweet_ids": ["1176308829790834689"], "author_id": "328048839", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 4, "like_count": 456, "quote_count": 3}, "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 81, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.3146, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 30, "end": 46, "probability": 0.4747, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:10:53.000Z", "id": "1176318053992337408", "edit_history_tweet_ids": ["1176318053992337408"], "author_id": "142920312", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 5, "like_count": 467, "quote_count": 6}, "text": "Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4612, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:36:21.000Z", "id": "1176339559933722624", "edit_history_tweet_ids": ["1176339559933722624"], "author_id": "852293312769916928", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 mt foda pqp"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}, {"start": 259, "end": 261, "probability": 0.6151, "type": "Other", "normalized_text": "RVF"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/rHE30UlDyC", "expanded_url": "https://twitter.com/rvfradiopopular/status/1176088924915142656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rHE30UlDyC", "media_key": "3_1176088916128083969"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T11:00:25.000Z", "id": "1176088924915142656", "edit_history_tweet_ids": ["1176088924915142656"], "author_id": "352141933", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 9, "like_count": 85, "quote_count": 13}, "text": "RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y lo apretaba con fuerza\"\n\nRVF https://t.co/rHE30UlDyC"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:15:20.000Z", "id": "1176334271428157442", "edit_history_tweet_ids": ["1176334271428157442"], "author_id": "3093643251", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "esquadr\u00e3o suicida, pq t\u00e3o bom????"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 110, "probability": 0.8504, "type": "Organization", "normalized_text": "de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 41, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T00:55:15.000Z", "id": "1175936630001217537", "edit_history_tweet_ids": ["1175936630001217537"], "author_id": "87586196", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 205, "like_count": 2951, "quote_count": 41}, "text": "Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q algunos en la oposici\u00f3n lo criticar\u00e1n. Yo deseo q lo haga bien y q sea juzgado por su acci\u00f3n y no por el h\u00edgado o por los intereses\nEsa vocaci\u00f3n suicida de algunos"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 57, "end": 71, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/Ffe363ksz7", "expanded_url": "https://twitter.com/PiensaPrensa/status/1176144288301879298/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ffe363ksz7", "media_key": "3_1176144278097186817"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:40:24.000Z", "id": "1176144288301879298", "edit_history_tweet_ids": ["1176144288301879298"], "author_id": "3517444829", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 27, "like_count": 284, "quote_count": 57}, "text": "M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y que apretaba con fuerza\" https://t.co/Ffe363ksz7"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:21:27.000Z", "id": "1176290513777020930", "edit_history_tweet_ids": ["1176290513777020930"], "author_id": "145062157", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 40, "like_count": 625, "quote_count": 2}, "text": "Mam\u00e1 8 a\u00f1os con neuralgia del trigemino (enfermedad del suicida) ma\u00f1ana la operan... que la energ\u00eda de mi amor y la de todos los que la aman la calmen y la acompa\u00f1en."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 103, "probability": 0.6927, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 108, "end": 122, "probability": 0.7317, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:36:49.000Z", "id": "1176339677886013440", "edit_history_tweet_ids": ["1176339677886013440"], "author_id": "39160660", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\"desative esse esquadr\u00e3o ou eu e meus amigos faremos isso\" esperando at\u00e9 hoje um filme Esquadr\u00e3o Suicida vs Liga da Justi\u00e7a"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.8756, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 95, "end": 108, "probability": 0.8647, "type": "Person", "normalized_text": "Cara Delevigne"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:54:04.000Z", "id": "1176313820207296512", "edit_history_tweet_ids": ["1176313820207296512"], "author_id": "18232209", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 89, "quote_count": 1}, "text": "T\u00e1 passando esquadr\u00e3o suicida na globo e esse filme \u00e9 a prova de que\nA) a carreira de atriz da Cara Delevigne n\u00e3o foi uma alucina\u00e7\u00e3o coletiva\nB) deveria ter sido\nC) esse filme \u00e9 HORR\u00cdVEL"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 19, "tag": "NPortada"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.7751, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Vel\u00e1squez"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.4254, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/WAgcNzGC9I", "expanded_url": "https://canaln.pe/", "display_url": "canaln.pe", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=orig", "width": 256, "height": 256}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Noticias de Actualidad y del Mundo, mascarillas, Pedro Castillo, An\u00edbal Torres, protestas, Ucrania, sismos", "description": "Noticias al instante de todos los departamentos del pa\u00eds", "unwound_url": "https://canaln.pe/"}, {"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/5yQvdMfawQ", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1176293086982496256/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5yQvdMfawQ", "media_key": "7_1176292922213486594"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T00:31:41.000Z", "id": "1176293086982496256", "edit_history_tweet_ids": ["1176293086982496256"], "author_id": "248692867", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 136, "like_count": 63, "quote_count": 10}, "text": "[EN VIVO] #NPortada Javier Vel\u00e1squez Quesqu\u00e9n sobre audios: \u201cEsta es una articulaci\u00f3n desde el Congreso con sectores del Gobierno\u201d \u25ba https://t.co/WAgcNzGC9I https://t.co/5yQvdMfawQ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.6281, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:35:14.000Z", "id": "1176309081658810368", "edit_history_tweet_ids": ["1176309081658810368"], "author_id": "106957547", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 11, "like_count": 1720, "quote_count": 12}, "text": "se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:49:00.000Z", "id": "1176327647766503425", "edit_history_tweet_ids": ["1176327647766503425"], "author_id": "937450364466552838", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 brabo \ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7353, "type": "Person", "normalized_text": "Taylon"}, {"start": 16, "end": 24, "probability": 0.5843, "type": "Place", "normalized_text": "barcelona"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/MTjjj1XoJI", "expanded_url": "https://twitter.com/Farolmane/status/1176261844924850176", "display_url": "twitter.com/Farolmane/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:12:50.000Z", "id": "1176303444468076545", "edit_history_tweet_ids": ["1176303444468076545"], "author_id": "975741932856102912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Taylon vindo do barcelona https://t.co/MTjjj1XoJI"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:35:36.000Z", "id": "1176309173241487366", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176309173241487366"], "author_id": "1049457166678155266", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \ud83c\udf9e\ud83c\udfa5\ud83e\udd2b"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9202, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.3332, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:37:39.000Z", "id": "1176324789289570304", "edit_history_tweet_ids": ["1176324789289570304"], "author_id": "901894147115806721", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 6, "like_count": 441, "quote_count": 7}, "text": "Esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 serviu pras minas irem fantasiadas de Arlequina nas festas a fantasia"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}, {"start": 181, "end": 190, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:19:39.000Z", "id": "1176139067047784448", "edit_history_tweet_ids": ["1176139067047784448"], "author_id": "3116837321", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 3, "like_count": 51, "quote_count": 3}, "text": "Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y lo apretaba con fuerza\u201d. John Clark, patologo brit\u00e1nico."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 58, "tag": "Esquadraosuicidanaglobo"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.5081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/LkR5I1mXy4", "expanded_url": "https://twitter.com/isllau/status/1176309266677936129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LkR5I1mXy4", "media_key": "3_1176309261846142977"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:35:58.000Z", "id": "1176309266677936129", "edit_history_tweet_ids": ["1176309266677936129"], "author_id": "1648416043", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 5, "like_count": 258, "quote_count": 3}, "text": "Melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida #Esquadraosuicidanaglobo https://t.co/LkR5I1mXy4"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.43, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.3738, "type": "Person", "normalized_text": "STEEL"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.5507, "type": "Organization", "normalized_text": "BVS"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.3737, "type": "Other", "normalized_text": "WOMAN"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T02:03:29.000Z", "id": "1174141862627725313", "edit_history_tweet_ids": ["1174141862627725313"], "author_id": "1059282925315911681", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 26, "like_count": 1731, "quote_count": 96}, "text": "GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pra enfiar guela abaixo\n\nWONDER WOMAN \u00c9 LEND\u00c1RIA!\n\nAQUAMAN \u00c9 ACLAMADO!\n\nliga da justi\u00e7a\n\nSHAZAM \u00c9 CRIATIVO!\n\nJOKER SER\u00c1 CHOCANTE!\n\nBOP SER\u00c1 IC\u00d4NICO!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.86, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:02:35.000Z", "id": "1176315965509906432", "edit_history_tweet_ids": ["1176315965509906432"], "author_id": "469632195", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "text": "Esse Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 uma vergonha alheia. Filme horr\u00edvel, atua\u00e7\u00f5es horr\u00edveis, hist\u00f3ria horr\u00edvel."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:35:44.000Z", "id": "1176309209366966272", "edit_history_tweet_ids": ["1176309209366966272"], "author_id": "1025731111605989376", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "esquadr\u00e3o suicida \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.7291, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/4fjb7QM94L", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanbenevenutti/status/1176316143889522696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4fjb7QM94L", "media_key": "16_1176316133516939266"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:03:18.000Z", "id": "1176316143889522696", "edit_history_tweet_ids": ["1176316143889522696"], "author_id": "717892901800439808", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 1, "like_count": 341, "quote_count": 6}, "text": "A Cara como Magia em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tudo pra mim https://t.co/4fjb7QM94L"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9407, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/bYcmUbvOT8", "expanded_url": "https://twitter.com/ArthurWeint/status/1176135555698049025/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bYcmUbvOT8", "media_key": "7_1176135506641469440"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T14:05:42.000Z", "id": "1176135555698049025", "edit_history_tweet_ids": ["1176135555698049025"], "author_id": "1074209186752413696", "public_metrics": {"retweet_count": 1383, "reply_count": 1016, "like_count": 9904, "quote_count": 158}, "text": "Esse panunzio falou que dos 60 mil assassinatos no Brasil, METADE s\u00e3o mortos pela pol\u00edcia. Absurdo completo! Prova! Mostra a\u00ed. https://t.co/bYcmUbvOT8"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4656, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T18:04:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "id": "1176195685437325313", "edit_history_tweet_ids": ["1176195685437325313"], "author_id": "971110539169591298", "public_metrics": {"retweet_count": 664, "reply_count": 6277, "like_count": 3700, "quote_count": 10349}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176195683302461441"}], "text": "Aqueles que usam subst\u00e2ncias entorpecentes de forma recreativa, fa\u00e7am uma reflex\u00e3o. Voc\u00eas s\u00e3o respons\u00e1veis pela morte da menina \u00c1gatha: voc\u00eas que usam maconha e coca\u00edna e d\u00e3o dinheiro para genocidas."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8601, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:31:32.000Z", "id": "1176338350824972288", "edit_history_tweet_ids": ["1176338350824972288"], "author_id": "732017857681367044", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Eu achava que Esquadr\u00e3o Suicida n\u00e3o era t\u00e3o ruim quanto falavam, mas \u00e9 sim, uma bosta !!!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.7641, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:36:35.000Z", "id": "1176309420655087618", "edit_history_tweet_ids": ["1176309420655087618"], "author_id": "1076653603459424256", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "text": "j\u00e1 assisti esquadr\u00e3o suicida mil vezes e n me canso"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.4319, "type": "Place", "normalized_text": "Tabata"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.383, "type": "Place", "normalized_text": "Tabata"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T20:36:47.000Z", "id": "1176233973133058048", "edit_history_tweet_ids": ["1176233973133058048"], "author_id": "255300173", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 99, "like_count": 5142, "quote_count": 12}, "text": "Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Tabata. Se ele tivesse sido condenado \u00e0 morte ou, no m\u00ednimo, \u00e0 pris\u00e3o perp\u00e9tua, Tabata estaria entre n\u00f3s, vivendo sua juventude."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.6247, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:35:40.000Z", "id": "1176309189683097601", "edit_history_tweet_ids": ["1176309189683097601"], "author_id": "2230975930", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 11, "like_count": 96, "quote_count": 5}, "text": "Como tem gente que n\u00e3o gosta de Esquadr\u00e3o Suicida?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.6483, "type": "Other", "normalized_text": "guri"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T03:20:44.000Z", "id": "1176335630294573057", "edit_history_tweet_ids": ["1176335630294573057"], "author_id": "2588635441", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Pobre guri, d\u00f3nde no llegue a primera se suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.5825, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 51, "end": 63, "probability": 0.3837, "type": "Other", "normalized_text": "margot robbie"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/1Cur05GH0x", "expanded_url": "https://twitter.com/euarley/status/1176325823843975168/video/1", "display_url": "twitter.com/euarley/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:17:50.000Z", "id": "1176334903622995969", "edit_history_tweet_ids": ["1176334903622995969"], "author_id": "1092855528198492160", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "essa cena de esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o tem um defeito, margot robbie conte comigo sempre https://t.co/1Cur05GH0x"}, {"lang": "en", "created_at": "2019-09-24T03:29:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "942888462943997952", "id": "1176337902478995457", "edit_history_tweet_ids": ["1176337902478995457"], "author_id": "3365238749", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "gabs431", "id": "942888462943997952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176337531006324739"}], "text": "@gabs431 qual"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9701, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:28:33.000Z", "id": "1176307398056796160", "geo": {"place_id": "b9a7379f71583666"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176307398056796160"], "author_id": "1029707390952906753", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 4, "like_count": 165, "quote_count": 7}, "text": "incr\u00e9dulo ainda que a globo t\u00e1 passando esquadr\u00e3o suicida em pleno setembro amarelo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "anitta"}, {"start": 40, "end": 43, "probability": 0.9063, "type": "Person", "normalized_text": "demi"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/I5qSVZtbjL", "expanded_url": "https://twitter.com/lovatolorde/status/1122684211935285251/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I5qSVZtbjL"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:03:42.000Z", "id": "1176316244657655809", "edit_history_tweet_ids": ["1176316244657655809"], "author_id": "3134536029", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 13, "like_count": 15, "quote_count": 11}, "text": "A anitta quando descobrir o endere\u00e7o da demi indo bater na porta pra pedir feat  https://t.co/I5qSVZtbjL"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.8827, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T19:33:49.000Z", "id": "1176218127790759936", "edit_history_tweet_ids": ["1176218127790759936"], "author_id": "14124402", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 31, "like_count": 983, "quote_count": 5}, "text": "A todos que dizem que Witzel comemorou os ref\u00e9ns salvos.\n\nN\u00e3o fa\u00e7am isso.\n\nSim, o policial que matou o sequestrador fez o seu dever. Que bom que nenhum ref\u00e9m morreu.\n\nMas uma pessoa, um homem com uma doen\u00e7a mental, teve de morrer. Isso \u00e9 uma trag\u00e9dia. N\u00e3o se comemora."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.8032, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/dTfkizbCs7", "expanded_url": "https://twitter.com/MargotRobbieBR/status/1171428932115025921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dTfkizbCs7", "media_key": "16_1171428913001549826"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:12:59.000Z", "id": "1176303483756171264", "edit_history_tweet_ids": ["1176303483756171264"], "author_id": "1249923061", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 1}, "text": "O lend\u00e1rio (e oscarizado!) Esquadr\u00e3o Suicida ser\u00e1 exibido j\u00e1 j\u00e1 na @RedeGlobo! \ud83e\udd70\ud83d\udc95 https://t.co/dTfkizbCs7"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:36:19.000Z", "id": "1176309354078887936", "edit_history_tweet_ids": ["1176309354078887936"], "author_id": "1327813135", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 96, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida j\u00e1 come\u00e7ou como, cheio de corte kkkkkkkk poxa tela quente"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.9802, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.8836, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:26:15.000Z", "id": "1176337021201260544", "edit_history_tweet_ids": ["1176337021201260544"], "author_id": "322351883", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Passando na Globo o meu pior investimento no cinema: Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:48:30.000Z", "id": "1176327518581874689", "edit_history_tweet_ids": ["1176327518581874689"], "author_id": "2751548451", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "esquadr\u00e3o suicida \ud83e\udd70"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.4438, "type": "Other", "normalized_text": "Magia"}, {"start": 11, "end": 19, "probability": 0.6498, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:27:55.000Z", "id": "1176337440434524160", "edit_history_tweet_ids": ["1176337440434524160"], "author_id": "778943917", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "a Magia de esquadr\u00e3o su\u00edcida parece o fantasma do filme quando as luzes se apagam"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T00:50:07.000Z", "id": "1176297729565347844", "edit_history_tweet_ids": ["1176297729565347844"], "author_id": "1012079870283862016", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Tava no quarto e a l\u00e2mpada queimou\n\nTadinha, n suportou meu brilho e se suicidou"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/88PKfePeBZ", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-22T23:52:17.000Z", "id": "1175920784549847041", "edit_history_tweet_ids": ["1175920784549847041"], "author_id": "723674931695902720", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 11, "like_count": 135, "quote_count": 4}, "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/88PKfePeBZ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.9652, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/Ch0V8vpIe3", "expanded_url": "https://twitter.com/boondockelf/status/1176329788547588097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ch0V8vpIe3", "media_key": "16_1176329779664044032"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:57:31.000Z", "id": "1176329788547588097", "edit_history_tweet_ids": ["1176329788547588097"], "author_id": "2259216066", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 9, "like_count": 173, "quote_count": 1}, "text": "Os mesmos que falaram que Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um lixo, est\u00e3o assistindo ao filme nesse exato momento. Amo quando comem no prato que cospem! https://t.co/Ch0V8vpIe3"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9252, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 76, "probability": 0.8854, "type": "Person", "normalized_text": "Jared leto"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.8293, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:12:21.000Z", "id": "1176333520488357888", "edit_history_tweet_ids": ["1176333520488357888"], "author_id": "39160660", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 3, "like_count": 77, "quote_count": 1}, "text": "eu assisto Esquadr\u00e3o Suicida e fico puta demais com o potencial do Jared leto sendo jogado no lixo, 10 minutos de tela de Joker depois de tanto trabalho duro, depois de terem jogado todo o marketing em cima do personagem e depois quem ficou com fama de ator ruim foi ele pqp raiva"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6858, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:14:04.000Z", "id": "1176333953244045313", "edit_history_tweet_ids": ["1176333953244045313"], "author_id": "186634432", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida consegue ser o PIOR filme j\u00e1 feito na face da terra. Qualquer porn\u00f4 chanchada com cr\u00edtica \u00e0 ditadura militar tem um roteiro melhor"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 50, "probability": 0.86, "type": "Place", "normalized_text": "Nova Zel\u00e2ndia"}, {"start": 198, "end": 211, "probability": 0.48, "type": "Person", "normalized_text": "Schwarze Sonne"}, {"start": 266, "end": 270, "probability": 0.7297, "type": "Person", "normalized_text": "Greta"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/bvthkmWTAR", "expanded_url": "https://twitter.com/playboy_rocksta/status/1176333031684132866/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bvthkmWTAR", "media_key": "3_1176333021643005952"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/bvthkmWTAR", "expanded_url": "https://twitter.com/playboy_rocksta/status/1176333031684132866/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bvthkmWTAR", "media_key": "3_1176333025006759936"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/bvthkmWTAR", "expanded_url": "https://twitter.com/playboy_rocksta/status/1176333031684132866/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bvthkmWTAR", "media_key": "3_1176333029830275072"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:10:24.000Z", "id": "1176333031684132866", "edit_history_tweet_ids": ["1176333031684132866"], "author_id": "2336788766", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Eu s\u00f3 qria dizer q aquele atirador da Nova Zel\u00e2ndia que matou v\u00e1rios mu\u00e7ulmanos em 2 mesquitas se denominava como um ecofascista, defensor do meio ambiente, al\u00e9m de carregar em sua arma a imagem da Schwarze Sonne o msm s\u00edmbolo cultuado pelos nazistas. Lembrando q a Greta \u00e9 sueca https://t.co/bvthkmWTAR"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T03:24:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "707238560194236416", "id": "1176336626982817792", "edit_history_tweet_ids": ["1176336626982817792"], "author_id": "711023791174983681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "klakster", "id": "1267985984957886464"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "vibruschhi", "id": "553096506"}, {"start": 37, "end": 46, "username": "cazumbav", "id": "765652196113412097"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "Gabrielvai13", "id": "931100442741891072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176336517750566917"}], "text": "@klakster @matheus_brags @vibruschhi @cazumbav @Gabrielvai13 Chupa rola infernal"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:18:28.000Z", "id": "1176335063132377088", "edit_history_tweet_ids": ["1176335063132377088"], "author_id": "1120428128235610112", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida e top mano KKK"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:10:08.000Z", "id": "1176317864569180160", "edit_history_tweet_ids": ["1176317864569180160"], "author_id": "2980577241", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Me amarro em esquadr\u00e3o suicida"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 37, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 41, "end": 52, "tag": "TelaQuente"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.7264, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/SQnI2t2YBx", "expanded_url": "https://twitter.com/RedeGlobo/status/1176310463820382209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SQnI2t2YBx", "media_key": "16_1176310451090722817"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:40:44.000Z", "id": "1176310463820382209", "edit_history_tweet_ids": ["1176310463820382209"], "author_id": "18219976", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 18, "like_count": 206, "quote_count": 7}, "text": "De boas, assistindo #Esquadr\u00e3oSuicida na #TelaQuente\ud83e\udd2a https://t.co/SQnI2t2YBx"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-22T10:39:06.000Z", "id": "1175721175579799553", "edit_history_tweet_ids": ["1175721175579799553"], "author_id": "812374888065404928", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "*Comercial de tela quente passando anunciando q v\u00e3o passar esquadr\u00e3o suicida*\n\nMinha m\u00e3e: eita acho q vou assistir parece ser bom\n\nEu: https://t.co/LKO62nN0ab", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/LKO62nN0ab", "expanded_url": "https://twitter.com/HalJordan_dc_/status/1175721175579799553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LKO62nN0ab", "media_key": "3_1175721166482395136"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "Mental\u00edzate"}, {"start": 159, "end": 172, "tag": "mentalizarte"}, {"start": 173, "end": 195, "tag": "hablemosdesaludmental"}, {"start": 196, "end": 205, "tag": "suicidio"}, {"start": 206, "end": 227, "tag": "prevenci\u00f3ndesuicidio"}, {"start": 228, "end": 241, "tag": "recuperaci\u00f3n"}, {"start": 242, "end": 254, "tag": "saludmental"}, {"start": 255, "end": 277, "tag": "saludmentalyemocional"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.8909, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/xdobKjQZaE", "expanded_url": "https://twitter.com/INPRFM/status/1176152094451097600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xdobKjQZaE", "media_key": "3_1176152083449470977"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T15:11:25.000Z", "id": "1176152094451097600", "edit_history_tweet_ids": ["1176152094451097600"], "author_id": "160062203", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "text": "El mayor riesgo de suicidio consumado es en el primer a\u00f1o posterior a un intento\rsuicida\u2026\r#Mental\u00edzate con nosotros\nS\u00edguenos en Instagram:Mentalizarte_inprfm\n\r#mentalizarte #hablemosdesaludmental #suicidio #prevenci\u00f3ndesuicidio #recuperaci\u00f3n\r#saludmental #saludmentalyemocional https://t.co/xdobKjQZaE"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9584, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:19:00.000Z", "id": "1176320096555491328", "edit_history_tweet_ids": ["1176320096555491328"], "author_id": "3208501505", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Amo esquadr\u00e3o suicida mais a Globo ama cortar os filmes \ud83d\ude44"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.9076, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.6167, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.358, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/279URz0mVw", "expanded_url": "https://twitter.com/Solta_oPlay/status/1067215383374036993/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/279URz0mVw", "media_key": "7_1067215080213893120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2018-11-27T00:35:49.000Z", "id": "1067215383374036993", "edit_history_tweet_ids": ["1067215383374036993"], "author_id": "991322639972098048", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 7, "like_count": 962, "quote_count": 71}, "text": "A melhor cena de Esquadr\u00e3o Suicida!\n\nArlequina e Coringa \u2764\ufe0f https://t.co/279URz0mVw"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:38:58.000Z", "id": "1176310021828894721", "edit_history_tweet_ids": ["1176310021828894721"], "author_id": "369645502", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 119, "quote_count": 0}, "text": "\u201cGosto de fazer amigos. Essa \u00e9 a diferen\u00e7a entre n\u00f3s.\u201d \n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"lang": "tl", "created_at": "2019-09-24T03:19:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "170372384", "id": "1176335253272694784", "edit_history_tweet_ids": ["1176335253272694784"], "author_id": "734754781399535616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "arthv_r", "id": "170372384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176334032554143744"}], "text": "@arthv_r JESUSAMADOOOOOOOKKKKKKKKKKK"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6118, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:54:05.000Z", "id": "1176328925124935686", "geo": {"place_id": "7116b0fe9c89e2bf"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328925124935686"], "author_id": "161070500", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "Arlequina dona \u00e9 propriet\u00e1ria do esquadr\u00e3o suicida simplesmente perfeita salvou o filme, quem concorda respira."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:12:39.000Z", "id": "1176333595667062785", "edit_history_tweet_ids": ["1176333595667062785"], "author_id": "126845298", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 6, "like_count": 30, "quote_count": 4}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176309702550085637"}], "text": "a menina \u00e9 suicida... caracas! https://t.co/ieT4OzHXhi", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/ieT4OzHXhi", "expanded_url": "https://twitter.com/rhaisa_paz/status/1176309702550085637", "display_url": "twitter.com/rhaisa_paz/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 118, "end": 130, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 24, "probability": 0.8167, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.8674, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.7586, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 119, "end": 129, "probability": 0.8412, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/XQdYuiCOPs", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1175446552413921287/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XQdYuiCOPs", "media_key": "16_1175446538543423497"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-21T16:27:51.000Z", "id": "1175446552413921287", "edit_history_tweet_ids": ["1175446552413921287"], "author_id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 18, "like_count": 578, "quote_count": 22}, "text": "A trama de Aves de Rapina se passa anos ap\u00f3s os eventos de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nBatman est\u00e1 desaparecido a dois anos. #BirdsOfPrey https://t.co/XQdYuiCOPs"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.7802, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9701, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.5068, "type": "Other", "normalized_text": "Curinga"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.8541, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/xWr6g03jvm", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1176320913698152448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xWr6g03jvm", "media_key": "3_1176320905921908738"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:22:15.000Z", "id": "1176320913698152448", "edit_history_tweet_ids": ["1176320913698152448"], "author_id": "1076671335953297408", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 6, "like_count": 175, "quote_count": 7}, "text": "Passando Esquadr\u00e3o Suicida na Globo hoje e eu s\u00f3 consigo pensar em como a lenda Co\u00e9 Curinga n\u00e3o levou o Oscar de melhor ator coadjuvante. https://t.co/xWr6g03jvm"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 76, "probability": 0.8874, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PhilAMellows", "id": "1416349142"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T19:25:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "1416349142", "id": "1176216107046318081", "edit_history_tweet_ids": ["1176216107046318081"], "author_id": "1114834671366541313", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176215637846364164"}], "text": "@PhilAMellows El d\u00eda que se entere de que la fotos\u00edntesis no funciona sin CO2 se suicida fijo."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7196, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 105, "end": 119, "probability": 0.7934, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/eYs8N4zHvb", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1176254194992500738", "display_url": "twitter.com/bchartsnet/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:21:02.000Z", "id": "1176305508720009217", "edit_history_tweet_ids": ["1176305508720009217"], "author_id": "2371185948", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 56, "like_count": 733, "quote_count": 16}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176254194992500738"}], "text": "tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic de maneira mal educada o interrompe por n\u00e3o saber ouvir uma opini\u00e3o contr\u00e1ria. https://t.co/eYs8N4zHvb"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.5236, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/BRMJsSylzn", "expanded_url": "https://twitter.com/Eduuardaaaa/status/1176334706939445248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BRMJsSylzn", "media_key": "16_1176334684457971713"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:17:04.000Z", "id": "1176334706939445248", "edit_history_tweet_ids": ["1176334706939445248"], "author_id": "2788172771", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Dona do esquadr\u00e3o suicida, Arlequina \u00e9 foda https://t.co/BRMJsSylzn"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.621, "type": "Other", "normalized_text": "aves"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.4982, "type": "Other", "normalized_text": "rapina"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.5363, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-22T02:45:45.000Z", "id": "1175602052153716736", "edit_history_tweet_ids": ["1175602052153716736"], "author_id": "459562351", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "text": "eu acho que a trilha sonora de aves de rapina vai ser t\u00e3o perfeita quanto a de esquadr\u00e3o suicida ou MUITO MELHOR"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:04:14.000Z", "id": "1176331478982111233", "edit_history_tweet_ids": ["1176331478982111233"], "author_id": "3343421829", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\u00fanico jeito de deixar esquadr\u00e3o suicida bom de se assistir \u00e9 desligando a tv https://t.co/ZN9AejO0SV", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/ZN9AejO0SV", "expanded_url": "https://twitter.com/hannilecte/status/1176331478982111233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZN9AejO0SV", "media_key": "3_1176331469658185730"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.346, "type": "Person", "normalized_text": "Will"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.4693, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:18:38.000Z", "id": "1176335103796101121", "edit_history_tweet_ids": ["1176335103796101121"], "author_id": "4828480292", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Will, Cara e Margot tem problemas na coluna at\u00e9 hj de tanto carregar esse esquadr\u00e3o suicida nas costas"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "margot robbie"}, {"start": 25, "end": 33, "probability": 0.7308, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:17:35.000Z", "id": "1176334840016384001", "edit_history_tweet_ids": ["1176334840016384001"], "author_id": "944756324", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "margot robbie carregou o esquadr\u00e3o suicida nas costas"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.8466, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.795, "type": "Person", "normalized_text": "Jai Courtney"}, {"start": 87, "end": 99, "probability": 0.9377, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 105, "end": 117, "probability": 0.8808, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 142, "end": 150, "probability": 0.9515, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/ZL2GxngFl7", "expanded_url": "https://twitter.com/EduduLuz/status/1176334550206701568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZL2GxngFl7", "media_key": "16_1176334535157538816"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:16:26.000Z", "id": "1176334550206701568", "edit_history_tweet_ids": ["1176334550206701568"], "author_id": "1932803113", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "S\u00f3 vou assistir a sequ\u00eancia/reboot/sla o qu\u00ea de Esquadr\u00e3o Suicida pq tem Jai Courtney, Margot Robbie e o Joel Kinnaman (al\u00e9m da Alice Braga e John Cena) https://t.co/ZL2GxngFl7"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.8258, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:12:21.000Z", "id": "1176318422289920000", "edit_history_tweet_ids": ["1176318422289920000"], "author_id": "3524600656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Fazia tempo que n\u00e3o assistia filmes na globo..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 43, "end": 44, "probability": 0.8088, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.7583, "type": "Other", "normalized_text": "Lanterna Verde"}, {"start": 80, "end": 92, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Ryan Reynolds"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:30:32.000Z", "id": "1176322998502141953", "edit_history_tweet_ids": ["1176322998502141953"], "author_id": "58527546", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 n\u00e3o \u00e9 o pior filme da DC porque existe o Lanterna Verde do Ryan Reynolds"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.6376, "type": "Person", "normalized_text": "Rochele"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:13:35.000Z", "id": "1176333831449776128", "edit_history_tweet_ids": ["1176333831449776128"], "author_id": "314865425", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Toda vez q vejo coringa no esquadr\u00e3o suicida lembro da Rochele"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 200, "probability": 0.4056, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:07:29.000Z", "id": "1176332295344656384", "edit_history_tweet_ids": ["1176332295344656384"], "author_id": "863097129719533568", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "gostaria de dizer tamb\u00e9m q eu simplesmente ODEIO essa romantiza\u00e7\u00e3o do relacionamento da arlequina e do coringa q acontece em esquadr\u00e3o suicida, pois n\u00e3o \u00e9 bonito, \u00e9 um relacionamento t\u00f3xico e o coringa \u00e9 super abusivo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.6834, "type": "Person", "normalized_text": "esnupe"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.5995, "type": "Person", "normalized_text": "Gabi"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:16:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "860442944", "id": "1176334500181282816", "edit_history_tweet_ids": ["1176334500181282816"], "author_id": "990644878966181888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176334213097971717"}], "text": "@ligiamarieta \"A\u00ed L\u00edgia meu dia foi super tranquilo, trabalhei, feio um passeio c o esnupe, enterrei o falecido e ti aqui\" a\u00ed Gabi... S\u00f3 quem viveu sabe"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-24T03:01:33.000Z", "id": "1176330802696773633", "edit_history_tweet_ids": ["1176330802696773633"], "author_id": "1190999426", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174703357807779841"}], "text": "no queres q hagamos un pacto suicida ahr https://t.co/mwww1bd7fz", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/mwww1bd7fz", "expanded_url": "https://twitter.com/alexflos/status/1174703357807779841", "display_url": "twitter.com/alexflos/statu\u2026"}]}}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-09-24T01:50:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "185441330", "id": "1176313045221556224", "edit_history_tweet_ids": ["1176313045221556224"], "author_id": "185441330", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176309702550085637"}], "text": "https://t.co/6SC4xY5jZv", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/6SC4xY5jZv", "expanded_url": "https://twitter.com/rhaisa_paz/status/1176313045221556224/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6SC4xY5jZv", "media_key": "7_1176311420209811458"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9103, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9354, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/CLzODHai93", "expanded_url": "https://twitter.com/i/status/1173392889814102016/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CLzODHai93", "media_key": "7_1173392869467537410"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-21T22:33:56.000Z", "id": "1175538680590680066", "edit_history_tweet_ids": ["1175538680590680066"], "author_id": "1156317847867613184", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida (2016)\nDire\u00e7\u00e3o: David Ayer\n\nhttps://t.co/CLzODHai93"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T03:12:35.000Z", "id": "1176333582559850496", "edit_history_tweet_ids": ["1176333582559850496"], "author_id": "4733440162", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida eu posso ver 30 vezes. Todas as vezes sentirei o mesmo tes\u00e3o em ver! Amo, amo, amo \ud83e\udd29"}], "places": [{"full_name": "Santa Maria, Brasil", "id": "39a95a857fe8254f"}, {"full_name": "Montes Claros, Brasil", "id": "b2a81937097e9a5b"}, {"full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "id": "0090a6f53f20ebd0"}, {"full_name": "Itabora\u00ed, Brasil", "id": "4d06f4ced88574a4"}, {"full_name": "Indiava\u00ed, Brasil", "id": "f03c79ccbac1a1d3"}, {"full_name": "Joinville, Brasil", "id": "012d81605af0416c"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Guarulhos, Brasil", "id": "7116b0fe9c89e2bf"}, {"full_name": "Vila Velha, Brasil", "id": "7d2f278a0c7f1c15"}, {"full_name": "Al\u00e9m Para\u00edba, Brasil", "id": "9e88a2253c9ed08d"}, {"full_name": "Fortaleza, Brasil", "id": "d16815010421ff73"}, {"full_name": "Campina Grande, Brasil", "id": "0e831c5c9510013a"}]}, "errors": [{"value": "1088520820467601416", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1088520820467601416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1088520820467601416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176108792473423872", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176108792473423872].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176108792473423872", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "4590955587", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4590955587].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4590955587", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176339154168373249", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176339154168373249].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176339154168373249", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "4590955587", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4590955587].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4590955587", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176312634192400385", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176312634192400385].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176312634192400385", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "766074522", "value": "766074522", "detail": "User has been suspended: [766074522].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176316068224208896", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176316068224208896", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176316068224208896].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "861707648584085504", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [861707648584085504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "861707648584085504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176270353322127365", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176270353322127365].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176270353322127365", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "286313964", "value": "286313964", "detail": "User has been suspended: [286313964].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176331343950753797", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176331343950753797].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176331343950753797", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176334781216374784", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176334781216374784", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176334781216374784].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "872864922270617600", "value": "872864922270617600", "detail": "User has been suspended: [872864922270617600].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176334676014899200", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176334676014899200", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176334676014899200].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4590955587", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4590955587].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4590955587", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176331863578857472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176331863578857472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176331863578857472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1176340445888241664", "oldest_id": "1176334357419778048", "result_count": 437, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm60vsitxadkw8sloqd5siguxujr1"}}