{"data": [{"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173720533814452224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173712129763004417"}], "id": "1173720533814452224", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 56, "probability": 0.8529, "type": "Other", "normalized_text": "You Need To Calm Down y Me"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9114, "type": "Other", "normalized_text": "Lover"}, {"start": 121, "end": 137, "probability": 0.8472, "type": "Other", "normalized_text": "Is Nice To Have a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AccioTolkien", "id": "389064898"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:09:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AccioTolkien: Entiendo que You Need To Calm Down y Me! sean m\u00e1s skips que el resto de Lover, incluso podr\u00eda entender Is Nice To Have a\u2026", "author_id": "876249636431736833"}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/ToUBZGWbti", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173720372270850048"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "id": "1173720372270850048", "created_at": "2019-09-16T22:08:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "mano, uma garota de 10 anos se matou, porra DEZ ANOS MANO.\nEsse \u00e9 o mal do s\u00e9culo e voc\u00eas s\u00f3 se importam com essa merda em Setembro, vai se foder https://t.co/ToUBZGWbti", "author_id": "1034203324982194176"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173720272261787649"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}], "id": "1173720272261787649", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:08:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "author_id": "1047624524"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173720177286033416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173720177286033416", "created_at": "2019-09-16T22:07:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "45209020"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/uMWje7T8ua", "expanded_url": "https://ift.tt/31sMpWz", "display_url": "ift.tt/31sMpWz"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/BjTMLvwhZD", "expanded_url": "https://twitter.com/Filmeshd1O/status/1173720122881691648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BjTMLvwhZD", "media_key": "3_1173720121560510466"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7918, "type": "Person", "normalized_text": "Rambo II"}, {"start": 21, "end": 30, "probability": 0.8863, "type": "Person", "normalized_text": "John Rambo"}, {"start": 33, "end": 50, "probability": 0.6133, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvester Stallone"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173720122881691648"], "id": "1173720122881691648", "created_at": "2019-09-16T22:07:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Rambo II \u2013 A Miss\u00e3o\n\nJohn Rambo (Sylvester Stallone) est\u00e1 cumprindo pena em uma penitenci\u00e1ria federal quando recebe uma proposta: se participar de uma miss\u00e3o suicida (que consiste em localizar prisioneiros americanos) no sudeste asi\u00e1tico ser\u00e1 perdoado e \u2026 https://t.co/uMWje7T8ua https://t.co/BjTMLvwhZD", "author_id": "1160652934952235013"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/tQ7bTyHXz8", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.8368, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterarioAmazon2019"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3469, "type": "Other", "normalized_text": "Ballen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ja_gonzalez49", "id": "4045324043"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 86, "tag": "PremioLiterarioAmazon2019"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173720098357547015"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173488271164395522"}], "id": "1173720098357547015", "created_at": "2019-09-16T22:07:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ja_gonzalez49: Juego terminado \ud83c\udfb2\nDe @ConchiAragonP\nOpta #PremioLiterarioAmazon2019\n\n \ud83d\udc49 https://t.co/tQ7bTyHXz8\n\n\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballen\u2026", "author_id": "845570925634424833"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173720062433402882"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173720062433402882", "created_at": "2019-09-16T22:07:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "56452419"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173719907202142209"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173719907202142209", "created_at": "2019-09-16T22:06:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "266814595"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173719892853481474"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "id": "1173719892853481474", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:06:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "author_id": "242049343"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173719647281143808"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173719487687929857"}], "id": "1173719647281143808", "created_at": "2019-09-16T22:05:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Como me puede salir una MF que ve que estamos ganando pero como ella va mal se suicida y trollea infinito?", "in_reply_to_user_id": "3164897727", "author_id": "3164897727"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173719459728625664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173719459728625664", "created_at": "2019-09-16T22:05:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "89676762"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173719385057431552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "id": "1173719385057431552", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:04:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "author_id": "703254923996237824"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173719367441408001"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173719367441408001", "created_at": "2019-09-16T22:04:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "85212649"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173719332775268352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173712129763004417"}], "id": "1173719332775268352", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 56, "probability": 0.8529, "type": "Other", "normalized_text": "You Need To Calm Down y Me"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9114, "type": "Other", "normalized_text": "Lover"}, {"start": 121, "end": 137, "probability": 0.8472, "type": "Other", "normalized_text": "Is Nice To Have a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AccioTolkien", "id": "389064898"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:04:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AccioTolkien: Entiendo que You Need To Calm Down y Me! sean m\u00e1s skips que el resto de Lover, incluso podr\u00eda entender Is Nice To Have a\u2026", "author_id": "54698726"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173719274118144000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "id": "1173719274118144000", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:04:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "author_id": "1089528881802035200"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173719217771876354"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173719217771876354", "created_at": "2019-09-16T22:04:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "3806879902"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/KQHb8TbZH5", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173719205998411776"], "id": "1173719205998411776", "created_at": "2019-09-16T22:04:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/KQHb8TbZH5", "author_id": "878144149"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173719115607040006"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "id": "1173719115607040006", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:03:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "author_id": "435802140"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173719077929574400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173699397110116354"}], "id": "1173719077929574400", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 116, "end": 128, "probability": 0.6672, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "robsonhcosta", "id": "79758292"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:03:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @robsonhcosta: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t\u2026", "author_id": "68434481"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173718962317746176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173718962317746176", "created_at": "2019-09-16T22:03:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "71642134"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173718950963765260"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173718950963765260", "created_at": "2019-09-16T22:02:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "1026561660"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/PB1lHMJRmh", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandroMartyns1/status/1173718885629120514/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PB1lHMJRmh", "media_key": "3_1173718883116756992"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 184, "probability": 0.5794, "type": "Person", "normalized_text": "Shin Jae Ha"}, {"start": 209, "end": 220, "probability": 0.9011, "type": "Other", "normalized_text": "Welcome2Life"}], "hashtags": [{"start": 208, "end": 221, "tag": "Welcome2Life"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173718885629120514"], "id": "1173718885629120514", "created_at": "2019-09-16T22:02:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Por acaso ele estava passando, viu algu\u00e9m com um martelo e relembrou como matou as crian\u00e7as como se tivesse lembrando do que comeu ontem, pqp e a cara de sarcarmo e loucura? Shin Jae Ha simplesmente lend\u00e1rio #Welcome2Life https://t.co/PB1lHMJRmh", "author_id": "569172322"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173718843761598464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "id": "1173718843761598464", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:02:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "author_id": "170498695"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173718796860907520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}], "id": "1173718796860907520", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:02:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "author_id": "825464544491352065"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173718791710281731"], "id": "1173718791710281731", "created_at": "2019-09-16T22:02:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "um grto se matou aq na rua, a suspeita \u00e9 depress\u00e3o. mn, eu n\u00e3o to acreditando", "author_id": "888921677622542336"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173718783510417410"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "id": "1173718783510417410", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:02:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "author_id": "900393470342385664"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173718695459348480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173718695459348480", "created_at": "2019-09-16T22:01:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "41002631"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173718662051766279"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173682420530470914"}], "id": "1173718662051766279", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 108, "probability": 0.9176, "type": "Organization", "normalized_text": "PSD"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuisVPMonteiro", "id": "879663520622804992"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:01:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuisVPMonteiro: Esta coisa de fazerem com que o \u00fanico debate que passa em todas as TV seja entre PS e PSD est\u00e1 um bocado ultrapassado,\u2026", "author_id": "2925597310"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173718370136600581"], "id": "1173718370136600581", "created_at": "2019-09-16T22:00:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "2 anos que minha tia se matou hoje", "author_id": "1016685885826400256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/S0DFUvslCB", "expanded_url": "http://ow.ly/IeQt30pxJa7", "display_url": "ow.ly/IeQt30pxJa7"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/BmbGaF6wF6", "expanded_url": "https://twitter.com/Hot94/status/1173718360141508609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BmbGaF6wF6", "media_key": "3_1173718357868273665"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9363, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Cine"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173718360141508609"], "id": "1173718360141508609", "created_at": "2019-09-16T22:00:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Cine | Revelan elenco completo para la secuela de \u2018Escuadr\u00f3n Suicida\u2019 \ud83c\udf9f\ud83c\udf7f &gt;&gt; https://t.co/S0DFUvslCB https://t.co/BmbGaF6wF6", "author_id": "44376252"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173718326390009856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173704069178896384"}], "id": "1173718326390009856", "created_at": "2019-09-16T22:00:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LucaGuala: gli incidenti che oggi hanno coinvolto pedoni e ciclisti sono 10: 4 ciclisti e 6 pedoni, 1 ferito in codice rosso, 2 morti f\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LucaGuala", "id": "925437584"}]}, "author_id": "13117362"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173718323793661952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "id": "1173718323793661952", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:00:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "author_id": "294109109"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173718301358338054"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173718301358338054", "created_at": "2019-09-16T22:00:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "62347099"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173718246224203778"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173718246224203778", "created_at": "2019-09-16T22:00:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "53739882"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173718167266443264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "id": "1173718167266443264", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:59:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "author_id": "996591230019653633"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173717948281827328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "id": "1173717948281827328", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:59:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "author_id": "103866203"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173717828442165250"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "id": "1173717828442165250", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:58:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "author_id": "125754512"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173717660590399489"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173677212115095554"}], "id": "1173717660590399489", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 116, "probability": 0.4449, "type": "Other", "normalized_text": "Sahum"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "luispvilchez", "id": "53145189"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:57:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@luispvilchez S\u00faper irresponsable esa imagen. Y con respecto al termino autolisis es un t\u00e9rmino mal usado en el Sahum  se dice simplemente intento suicida. Porque no somos meras c\u00e9lulas autoprogramadas para morir. Se lo digo a usted que ser\u00e1 psiquiatra :) saludos!", "in_reply_to_user_id": "53145189", "author_id": "474609128"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173717523331727360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "id": "1173717523331727360", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:57:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "author_id": "1041300167847108608"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173717465127378944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "id": "1173717465127378944", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:57:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "author_id": "71679753"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173717240673460226"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173399283254681601"}], "id": "1173717240673460226", "created_at": "2019-09-16T21:56:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@spideypoetic Lembrei do bicho de esquadr\u00e3o suicida.", "in_reply_to_user_id": "1146890600953929740", "author_id": "1090625957101219842"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173717208935145472"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "id": "1173717208935145472", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:56:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "author_id": "1686516794"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173717078051889154"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173703252417961985"}], "id": "1173717078051889154", "created_at": "2019-09-16T21:55:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTelevisa_com: La reacci\u00f3n del gato gener\u00f3 los gritos desesperados de los transe\u00fantes y seguramente de uno que otro internauta.   https\u2026", "author_id": "254255531"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173717044946243585"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173687270542585859"}], "id": "1173717044946243585", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.5924, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9241, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "xavitinho", "id": "1119728464960028672"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:55:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@xavitinho Esquadr\u00e3o Suicida tem Oscar tamb\u00e9m", "in_reply_to_user_id": "1119728464960028672", "author_id": "1727257508"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173716990936137729"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173716990936137729", "created_at": "2019-09-16T21:55:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "349915297"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173716988801273857"], "id": "1173716988801273857", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.6535, "type": "Person", "normalized_text": "Noelia"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.4537, "type": "Other", "normalized_text": "Pichi"}, {"start": 223, "end": 228, "probability": 0.5655, "type": "Person", "normalized_text": "Blanca"}, {"start": 272, "end": 278, "probability": 0.8905, "type": "Other", "normalized_text": "Malaka3"}], "hashtags": [{"start": 271, "end": 279, "tag": "Malaka3"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:55:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Capitulazo. El caso del asesinato de Noelia; El profesor de la joven, el de la finca que se suicida al final, cierta mujer haciendo la maleta. Y lo del \"oro\", parece que el \"Pichi\" es otro pe\u00f3n. Encima tenemos el pasado de Blanca que parece tormentoso, \u00bfqu\u00e9 le pasar\u00eda?. #Malaka3", "author_id": "441776302"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173716974062510081"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "id": "1173716974062510081", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:55:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "author_id": "4842203969"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173716892525240320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173712129763004417"}], "id": "1173716892525240320", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 56, "probability": 0.8529, "type": "Other", "normalized_text": "You Need To Calm Down y Me"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9114, "type": "Other", "normalized_text": "Lover"}, {"start": 121, "end": 137, "probability": 0.8472, "type": "Other", "normalized_text": "Is Nice To Have a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AccioTolkien", "id": "389064898"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:54:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AccioTolkien: Entiendo que You Need To Calm Down y Me! sean m\u00e1s skips que el resto de Lover, incluso podr\u00eda entender Is Nice To Have a\u2026", "author_id": "1148809765637820416"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173716883004121090"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173716407814643712"}], "id": "1173716883004121090", "created_at": "2019-09-16T21:54:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@PirizEmanueel Jajajajajajajajajajajajajajaja me pega un tiro y despu\u00e9s se suicida", "in_reply_to_user_id": "1137846525248364545", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PirizEmanueel", "id": "1137846525248364545"}]}, "author_id": "1150112501469712385"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173716855439183872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}], "id": "1173716855439183872", "created_at": "2019-09-16T21:54:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "author_id": "957103089961570304"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173716761344126981"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173563983044972544"}], "id": "1173716761344126981", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 108, "probability": 0.4422, "type": "Other", "normalized_text": "Sumi\u00e7os"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rejanefrava", "id": "417797441"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:54:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rejanefrava: \"QUEM QUER SE MATAR N\u00c3O AVISA\"\nAVISA SIM!\nEm forma de Meme, em Letras de m\u00fasicas, em Sumi\u00e7os, avisa em Forma de Brincadeir\u2026", "author_id": "797264472561909760"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8231, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173716753492447233"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173716753492447233", "created_at": "2019-09-16T21:54:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "3112105708"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173716721112408064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173576232765743105"}], "id": "1173716721112408064", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.9379, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.6732, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.8311, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:54:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: Taika Waititi diz que Marvel n\u00e3o sabia do envolvimento do mesmo em Esquadr\u00e3o Suicida.\n\n\u201cBem, eles n\u00e3o sabiam at\u00e9 agora, cara\u2026", "author_id": "1158338929499811841"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173716609858453505"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172544666715217920"}], "id": "1173716609858453505", "created_at": "2019-09-16T21:53:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@iallendebussi Se\u00f1ora ud a vivido 46 a\u00f1os a costa de la muerte de su padre suicida y de la plata de los chilenos, ud al pais no da ningun aporte. Al contrario vive defendiendo a corruptos, ladrones y delincuente. Por favor h\u00e1gase a un lado, su padre fue el culpable lo que paso en los a\u00f1os 70", "in_reply_to_user_id": "58946189", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "iallendebussi", "id": "58946189"}]}, "author_id": "1605195486"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173716448734253056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "id": "1173716448734253056", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:53:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "author_id": "251099583"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173716421592997894"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173716421592997894", "created_at": "2019-09-16T21:52:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "487110460"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/ZCUClxUidp", "expanded_url": "https://catracalivre.com.br/cidadania/aluna-se-suicida-apos-ser-expulsa-de-aula-por-causa-de-menstruacao/#.XYAEKPxfkOM.twitter", "display_url": "catracalivre.com.br/cidadania/alun\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173716391976939521"], "id": "1173716391976939521", "created_at": "2019-09-16T21:52:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Aluna se suicida ap\u00f3s ser expulsa de aula por causa de menstrua\u00e7\u00e3o https://t.co/ZCUClxUidp", "author_id": "3437505995"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/nDqJ72WCkw", "expanded_url": "https://twitter.com/atabenli/status/1173523790107725824", "display_url": "twitter.com/atabenli/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173716284741181440"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173523790107725824"}], "id": "1173716284741181440", "created_at": "2019-09-16T21:52:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El gato suicida \ud83d\ude43 https://t.co/nDqJ72WCkw", "author_id": "831983724"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173716277954846720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "id": "1173716277954846720", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:52:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "author_id": "381138769"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173716213761019905"], "id": "1173716213761019905", "created_at": "2019-09-16T21:52:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se matou por drama.", "author_id": "1155631759167541248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173716070416506881"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173716070416506881", "created_at": "2019-09-16T21:51:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "2477020410"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173716029001949184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173716029001949184", "created_at": "2019-09-16T21:51:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "1075465419404795907"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173715992943505408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173715992943505408", "created_at": "2019-09-16T21:51:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "2825577350"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173715937087971328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "id": "1173715937087971328", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:51:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "author_id": "90947435"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/kp8ZX8c2Fp", "expanded_url": "https://twitter.com/Ch_JuanCarlos_/status/1173664587008434176", "display_url": "twitter.com/Ch_JuanCarlos_\u2026"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 96, "probability": 0.3784, "type": "Person", "normalized_text": "CASI"}, {"start": 220, "end": 225, "probability": 0.7876, "type": "Person", "normalized_text": "Jasser"}, {"start": 240, "end": 243, "probability": 0.6355, "type": "Person", "normalized_text": "Fran"}, {"start": 250, "end": 254, "probability": 0.7536, "type": "Person", "normalized_text": "Janin"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173715920457539584"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173664587008434176"}], "id": "1173715920457539584", "created_at": "2019-09-16T21:50:56.000Z", "geo": {"place_id": "d2a0bb4acbd6b824"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 36, "quote_count": 5}, "text": "Jodi\u00f3 la noche del viernes siendo psic\u00f3pata, hizo que otros se pelearan, se pele\u00f3 con otros, CASI SE SUICIDA (por suerte llegaron 4 veces los polic\u00edas), nos cobraron $120 m\u00e1s por no preguntar bien las cosas, atropell\u00f3 a Jasser, casi mata a Fran y la Janin ahogados en la camioneta https://t.co/kp8ZX8c2Fp", "author_id": "1167493938"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173715786126331904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "id": "1173715786126331904", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:50:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "author_id": "704360604509667328"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173715724621275136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173712129763004417"}], "id": "1173715724621275136", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 56, "probability": 0.8529, "type": "Other", "normalized_text": "You Need To Calm Down y Me"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9114, "type": "Other", "normalized_text": "Lover"}, {"start": 121, "end": 137, "probability": 0.8472, "type": "Other", "normalized_text": "Is Nice To Have a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AccioTolkien", "id": "389064898"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:50:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AccioTolkien: Entiendo que You Need To Calm Down y Me! sean m\u00e1s skips que el resto de Lover, incluso podr\u00eda entender Is Nice To Have a\u2026", "author_id": "634795760"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173715712654872577"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173715712654872577", "created_at": "2019-09-16T21:50:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "700113483157934081"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173715691234562048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173715691234562048", "created_at": "2019-09-16T21:50:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "27254072"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173715606555639808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172798137897037825"}], "id": "1173715606555639808", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.6172, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:49:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sopitas: \u00a1Power mexicano! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nJoaqu\u00edn Cos\u00edo (@cosio_joaquin) se une a Margot Robbie, John Cena, Idris Elba, entre otros, al Escuadr\u00f3n\u2026", "author_id": "335684090"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173715598150393857"], "id": "1173715598150393857", "created_at": "2019-09-16T21:49:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "mais um conhecido se suicidou\ne as pessoas e o governo dando a minima pra depress\u00e3o...\nesse \u00e9 o ano.", "author_id": "77649554"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8231, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173715470538694656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173715470538694656", "created_at": "2019-09-16T21:49:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "2249631302"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173715357711970305"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173715357711970305", "created_at": "2019-09-16T21:48:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "803049583572086785"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173715315420782593"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173703252417961985"}], "id": "1173715315420782593", "created_at": "2019-09-16T21:48:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTelevisa_com: La reacci\u00f3n del gato gener\u00f3 los gritos desesperados de los transe\u00fantes y seguramente de uno que otro internauta.   https\u2026", "author_id": "2220323742"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173715256872488966"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173715256872488966", "created_at": "2019-09-16T21:48:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "438362289"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173715183459622913"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}], "id": "1173715183459622913", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:48:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "author_id": "153156453"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/F7zTmn1FIw", "expanded_url": "https://twitter.com/NTN24ve/status/1173706392789749762", "display_url": "twitter.com/NTN24ve/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.8092, "type": "Other", "normalized_text": "Optimismo Suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173715125020368897"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173706392789749762"}], "id": "1173715125020368897", "created_at": "2019-09-16T21:47:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Este s\u00edndrome se llama \u201cOptimismo Suicida\u201d \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/F7zTmn1FIw", "author_id": "520856994"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173715123296509953"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "id": "1173715123296509953", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:47:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "author_id": "2512042150"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173715068267171849"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173715068267171849", "created_at": "2019-09-16T21:47:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "62296317"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173714908980109318"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "id": "1173714908980109318", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:46:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "author_id": "323352127"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173714851182473216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "id": "1173714851182473216", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:46:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "author_id": "457158400"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173714779736702976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173714779736702976", "created_at": "2019-09-16T21:46:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "132310970"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173714658462556161"], "id": "1173714658462556161", "created_at": "2019-09-16T21:45:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Todos los puentes est\u00e1n enamorados de un suicida.", "author_id": "130017124"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173714654419439616"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173340846139281408"}], "id": "1173714654419439616", "created_at": "2019-09-16T21:45:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Cecillia Esse pa\u00eds nao tem absolutamente nada de protocolos para sa\u00fade mental.  Nem o jornalismo considera que isso existe: \u201cOlha! Mais um cara mau! Matou pr\u00f3prio filho e SE MATOU  s\u00f3 pra fazer a mulher sofrer\u201d", "in_reply_to_user_id": "14499351", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Cecillia", "id": "14499351"}]}, "author_id": "17487715"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173714521812283392"], "id": "1173714521812283392", "created_at": "2019-09-16T21:45:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u00e9 s\u00f3 eu ou todo lugar q vcs v\u00e3o v\u00ea algu\u00e9m conversando sobre depress\u00e3o/algu\u00e9m que se matou?", "author_id": "1046717440951013376"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173714471606476807"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "id": "1173714471606476807", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:45:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "author_id": "169994647"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/lbVuPQ01fU", "expanded_url": "https://www.metropoles.com/mundo/humilhada-por-professora-menina-se-suicida-apos-menstruar-na-escola", "display_url": "metropoles.com/mundo/humilhad\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173714382418845696"], "id": "1173714382418845696", "created_at": "2019-09-16T21:44:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Humilhada por professora, menina se suicida ap\u00f3s menstruar na escola https://t.co/lbVuPQ01fU", "author_id": "500391756"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173714366014939138"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173633684253138944"}], "id": "1173714366014939138", "created_at": "2019-09-16T21:44:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DocLuis_Litardo: Depresi\u00f3n -y su \"complicaci\u00f3n\" + grave (suicidio)- \u2b07\ufe0f + vidas de lo q se cree. El Aborto \u2b06\ufe0f 7 veces + el riesgo suicid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DocLuis_Litardo", "id": "997174904624762880"}]}, "author_id": "38685278"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173714340702294017"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173714340702294017", "created_at": "2019-09-16T21:44:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "42368753"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/0xb5uOlAn6", "expanded_url": "https://twitter.com/d3byaguiar/status/1173714328387821568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0xb5uOlAn6", "media_key": "3_1173714231168065537"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/0xb5uOlAn6", "expanded_url": "https://twitter.com/d3byaguiar/status/1173714328387821568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0xb5uOlAn6", "media_key": "3_1173714231193165824"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/0xb5uOlAn6", "expanded_url": "https://twitter.com/d3byaguiar/status/1173714328387821568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0xb5uOlAn6", "media_key": "3_1173714231189024769"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/0xb5uOlAn6", "expanded_url": "https://twitter.com/d3byaguiar/status/1173714328387821568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0xb5uOlAn6", "media_key": "3_1173714231180615681"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173714328387821568"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173713791093264386"}], "id": "1173714328387821568", "created_at": "2019-09-16T21:44:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "5. Conhe\u00e7o h\u00e1 um temp\u00e3o e n\u00e3o sei como a gente n se matou ainda https://t.co/0xb5uOlAn6", "in_reply_to_user_id": "1155140152114798592", "author_id": "1155140152114798592"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173714300524998664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "id": "1173714300524998664", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:44:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "author_id": "52137682"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173714183642386432"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173714183642386432", "created_at": "2019-09-16T21:44:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "1039606026004320256"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1173714182291767296"], "id": "1173714182291767296", "created_at": "2019-09-16T21:44:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Lmao my dad is always telling me to learn how to drive y que agarro la camioneta roja y casi me suicida \ud83d\udc80\ud83d\udc80\ud83d\udc80 tbh I couldn't even see", "author_id": "993672386334609408"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173714153053335554"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173714153053335554", "created_at": "2019-09-16T21:43:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "3295470519"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/nE2ywI4GCy", "expanded_url": "https://twitter.com/BorggesXV/status/1173591687777665025", "display_url": "twitter.com/BorggesXV/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.3499, "type": "Organization", "normalized_text": "da Sul"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173714144438235137"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173591687777665025"}], "id": "1173714144438235137", "created_at": "2019-09-16T21:43:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se vc \u00c9 do Fund\u00e3o da Sul e nunca matou aula p cortar os kilo no qg vc \u00c9 privilegiado sim https://t.co/nE2ywI4GCy", "author_id": "813094557260857344"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173714104240005123"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "id": "1173714104240005123", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:43:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "author_id": "1541568944"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173714076796669952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}], "id": "1173714076796669952", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:43:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "author_id": "780142994162941952"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173714049072271360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173714049072271360", "created_at": "2019-09-16T21:43:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "874260413961121793"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173713906805686272"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173610196389810177"}], "id": "1173713906805686272", "created_at": "2019-09-16T21:42:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@DiaboRaivoso Jogo de suicida, quem gosta de passar raiva", "in_reply_to_user_id": "1064292314867265536", "author_id": "1115041459474923521"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173713874736078852"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "id": "1173713874736078852", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:42:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "author_id": "136473848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173713839541620736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173713839541620736", "created_at": "2019-09-16T21:42:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "50156748"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173713829022380032"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173713829022380032", "created_at": "2019-09-16T21:42:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "1110723671126142979"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173713822550495232"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173712250055663616"}], "id": "1173713822550495232", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.58, "type": "Person", "normalized_text": "Silvita"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.3499, "type": "Other", "normalized_text": "malague\u00f1o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "niallftpablo", "id": "1327736652"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:42:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@niallftpablo Bien Silvita, ya superaste el fin del tour del malague\u00f1o! Voy a extra\u00f1ar tu dramatismo suicida y terrorismo extorsionador \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\u2698\ud83d\udc95", "in_reply_to_user_id": "1327736652", "author_id": "1167818348559839234"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173713802367590400"], "id": "1173713802367590400", "created_at": "2019-09-16T21:42:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Triste \u00e9 saber que quando Setembro passar e vierem os outros meses,as festas e tals,a maioria das pessoas voltar\u00e1 ao normal,a \u00f1 se importar em ajudar quem est\u00e1 sofrendo. \n\nA cada 40 segundos algu\u00e9m se suicida no mundo.\nAjudar n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 em Setembro,como pensa o seu ego\u00edsmo imundo.", "author_id": "1132988272987299841"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/3DS0tZY3Ii", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173713787213537280"], "id": "1173713787213537280", "created_at": "2019-09-16T21:42:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/3DS0tZY3Ii", "author_id": "627877147"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173713744188387328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173660145487876098"}], "id": "1173713744188387328", "created_at": "2019-09-16T21:42:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RicoMachuca: @Omarquesadamart @PanoramaPTV jajajajaaaa ya van 583 denuncias de la banda criminal aprista \"encabezada\" x el delincuente\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "PanoramaPTV", "id": "396751441"}]}, "author_id": "1092502913124048896"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173713687976259585"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173713323315142656"}], "id": "1173713687976259585", "created_at": "2019-09-16T21:42:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@camilaxxgm Ent\u00e3o tu \u00e9 suicida", "in_reply_to_user_id": "1037869669154283521", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "camilaxxgm", "id": "1037869669154283521"}]}, "author_id": "1082867641730113537"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173713686084640768"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173656573769596928"}], "id": "1173713686084640768", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.4286, "type": "Other", "normalized_text": "Panorama"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Carloslamalope1", "id": "3345037991"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}, {"start": 38, "end": 50, "username": "PanoramaPTV", "id": "396751441"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:42:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Carloslamalope1: @Omarquesadamart @PanoramaPTV Panorama Aprista 100% se dedico a buscarle las 5 patas al gato . que espera cateriano pa\u2026", "author_id": "1092502913124048896"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173713636612874244"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "id": "1173713636612874244", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:41:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "author_id": "122938195"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173713608427147265"], "id": "1173713608427147265", "created_at": "2019-09-16T21:41:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "cachorro da angel e suicida kkkkkk", "author_id": "867411529343406081"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173713567272636417"], "id": "1173713567272636417", "created_at": "2019-09-16T21:41:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida.", "author_id": "1104426887143714817"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173713413878571009"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173713274766057483"}], "id": "1173713413878571009", "created_at": "2019-09-16T21:40:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MarySuePink: He pensado en esta imagen y he llegado a la conclusi\u00f3n de que es una basura. Por culpa de cosas as\u00ed luego la gente se llev\u2026", "author_id": "3291258006"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173713364616454149"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173713364616454149", "created_at": "2019-09-16T21:40:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "709135682522980354"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/yUQKlGVBAt", "expanded_url": "https://twitter.com/iamjuan_1001/status/1173252311134720000", "display_url": "twitter.com/iamjuan_1001/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173713274766057483"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173252311134720000"}], "id": "1173713274766057483", "created_at": "2019-09-16T21:40:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "He pensado en esta imagen y he llegado a la conclusi\u00f3n de que es una basura. Por culpa de cosas as\u00ed luego la gente se lleva las manos a la cabeza cuando alguien con todas esas cosas se suicida. \"\u00bfC\u00f3mo ha podido pasar?\". Porque no ten\u00e9is ni puta idea de lo que es la depresi\u00f3n. https://t.co/yUQKlGVBAt", "author_id": "986561016661147648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8231, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173713213004886017"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173713213004886017", "created_at": "2019-09-16T21:40:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "3130933240"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173713183854321664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "id": "1173713183854321664", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:40:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "author_id": "82420361"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173713170428518400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173713170428518400", "created_at": "2019-09-16T21:40:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "1541568944"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/8Fw3yx5vsc", "expanded_url": "https://catracalivre.com.br/cidadania/aluna-se-suicida-apos-ser-expulsa-de-aula-por-causa-de-menstruacao/", "display_url": "catracalivre.com.br/cidadania/alun\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://catracalivre.com.br/cidadania/aluna-se-suicida-apos-ser-expulsa-de-aula-por-causa-de-menstruacao/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173713019249016832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173711402831372291"}], "id": "1173713019249016832", "created_at": "2019-09-16T21:39:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @catracalivre: Ao ver o sangue na cal\u00e7a, a professora chamou a menina de \u201csuja\u201d e a expulsou da aula.\n\nhttps://t.co/8Fw3yx5vsc", "author_id": "953627437899960321"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173712903737937920"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173701161041518608"}], "id": "1173712903737937920", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 99, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:38:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@UOL S\u00f3 propaganda para esse \"desgoverno\". A pergunta que n\u00e3o quer falar: quem matou Marielle Franco? \nA maior homenagem que se pode fazer \u00e9 saber as causas , o por que \u00e9 quem mandou matar!", "in_reply_to_user_id": "70799317", "author_id": "970999215110479872"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173712884074995714"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173640370988752897"}], "id": "1173712884074995714", "created_at": "2019-09-16T21:38:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @linhadotrem: \u00c9 um lance engra\u00e7ado como progredir na arte faz a gente aprender o valor da simplicidade e da s\u00edntese enquanto o grande p\u00fa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "linhadotrem", "id": "35926222"}]}, "author_id": "1140436563308027906"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173712819000414209"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173704950293176321"}], "id": "1173712819000414209", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5303, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:38:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tiffznyk: Que tristeza meu Deus esse menina de 10 anos q se matou \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22", "author_id": "4438509994"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173712745449086980"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173712745449086980", "created_at": "2019-09-16T21:38:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "54013882"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173712739258261509"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173712739258261509", "created_at": "2019-09-16T21:38:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "838214440378118145"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173712595242684416"], "id": "1173712595242684416", "created_at": "2019-09-16T21:37:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu n\u00e3o sou suicida, eu n\u00e3o quero morrer\nS\u00f3 quero poder fechar meus olhos e me sentir bem\nMas todos os dias sinto vontade de morrer", "author_id": "788850493124673536"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173712492352147456"], "id": "1173712492352147456", "created_at": "2019-09-16T21:37:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Che poi #FabioVolo nella fattispecie \u00e8 proprio ingenuo, oltre che stronzo. Pensare di dire qualcosa \u2013 qualsiasi cosa \u2013 sulle donne e l\u2019uso che fanno del proprio corpo nel 2019 \u00e8 come ballare il tip-tap su un campo minato: un\u2019idiozia suicida.", "entities": {"hashtags": [{"start": 8, "end": 18, "tag": "FabioVolo"}]}, "author_id": "904067116021805059"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173712184666464256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173640370988752897"}], "id": "1173712184666464256", "created_at": "2019-09-16T21:36:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @linhadotrem: \u00c9 um lance engra\u00e7ado como progredir na arte faz a gente aprender o valor da simplicidade e da s\u00edntese enquanto o grande p\u00fa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "linhadotrem", "id": "35926222"}]}, "author_id": "1002757637417598976"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8231, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173712177045417984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173712177045417984", "created_at": "2019-09-16T21:36:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "131625290"}, {"entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/pJNP6ladep", "expanded_url": "https://www.tn23.tv/2019/09/16/un-hombre-se-suicida-el-dia-de-la-boda-de-su-hija-haciendo-estallar-su-casa/", "display_url": "tn23.tv/2019/09/16/un-\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173712136847200256"], "id": "1173712136847200256", "created_at": "2019-09-16T21:35:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Los vecinos se\u00f1alaron que vieron al difunto frente a su residencia poco antes de que se produjera la explosi\u00f3n, la cual caus\u00f3 un incendio.\nhttps://t.co/pJNP6ladep", "author_id": "228171408"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173712129763004417"], "id": "1173712129763004417", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 33, "probability": 0.9567, "type": "Other", "normalized_text": "You Need To Calm Down"}, {"start": 37, "end": 38, "probability": 0.7806, "type": "Other", "normalized_text": "Me"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.8671, "type": "Other", "normalized_text": "Lover"}, {"start": 103, "end": 126, "probability": 0.9574, "type": "Other", "normalized_text": "Is Nice To Have a Friend"}, {"start": 141, "end": 162, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Soon You'll Get Better"}, {"start": 233, "end": 242, "probability": 0.5361, "type": "Other", "normalized_text": "LONDON BOY"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:35:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 13, "like_count": 191, "quote_count": 4}, "text": "Entiendo que You Need To Calm Down y Me! sean m\u00e1s skips que el resto de Lover, incluso podr\u00eda entender Is Nice To Have a Friend (por rara) y Soon You'll Get Better (porque a veces no estamos en mood suicida) PERO CU\u00c1NDO FUERON SKIPS LONDON BOY Y I FORGOT THAT YOU EXISTED GENTEE.", "author_id": "389064898"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173712108829249538"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173704069178896384"}], "id": "1173712108829249538", "created_at": "2019-09-16T21:35:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LucaGuala: gli incidenti che oggi hanno coinvolto pedoni e ciclisti sono 10: 4 ciclisti e 6 pedoni, 1 ferito in codice rosso, 2 morti f\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LucaGuala", "id": "925437584"}]}, "author_id": "1257874014"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173711712329129986"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}], "id": "1173711712329129986", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:34:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "author_id": "2650710977"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173711709942505473"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173711709942505473", "created_at": "2019-09-16T21:34:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "1086609051285422080"}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/UUINIEFKPr", "expanded_url": "https://curiouscat.me/asfilippini/post/987138898?t=1568669650", "display_url": "curiouscat.me/asfilippini/po\u2026"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.8944, "type": "Place", "normalized_text": "Siberia"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.962, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.909, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}, {"start": 157, "end": 163, "probability": 0.9366, "type": "Place", "normalized_text": "Siberia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173711702216650753"], "id": "1173711702216650753", "created_at": "2019-09-16T21:34:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Si tuvieras que elegir entre Liderar una Secta Suicida en Siberia o un Culto Budista Ortodoxo en Israel \u00bfQue elig\u2026 \u2014 A Israel no voy ni loca, tendr\u00e1 que ser Siberia. https://t.co/UUINIEFKPr", "author_id": "334091874"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173711571736039425"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173711571736039425", "created_at": "2019-09-16T21:33:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "234384004"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173711512516665350"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173711512516665350", "created_at": "2019-09-16T21:33:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "2448613388"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173711510100684802"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173711510100684802", "created_at": "2019-09-16T21:33:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "259303130"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173711450709381121"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173711177614073857"}], "id": "1173711450709381121", "created_at": "2019-09-16T21:33:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Alanncastro_ No pinta pacto suicida?", "in_reply_to_user_id": "1202897214", "author_id": "4552548855"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/8Fw3yx5vsc", "expanded_url": "https://catracalivre.com.br/cidadania/aluna-se-suicida-apos-ser-expulsa-de-aula-por-causa-de-menstruacao/", "display_url": "catracalivre.com.br/cidadania/alun\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://catracalivre.com.br/cidadania/aluna-se-suicida-apos-ser-expulsa-de-aula-por-causa-de-menstruacao/"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173711402831372291"], "id": "1173711402831372291", "created_at": "2019-09-16T21:32:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 7, "like_count": 47, "quote_count": 5}, "text": "Ao ver o sangue na cal\u00e7a, a professora chamou a menina de \u201csuja\u201d e a expulsou da aula.\n\nhttps://t.co/8Fw3yx5vsc", "author_id": "18938394"}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/HwBpafp0iN", "expanded_url": "https://curiouscat.me/asfilippini/post/987136119?t=1568669566", "display_url": "curiouscat.me/asfilippini/po\u2026"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Siberia"}, {"start": 137, "end": 143, "probability": 0.9728, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173711348146069505"], "id": "1173711348146069505", "created_at": "2019-09-16T21:32:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Si tiene que elegir entre Liderar un Culto Suicida en Bolivia o una Revoluci\u00f3n Budista en Siberia \u00bfQue prefiere? \u2014 Siempre quise conocer Bolivia. https://t.co/HwBpafp0iN", "author_id": "334091874"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173711297671782401"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173562748455784448"}], "id": "1173711297671782401", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Moretti"}, {"start": 43, "end": 45, "probability": 0.3379, "type": "Place", "normalized_text": "UIA"}, {"start": 52, "end": 67, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "CronicaAnunciada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "juan_amorin", "id": "117660336"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 68, "tag": "CronicaAnunciada"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:32:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juan_amorin: \ud83d\udcde Guillermo Moretti (vice UIA) en #CronicaAnunciada:\"Si a un alem\u00e1n le mostras la ca\u00edda constante de la industria que tene\u2026", "author_id": "2168469250"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173711256525692928"], "id": "1173711256525692928", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.8838, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.7993, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:32:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O cara que matou a Marielle, vizinho do Bolsonaro, filha namorou filho do Bozo, era chefe da milicia no lugar que o Queiroz se escondeu.", "author_id": "35844747"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173711147012431872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173711147012431872", "created_at": "2019-09-16T21:31:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "25500640"}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/oGwmPeOmFS", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.4911, "type": "Other", "normalized_text": "Mito"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173711138154041345"], "id": "1173711138154041345", "created_at": "2019-09-16T21:31:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Salve o Mito Protetor! https://t.co/oGwmPeOmFS", "author_id": "295470074"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/d5rbLePnYr", "expanded_url": "https://twitter.com/ClarissaYorke/status/1173552478580854785", "display_url": "twitter.com/ClarissaYorke/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173711076514570240"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173552478580854785"}], "id": "1173711076514570240", "created_at": "2019-09-16T21:31:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Meu espirito suicida me faria pular antes dele...a pergunta \u00e9 se ele pularia https://t.co/d5rbLePnYr", "author_id": "2352776091"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/U4CKQAT8vb", "expanded_url": "https://pleno.news/mundo/aluna-se-suicida-apos-ser-humilhada-por-menstruar-na-escola.html?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "pleno.news/mundo/aluna-se\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PlenoNews", "id": "869612706839580672"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173711027483099139"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709660064374785"}], "id": "1173711027483099139", "created_at": "2019-09-16T21:31:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PlenoNews: Aluna comete suic\u00eddio ap\u00f3s ser humilhada em sala de aula https://t.co/U4CKQAT8vb", "author_id": "883116088040599552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8231, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173710811338027008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173710811338027008", "created_at": "2019-09-16T21:30:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "1410506790"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173710630316138502"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173710630316138502", "created_at": "2019-09-16T21:29:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "131197124"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173710529354973184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173710529354973184", "created_at": "2019-09-16T21:29:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "752896469728915457"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173710516587569152"], "id": "1173710516587569152", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7227, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:29:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "T\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida..", "author_id": "3341471771"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173710496979202048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173710496979202048", "created_at": "2019-09-16T21:29:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "54158987"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173710494491992064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173710494491992064", "created_at": "2019-09-16T21:29:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "26343090"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173710452846714880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173710452846714880", "created_at": "2019-09-16T21:29:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "58660298"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173710441123594242"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "id": "1173710441123594242", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:29:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "author_id": "42792029"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173710398576582659"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173709530934517762"}], "id": "1173710398576582659", "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 147, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Ledger"}, {"start": 202, "end": 206, "probability": 0.8867, "type": "Person", "normalized_text": "Letto"}, {"start": 224, "end": 234, "probability": 0.8471, "type": "Other", "normalized_text": "Dark Knight"}, {"start": 254, "end": 258, "probability": 0.9018, "type": "Person", "normalized_text": "Nolan"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:29:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Si que es cierto que siendo un buen actor, casi con seguridad es el menos brillante de los actores de los joker modernos... Pero hubiera sido Ledger en medio del desastre de escuadr\u00f3n suicida mejor que Letto con el guion de Dark Knight y la direccion de Nolan? Pues yo no lo creo.", "in_reply_to_user_id": "159103771", "author_id": "159103771"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173710379031117825"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1173710379031117825", "created_at": "2019-09-16T21:28:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "1024709141145767936"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173710377164726274"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173710377164726274", "created_at": "2019-09-16T21:28:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "255111576"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173710320583532545"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173710320583532545", "created_at": "2019-09-16T21:28:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "3332927176"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173710303768563713"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173640370988752897"}], "id": "1173710303768563713", "created_at": "2019-09-16T21:28:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @linhadotrem: \u00c9 um lance engra\u00e7ado como progredir na arte faz a gente aprender o valor da simplicidade e da s\u00edntese enquanto o grande p\u00fa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "linhadotrem", "id": "35926222"}]}, "author_id": "14705046"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/nUmMgAPgCe", "expanded_url": "http://bit.ly/2kwRGMF", "display_url": "bit.ly/2kwRGMF"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.3927, "type": "Other", "normalized_text": "Team"}, {"start": 13, "end": 24, "probability": 0.7595, "type": "Other", "normalized_text": "El Cochiloco"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 63, "end": 79, "probability": 0.5803, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173710232943550464"], "id": "1173710232943550464", "created_at": "2019-09-16T21:28:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Dream Team: \"El Cochiloco\" y John Cena juntos en la secuela de Escuadr\u00f3n Suicida  \ud83d\ude31\ud83d\udc49 https://t.co/nUmMgAPgCe", "author_id": "1301271666"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173710204229361671"], "id": "1173710204229361671", "created_at": "2019-09-16T21:28:13.000Z", "geo": {"place_id": "d13775d10c08f835"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "acabei de ver um cachorro suicida correndo, escorregando e dando de frente  com a parede. Saiu correndo como se nada tivesse acontecido kaakjakkakkakjjjkka", "author_id": "780577592252375041"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173710189054320641"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173704069178896384"}], "id": "1173710189054320641", "created_at": "2019-09-16T21:28:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LucaGuala: gli incidenti che oggi hanno coinvolto pedoni e ciclisti sono 10: 4 ciclisti e 6 pedoni, 1 ferito in codice rosso, 2 morti f\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LucaGuala", "id": "925437584"}]}, "author_id": "85117452"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173710176614068225"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173710176614068225", "created_at": "2019-09-16T21:28:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "853355519289040897"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173710167583657985"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173439262076874753"}], "id": "1173710167583657985", "created_at": "2019-09-16T21:28:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DahnaMar: Soy un suicida agonizando... Pero a tu lado encuentro la paz.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DahnaMar", "id": "3756927563"}]}, "author_id": "3245382278"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173710142665351172"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "id": "1173710142665351172", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:27:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "author_id": "912015231337078784"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173710121769345024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173710121769345024", "created_at": "2019-09-16T21:27:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "82751192"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173710087711576064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "id": "1173710087711576064", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:27:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "author_id": "3318200536"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173710066089889792"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173709895465689095"}], "id": "1173710066089889792", "created_at": "2019-09-16T21:27:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JeorgeMR un suicida m\u00e1s que da el paso, un suicida menos entre nosotros", "in_reply_to_user_id": "534505604", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JeorgeMR", "id": "534505604"}]}, "author_id": "1030137596733804544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173710020720152576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173710020720152576", "created_at": "2019-09-16T21:27:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "785901114369581057"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173709932673359874"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "id": "1173709932673359874", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:27:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "author_id": "940340616000663553"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/3mpncxetAj", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173709900054245376"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "id": "1173709900054245376", "created_at": "2019-09-16T21:27:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 1303, "quote_count": 23}, "text": "Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem a ajudar o pr\u00f3ximo! Crian\u00e7as tamb\u00e9m tem problemas, adolescentes tamb\u00e9m sofrem, n\u00e3o importa a idade, TODOS N\u00d3S TEMOS SENTIMENTOS E PRECISAMOS DE AJUDA!!! https://t.co/3mpncxetAj", "author_id": "1048069357480435712"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173709895465689095"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173709703790104582"}], "id": "1173709895465689095", "created_at": "2019-09-16T21:27:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@anhedone Si un suicida se suicida es un suicida m\u00e1s o uno menos?", "in_reply_to_user_id": "1030137596733804544", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "anhedone", "id": "1030137596733804544"}]}, "author_id": "534505604"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173709797901946886"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173709797901946886", "created_at": "2019-09-16T21:26:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "850102512057298944"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173709703735644160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173709703735644160", "created_at": "2019-09-16T21:26:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "88579685"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173709693136625664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173612829443858435"}], "id": "1173709693136625664", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.817, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.6968, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4402, "type": "Person", "normalized_text": "Coorden"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "vando_correia", "id": "258425435"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:26:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vando_correia: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu\n\nDe acordo com a Coorden\u2026", "author_id": "258425435"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8231, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173709682919268352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173709682919268352", "created_at": "2019-09-16T21:26:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "885629880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/U4CKQAT8vb", "expanded_url": "https://pleno.news/mundo/aluna-se-suicida-apos-ser-humilhada-por-menstruar-na-escola.html?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "pleno.news/mundo/aluna-se\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173709660064374785"], "id": "1173709660064374785", "created_at": "2019-09-16T21:26:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Aluna comete suic\u00eddio ap\u00f3s ser humilhada em sala de aula https://t.co/U4CKQAT8vb", "author_id": "869612706839580672"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173709648035221508"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173709648035221508", "created_at": "2019-09-16T21:26:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "1095624263636320256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173709623263662081"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173709623263662081", "created_at": "2019-09-16T21:25:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "70128489"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173709498055368705"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "id": "1173709498055368705", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:25:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "author_id": "1154469337899655168"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173709492837654530"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173709492837654530", "created_at": "2019-09-16T21:25:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "2548732338"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173709437791547395"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173709437791547395", "created_at": "2019-09-16T21:25:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "981706413700460544"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173709436189388800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}], "id": "1173709436189388800", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:25:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "author_id": "1000781412910485505"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173709429176438784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173709429176438784", "created_at": "2019-09-16T21:25:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "768807858"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173709407244476416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173709407244476416", "created_at": "2019-09-16T21:25:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "1086971203535978496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173709406414020608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173709406414020608", "created_at": "2019-09-16T21:25:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "79758292"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/y6yqrz5n8d", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000108704338/posts/2836303246383271/", "display_url": "facebook.com/10000010870433\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173709402181963781"], "id": "1173709402181963781", "created_at": "2019-09-16T21:25:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hoje uma m\u00e3e perdeu um filho de forma tr\u00e1gica aqui na cidade,  menino de 10 anos tirou a pr\u00f3pria vida por causa de um jogo de internet, depois de ter perdido uma aposta!\n\nCuidem dos filhos de voc\u00eas, mantenham... https://t.co/y6yqrz5n8d", "author_id": "29557176"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173709353372848129"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173709353372848129", "created_at": "2019-09-16T21:24:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "19288772"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173709227224915970"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173709227224915970", "created_at": "2019-09-16T21:24:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "45001886"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173709222804168711"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "id": "1173709222804168711", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:24:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "author_id": "1001099042540150784"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173709203497725952"], "id": "1173709203497725952", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 41, "probability": 0.5655, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 45, "end": 61, "probability": 0.6624, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:24:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Preciso comprar os DVDs de Liga da Justi\u00e7a e Esquadr\u00e3o Suicida para minha cole\u00e7\u00e3o de filmes ruins.", "author_id": "1137345367492706305"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8231, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173709118734925824"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173709118734925824", "created_at": "2019-09-16T21:23:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "1083371533064646656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/dAUX9FOVq0", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173708992977219584"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "id": "1173708992977219584", "created_at": "2019-09-16T21:23:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "uma garotinha de 10 anos se matou, DEZ ANOS, s\u00e9rio q vcs ainda acham q depress\u00e3o \u00e9 frescura?????? https://t.co/dAUX9FOVq0", "author_id": "1127180292849119232"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173708939843817472"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173708939843817472", "created_at": "2019-09-16T21:23:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "633330070"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173708918679318538"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "id": "1173708918679318538", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:23:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "author_id": "1015369016439910400"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173708912165605382"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173708912165605382", "created_at": "2019-09-16T21:23:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "567662102"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ujdH3qgpnc", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/Zt4qQYrRku", "expanded_url": "https://t.co/Zt4qQYrRku", "display_url": "t.co/Zt4qQYrRku"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1173708848315719682"], "id": "1173708848315719682", "created_at": "2019-09-16T21:22:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/ujdH3qgpnc https://t.co/Zt4qQYrRku", "author_id": "59523962"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173708835586007043"], "id": "1173708835586007043", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.6792, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:22:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "meu pai amou esquadr\u00e3o suicida kkkkkkk", "author_id": "3258336501"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173708731462406148"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173708731462406148", "created_at": "2019-09-16T21:22:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "59523962"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173708712281817090"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173708712281817090", "created_at": "2019-09-16T21:22:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "924731138437984256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173708676621840385"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173708676621840385", "created_at": "2019-09-16T21:22:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "1065244013396205568"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173708656636047360"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173707879536300033"}], "id": "1173708656636047360", "created_at": "2019-09-16T21:22:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@tanoproductor Cuando se entere que devalu\u00f3 tanto que duplicarlos fue bajarlos, \u00bfse suicida o festeja? Ya me mare\u00f3.", "in_reply_to_user_id": "171110904", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "tanoproductor", "id": "171110904"}]}, "author_id": "133034235"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173708648301957120"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "id": "1173708648301957120", "created_at": "2019-09-16T21:22:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "65052308"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173708581767712768"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "id": "1173708581767712768", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:21:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "author_id": "1442607235"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173708576717770755"], "id": "1173708576717770755", "created_at": "2019-09-16T21:21:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 24, "like_count": 689, "quote_count": 14}, "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "248890506"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173708514902138880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "id": "1173708514902138880", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:21:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "author_id": "1442607235"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173708450611769344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173707299308937220"}], "id": "1173708450611769344", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9202, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.7414, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 118, "end": 130, "probability": 0.6427, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "arquiberlula13", "id": "57159372"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:21:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @arquiberlula13: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https:/\u2026", "author_id": "4395565163"}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/oq4NNUaTAM", "expanded_url": "https://sumario.com.mx/nina-se-suicida-tras-ser-humillada-por-su-menstruacion-por-la-maestra/", "display_url": "sumario.com.mx/nina-se-suicid\u2026"}, {"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/wsO0APTjh7", "expanded_url": "https://twitter.com/SumarioTamps/status/1173708403862118403/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wsO0APTjh7", "media_key": "3_1173708401752313861"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 120, "tag": "Mundo"}, {"start": 121, "end": 131, "tag": "Educaci\u00f3n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173708403862118403"], "id": "1173708403862118403", "created_at": "2019-09-16T21:21:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Una maestra se burlo de una ni\u00f1a de 14 a\u00f1os al ensuciarse durante clases en lugar de apoyarla ante sus compa\u00f1eros #Mundo #Educaci\u00f3n https://t.co/oq4NNUaTAM https://t.co/wsO0APTjh7", "author_id": "592645715"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173708293195173888"], "id": "1173708293195173888", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7232, "type": "Person", "normalized_text": "Harry"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:20:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Harry me saldr\u00eda medio suicida JAJAJAJAJA cuando no me salen pj's m\u00e1s tristes que yo.", "author_id": "808691996240003072"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173707873324609536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173707873324609536", "created_at": "2019-09-16T21:18:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "43941179"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173707839568842753"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "id": "1173707839568842753", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:18:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "author_id": "288438877"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173707678222344192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173707027690020864"}], "id": "1173707678222344192", "created_at": "2019-09-16T21:18:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @oPradin: @schimith_annye Ela se sentiu t\u00e3o ofendida pelo seu brilho ser maior q o dela q ela se matou", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "oPradin", "id": "1111029606973427712"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "schimith_annye", "id": "852495904091361280"}]}, "author_id": "852495904091361280"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173707676586577920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173038045567836162"}], "id": "1173707676586577920", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.646, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:18:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Mattgironelli: Por \u00faltimo, Kurt parec\u00eda estable y estaba particularmente contento por el nacimiento de su hija. Por fin era una persona\u2026", "author_id": "1149731593843556353"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173707534449958912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173707534449958912", "created_at": "2019-09-16T21:17:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "1402595605"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173707518046015488"], "id": "1173707518046015488", "created_at": "2019-09-16T21:17:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu n\u00e3o sei voc\u00eas, mas quando eu vejo que algu\u00e9m se matou mesmo eu n\u00e3o conhecendo, eu fico triste, triste em saber que a dor da pessoa era t\u00e3o grande que ela se matou....", "author_id": "1135710718475546625"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173707414627131393"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}], "id": "1173707414627131393", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:17:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "author_id": "1644888360"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173707397937999872"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173697517416046599"}], "id": "1173707397937999872", "entities": {"annotations": [{"start": 201, "end": 209, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Casavalle"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "OPetinatti", "id": "178120611"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:17:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Tonga2001FA @OPetinatti Mir\u00e1 que el que le tir\u00f3 el huevo ni sabe que es el  fascismo. Es un \u00f1ery de los que han protegido tanto que se creen due\u00f1os y se\u00f1ores. El invento mata al inventor. Adem\u00e1s ir a Casavalle a decir que ya no hay pobreza y que hemos crecido y dem\u00e1s versos es casi suicida.", "in_reply_to_user_id": "1157641715723001856", "author_id": "1158860521422118912"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/oNZRqyJ72j", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173707299308937220"], "id": "1173707299308937220", "created_at": "2019-09-16T21:16:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/oNZRqyJ72j", "author_id": "57159372"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173707249845506048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173038000567214080"}], "id": "1173707249845506048", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.7758, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:16:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Mattgironelli: No se encontraron huellas digitales en la escopeta ni en los cartuchos. La \u00fanica manera posible era que Kurt haya usado\u2026", "author_id": "1149731593843556353"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173707187060903937"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173707187060903937", "created_at": "2019-09-16T21:16:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "1032824687108268032"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173707118794272768"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "id": "1173707118794272768", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:15:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "author_id": "96972567"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173707089035874306"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173694314410651648"}], "id": "1173707089035874306", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.5043, "type": "Person", "normalized_text": "est\u00e9ril"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.7647, "type": "Organization", "normalized_text": "mantra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ArmandoArmas", "id": "76035930"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "vilmabluzmanis", "id": "107238010"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "AsambleaVE", "id": "4744395743"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:15:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ArmandoArmas @vilmabluzmanis @AsambleaVE Por eso hay que defenderla, no arruinarla en una confrontaci\u00f3n est\u00e9ril y suicida, como lo viene haciendo la oposici\u00f3n del mantra", "in_reply_to_user_id": "76035930", "author_id": "1154767753083052032"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173707027690020864"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173703759299522560"}], "id": "1173707027690020864", "created_at": "2019-09-16T21:15:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@schimith_annye Ela se sentiu t\u00e3o ofendida pelo seu brilho ser maior q o dela q ela se matou", "in_reply_to_user_id": "852495904091361280", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "schimith_annye", "id": "852495904091361280"}]}, "author_id": "1111029606973427712"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173707009457307656"], "id": "1173707009457307656", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.7885, "type": "Person", "normalized_text": "Valete"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:15:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Eu sou Valete, bro, e sempre quis ser regicida\nSacrificar a vida pela maioria oprimida\nSem contrapartida, pela revolu\u00e7\u00e3o sou suicida\nReserva um bilhete de ida pra mim, tou de partida\"", "author_id": "1125131260702220288"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173706854750457856"], "id": "1173706854750457856", "created_at": "2019-09-16T21:14:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "La sociedad me considera \"suicida\" yo me considero un guerrero que ha luchado demasiado y sabe lo que es realmente el dolor.", "author_id": "1104049351347834881"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173706712810958848"], "id": "1173706712810958848", "created_at": "2019-09-16T21:14:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "La sociedad me considera \"suicida\" yo me considero, una guerrera que ha luchado demasiado y sabe lo que es realmente el dolor", "author_id": "1104049351347834881"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173706562717868032"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "id": "1173706562717868032", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:13:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "author_id": "2818818824"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173706518367219713"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173576232765743105"}], "id": "1173706518367219713", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.9379, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.6732, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.8311, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:13:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: Taika Waititi diz que Marvel n\u00e3o sabia do envolvimento do mesmo em Esquadr\u00e3o Suicida.\n\n\u201cBem, eles n\u00e3o sabiam at\u00e9 agora, cara\u2026", "author_id": "75264243"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173706277337350144"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173706277337350144", "created_at": "2019-09-16T21:12:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "1071760459"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173706144096903173"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "id": "1173706144096903173", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:12:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "author_id": "155011781"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/UyFBuLSSQc", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70g9"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173705884494630922"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173521568552628224"}], "id": "1173705884494630922", "created_at": "2019-09-16T21:11:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa\nhttps://t.co/UyFBuLSSQc", "author_id": "314236427"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1173705817473900544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173688726284832769"}], "id": "1173705817473900544", "created_at": "2019-09-16T21:10:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @20320Vero: Isabelle Gharbi-Terrin \"Les jours passent, et les \"crimes\"se poursuivent. Apr\u00e8s ROSA, pas de r\u00e9pit pour la torture, car TENS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "20320Vero", "id": "894984534768443392"}]}, "author_id": "1306680870"}, {"lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173705741280206848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173556415065219073"}], "id": "1173705741280206848", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Pittsburgh"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.5749, "type": "Place", "normalized_text": "Pensilvania"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:10:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: Los hechos tuvieron lugar cerca de la ciudad de Pittsburgh (Pensilvania, EE.UU.). De acuerdo con los vecinos, el difunto\u2026", "author_id": "314236427"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173705737505312769"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "id": "1173705737505312769", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:10:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "author_id": "1148426393140834305"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173705703640449026"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173705703640449026", "created_at": "2019-09-16T21:10:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "192231899"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173705680454393858"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173704950293176321"}], "id": "1173705680454393858", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5303, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:10:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tiffznyk: Que tristeza meu Deus esse menina de 10 anos q se matou \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22", "author_id": "2335375749"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173705581208776710"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173607296166957057"}], "id": "1173705581208776710", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "soghetti", "id": "45435425"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:09:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @soghetti: Agora muitos l\u00edderes  condenam ataque a refinarias da Ar\u00e1bia Saudita, mas se calaram vergonhosamente qdo a ditadura saudita d\u2026", "author_id": "453947287"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173705525697101830"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "id": "1173705525697101830", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:09:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "author_id": "58849144"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173705399859593216"], "id": "1173705399859593216", "created_at": "2019-09-16T21:09:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Andrea \u00e8 identico a Arturito \nOra si suicida con le forbici dalla punta arrotondata #temptationislandvip", "entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 104, "tag": "temptationislandvip"}]}, "author_id": "561073580"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173705196695891968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173287721684652033"}], "id": "1173705196695891968", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 52, "probability": 0.8874, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9154, "type": "Person", "normalized_text": "Carmena"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.6206, "type": "Person", "normalized_text": "Compromis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "inesita_mv", "id": "2993702273"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "XavierDomenechs", "id": "191102437"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:08:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @inesita_mv: @XavierDomenechs El problema no es UP, es Iglesias. No consigui\u00f3 negociar ni con Carmena, ni con Errej\u00f3n, ni con Compromis,\u2026", "author_id": "3814211363"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173705046502060034"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "id": "1173705046502060034", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:07:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "author_id": "83465789"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173704996350844928"], "id": "1173704996350844928", "created_at": "2019-09-16T21:07:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "mano esquadr\u00e3o suicida \u00e9 massa em algumas partes mas no geral \u00e9 uma bostaaaa fala serio... e com tantos atores foda como pode", "author_id": "2220533904"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173704966957084675"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173700051098578945"}], "id": "1173704966957084675", "created_at": "2019-09-16T21:07:25.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@CRianelli Esquadr\u00e3o suicida", "in_reply_to_user_id": "41476319", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CRianelli", "id": "41476319"}]}, "author_id": "263214745"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173704950293176321"], "id": "1173704950293176321", "created_at": "2019-09-16T21:07:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Que tristeza meu Deus esse menina de 10 anos q se matou \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22", "author_id": "3234694795"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173704884199264258"], "id": "1173704884199264258", "created_at": "2019-09-16T21:07:05.000Z", "geo": {"place_id": "0079bbc151fa56d2"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mi psic\u00f3loga se suicida despu\u00e9s de la sesi\u00f3n de hoy.", "author_id": "501482993"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173704860920885248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "id": "1173704860920885248", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:06:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "author_id": "995714738494558211"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173704821695746048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173704821695746048", "created_at": "2019-09-16T21:06:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "34023524"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173704814284480512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173704814284480512", "created_at": "2019-09-16T21:06:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "327503359"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173704693270421509"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173704693270421509", "created_at": "2019-09-16T21:06:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "1148426393140834305"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173704458594709504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173694340822130688"}], "id": "1173704458594709504", "created_at": "2019-09-16T21:05:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @princessdolr: N\u00e3o \u00e9 por nada mas entre noivado e 15 vagas eu espero q seja 15 vagas pq td mundo se matou aqui, noivado \u00e9 m\u00fatuo acordo e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "princessdolr", "id": "3214534285"}]}, "author_id": "1965072673"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173704311349620737"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173704311349620737", "created_at": "2019-09-16T21:04:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "167977754"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173704274678833155"], "id": "1173704274678833155", "created_at": "2019-09-16T21:04:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quem mata o tempo n\u00e3o \u00e9 assassino, mas sim um suicida, mata a si mesmo e os sonhos de muitos que est\u00e3o ao seu lado de muitos que viram.", "author_id": "63005269"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173704069178896384"], "id": "1173704069178896384", "created_at": "2019-09-16T21:03:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "gli incidenti che oggi hanno coinvolto pedoni e ciclisti sono 10: 4 ciclisti e 6 pedoni, 1 ferito in codice rosso, 2 morti fra cui un probabile suicida. I link nei prossimi tweet\n#stragequotidiana @paola_demicheli", "entities": {"mentions": [{"start": 197, "end": 213, "username": "paola_demicheli", "id": "461306712"}], "hashtags": [{"start": 179, "end": 196, "tag": "stragequotidiana"}]}, "author_id": "925437584"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173703863746125824"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173703862215217152"}], "id": "1173703863746125824", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9527, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.6585, "type": "Person", "normalized_text": "Mike"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:03:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No Brasil \u00e9 a 4\u00b0 causa que mais mata jovens e adolescentes.\n\nPorque a Cor AMARELA \ud83d\udc9b\n\nEm 1994 um jovem americano de 17 anos, chamado Mike, tirou a pr\u00f3pria vida dirigindo seu mustang 68, reformado e pintado de amarelo por ele mesmo.", "in_reply_to_user_id": "182869247", "author_id": "182869247"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173703862148091904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173679165565833216"}], "id": "1173703862148091904", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.4914, "type": "Organization", "normalized_text": "ESP"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.9204, "type": "Place", "normalized_text": "ESP"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Eduair", "id": "20614211"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:03:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Eduair: ESP se suicida. \n\n-Qu\u00e9 funciona bien en ESP, d\u00f3nde esta el motor econ\u00f3mico? Catalunya?\n-Venga, pues vamos a hundirla!\n\nLa pat\u00e9t\u2026", "author_id": "840443118"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173703724935475200"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173310325942304768"}], "id": "1173703724935475200", "entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 155, "probability": 0.4111, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:02:29.000Z", "geo": {"place_id": "8c1f1a4715b0f02e"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CARLOSMESIA Un imb\u00e9cil de medio pelo contratado por la mafia fujimorista para que opine de la manera que le ense\u00f1\u00f3 su patr\u00f3n el cobarde y suicida ladr\u00f3n AG.", "in_reply_to_user_id": "127324067", "author_id": "744867732793896960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/tmwWkseFBQ", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/gato-suicida-meme-peru-ricardo-arjona/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/gato-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/gato-suicida-meme-peru-ricardo-arjona/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173703252417961985"], "id": "1173703252417961985", "created_at": "2019-09-16T21:00:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "text": "La reacci\u00f3n del gato gener\u00f3 los gritos desesperados de los transe\u00fantes y seguramente de uno que otro internauta.   https://t.co/tmwWkseFBQ", "author_id": "25401359"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173703236773187584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173507740276350976"}], "id": "1173703236773187584", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 127, "probability": 0.4616, "type": "Other", "normalized_text": "Cine F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ASAENES", "id": "251788175"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 68, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:00:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ASAENES: Con motivo de la celebraci\u00f3n del #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio , @ASITE_Sevilla  organiza a partir de ma\u00f1ana un Cine F\u00f3rum en el que\u2026", "author_id": "734083218236932096"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173703206897143819"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173420233761132544"}], "id": "1173703206897143819", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.9339, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "PanoramaPTV", "id": "396751441"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:00:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Omarquesadamart @PanoramaPTV Ah pero del metro de Lima bien calladito solidario con el suicida, a todos por igual!", "in_reply_to_user_id": "783471864", "author_id": "3326212498"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173703204397363200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173703204397363200", "created_at": "2019-09-16T21:00:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "986236034882007047"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173703203877052416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "id": "1173703203877052416", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:00:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "author_id": "939913791948632066"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173703172126363649"], "id": "1173703172126363649", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.6798, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael uccman"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.7417, "type": "Person", "normalized_text": "John drops"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:00:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Morrendo de rir dos stories do Rafael uccman com o John drops se acabando de chorar pq matou seu peixe \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "author_id": "3590618061"}, {"entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/T0GbvH4Pc0", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 132, "probability": 0.7514, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173703164220116992"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "id": "1173703164220116992", "created_at": "2019-09-16T21:00:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "T\u00f4 vendo a foto dessa crian\u00e7as j\u00e1 uns dias , hoje que fui ler os coment\u00e1rios vi  que ela se suicidou s\u00e9rio foi isso mesmo?\ud83d\ude33\ud83d\ude22 que Deus perdoe ela senhor era apenas uma crian\u00e7a https://t.co/T0GbvH4Pc0", "author_id": "984269696215248897"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173703151536484355"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173674251469152256"}], "id": "1173703151536484355", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.4536, "type": "Other", "normalized_text": "Juanma"}, {"start": 63, "end": 78, "probability": 0.664, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda nacional"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "juanmalamet", "id": "183697175"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:00:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@juanmalamet @elmundoes Hola Juanma, cada 8 d\u00edas se suicida un Polic\u00eda nacional.\nComo lo ves?", "in_reply_to_user_id": "183697175", "author_id": "1069339641877270528"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/ABtlET1Pum", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDDlYz", "display_url": "dlvr.it/RDDlYz"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/XW83pJZr67", "expanded_url": "https://twitter.com/Diario_Cambio/status/1173703114215448576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XW83pJZr67", "media_key": "3_1173703112592220160"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 76, "probability": 0.7592, "type": "Place", "normalized_text": "Granjas San Isidro"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173703114215448576"], "id": "1173703114215448576", "created_at": "2019-09-16T21:00:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida joven de 17 a\u00f1os con problemas de adicciones en Granjas San Isidro https://t.co/ABtlET1Pum https://t.co/XW83pJZr67", "author_id": "67388370"}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/prcevgy8us", "expanded_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/21291-adolescente-de-17-anos-se-suicida-en-un-taller-mecanico-de-san-isidro#ixzz5zindHHfl", "display_url": "periodicocentral.mx/2019/pagina-ne\u2026"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 131, "probability": 0.4753, "type": "Place", "normalized_text": "Granjas Ejidales San Isidro"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Lamentable"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173703083479769091"], "id": "1173703083479769091", "created_at": "2019-09-16T20:59:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#Lamentable Un joven de 17 a\u00f1os decidi\u00f3 suicidarse colg\u00e1ndose dentro de un taller mec\u00e1nico en la colonia Granjas Ejidales San Isidro https://t.co/prcevgy8us", "author_id": "446328030"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173703027477405697"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173702721347698689"}], "id": "1173703027477405697", "created_at": "2019-09-16T20:59:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@flavia_zaak Se for assim \u00e9 s\u00f3 minha alma falando pq vc j\u00e1 me matou", "in_reply_to_user_id": "852310791739060224", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "flavia_zaak", "id": "852310791739060224"}]}, "author_id": "757566195340079104"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173702994979938312"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173700737756532736"}], "id": "1173702994979938312", "created_at": "2019-09-16T20:59:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@QuemeroRamone @leSilvaCAQ Es preferible esta sobre a ver al equipo suicida que armo croata cordob\u00e9s despedido", "in_reply_to_user_id": "1670624370", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "QuemeroRamone", "id": "1670624370"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "LeSilvaCAQ", "id": "343515904"}]}, "author_id": "2419673876"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173702969965064192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173702969965064192", "created_at": "2019-09-16T20:59:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "280297045"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173702949098405889"], "id": "1173702949098405889", "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 145, "probability": 0.4242, "type": "Person", "normalized_text": "cuan"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:59:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cuatro de cada cinco est\u00fapidos una de cada tres veces en su vida cometerian un acto suicida como el que ustedes han hecho.\n\nAs\u00ed respond\u00eda don cuan le tiraban\ud83d\ude02\ud83d\udcaf\ud83d\udca5\ud83d\udd25", "author_id": "1354548236"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173702872292364288"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "id": "1173702872292364288", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:59:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "author_id": "26717286"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173702867112419328"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173684871950196736"}], "id": "1173702867112419328", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.5626, "type": "Other", "normalized_text": "dead"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:59:04.000Z", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@3eamer_boy dead Inside/ no hope vntc tu coloco as frases d um adolecente suicida na porra do banheiro a nada podia ter posto 1 bom dia vai fica tudo bem", "in_reply_to_user_id": "846866815372460032", "author_id": "1027949886552059905"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173702818622033920"], "id": "1173702818622033920", "created_at": "2019-09-16T20:58:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida?", "author_id": "238350773"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173702708072783874"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "id": "1173702708072783874", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:58:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "author_id": "891603310041497600"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173702586299535362"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173702276843786240"}], "id": "1173702586299535362", "created_at": "2019-09-16T20:57:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Roddy_Universe: eu tava seguindo um coelho, ai ele se matou \nai eu e meu namorado @ArtisteGostosao  fizemos uma memorial\nai foi muito t\u2026", "author_id": "1141118435432292354"}, {"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/ivtvN9NHoJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Roddy_Universe/status/1173702276843786240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ivtvN9NHoJ", "media_key": "3_1173702255410855936"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173702276843786240"], "id": "1173702276843786240", "created_at": "2019-09-16T20:56:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "eu tava seguindo um coelho, ai ele se matou \nai eu e meu namorado @ArtisteGostosao  fizemos uma memorial\nai foi muito triste gente\neu chorei sabe\nvou sempre lembar de ti meu lindo coelinho https://t.co/ivtvN9NHoJ", "author_id": "941412870662885376"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173702224960196610"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173617745126146051"}], "id": "1173702224960196610", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 92, "probability": 0.6203, "type": "Other", "normalized_text": "our star"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "allthetpwk", "id": "1112738765473226752"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:56:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@allthetpwk aun recuerdo que termine re mal com esa fic, y m\u00e1s por que me avente con our star/zona roja/linea suicida y termine emocionalmente inestable", "in_reply_to_user_id": "1112738765473226752", "author_id": "1085009332633325568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173702145968881666"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173702145968881666", "created_at": "2019-09-16T20:56:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "266843043"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173702108492763136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "id": "1173702108492763136", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:56:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "author_id": "188032937"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173701978091937792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173288318102114304"}], "id": "1173701978091937792", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:55:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @raquel4801: No entiendo de demoscopia, pero dudo q sus votantes vayan a premiar la genialidad de S\u00e1nchez de tirarse m\u00e1s de cinco meses\u2026", "author_id": "399334928"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173701975948627971"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "id": "1173701975948627971", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:55:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "author_id": "955569727157555201"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173701965987098626"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173701965987098626", "created_at": "2019-09-16T20:55:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "69605465"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173701815931682816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "id": "1173701815931682816", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:54:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "author_id": "79758292"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173701788345806848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173679165565833216"}], "id": "1173701788345806848", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.4914, "type": "Organization", "normalized_text": "ESP"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.9204, "type": "Place", "normalized_text": "ESP"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Eduair", "id": "20614211"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:54:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Eduair: ESP se suicida. \n\n-Qu\u00e9 funciona bien en ESP, d\u00f3nde esta el motor econ\u00f3mico? Catalunya?\n-Venga, pues vamos a hundirla!\n\nLa pat\u00e9t\u2026", "author_id": "937984821833461760"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173701786173091842"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173701786173091842", "created_at": "2019-09-16T20:54:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "36240486"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173701780531798026"], "id": "1173701780531798026", "created_at": "2019-09-16T20:54:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mano, uma sister minha, filha de j\u00f3 se matou, enforcada por conta da depress\u00e3o, c\u00eas tem no\u00e7\u00e3o disso?", "author_id": "219141339"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173701758650130432"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "id": "1173701758650130432", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:54:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "author_id": "353352011"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173701623459303424"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "id": "1173701623459303424", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:54:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "author_id": "56456210"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173701616685518848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173607296166957057"}], "id": "1173701616685518848", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "soghetti", "id": "45435425"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:54:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @soghetti: Agora muitos l\u00edderes  condenam ataque a refinarias da Ar\u00e1bia Saudita, mas se calaram vergonhosamente qdo a ditadura saudita d\u2026", "author_id": "217143660"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173701575807778816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "id": "1173701575807778816", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:53:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "author_id": "428277696"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173701415711182848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173701415711182848", "created_at": "2019-09-16T20:53:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "3225989752"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173701376003772416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "id": "1173701376003772416", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:53:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "author_id": "61862756"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173701361394995201"], "id": "1173701361394995201", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Marques Cabrera"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8334, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.7574, "type": "Person", "normalized_text": "Morodo"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.435, "type": "Person", "normalized_text": "Pdvsa"}, {"start": 169, "end": 174, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:53:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Marques Cabrera de \u201csuicida\u201d antes de declarar en Madrid sobre la corrupci\u00f3n del juez Morodo y Pdvsa. Y el pollo sale libre. Coincidencia? Larga mano la del chavismo en Espa\u00f1a!!", "author_id": "17684553"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173700987627982848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "id": "1173700987627982848", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:51:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "author_id": "68629836"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173700915410472960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "id": "1173700915410472960", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:51:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "author_id": "374325116"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173700812448645120"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173700812448645120", "created_at": "2019-09-16T20:50:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "443887894"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173700519346548741"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173700519346548741", "created_at": "2019-09-16T20:49:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "204441807"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173700479047675904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173607296166957057"}], "id": "1173700479047675904", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "soghetti", "id": "45435425"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:49:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @soghetti: Agora muitos l\u00edderes  condenam ataque a refinarias da Ar\u00e1bia Saudita, mas se calaram vergonhosamente qdo a ditadura saudita d\u2026", "author_id": "3395651261"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173700296620564492"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173679165565833216"}], "id": "1173700296620564492", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.4914, "type": "Organization", "normalized_text": "ESP"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.9204, "type": "Place", "normalized_text": "ESP"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Eduair", "id": "20614211"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:48:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Eduair: ESP se suicida. \n\n-Qu\u00e9 funciona bien en ESP, d\u00f3nde esta el motor econ\u00f3mico? Catalunya?\n-Venga, pues vamos a hundirla!\n\nLa pat\u00e9t\u2026", "author_id": "953331708"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/0GEhfi0085", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173700257903009797"], "id": "1173700257903009797", "created_at": "2019-09-16T20:48:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/0GEhfi0085", "author_id": "41114642"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173700177170960387"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173664347786289152"}], "id": "1173700177170960387", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.7105, "type": "Person", "normalized_text": "Gregore"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Juninho"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Juninho"}, {"start": 187, "end": 193, "probability": 0.9358, "type": "Person", "normalized_text": "Douglas"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:48:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@rogerandradee_ Foi quase um deixa que eu deixo desde o ataque. Gregore n\u00e3o matou a jogada pq achou que Juninho poderia matar. Juninho demorou de se decidir e n\u00e3o deu o bote pq achou que Douglas poderia chegar... Sim, tudo come\u00e7a com o passe errado de Guerra.", "in_reply_to_user_id": "2949754288", "author_id": "38541432"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173699844764045312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "id": "1173699844764045312", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:47:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "author_id": "68629836"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173699770390650880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173699770390650880", "created_at": "2019-09-16T20:46:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "61641980"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173699706691739649"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173699706691739649", "created_at": "2019-09-16T20:46:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "3527248757"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/mSOwPkFzy4", "expanded_url": "http://desacato.info/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "desacato.info/vizinho-de-bol\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.7709, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173699706213556227"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173562803422212097"}], "id": "1173699706213556227", "created_at": "2019-09-16T20:46:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @desacatobrasil: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se\u00a0escondeu https://t.co/mSOwPkFzy4\u2026", "author_id": "186157945"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173699637263421442"], "id": "1173699637263421442", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.6782, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:46:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "confundiram o pacote de pipoca com o da fita do filme do coringa ent\u00e3o quem comprou ingresso venha sabendo que vamos reutilizar a do esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1166547862341279745"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173699463929630726"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173619883575304203"}], "id": "1173699463929630726", "created_at": "2019-09-16T20:45:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@cbvmcncoBr2 to aqui apelando pra tds as for\u00e7as superiores, deixando em duvida o meu ateismo pro show mano, o meu tava mt doido, ele ficou ligando e desligando sozinho e dps desistiu da vida e se suicidou eu te entendo", "in_reply_to_user_id": "1154928707330609152", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cbvmcncoBr2", "id": "1154928707330609152"}]}, "author_id": "636356010"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173699446242197505"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173699446242197505", "created_at": "2019-09-16T20:45:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "350992181"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173699414843633667"], "id": "1173699414843633667", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.6905, "type": "Person", "normalized_text": "felipe"}, {"start": 38, "end": 47, "probability": 0.54, "type": "Other", "normalized_text": "brightside"}], "mentions": [{"start": 108, "end": 116, "username": "pqpfelp", "id": "199283147"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:45:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "E o felipe no rol\u00ea descobrindo que mr brightside \u00e9 uma letra super bad trip suicida achando que era fofinha @pqpfelp", "author_id": "714720930"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173699403594551302"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173619180068855809"}], "id": "1173699403594551302", "created_at": "2019-09-16T20:45:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ThaissaaaL: Uma crian\u00e7a de 10 anos tirou a pr\u00f3pria vida por conta dessa doen\u00e7a,e tem gente que insiste em dizer que \u00e9 frescura!!!!!\u2026", "author_id": "920549452716310533"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/CCxY3xIvFL", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173699397110116354"], "id": "1173699397110116354", "created_at": "2019-09-16T20:45:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/CCxY3xIvFL", "author_id": "79758292"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/mpIg149E3e", "expanded_url": "https://www.lamega.com.co/tendencias/cine/confirmado-este-es-el-elenco-de-escuadron-suicida-2?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "lamega.com.co/tendencias/cin\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/DA3qaVrXyP", "expanded_url": "https://twitter.com/rcnmundo/status/1173699344626671616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DA3qaVrXyP", "media_key": "3_1173699343087362049"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 53, "probability": 0.9747, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173699344626671616"], "id": "1173699344626671616", "created_at": "2019-09-16T20:45:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1Confirmado! Este es el elenco de 'Escuadr\u00f3n Suicida 2' https://t.co/mpIg149E3e https://t.co/DA3qaVrXyP", "author_id": "210805091"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173699312917843968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "id": "1173699312917843968", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:44:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "author_id": "1384994318"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173699310715908096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173699310715908096", "created_at": "2019-09-16T20:44:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "79758292"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173699285898190855"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173699285898190855", "created_at": "2019-09-16T20:44:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "1641512665"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173699281695457280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173607296166957057"}], "id": "1173699281695457280", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "soghetti", "id": "45435425"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:44:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @soghetti: Agora muitos l\u00edderes  condenam ataque a refinarias da Ar\u00e1bia Saudita, mas se calaram vergonhosamente qdo a ditadura saudita d\u2026", "author_id": "621287083"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173698916820410368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173698916820410368", "created_at": "2019-09-16T20:43:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "66702138"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173698909518082051"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173631550677770240"}], "id": "1173698909518082051", "created_at": "2019-09-16T20:43:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@felippenadolny Sabe pq o livro de matem\u00e1tica se matou?", "in_reply_to_user_id": "4851260002", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "felippenadolny", "id": "4851260002"}]}, "author_id": "1026601950085832704"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/xNiSpsfHOE", "expanded_url": "https://depoliticayalgomas.es/2019/09/16/joven-mujer-se-suicida-en-su-casa-en-cofradia-de-morelos-deja-mensaje-postumo/", "display_url": "depoliticayalgomas.es/2019/09/16/jov\u2026"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/V5mvqmkWvZ", "expanded_url": "https://twitter.com/De_PoliticayMas/status/1173698828282880002/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V5mvqmkWvZ", "media_key": "3_1173698826386968581"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9054, "type": "Place", "normalized_text": "Morelos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173698828282880002"], "id": "1173698828282880002", "created_at": "2019-09-16T20:43:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Joven mujer se suicida en su casa en Cofrad\u00eda de Morelos; deja mensaje\u00a0p\u00f3stumo https://t.co/xNiSpsfHOE https://t.co/V5mvqmkWvZ", "author_id": "787852629393014787"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173698801229533185"], "id": "1173698801229533185", "created_at": "2019-09-16T20:42:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "batid\u00e3o suicida 2", "author_id": "3385354695"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173698797819564032"], "id": "1173698797819564032", "created_at": "2019-09-16T20:42:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A mi me la suda todo lo que digan, no teme a la muerte el que vive como un suicida", "author_id": "1636599374"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173698730043875330"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "id": "1173698730043875330", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:42:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "author_id": "169964377"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173698613639294978"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173692513573593088"}], "id": "1173698613639294978", "created_at": "2019-09-16T20:42:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @clarita_bjj: caralho, 10anos mano, 10 ANOS, UMA CRIAN\u00c7A DE 10ANOS SE MATOU POR NAO AGUENTAR MAIS\nvcs tem no\u00e7\u00e3o do qnt isso \u00e9 preocupant\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "clarita_bjj", "id": "928423118477103105"}]}, "author_id": "1004683240979001344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/16B0IxpZKC", "expanded_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=160380058486269&id=100035428271469", "display_url": "m.facebook.com/story.php?stor\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173698609038184448"], "id": "1173698609038184448", "created_at": "2019-09-16T20:42:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La humanidad se suicida!!!! \n\nhttps://t.co/16B0IxpZKC", "author_id": "879397102249537536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173698362018848768"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173698362018848768", "created_at": "2019-09-16T20:41:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "226519047"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173698336106237952"], "id": "1173698336106237952", "created_at": "2019-09-16T20:41:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Ese crudon suicida.", "author_id": "1427093294"}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/wZsSriYr5f", "expanded_url": "https://twitter.com/Yo_Fugitiva/status/1173669997140295680", "display_url": "twitter.com/Yo_Fugitiva/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 170, "end": 175, "probability": 0.5282, "type": "Other", "normalized_text": "DeAmar"}], "hashtags": [{"start": 169, "end": 176, "tag": "DeAmar"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173698293039357952"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173669997140295680"}], "id": "1173698293039357952", "created_at": "2019-09-16T20:40:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Solo hay una boca\nUna mano\nUna espalda,\nDonde se encuentra mi alma\nDentro de su deseo de amor\nPara que intentar dar vida\nA un muerto que fue suicida\nPor equivocaci\u00f3n...\n#DeAmar https://t.co/wZsSriYr5f", "author_id": "3282086397"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173698253352775682"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "id": "1173698253352775682", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:40:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "author_id": "738141963698900992"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173698208704421889"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "id": "1173698208704421889", "created_at": "2019-09-16T20:40:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "author_id": "959842251923968000"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173698109622358016"], "id": "1173698109622358016", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.7616, "type": "Person", "normalized_text": "gideon"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:40:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "pera ele se matou? o gideon se matou????", "author_id": "2951362097"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173697961064357888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173697961064357888", "created_at": "2019-09-16T20:39:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "1872338852"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173697875345362944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173697875345362944", "created_at": "2019-09-16T20:39:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "1149736799725662209"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173697694960930821"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173697694960930821", "created_at": "2019-09-16T20:38:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "4716545195"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173697481030426624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173697481030426624", "created_at": "2019-09-16T20:37:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "804429231107117056"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173697395516944384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "id": "1173697395516944384", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:37:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "author_id": "51589813"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/Qp24F2edIh", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=DpjDMr8Q-90&feature=youtu.be", "display_url": "youtube.com/watch?v=DpjDMr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=DpjDMr8Q-90&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 72, "probability": 0.9192, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.8573, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OficialNerdNews", "id": "3291123752"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 89, "tag": "SuicideSquad2"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173697277917048832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173694860567732231"}], "id": "1173697277917048832", "created_at": "2019-09-16T20:36:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OficialNerdNews: Bora falar sobre os personagens de Esquadr\u00e3o Suicida? #SuicideSquad2 \n\nhttps://t.co/Qp24F2edIh", "author_id": "150624109"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173697159495069696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173697159495069696", "created_at": "2019-09-16T20:36:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "236801589"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173697159390212097"], "id": "1173697159390212097", "created_at": "2019-09-16T20:36:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se essa segunda feira n\u00e3o me matou, nada mais vai", "author_id": "319899798"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173697074560417793"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173694397139030017"}], "id": "1173697074560417793", "created_at": "2019-09-16T20:36:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@cerecitadeli @DDiegoeco Expresaste una idea suicida no estructurada *no me quisiera despertar*", "in_reply_to_user_id": "747467061329338368", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cerecitadeli", "id": "747467061329338368"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "DDiegoeco", "id": "2375941094"}]}, "author_id": "3150590389"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173697056269045765"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173697056269045765", "created_at": "2019-09-16T20:35:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "1022234313881018368"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173697045846265857"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173624916106711040"}], "id": "1173697045846265857", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.3618, "type": "Other", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MikaelaLuscher", "id": "1190395818"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:35:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MikaelaLuscher: Chica de 16 se suicida despu\u00e9s de que su pap\u00e1 la haya VIOLADO.\nNo puedo comprender como no paran nunca los casos y como\u2026", "author_id": "1017886392"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173697041131814913"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173697041131814913", "created_at": "2019-09-16T20:35:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "138814012"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173696931517911040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173696931517911040", "created_at": "2019-09-16T20:35:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "109631661"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173696780724297728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "id": "1173696780724297728", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:34:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "author_id": "981015970096480256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/0Z8I5qVhlF", "expanded_url": "https://www.consalud.es/pacientes/estudian-la-carga-genetica-de-la-conducta-suicida-en-personas-con-problemas-de-salud-mental_67817_102.html", "display_url": "consalud.es/pacientes/estu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.consalud.es/pacientes/estudian-la-carga-genetica-de-la-conducta-suicida-en-personas-con-problemas-de-salud-mental_67817_102.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DavidGuerrero_A", "id": "766616270976483328"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173696662298091520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168467753616982016"}], "id": "1173696662298091520", "created_at": "2019-09-16T20:34:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DavidGuerrero_A: Estudian la carga gen\u00e9tica de la conducta suicida https://t.co/0Z8I5qVhlF", "author_id": "1014647700338429952"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173696659437608961"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173582241538199553"}], "id": "1173696659437608961", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.5302, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 87, "end": 103, "probability": 0.8055, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.8162, "type": "Organization", "normalized_text": "MTV"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Waititi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AAssembleBR", "id": "1073607966954307585"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:34:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AAssembleBR: \ud83c\udd95 Taika Waititi revela se a Marvel sabia que ele estava estrelando em Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nA MTV News\u00a0conversou com Waititi\u2026", "author_id": "965671282539991040"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173696530425008133"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "id": "1173696530425008133", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:33:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "author_id": "1058143932796846080"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173696511164723202"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173696511164723202", "created_at": "2019-09-16T20:33:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "760962834247348224"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173696235938689024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173661820453818371"}], "id": "1173696235938689024", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9606, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Becaria_", "id": "227369692"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:32:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Becaria_: El \"trampol\u00edn suicida\" de Gij\u00f3n que alguna gente usa para pescar o tirarse selfies.\n\nA ver si nos extinguimos ya. https://t.c\u2026", "author_id": "1385713501"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/5jffqooPmv", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173696224685375488"], "id": "1173696224685375488", "created_at": "2019-09-16T20:32:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/5jffqooPmv", "author_id": "498511282"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173696204204597249"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "id": "1173696204204597249", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:32:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "author_id": "1101854126147809280"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173696158071480320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "id": "1173696158071480320", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:32:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "author_id": "112504633"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173696118426939392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173695554284654592"}], "id": "1173696118426939392", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 101, "end": 115, "probability": 0.9174, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ecartelera", "id": "57083268"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 63, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}, {"start": 100, "end": 116, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:32:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ecartelera: Este es el reparto oficial de #Escuadr\u00f3nSuicida, \u00a1vaya panda ha reunido James Gunn! #TheSuicideSquad https://t.co/T8lHS0mSr\u2026", "author_id": "79662028"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173696107517480960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173696107517480960", "created_at": "2019-09-16T20:32:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "261414448"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173696085639999488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173369156437204992"}], "id": "1173696085639999488", "created_at": "2019-09-16T20:32:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Amandaaafox: 3 anos depois da separa\u00e7\u00e3o, o machista doente n\u00e3o aceitava o fim. Se matou e matou o filho de nove anos para punir a mulhe\u2026", "author_id": "991438599416680449"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173696085216378880"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173242230225743872"}], "id": "1173696085216378880", "created_at": "2019-09-16T20:32:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@penguinKiller56 \u00bfQu\u00e9 es el ego?\nEl argentino que todos llevamos dentro.\n\nUn argentino es una mierda de un italiano perdido por america del sur.\n\n\u00bfC\u00f3mo se suicida un argentino?\nPrimero se sube a su ego y luego\u2026 \u00a1salta!\n\nA saltar cabron,eso es lo mejor que puedes hacer", "in_reply_to_user_id": "1123645503625936898", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "penguinKiller56", "id": "1123645503625936898"}]}, "author_id": "945959726982066177"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173696078522322949"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "id": "1173696078522322949", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:32:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "author_id": "1056349468923183104"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173696019089022979"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "id": "1173696019089022979", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:31:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "author_id": "1125772927465553921"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173695993209999361"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173694481494892544"}], "id": "1173695993209999361", "created_at": "2019-09-16T20:31:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @femalekisspring: Estoy completamente bien con la idea que se encari\u00f1en y los dos se terminen muriendo, as\u00ed que hazlo como quieras.\nY s\u00ed\u2026", "author_id": "1117668043121803264"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173695937761480704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "id": "1173695937761480704", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:31:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "author_id": "3645740127"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173695899194707968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}], "id": "1173695899194707968", "created_at": "2019-09-16T20:31:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "author_id": "126167669"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173695821134684160"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173621867619524609"}], "id": "1173695821134684160", "created_at": "2019-09-16T20:31:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@GeorgMarques D\u00e1 para entender porque eles andam pelas ruas e cal\u00e7adas de forma agressiva e quase suicida, para cumprir os hor\u00e1rios. Recentemente, uma empresa foi advertida por punir quem atrasasse a entrega.", "in_reply_to_user_id": "40548874", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "717462047076782080"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173695715740200960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "id": "1173695715740200960", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:30:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "author_id": "64215125"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173695563705016321"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173685493986410496"}], "id": "1173695563705016321", "created_at": "2019-09-16T20:30:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@LorenzoCast89 Il Bomba avr\u00e0 futuro solo in un caso: se cambier\u00e0 radicalmente la sua posizione ( attualamente suicida) sul tema pi\u00f9 sentito dall'opinione pubblica: immigrazione incontrollata", "in_reply_to_user_id": "171981193", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LorenzoCast89", "id": "171981193"}]}, "author_id": "253714436"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/T8lHS0mSrY", "expanded_url": "http://ver.ec/n56396", "display_url": "ver.ec/n56396"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/8zdGeHBDWB", "expanded_url": "https://twitter.com/ecartelera/status/1173695554284654592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zdGeHBDWB", "media_key": "16_1173695552141299715"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 85, "end": 99, "probability": 0.8873, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 47, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}, {"start": 84, "end": 100, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173695554284654592"], "id": "1173695554284654592", "created_at": "2019-09-16T20:30:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Este es el reparto oficial de #Escuadr\u00f3nSuicida, \u00a1vaya panda ha reunido James Gunn! #TheSuicideSquad https://t.co/T8lHS0mSrY https://t.co/8zdGeHBDWB", "author_id": "57083268"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173695493031059457"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "id": "1173695493031059457", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:29:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "author_id": "1086068449917501446"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173695459883458560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173695459883458560", "created_at": "2019-09-16T20:29:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "1125772927465553921"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173695443089448960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173695443089448960", "created_at": "2019-09-16T20:29:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "238358413"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173695437901127685"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173693791175348227"}], "id": "1173695437901127685", "created_at": "2019-09-16T20:29:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "@maestri_julia @Davibs16 Voc\u00ea ainda n\u00e3o o matou, acredito que seja por que voc\u00ea est\u00e1 na terra na qual ele citou, se fosse no espa\u00e7o, provavelmente voc\u00ea j\u00e1 poderia ter matado ele j\u00e1 que seria um crime sem gravidade :)", "in_reply_to_user_id": "355239523", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "maestri_julia", "id": "355239523"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "Davibs16", "id": "1238601415431512072"}]}, "author_id": "3394238441"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173695320242491392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "id": "1173695320242491392", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:29:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "author_id": "988402601728335873"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173695092953104384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173695092953104384", "created_at": "2019-09-16T20:28:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "219844572"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173695087521554438"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "id": "1173695087521554438", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:28:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "author_id": "742808296021581824"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/9bb5AU2wLh", "expanded_url": "https://www.thedp.com/article/2018/04/breaking-upenn-olivia-kong-death-suicide-students-administration-gutmann-penn-philadelphia", "display_url": "thedp.com/article/2018/0\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173694983162990592"], "id": "1173694983162990592", "created_at": "2019-09-16T20:27:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Me interesa la opini\u00f3n de ustedes (de todas, y especialmente de las personas con las que comparto profesi\u00f3n) sobre esto:\n\nDemandar a una universidad por un alumno que se suicida y no se le brind\u00f3 ayuda: pertinente o no?\n\n(Eviten el exceso de \"dependes\")\n\nhttps://t.co/9bb5AU2wLh", "author_id": "17549414"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/Qp24F2edIh", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=DpjDMr8Q-90&feature=youtu.be", "display_url": "youtube.com/watch?v=DpjDMr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=DpjDMr8Q-90&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.939, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 55, "end": 67, "probability": 0.8409, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad2"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 68, "tag": "SuicideSquad2"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173694860567732231"], "id": "1173694860567732231", "created_at": "2019-09-16T20:27:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Bora falar sobre os personagens de Esquadr\u00e3o Suicida? #SuicideSquad2 \n\nhttps://t.co/Qp24F2edIh", "author_id": "3291123752"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173694785107968003"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172627651913310210"}], "id": "1173694785107968003", "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.5071, "type": "Organization", "normalized_text": "funkeiras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batcomvontade", "id": "1123709893930901512"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:26:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @batcomvontade: nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqu\u2026", "author_id": "930548448"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173694747636051968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "id": "1173694747636051968", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:26:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "author_id": "356403390"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173694745446703110"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173603569267855363"}], "id": "1173694745446703110", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.4763, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 95, "end": 106, "probability": 0.9467, "type": "Person", "normalized_text": "George Soros"}, {"start": 160, "end": 163, "probability": 0.9778, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 202, "end": 210, "probability": 0.9715, "type": "Place", "normalized_text": "Andaluc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "Albert_Rivera", "id": "108994652"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:26:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@CiudadanosCs @Albert_Rivera S\u00ed Rivera, salva a Espa\u00f1a y sigue el gui\u00f3n que te ha dado tu jefe George Soros. \nVete con ese cuento a otro lado, si pactas con el PSOE y hac\u00e9is el papel\u00f3n que hicisteis en Andaluc\u00eda, C's se suicida.", "in_reply_to_user_id": "19028805", "author_id": "452355897"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/5CoTVQdFJj", "expanded_url": "https://twitter.com/hyespecial/status/1173694309247455232", "display_url": "twitter.com/hyespecial/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.602, "type": "Person", "normalized_text": "talon"}, {"start": 45, "end": 47, "probability": 0.5575, "type": "Other", "normalized_text": "noe"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173694697740623873"], "id": "1173694697740623873", "created_at": "2019-09-16T20:26:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Quando foi ajudar se matou pro talon pqp nem noe carregou tanto animal https://t.co/5CoTVQdFJj", "author_id": "2309065007"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173694693726720005"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "id": "1173694693726720005", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:26:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "author_id": "891001341912522754"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173694664374915079"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173694664374915079", "created_at": "2019-09-16T20:26:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "954524840513417217"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173694658330923012"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "id": "1173694658330923012", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:26:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "author_id": "92260189"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173694586616799234"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173677842468671493"}], "id": "1173694586616799234", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 23, "probability": 0.5665, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "VTMartins3", "id": "786242214829690880"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:26:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VTMartins3: Vi no tt que uma menina de 10 anos se suicidou 10 anos cr, n\u00e3o tem como n\u00e3o sentir isso era apenas uma crian\u00e7a \ud83d\ude23\ud83d\udc94", "author_id": "745668882132836352"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173694513703006208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173694513703006208", "created_at": "2019-09-16T20:25:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "2371133636"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173694510620139520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "id": "1173694510620139520", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:25:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "author_id": "266010359"}, {"entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/GTw9Kowa2X", "expanded_url": "https://twitter.com/firefliqs/status/1173693792500637697", "display_url": "twitter.com/firefliqs/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 146, "end": 153, "probability": 0.9144, "type": "Person", "normalized_text": "Changbin"}, {"start": 184, "end": 189, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Minnie"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173694481494892544"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173693792500637697"}], "id": "1173694481494892544", "created_at": "2019-09-16T20:25:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Estoy completamente bien con la idea que se encari\u00f1en y los dos se terminen muriendo, as\u00ed que hazlo como quieras.\nY s\u00ed, digo los dos porque capaz Changbin se suicida si le pasa algo a Minnie. https://t.co/GTw9Kowa2X", "author_id": "1065210492854124544"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173694414729994241"], "id": "1173694414729994241", "created_at": "2019-09-16T20:25:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "jajaja me encanta q estaba enojada y me anot\u00e9 a cinco materias en q cabeza cabeee cuantas veces tengo q morirme y revivir para lograr hacer eso soy una suicida me gusta el sufrimiento x eso", "author_id": "2437319942"}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/lOlOyrjABY", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/revistaforum.com.br/brasil/quem-matou-celso-daniel/amp/", "display_url": "google.com/amp/s/revistaf\u2026"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.4099, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "senadorhumberto", "id": "76049312"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173694410049150976"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173568299592032257"}], "id": "1173694410049150976", "created_at": "2019-09-16T20:25:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@patriotaPC @senadorhumberto Quem paga os advogados eu tenho d\u00favidas, mas o Celso Daniel eu n\u00e3o tenho.\n\nLeia e n\u00e3o se deixe enganar. \n\nhttps://t.co/lOlOyrjABY", "in_reply_to_user_id": "2209099772", "author_id": "324502422"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173694397139030017"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173692143908659200"}], "id": "1173694397139030017", "created_at": "2019-09-16T20:25:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@DrNickolaz @DDiegoeco \ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\nSon\u00e9 a suicida?..\ud83d\ude4a\ud83d\ude4a\ud83d\ude48", "in_reply_to_user_id": "3150590389", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DrNickolaz", "id": "3150590389"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "DDiegoeco", "id": "2375941094"}]}, "author_id": "747467061329338368"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173694386762395649"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "id": "1173694386762395649", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:25:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "author_id": "1125772927465553921"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173694375131586560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173694375131586560", "created_at": "2019-09-16T20:25:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "1128800850"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173694340822130688"], "id": "1173694340822130688", "created_at": "2019-09-16T20:25:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o \u00e9 por nada mas entre noivado e 15 vagas eu espero q seja 15 vagas pq td mundo se matou aqui, noivado \u00e9 m\u00fatuo acordo e td mundo quer. Resolver o problema q afeta nosso cora\u00e7\u00e3o primeiro", "author_id": "3214534285"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173694281313325057"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173693255143346179"}], "id": "1173694281313325057", "created_at": "2019-09-16T20:24:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@GeraldoWinter @jornalodia Nem pra lixo ele servia. J\u00e1 que alguns s\u00e3o recicl\u00e1veis. Cara esse dem\u00f4nio foi de um ego\u00edsmo sem tamanho. Me coloquei no lugar dela e \u00e9 uma dor infinita. Pq n\u00e3o se matou sozinho. N\u00e3o ia fazer falta pra ningu\u00e9m pelo jeito. \ud83d\ude21\ud83d\ude21", "in_reply_to_user_id": "119882619", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "jornalodia", "id": "17675497"}]}, "author_id": "1146217608858996737"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173694275919519747"], "id": "1173694275919519747", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.8677, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:24:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Kkkkkkkkkk tinha esquecido o nome da m\u00fasica que queria ouvir e pesquisei assim no Google \"menino brasileiro que compunha m\u00fasica e se matou\", deu certo", "author_id": "739633554410352640"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173694267119865856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173683958762151936"}], "id": "1173694267119865856", "created_at": "2019-09-16T20:24:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @miisquece: vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "miisquece", "id": "1250858017190543361"}]}, "author_id": "1135723593835454464"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173694258659782656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "id": "1173694258659782656", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:24:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "author_id": "203346491"}, {"entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/Tz9bUM2fyw", "expanded_url": "https://twitter.com/Gordolfa_/status/1173694253421277184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tz9bUM2fyw", "media_key": "3_1173694249369571328"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173694253421277184"], "id": "1173694253421277184", "created_at": "2019-09-16T20:24:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Crei necesario empezar a pedirle perdon a personas que considero haber lastimado alguna vez. Despues me rescate de que eso es una actitud re suicida y ahora estoy asi https://t.co/Tz9bUM2fyw", "author_id": "162141651"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173694220865028096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173694220865028096", "created_at": "2019-09-16T20:24:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "217726883"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173694212325466113"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173694212325466113", "created_at": "2019-09-16T20:24:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "202958171"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173694067928174592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173694067928174592", "created_at": "2019-09-16T20:24:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "256079315"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173693891285016577"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "id": "1173693891285016577", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:23:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "author_id": "26808726"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173693735672188928"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173689188857856000"}], "id": "1173693735672188928", "created_at": "2019-09-16T20:22:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Suicida_Comp Y la de tu hermana cuanto cuesta?", "in_reply_to_user_id": "4581432982", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Suicida_Comp", "id": "4581432982"}]}, "author_id": "755243755704295424"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173693726725726208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173439262076874753"}], "id": "1173693726725726208", "created_at": "2019-09-16T20:22:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DahnaMar: Soy un suicida agonizando... Pero a tu lado encuentro la paz.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DahnaMar", "id": "3756927563"}]}, "author_id": "860116921"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173693700456833025"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "id": "1173693700456833025", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:22:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "author_id": "1137981568071454720"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173693492855541764"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "id": "1173693492855541764", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:21:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "author_id": "74233435"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173693484219478016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "id": "1173693484219478016", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:21:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "author_id": "399092326"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173693465370210308"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173693465370210308", "created_at": "2019-09-16T20:21:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "766179978262278144"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173693460479664129"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "id": "1173693460479664129", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:21:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "author_id": "150611962"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173693006777503744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}], "id": "1173693006777503744", "created_at": "2019-09-16T20:19:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "author_id": "732420168945684480"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173692999626309633"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173692999626309633", "created_at": "2019-09-16T20:19:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "53389063"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/CjUP68EPK7", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173692836480503808"], "id": "1173692836480503808", "created_at": "2019-09-16T20:19:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "MAS ESTE \u00c9 O CERTO, MATOU MATOU!!! https://t.co/CjUP68EPK7", "author_id": "312010096"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173692817425797125"], "id": "1173692817425797125", "created_at": "2019-09-16T20:19:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Fico triste quando vejo not\u00edcia de gente que se suicidou, e entendo o quanto \u00e9 dif\u00edcil se sentir sozinho e insuficiente e n\u00e3o ter ningu\u00e9m que posso ajudar", "author_id": "899760299976339456"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173692815131459584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "id": "1173692815131459584", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:19:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "author_id": "182791486"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173692807518785537"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173692807518785537", "created_at": "2019-09-16T20:19:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "185025785"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173692714166210560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "id": "1173692714166210560", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:18:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "author_id": "766179978262278144"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173692588651683841"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173683408955944961"}], "id": "1173692588651683841", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.3982, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e1ster"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.654, "type": "Other", "normalized_text": "Criminal"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.5355, "type": "Other", "normalized_text": "Profiling"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "behaviorandlaw", "id": "2331576912"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "JorgeJProfiler", "id": "989812724812087297"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 89, "tag": "Criminal"}, {"start": 90, "end": 100, "tag": "Profiling"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:18:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @behaviorandlaw: En el v\u00eddeo de hoy @JorgeJProfiler , Director del M\u00e1ster en #Criminal #Profiling responde a la pregunta:\n\n\u00bfC\u00f3mo se pued\u2026", "author_id": "1958949230"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173692530334060545"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173686875011371014"}], "id": "1173692530334060545", "created_at": "2019-09-16T20:18:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Jav69298537 Si tb pero veo a este como mas suicida aun... por que este acabara dandole todo lo que pide a los podemitas y encima colega de etarras y de separatistas...", "in_reply_to_user_id": "1151746994521759744", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Jav69298537", "id": "1151746994521759744"}]}, "author_id": "748286505811120129"}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/ZdKRi0iOOx", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173692513573593088"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "id": "1173692513573593088", "created_at": "2019-09-16T20:17:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "caralho, 10anos mano, 10 ANOS, UMA CRIAN\u00c7A DE 10ANOS SE MATOU POR NAO AGUENTAR MAIS\nvcs tem no\u00e7\u00e3o do qnt isso \u00e9 preocupante?????? https://t.co/ZdKRi0iOOx", "author_id": "928423118477103105"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173692246035771392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173146710106935296"}], "id": "1173692246035771392", "created_at": "2019-09-16T20:16:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emilymirella27: Uma crian\u00e7a de 10 anos que tinha depress\u00e3o se suicidou \ud83d\ude2dapenas 10 anos gente uma vida toda pela frente. Senhor essa not\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Emilymirella27", "id": "907657805187907584"}]}, "author_id": "1158207855964688384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/NfVhGCvkIo", "expanded_url": "https://twitter.com/ClickHole/status/1173355898158424064", "display_url": "twitter.com/ClickHole/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.8771, "type": "Person", "normalized_text": "Mateo Messi"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173692180625592321"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173355898158424064"}], "id": "1173692180625592321", "created_at": "2019-09-16T20:16:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Que no se entere Mateo Messi x favor se suicida https://t.co/NfVhGCvkIo", "author_id": "729065191"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173692143908659200"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173692043459223556"}], "id": "1173692143908659200", "created_at": "2019-09-16T20:16:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@cerecitadeli @DDiegoeco Soy m\u00e9dico familiar, y mi tesis de especializaci\u00f3n fue sobre la conducta suicida.", "in_reply_to_user_id": "3150590389", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cerecitadeli", "id": "747467061329338368"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "DDiegoeco", "id": "2375941094"}]}, "author_id": "3150590389"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173692090007601152"], "id": "1173692090007601152", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.8588, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:16:15.000Z", "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "E se os homi chega foi Deus que matou, eu s\u00f3 dei os tiro\ud83c\udfb6", "author_id": "3000982696"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173691940308750337"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173646667746349056"}], "id": "1173691940308750337", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 59, "probability": 0.463, "type": "Person", "normalized_text": "RH"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.5039, "type": "Other", "normalized_text": "Reitor"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:15:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Q coisa mais lixo, conheci isso ai em 1986 era um luxo. o RH era de limpar a bandeja, e tinha at\u00e9 sobremesa. Uma organiza\u00e7\u00e3o e limpeza de 1\u00ba mundo. Q l\u00e1stima.  Agora entendo pq um Reitor se matou.  Est\u00e1 faltando autoridade. \ud83e\uddd0\ud83e\udd14\ud83d\ude36\ud83d\ude36", "author_id": "1326982028"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/KkLPr6jzzK", "expanded_url": "https://twitter.com/cctvidiots/status/1173548227238346754", "display_url": "twitter.com/cctvidiots/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173691920155054081"], "id": "1173691920155054081", "created_at": "2019-09-16T20:15:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El gato suicida \ud83d\ude02 https://t.co/KkLPr6jzzK", "author_id": "494326279"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/umcOshAPMz", "expanded_url": "http://dlvr.it/RD8xST", "display_url": "dlvr.it/RD8xST"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/AycEB8407B", "expanded_url": "https://twitter.com/sinaloahoy/status/1173329152432201728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AycEB8407B", "media_key": "3_1173329150519590914"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sinaloahoy", "id": "1114707324"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173691911535648769"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173329152432201728"}], "id": "1173691911535648769", "created_at": "2019-09-16T20:15:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sinaloahoy: Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa https://t.co/umcOshAPMz https://t.co/AycEB8407B", "author_id": "1114707324"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173691879357079554"], "id": "1173691879357079554", "created_at": "2019-09-16T20:15:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Bicho\nHist\u00f3ria do Direito\nO prof da 40 min e compara barragens constru\u00eddas pro humanos e por castores\nPassa 3 cap pra prova: direito, hist\u00f3ria e sociedade, justi\u00e7a e correntes historiogr\u00e1ficas\nO que cai: porque tinha o pr\u00eamio L\u00eanin de Direitos Humanos se ele matou crian\u00e7as?", "author_id": "720061356859342848"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173691860138807296"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173687487987965952"}], "id": "1173691860138807296", "created_at": "2019-09-16T20:15:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@dona7saias Na vdd o q se matou fazia tratamento psiqui\u00e1trico h\u00e1 aaano, e n\u00e3o aceitava de jeito nenhum fazer terapia, que os mais pr\u00f3ximos insistiam pra ele fazer. Como se rem\u00e9dio fosse resolver grandes quest\u00f5es problem\u00e1ticas de vida!", "in_reply_to_user_id": "1067137917343211526", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dona7saias", "id": "1548798783080865792"}]}, "author_id": "37042633"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/oARqGPpj63", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2uuuypxeAWjvTMzUEmLdkP_hctaDDt57QZ51iXZg_gm6VD04YEY8p2qFU", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ClaudiaSLeitao", "id": "242010147"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173691817252007937"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173691218301206529"}], "id": "1173691817252007937", "created_at": "2019-09-16T20:15:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ClaudiaSLeitao: Precisamos saber... https://t.co/oARqGPpj63", "author_id": "26791255"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173691643733651456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "id": "1173691643733651456", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:14:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "author_id": "1065813319334940673"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173691580961775616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173619180068855809"}], "id": "1173691580961775616", "created_at": "2019-09-16T20:14:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ThaissaaaL: Uma crian\u00e7a de 10 anos tirou a pr\u00f3pria vida por conta dessa doen\u00e7a,e tem gente que insiste em dizer que \u00e9 frescura!!!!!\u2026", "author_id": "1044622075112169473"}, {"entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/597IVLgLpk", "expanded_url": "https://trib.al/b6NFfW0", "display_url": "trib.al/b6NFfW0"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.384, "type": "Person", "normalized_text": "Sarasota"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173691530827173888"], "id": "1173691530827173888", "created_at": "2019-09-16T20:14:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Seg\u00fan las autoridades de Sarasota, el hombre le envi\u00f3 mensajes de texto a la madre de la menor donde hablaba sobre la posible muerte de la ni\u00f1a. https://t.co/597IVLgLpk", "author_id": "121587685"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/B7D6YJbwgH", "expanded_url": "http://bit.ly/2NiZDld", "display_url": "bit.ly/2NiZDld"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/EstIuwNLpw", "expanded_url": "https://twitter.com/LetraRoja2/status/1173691298999455744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EstIuwNLpw", "media_key": "3_1173691223967555584"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.7401, "type": "Place", "normalized_text": "Milpa Alta"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173691298999455744"], "id": "1173691298999455744", "created_at": "2019-09-16T20:13:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Borracho se suicida en las galeras de Milpa Alta \u27a1https://t.co/B7D6YJbwgH https://t.co/EstIuwNLpw", "author_id": "1106590544489267202"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/oARqGPpj63", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2uuuypxeAWjvTMzUEmLdkP_hctaDDt57QZ51iXZg_gm6VD04YEY8p2qFU", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173691218301206529"], "id": "1173691218301206529", "created_at": "2019-09-16T20:12:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Precisamos saber... https://t.co/oARqGPpj63", "author_id": "242010147"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173691212836024320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173691212836024320", "created_at": "2019-09-16T20:12:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "771001733107552257"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173691171568332800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173691171568332800", "created_at": "2019-09-16T20:12:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "357180934"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173691001006895104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173691001006895104", "created_at": "2019-09-16T20:11:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "1134206371178713089"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173690976356982785"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "id": "1173690976356982785", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:11:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "author_id": "1146760559376949249"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173690933281509378"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173607296166957057"}], "id": "1173690933281509378", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "soghetti", "id": "45435425"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:11:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @soghetti: Agora muitos l\u00edderes  condenam ataque a refinarias da Ar\u00e1bia Saudita, mas se calaram vergonhosamente qdo a ditadura saudita d\u2026", "author_id": "3415862903"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173690815845142528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "id": "1173690815845142528", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:11:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "author_id": "1040337167199948800"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173690796626894849"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173690796626894849", "created_at": "2019-09-16T20:11:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "96015840"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173690786212433921"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173640370988752897"}], "id": "1173690786212433921", "created_at": "2019-09-16T20:11:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @linhadotrem: \u00c9 um lance engra\u00e7ado como progredir na arte faz a gente aprender o valor da simplicidade e da s\u00edntese enquanto o grande p\u00fa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "linhadotrem", "id": "35926222"}]}, "author_id": "263788975"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173690744965611520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "id": "1173690744965611520", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:10:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "author_id": "346221944"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173690744101593090"], "id": "1173690744101593090", "created_at": "2019-09-16T20:10:54.000Z", "geo": {"place_id": "0d8d0ce70676c203"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sai de casa pra pagar as contas e vc esqueci as contas em casa, algu\u00e9m me suic\u00edda por favor", "author_id": "956033087116365825"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173690671338835969"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173690671338835969", "created_at": "2019-09-16T20:10:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "28220579"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173690526551498753"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}], "id": "1173690526551498753", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:10:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "author_id": "631276273"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1173690436436877313"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173688726284832769"}], "id": "1173690436436877313", "created_at": "2019-09-16T20:09:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @20320Vero: Isabelle Gharbi-Terrin \"Les jours passent, et les \"crimes\"se poursuivent. Apr\u00e8s ROSA, pas de r\u00e9pit pour la torture, car TENS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "20320Vero", "id": "894984534768443392"}]}, "author_id": "952212357698203649"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/bqhh5uboqQ", "expanded_url": "https://twitter.com/TedaldiP/status/1173672738470453248", "display_url": "twitter.com/TedaldiP/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173690402739818496"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173672738470453248"}], "id": "1173690402739818496", "created_at": "2019-09-16T20:09:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "eu no role largando as piada de suicida depois de umas breja no sangue kkkkk https://t.co/bqhh5uboqQ", "author_id": "75169852"}, {"entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/7ob6nQmq9j", "expanded_url": "https://t.co/7ob6nQmq9j", "display_url": "t.co/7ob6nQmq9j"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173690356195561472"], "id": "1173690356195561472", "created_at": "2019-09-16T20:09:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pinshi gato suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude44\ud83d\ude31 https://t.co/7ob6nQmq9j", "author_id": "1851415027"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173690148506222596"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "id": "1173690148506222596", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:08:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "author_id": "67475869"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/9ltgaUKdw2", "expanded_url": "http://j.mp/31yHDqI", "display_url": "j.mp/31yHDqI"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173690038313529347"], "id": "1173690038313529347", "created_at": "2019-09-16T20:08:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Un agente del servicio especial brit\u00e1nico mat\u00f3 a cinco terroristas en siete segundos para detener un ataque suicida https://t.co/9ltgaUKdw2", "author_id": "297663283"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173689882545467392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173598399096086530"}], "id": "1173689882545467392", "created_at": "2019-09-16T20:07:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IdeasInfancia: \ud83d\udd38 Les dejamos una gu\u00eda que entrega pautas orientativas para que el profesorado pueda adquirir ciertos conocimientos de c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IdeasInfancia", "id": "3022564030"}]}, "author_id": "2226123904"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173689824383000577"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173607296166957057"}], "id": "1173689824383000577", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "soghetti", "id": "45435425"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:07:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @soghetti: Agora muitos l\u00edderes  condenam ataque a refinarias da Ar\u00e1bia Saudita, mas se calaram vergonhosamente qdo a ditadura saudita d\u2026", "author_id": "567789577"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173689681730560002"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "id": "1173689681730560002", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:06:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "author_id": "1101901436584185856"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1173689635953946628"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173688726284832769"}], "id": "1173689635953946628", "created_at": "2019-09-16T20:06:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @20320Vero: Isabelle Gharbi-Terrin \"Les jours passent, et les \"crimes\"se poursuivent. Apr\u00e8s ROSA, pas de r\u00e9pit pour la torture, car TENS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "20320Vero", "id": "894984534768443392"}]}, "author_id": "2175613031"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173689600755343366"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173689484870918146"}], "id": "1173689600755343366", "created_at": "2019-09-16T20:06:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ESPNagora ele se matou, seus cabass", "in_reply_to_user_id": "51124892", "author_id": "1094515650985410560"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/BjHcQ6rQaI", "expanded_url": "https://conteudoms.com/site/ver-conteudo/humilhada-por-professora-menina-se-suicida-apos-menstruar-na-escola", "display_url": "conteudoms.com/site/ver-conte\u2026"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1173689519994036226"], "id": "1173689519994036226", "created_at": "2019-09-16T20:06:02.000Z", "geo": {"place_id": "d13775d10c08f835"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/BjHcQ6rQaI", "author_id": "1108759108272951297"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173689356441313280"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173689188857856000"}], "id": "1173689356441313280", "created_at": "2019-09-16T20:05:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Suicida_Comp 3.400 seg\u00fan mis c\u00e1lculos", "in_reply_to_user_id": "4581432982", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Suicida_Comp", "id": "4581432982"}]}, "author_id": "151068233"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173689300271214594"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "id": "1173689300271214594", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:05:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "author_id": "134272435"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173689289877655552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "id": "1173689289877655552", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:05:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "author_id": "1109113416004878336"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1173689208583655427"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173688726284832769"}], "id": "1173689208583655427", "created_at": "2019-09-16T20:04:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @20320Vero: Isabelle Gharbi-Terrin \"Les jours passent, et les \"crimes\"se poursuivent. Apr\u00e8s ROSA, pas de r\u00e9pit pour la torture, car TENS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "20320Vero", "id": "894984534768443392"}]}, "author_id": "898433837209747456"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173689087846506496"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173658776773304320"}], "id": "1173689087846506496", "created_at": "2019-09-16T20:04:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@BlogdoNoblat PQP!!! P q vc n\u00e3o se suicida? Assim n\u00e3o teria tantos problemas p cuidar da vida e da morte do nosso leg\u00edtimo Presidente!", "in_reply_to_user_id": "16794066", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "author_id": "1113832412990070784"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173689070981189632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "id": "1173689070981189632", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:04:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "author_id": "972826473978630146"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173689050613604352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173568666497101824"}], "id": "1173689050613604352", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.7898, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GilbertoChagas", "id": "1684216843"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:04:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GilbertoChagas: Ningu\u00e9m ser\u00e1 julgado pela forma em que morreu, mas sim como viveu. O sangue de Jesus perdoa qualquer indiv\u00edduo e a gra\u00e7\u2026", "author_id": "2965839401"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173689044112465920"], "id": "1173689044112465920", "created_at": "2019-09-16T20:04:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "me acuerdo que de chiquita una vez me pele\u00e9 con mi mam\u00e1 y le tir\u00e9 un: perdon por nacer, jaja no soy suicida soy un angel que quiere volver a su hogar", "author_id": "890401724481101824"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173689025443618816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "id": "1173689025443618816", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:04:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "author_id": "1109113416004878336"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173688991129985024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173683958762151936"}], "id": "1173688991129985024", "created_at": "2019-09-16T20:03:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @miisquece: vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "miisquece", "id": "1250858017190543361"}]}, "author_id": "953357627504971781"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173688908426731520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "id": "1173688908426731520", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:03:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "author_id": "885665144025559040"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173688890349277189"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173688632823205888"}], "id": "1173688890349277189", "created_at": "2019-09-16T20:03:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@pindiosal @DuquesaDetax eu odeio sentir \u00f3dio, mas n\u00e3o d\u00e1 pra ver isso e n\u00e3o ter outro sentimento. E to com mais raiva ainda pq ele tamb\u00e9m se matou, pqp, eu queria torturar esse homem.", "in_reply_to_user_id": "65668120", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "DuquesaDetax", "id": "70210431"}]}, "author_id": "308025998"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173688848167161857"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "id": "1173688848167161857", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:03:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "author_id": "16249450"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173688824943263744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "id": "1173688824943263744", "created_at": "2019-09-16T20:03:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "2216821068"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173688805536215041"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164572598728036352"}], "id": "1173688805536215041", "created_at": "2019-09-16T20:03:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@vanessasoaresc4 Se tens dificuldade pra entender, n\u00f3s n\u00e3o temos, o que falta em voc\u00ea s\u00e3o neur\u00f4nios. Monstro \u00e9 seu puxadinho que matou a muitos com os roubos que efetuou em todos os lugares imagin\u00e1veis e inimagin\u00e1veis. Ele t\u00e1 preso babaca.", "in_reply_to_user_id": "847183396275138562", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "vanessasoaresc4", "id": "847183396275138562"}]}, "author_id": "1088072905995497478"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173688747788890112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "id": "1173688747788890112", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:02:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "author_id": "779595876"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ASa03LVVTl", "expanded_url": "https://twitter.com/20320Vero/status/1173688094144585728", "display_url": "twitter.com/20320Vero/stat\u2026"}]}, "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1173688726284832769"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173688094144585728"}], "id": "1173688726284832769", "created_at": "2019-09-16T20:02:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Isabelle Gharbi-Terrin \"Les jours passent, et les \"crimes\"se poursuivent. Apr\u00e8s ROSA, pas de r\u00e9pit pour la torture, car TENSHI matou de 8 ans a re\u00e7u une fl\u00e8che lui traversant le corps, touchant des organes vitaux, qui ont conduit \u00e0 l'euthanasie pour abr\u00e9ger ses souffrances\" \ud83d\udc94\ud83d\ude2d https://t.co/ASa03LVVTl", "author_id": "894984534768443392"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173688675445747717"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "id": "1173688675445747717", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:02:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "author_id": "1079007704981622785"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173688647260037120"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1173688647260037120", "created_at": "2019-09-16T20:02:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "544838424"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173688622794641409"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173640370988752897"}], "id": "1173688622794641409", "created_at": "2019-09-16T20:02:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @linhadotrem: \u00c9 um lance engra\u00e7ado como progredir na arte faz a gente aprender o valor da simplicidade e da s\u00edntese enquanto o grande p\u00fa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "linhadotrem", "id": "35926222"}]}, "author_id": "1016752770018357248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/vgvrt3u8Mu", "expanded_url": "https://www.folhaimpacto.com.br/noticia/2661/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu", "display_url": "folhaimpacto.com.br/noticia/2661/v\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7997, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173688599180730369"], "id": "1173688599180730369", "created_at": "2019-09-16T20:02:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu - Folha Impacto https://t.co/vgvrt3u8Mu", "author_id": "58926756"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173688442384986116"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173685858454712321"}], "id": "1173688442384986116", "created_at": "2019-09-16T20:01:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LaMoleculaD Bueno, entonces el suicida ten\u00eda la muerte garantizada, aunque se intentase degollar con un cuchillo hecho de mantequilla.", "in_reply_to_user_id": "706301490063941633", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LaMoleculaD", "id": "706301490063941633"}]}, "author_id": "1065706325131370497"}], "includes": {"users": [{"username": "https_swizzy", "name": "MJ\u265b\u2277", "id": "876249636431736833", "public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 3539, "tweet_count": 85781, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AccioTolkien", "name": "Mica\ud83d\udc9c", "id": "389064898", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 14007, "following_count": 10215, "tweet_count": 187711, "listed_count": 117}, "verified": false}, {"username": "steicexz", "name": "\u2113is \u30c4", "id": "1034203324982194176", "location": "Rj", "public_metrics": {"followers_count": 4069, "following_count": 0, "tweet_count": 23879, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RuthSil77529105", "name": "Mc Ruth \ud83c\udfa4\ud83c\udfbc", "id": "1097940989468205059", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 964, "tweet_count": 218, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "1998_miri", "name": "MDT", "id": "1047624524", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 83, "tweet_count": 13079, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alfonso_m92", "name": "Alfon", "id": "184739771", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 941, "tweet_count": 22116, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "AlexsandroLuiz", "name": "Alexsandro \ud83c\udf52", "id": "45209020", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1794, "following_count": 789, "tweet_count": 107024, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "brasil247", "name": "Brasil 247", "id": "248890506", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 597672, "following_count": 658, "tweet_count": 274861, "listed_count": 1938}, "verified": true}, {"username": "Filmeshd1O", "name": "Filmeshd1.Online", "id": "1160652934952235013", "location": "Um dos melhores lugares ", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 38, "tweet_count": 3488, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11799, "tweet_count": 154738, "listed_count": 63}, "verified": false}, {"username": "ja_gonzalez49", "name": "Jos\u00e9 Antonio Gonz\u00e1lez Queiro", "id": "4045324043", "location": "Madrid y Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 6859, "following_count": 4465, "tweet_count": 232829, "listed_count": 395}, "verified": false}, {"username": "jrmutti", "name": "\ud83d\udfe5JR Mutti\ud83d\udfe5\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddff\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "56452419", "location": "Salvador - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2377, "following_count": 1116, "tweet_count": 300164, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "perugo_", "name": "PERUGO \ud83d\udea9", "id": "266814595", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3587, "following_count": 4469, "tweet_count": 49859, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "carlosmheraclio", "name": "#HaddadGovernador #ForaTarcisioDeFreitas", "id": "242049343", "location": "Maua - S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4296, "following_count": 4686, "tweet_count": 105664, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "revistaforum", "name": "Revista F\u00f3rum", "id": "19593634", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 451866, "following_count": 1113, "tweet_count": 119683, "listed_count": 2163}, "verified": true}, {"username": "Rafa_X032", "name": "~ N\u03b1\u03c1\u019a\u03b9\u0271\u04bd ~", "id": "3164897727", "location": "Hating me with all my autism", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 95, "tweet_count": 49890, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jprcampos", "name": "Jo\u00e3o Campos", "id": "89676762", "location": "Pinheiros, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 3499, "following_count": 1515, "tweet_count": 674401, "listed_count": 82}, "verified": false}, {"username": "edithesteticist", "name": "Edith Esp\u00ednola", "id": "703254923996237824", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 1528, "tweet_count": 52850, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "GeorgMarques", "name": "George Marques \uea00\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "40548874", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 209236, "following_count": 1015, "tweet_count": 129366, "listed_count": 1043}, "verified": true}, {"username": "betopferreira", "name": "Beto Ferreira", "id": "85212649", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 1597, "tweet_count": 109436, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "krswift95", "name": "champagne problems \ud83c\udf7e", "id": "54698726", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2698, "following_count": 2330, "tweet_count": 72758, "listed_count": 83}, "verified": false}, {"username": "Loma71983942", "name": "\ud83d\udea9Loma\ud83d\udea9", "id": "1089528881802035200", "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 901, "tweet_count": 16651, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RitaLongo61", "name": "Rita Longo", "id": "3806879902", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 303, "tweet_count": 196867, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Gloriaalegria08", "name": "GLORIA GOMEZ", "id": "878144149", "location": "RAMIRIQUI", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 294, "tweet_count": 7913, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "97diniz", "name": "Bis", "id": "435802140", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 179, "tweet_count": 26514, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "pettruic", "name": "H\u00e9cate \ud83e\uddd9\ud83c\udffd", "id": "68434481", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1379, "following_count": 1705, "tweet_count": 14259, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "robsonhcosta", "name": "\u2605 Ro13son \u2605 \u262d\u7f85\u5e03\u68ee\ud83e\udd8e\ud83e\ude72\ud83e\uddb6\ud83e\ude74\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "79758292", "location": "Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 4656, "following_count": 5033, "tweet_count": 502871, "listed_count": 94}, "verified": false}, {"username": "celioturino", "name": "C\u00e9lio Turino", "id": "71642134", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6694, "following_count": 2201, "tweet_count": 54621, "listed_count": 152}, "verified": false}, {"username": "masterlivros21", "name": "M!", "id": "1026561660", "location": "Pituba, Salvador, Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 2033, "following_count": 5000, "tweet_count": 41749, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "LeandroMartyns1", "name": "Leandro Martins \ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a", "id": "569172322", "location": "Ipatinga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1973, "following_count": 222, "tweet_count": 267776, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "89nuncamais", "name": "Pec do Queiroz #ReformaN\u00e3oAux\u00edlioSim", "id": "170498695", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 6078, "following_count": 6061, "tweet_count": 714028, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "MariaGuillaume_", "name": "Maggie\ud83c\udf3b", "id": "825464544491352065", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 471, "tweet_count": 11520, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "olhalary", "name": "Laryssa", "id": "888921677622542336", "public_metrics": {"followers_count": 1782, "following_count": 747, "tweet_count": 46212, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "keylamartinnn", "name": "spooky key\ud83c\udf83\ud83c\udf83", "id": "900393470342385664", "location": "Islas Canarias, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 525, "tweet_count": 22671, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "natitita", "name": "Scherbatsky", "id": "22585744", "public_metrics": {"followers_count": 7409, "following_count": 5247, "tweet_count": 119295, "listed_count": 50}, "verified": false}, {"username": "andrefidusi", "name": "Ded\u00e9 Fidusi", "id": "41002631", "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 6109, "following_count": 1499, "tweet_count": 114213, "listed_count": 35}, "verified": false}, {"username": "renato_rovai", "name": "Renato Rovai", "id": "57771039", "location": "Santos/S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 117902, "following_count": 3979, "tweet_count": 34582, "listed_count": 582}, "verified": true}, {"username": "powertripzzs", "name": "so what", "id": "2925597310", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 89, "tweet_count": 433, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "LuisVPMonteiro", "name": "Lu\u00eds Monteiro", "id": "879663520622804992", "location": "Vila Nova de Gaia, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 6126, "following_count": 3583, "tweet_count": 4747, "listed_count": 28}, "verified": true}, {"username": "23jhu", "name": "jhulia", "id": "1016685885826400256", "location": "014", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 158, "tweet_count": 10471, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Hot94", "name": "Hot 94.1 FM", "id": "44376252", "location": "Caracas - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 45271, "following_count": 693, "tweet_count": 126819, "listed_count": 525}, "verified": false}, {"username": "sheylabi", "name": "sheylabi \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "13117362", "location": "Milan", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 448, "tweet_count": 2369, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "LucaGuala", "name": "Luca Guala", "id": "925437584", "location": "Milano, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 193, "tweet_count": 14144, "listed_count": 32}, "verified": false}, {"username": "devesonmota", "name": "Deveson mota", "id": "294109109", "location": "Valencia.Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 1704, "tweet_count": 57129, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "JFMargarida", "name": "Margarida Salom\u00e3o", "id": "626725650", "location": "Juiz de Fora", "public_metrics": {"followers_count": 90173, "following_count": 1328, "tweet_count": 41446, "listed_count": 304}, "verified": true}, {"username": "galo__vasco", "name": "13 Galo Vasco CPX MST", "id": "62347099", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 3635, "following_count": 3671, "tweet_count": 190318, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "carlapaesleme", "name": "Carla Paes Leme", "id": "53739882", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 268, "tweet_count": 3808, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "lafransofia", "name": "Francia Sof\u00eda", "id": "996591230019653633", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 111, "tweet_count": 828, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SouLulaSouBR", "name": "#FechaRedeGlobo", "id": "103866203", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4135, "following_count": 3171, "tweet_count": 125544, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Aninhaodc13", "name": "AninhaLulaOrnellas", "id": "125754512", "location": "Guarani Minas Gerais ", "public_metrics": {"followers_count": 11600, "following_count": 11975, "tweet_count": 222427, "listed_count": 38}, "verified": false}, {"username": "DRREYVARELA", "name": "Rey Varela", "id": "474609128", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 610, "tweet_count": 2236, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "luispvilchez", "name": "hispanic! at the disco", "id": "53145189", "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 124780, "following_count": 4161, "tweet_count": 95694, "listed_count": 174}, "verified": false}, {"username": "Lenhador11", "name": "Gilberto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f\ud83d\udea9\u2665\ufe0f\ud83d\udea9\u2665\ufe0f\ud83d\udea9\u2665\ufe0f\ud83d\udea9", "id": "1041300167847108608", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 100, "tweet_count": 1379, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "poblanpalmeira", "name": "Vilma\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25OYA\ud83c\udf3b\u2764", "id": "71679753", "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 1659, "tweet_count": 38828, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cambbllo", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 C\u1d00\u0299\u1d00\u0280\u1d07\u1d1b", "id": "1090625957101219842", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 524, "tweet_count": 14610, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "vaderises", "name": "lara", "id": "1146890600953929740", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 572, "tweet_count": 11924, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "RitaRitaplaneta", "name": "Rita Carvalho", "id": "1686516794", "location": "Jacarepagu\u00e1 /Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 2298, "tweet_count": 120614, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Maveryk15537", "name": "Maveryk", "id": "254255531", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 684, "tweet_count": 105620, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nmas", "name": "NM\u00e1s", "id": "25401359", "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 3386749, "following_count": 60, "tweet_count": 805516, "listed_count": 10888}, "verified": true}, {"username": "afmedonhos_", "name": "Arthur Madeiros", "id": "1727257508", "location": "Canoas-BR", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 2240, "tweet_count": 11477, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "xavitinho", "name": "\ud835\ude58\ud835\ude5d\ud835\ude64\ud835\ude5e \ud835\ude6d\ud835\ude56\ud835\ude6b\ud835\ude5e\ud835\ude5a\ud835\ude67 \u2605\u262d", "id": "1119728464960028672", "location": "imp\u00e9rio de nova santa rita, rs", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 170, "tweet_count": 15376, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "TatoFigueiredo", "name": "\ud83d\udea9TATO\ud83d\udea9\ud83c\udf0e", "id": "349915297", "public_metrics": {"followers_count": 2761, "following_count": 2990, "tweet_count": 98638, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "nova6k0", "name": "Tino G\u00f3mez #Author #EuropeanPirates", "id": "441776302", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 2558, "tweet_count": 38482, "listed_count": 38}, "verified": false}, {"username": "vlbsb78", "name": "Victor Lopes \ud83d\udea9 \u262e\ud83e\udd18", "id": "4842203969", "location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2520, "following_count": 3840, "tweet_count": 4036, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "abbschase", "name": "sel \ud83d\udc8c", "id": "1148809765637820416", "location": "\u00a0\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe but I belong in space", "public_metrics": {"followers_count": 4044, "following_count": 4186, "tweet_count": 51713, "listed_count": 107}, "verified": false}, {"username": "AbiRoda", "name": "abita \ud83d\udc0d", "id": "1150112501469712385", "location": "villa caraza ", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 148, "tweet_count": 10194, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "PirizEmanueel", "name": "Emanuel\ud83c\udf88", "id": "1137846525248364545", "location": "villa fiorito, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 132, "tweet_count": 4787, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JhonAlexSoto24", "name": "NoobMaster2000", "id": "957103089961570304", "location": "alg\u00fan lugar de Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 156, "tweet_count": 499, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "arigameplays", "name": "Ari Gameplays \ud83d\udc97", "id": "2597010860", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 8947394, "following_count": 1746, "tweet_count": 81736, "listed_count": 1343}, "verified": true}, {"username": "carlapaixaoo", "name": "Carla \ud83c\udf38", "id": "797264472561909760", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 232, "tweet_count": 18788, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rejanefrava", "name": "\ud83d\udc1c", "id": "417797441", "public_metrics": {"followers_count": 2242, "following_count": 3675, "tweet_count": 33893, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mauriciodakar", "name": "Maur\u00edcio Bagno", "id": "3112105708", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 852, "tweet_count": 48967, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Edenemf", "name": "Eden", "id": "1158338929499811841", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 598, "tweet_count": 36964, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52371, "listed_count": 136}, "verified": false}, {"username": "gabriel_PLR", "name": "Gabo Rep\u00fablicano 62% \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u270c\ud83c\udffb\ud83e\udd66\ud83e\ude93", "id": "1605195486", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1349, "tweet_count": 4416, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "iallendebussi", "name": "Isabel Allende Bussi", "id": "58946189", "location": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 176744, "following_count": 1146, "tweet_count": 8420, "listed_count": 781}, "verified": true}, {"username": "manuelaira", "name": "Manuel", "id": "251099583", "location": "Corneria", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 203, "tweet_count": 14462, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "RodP13", "name": "Rodrigo #Lula13 #ForaBolsonaro", "id": "487110460", "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 33046, "following_count": 2080, "tweet_count": 612078, "listed_count": 132}, "verified": false}, {"username": "jorgee_rita", "name": "Jorge Santanna", "id": "3437505995", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 303, "tweet_count": 5791, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ClausHuttemann1", "name": "Claus H\u00fcttemann (B)", "id": "831983724", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 493, "tweet_count": 884, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "atabenli", "name": "Ata Benli", "id": "296150557", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "public_metrics": {"followers_count": 1306901, "following_count": 1056168, "tweet_count": 66883, "listed_count": 747}, "verified": true}, {"username": "JGZZZO", "name": "Joao", "id": "381138769", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2640, "following_count": 4997, "tweet_count": 505519, "listed_count": 46}, "verified": false}, {"username": "giuliaacf", "name": "\ud835\udc06\ud835\udc22\ud835\udc2e \u2b50\ufe0f", "id": "1155631759167541248", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 537, "tweet_count": 20251, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "solbkse", "name": "Tia Am\u00e9lia", "id": "2477020410", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 1599, "tweet_count": 68505, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "elaneide4", "name": "elaneide", "id": "1075465419404795907", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 1265, "tweet_count": 124845, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MilaBelitardo", "name": "Emilia Andrade Belitardo", "id": "2825577350", "location": "Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 866, "tweet_count": 195198, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "1ferreirinha", "name": "Ferrerinha", "id": "90947435", "location": "Macei\u00f3, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 623, "tweet_count": 42006, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Jessy_GonzalezA", "name": "Polvo de luna", "id": "1167493938", "location": "Managua, Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 2105, "following_count": 690, "tweet_count": 92564, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Ch_JuanCarlos_", "name": "JuanC\ud83d\udc51", "id": "1206713154", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 177, "tweet_count": 16871, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ferchocomander", "name": "conafrut", "id": "704360604509667328", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 478, "tweet_count": 22958, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "c4jimenez", "name": "Carlos Jim\u00e9nez", "id": "95338132", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 434495, "following_count": 33, "tweet_count": 19123, "listed_count": 991}, "verified": true}, {"username": "loverfolklor", "name": "So\ud83e\udd8b", "id": "634795760", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 1874, "tweet_count": 80537, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DeiseMagalhesd1", "name": "Deise Magalh\u00e3es", "id": "700113483157934081", "location": "Belo Horizonte, MG ", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 491, "tweet_count": 16728, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DoriPessoa", "name": "Dorival Pessoa\ud83d\udea9", "id": "27254072", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 1921, "tweet_count": 59936, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gerente_compras", "name": "GERENTE COMPRAS", "id": "335684090", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 258, "tweet_count": 270711, "listed_count": 36}, "verified": false}, {"username": "sopitas", "name": "Sopitas", "id": "3362741", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 3245879, "following_count": 3582, "tweet_count": 265167, "listed_count": 6094}, "verified": true}, {"username": "_meownt", "name": "meow \u262a\ufe0f debut tba", "id": "77649554", "location": "contato: meownt23@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 2612, "following_count": 594, "tweet_count": 116565, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "traplev", "name": "traplev", "id": "2249631302", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 1345, "tweet_count": 161908, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "Skanckqt", "name": "Skanck", "id": "803049583572086785", "location": "Guar\u00e1, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 529, "tweet_count": 9121, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "luisguevara02", "name": "Luis Guevara", "id": "2220323742", "public_metrics": {"followers_count": 1973, "following_count": 1760, "tweet_count": 132175, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "SNunes_F", "name": "+1Lula", "id": "438362289", "location": "Belo Horizonte, MG", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 357, "tweet_count": 97404, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "itscamisince91", "name": "camis \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 | \ud83d\udcd6 Anna Kar\u00eanina", "id": "153156453", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 352, "tweet_count": 99138, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "SeriesTWBZ", "name": "S\u00e9ries TV Show BR", "id": "861063790070288384", "location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 324107, "following_count": 743, "tweet_count": 35462, "listed_count": 623}, "verified": false}, {"username": "ChiquiOliver", "name": "Chiqui Oliver \ud83d\udda4\ud83d\udc3e", "id": "520856994", "public_metrics": {"followers_count": 1561, "following_count": 1541, "tweet_count": 114016, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "NTN24ve", "name": "NTN24 Venezuela", "id": "200267797", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 4133374, "following_count": 4560, "tweet_count": 418903, "listed_count": 5719}, "verified": true}, {"username": "nvilla__", "name": "nvilla", "id": "2512042150", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 124, "tweet_count": 1394, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ivanyanoviene", "name": "Iv\u00e1n", "id": "1637402383", "public_metrics": {"followers_count": 23635, "following_count": 4744, "tweet_count": 73205, "listed_count": 37}, "verified": false}, {"username": "aegustavof", "name": "Gustavo", "id": "62296317", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 535, "tweet_count": 120658, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "joselmab", "name": "Jose", "id": "323352127", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 104, "tweet_count": 38442, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "rogerzobl", "name": "Roger Zobl", "id": "834342133", "location": "Girona, Catalu\u00f1a ", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 414, "tweet_count": 7770, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "LucasChacon7", "name": "Lucas Chac\u00f3n", "id": "457158400", "location": "Dublin City, Ireland", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 2377, "tweet_count": 25749, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Joffreclemente", "name": "joffre Lula", "id": "132310970", "location": "Niteroi - RJ - Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 807, "tweet_count": 20543, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Mandala_Oz", "name": "La m\u00e1s linda del condado", "id": "130017124", "location": "Hogwarts", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 231, "tweet_count": 8881, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "gianlorenzo", "name": "GianlorenzoSantarosa", "id": "17487715", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 431, "tweet_count": 2318, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Cecillia", "name": "Cec\u00edlia Olliveira", "id": "14499351", "location": "RJ/MG", "public_metrics": {"followers_count": 188952, "following_count": 3708, "tweet_count": 30029, "listed_count": 1135}, "verified": true}, {"username": "GabrielCedraz4", "name": "cedrazZz \ud83d\ude34", "id": "1046717440951013376", "location": "Lauro de Freitas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 341, "tweet_count": 1896, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rodhf1406", "name": "Rodrigo", "id": "169994647", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 400, "tweet_count": 5009, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jisbarba", "name": "DosSantos", "id": "500391756", "location": "AracajuBrasil", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 935, "tweet_count": 75368, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "analuval", "name": "anamaval", "id": "38685278", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 4292, "following_count": 4989, "tweet_count": 154367, "listed_count": 48}, "verified": false}, {"username": "DocLuis_Litardo", "name": "\ud835\udc73\ud835\udc96\ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc73\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc85\ud835\udc90\ud835\udc73\ud835\udc90\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc74\ud835\udc6b\u271d\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "997174904624762880", "location": "Ecuador-Chile", "public_metrics": {"followers_count": 9759, "following_count": 9021, "tweet_count": 16401, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Sergio_CPS", "name": "Antonio Sergio \u5b89\u85e4", "id": "42368753", "location": "Brasil - S\u00e3o Paulo - Campinas", "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 1384, "tweet_count": 106505, "listed_count": 87}, "verified": false}, {"username": "d3byaguiar", "name": "Delba", "id": "1155140152114798592", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 94, "tweet_count": 4031, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alexcarmo72", "name": "AlexCarmo - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa", "id": "52137682", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2713, "following_count": 1082, "tweet_count": 186220, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "Bruno52448348", "name": "LUCCA \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83e\udd29", "id": "1039606026004320256", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 900, "tweet_count": 35554, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ferrrrnandaaaaa", "name": "Fer \ud83c\udf36", "id": "993672386334609408", "location": "Austin, TX", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 175, "tweet_count": 4648, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rafaamorimpst", "name": "~Rafaela de Lula~ #13NELES", "id": "3295470519", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 729, "tweet_count": 22595, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Tarc2212", "name": "Lil Tarc", "id": "813094557260857344", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 654, "tweet_count": 5556, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BorggesXV", "name": "BORGGES ///", "id": "1108436674588168192", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 540, "tweet_count": 1501, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DemocraciaSempr", "name": "Observador", "id": "1541568944", "public_metrics": {"followers_count": 2763, "following_count": 1975, "tweet_count": 205092, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "carolinaaams", "name": "\uffe0", "id": "780142994162941952", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 461, "tweet_count": 3983, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MMarleneDaniel4", "name": "@marlenee_daniel", "id": "874260413961121793", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 1534, "tweet_count": 143623, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "KlynThz", "name": "Katsuki \ud83d\udca5", "id": "1115041459474923521", "location": "na cama da tua m\u00e3e", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 68, "tweet_count": 67, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "maluflavia", "name": "M\u03b1\u2113\u03c5\u0301", "id": "136473848", "location": "Teresina", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 1180, "tweet_count": 68744, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "ceuvagem", "name": "aurelio michiles", "id": "50156748", "location": "facebook.com/tudoporamoraocine", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 1767, "tweet_count": 51160, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Retwiitteerooo", "name": "Retwiteiro que vive com sono \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd91\ud83d\udea9", "id": "1110723671126142979", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 2648, "tweet_count": 91827, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LauJazmin_", "name": "Lau \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1167818348559839234", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 349, "tweet_count": 9355, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "niallftpablo", "name": "silvia\ud83e\udd84", "id": "1327736652", "location": "barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 14091, "following_count": 6640, "tweet_count": 74302, "listed_count": 44}, "verified": false}, {"username": "Vitria78087171", "name": "Vit\u00f3ria", "id": "1132988272987299841", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 17, "tweet_count": 16, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AntonioCatelani", "name": "Antonio Catelani", "id": "627877147", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 18, "tweet_count": 22969, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AngelRo74438331", "name": "Angel Rodr\u00edguez", "id": "1092502913124048896", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 177, "tweet_count": 142875, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RicoMachuca", "name": "ismael machuca rico", "id": "406433712", "location": "Queens, NY", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 152, "tweet_count": 49728, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "pedrenriquee_", "name": "pedrenrique", "id": "1082867641730113537", "location": "Ituiutaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 284, "tweet_count": 3993, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "camilaxxgm", "name": "camilinha furac\u00e3o \ud83d\udc12", "id": "1037869669154283521", "location": "Ituiutaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 557, "tweet_count": 17885, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Carloslamalope1", "name": "CL", "id": "3345037991", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 262, "tweet_count": 67579, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "MC13RAP", "name": "MC13#LULADILMAHADDAD2022", "id": "122938195", "public_metrics": {"followers_count": 2943, "following_count": 4974, "tweet_count": 105314, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "sabico20", "name": "cacha\u00e7a\ud83c\udf7b", "id": "867411529343406081", "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 1899, "tweet_count": 25829, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AllyRulay", "name": "Las7o\u042fRes", "id": "1104426887143714817", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 208, "tweet_count": 1399, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "WanderMask", "name": "Spooky Wander - Fall Season \ud83e\udeb5\ud83c\udf42", "id": "3291258006", "location": "Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 848, "tweet_count": 60427, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Northern_Amber", "name": "Mary The Mistake", "id": "986561016661147648", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 243, "tweet_count": 2137, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Pedro5288", "name": "Pedro 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "709135682522980354", "location": "Sudeste do Sudeste, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 361, "tweet_count": 8921, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "iamjuan_1001", "name": "SadJuanfe", "id": "4258126635", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 66952, "following_count": 5328, "tweet_count": 56933, "listed_count": 55}, "verified": false}, {"username": "AlyssonjSena", "name": "\u26f3\u26f3 ALYSSON \u26f3\u26f3\ud83c\udf80\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\uded1", "id": "3130933240", "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 4948, "tweet_count": 58965, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "ponto_ge", "name": "mundinho Isabela Boscov", "id": "82420361", "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 204, "tweet_count": 24705, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "leoliversz", "name": "patrulhal espacieiro \u2606", "id": "953627437899960321", "location": "hellfire club", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 146, "tweet_count": 2508, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CatracaLivre", "name": "Catraca Livre", "id": "18938394", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1857147, "following_count": 1252, "tweet_count": 176520, "listed_count": 2752}, "verified": true}, {"username": "crisrio15", "name": "# Ele n\u00e3o me representa\u200b! amo o Brasil de todos!", "id": "970999215110479872", "location": "O mundo como lar ", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 110, "tweet_count": 4456, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "UOL", "name": "UOL", "id": "70799317", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2571313, "following_count": 169, "tweet_count": 522954, "listed_count": 4213}, "verified": true}, {"username": "hollenjunge", "name": "Davizera, no puro \u00f3dio \u26a1\u2692\ufe0f", "id": "1140436563308027906", "location": "Hell", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 1385, "tweet_count": 49147, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "linhadotrem", "name": "linhadotrem", "id": "35926222", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 47932, "following_count": 1389, "tweet_count": 55095, "listed_count": 413}, "verified": false}, {"username": "yasferreira2204", "name": "yasmim \ud83e\udd8b", "id": "4438509994", "location": "Cosmos, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 1604, "tweet_count": 24345, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tiffanyrenka", "name": "Karen! Lula13\ud83c\udf1f", "id": "3234694795", "location": "vnvive\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 2743, "following_count": 756, "tweet_count": 71884, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mamttss", "name": "neyla torraca", "id": "54013882", "location": "Campina Grande - PB ", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 385, "tweet_count": 79748, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "J_SilvaSauro", "name": "Joao SS", "id": "838214440378118145", "location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 1674, "tweet_count": 30391, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "raidyyaraujo", "name": "\ud83e\udd87", "id": "788850493124673536", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 461, "tweet_count": 6493, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "filgamb", "name": "filgamb__", "id": "904067116021805059", "location": "Milano, pressappoco", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 454, "tweet_count": 7263, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marcondessauro", "name": "felipe", "id": "1002757637417598976", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 193, "tweet_count": 52757, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "patriciarmc", "name": "Patr\u00edcia Rocha", "id": "131625290", "public_metrics": {"followers_count": 1868, "following_count": 3030, "tweet_count": 27969, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "TN23NOTICIAS", "name": "TN23", "id": "228171408", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 499591, "following_count": 814, "tweet_count": 242706, "listed_count": 532}, "verified": false}, {"username": "marcellomsg", "name": "marcello rinaldi", "id": "1257874014", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 617, "tweet_count": 2686, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "5reasonstob", "name": "Aida Garc\u00eda", "id": "2650710977", "location": "Granada\ud83c\udf1a", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 617, "tweet_count": 13576, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "belinha_llaxs", "name": "Isa \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "1086609051285422080", "public_metrics": {"followers_count": 2369, "following_count": 1224, "tweet_count": 22402, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NanaaLu15", "name": "Analu\ud83e\uddda\ud83c\udffb", "id": "1048069357480435712", "public_metrics": {"followers_count": 3888, "following_count": 504, "tweet_count": 19128, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "asfilippini", "name": "\u00c1ngela Stella Matutina \ud83c\udf12\ud83e\udd22", "id": "334091874", "location": "R\u00edo de la Plata", "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 1484, "tweet_count": 76249, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "danielmosouza", "name": "@mosouza02", "id": "234384004", "location": "ponta grossa pr", "public_metrics": {"followers_count": 1523, "following_count": 1538, "tweet_count": 87223, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JoaoRicardoCor1", "name": "Joao Correa\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "2448613388", "public_metrics": {"followers_count": 4052, "following_count": 4842, "tweet_count": 122506, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "jairobmello", "name": "Dias melhores Vir\u00e3o", "id": "259303130", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 254, "tweet_count": 27958, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "poyi_007", "name": "\ud83c\udf83poy1\ud83c\udf83", "id": "4552548855", "location": "todos lados", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 694, "tweet_count": 41136, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Al__an__", "name": "Alan", "id": "1202897214", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 639, "tweet_count": 22597, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MaryKianzo", "name": "Mary Poppins", "id": "2168469250", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 1398, "tweet_count": 124825, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "juan_amorin", "name": "Juan Amor\u00edn", "id": "117660336", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 330790, "following_count": 1291, "tweet_count": 61205, "listed_count": 607}, "verified": true}, {"username": "DhiogoMartins", "name": "O Diogo\ud83d\ude08", "id": "35844747", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 266, "tweet_count": 9778, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "karmendes", "name": "Karla Mendes \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb \u2b50\ufe0f\ud83d\udea9\ud83d\ude37", "id": "25500640", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 2223, "tweet_count": 26778, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "evandro_gueiros", "name": "ESG", "id": "295470074", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 220, "tweet_count": 7797, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "chezkitten", "name": "alice. hiatus", "id": "2352776091", "location": "mam\u00e3e da lydia e da louise.", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 860, "tweet_count": 58099, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "ClarissaYorke", "name": "Clarissa Yorke \ud83d\udc8e", "id": "2542348724", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 2641299, "following_count": 16812, "tweet_count": 123317, "listed_count": 612}, "verified": false}, {"username": "marcf1000", "name": "Triplo X", "id": "883116088040599552", "location": "Rio de Janeiro.RJ", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 1800, "tweet_count": 61250, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "PlenoNews", "name": "Pleno.News", "id": "869612706839580672", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 24022, "following_count": 79, "tweet_count": 81423, "listed_count": 123}, "verified": true}, {"username": "luciene_arcanjo", "name": "Luciene", "id": "1410506790", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 232, "tweet_count": 8908, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "guidorezende", "name": "Guido Rezende", "id": "131197124", "location": "Itaja\u00ed, Santa Catarina", "public_metrics": {"followers_count": 13335, "following_count": 10120, "tweet_count": 259840, "listed_count": 65}, "verified": false}, {"username": "88lalli", "name": "\ud83d\ude48\ud83d\ude48", "id": "752896469728915457", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 660, "tweet_count": 5109, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "blandarodrigue2", "name": "\u264a blandinha", "id": "3341471771", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 459, "tweet_count": 2332, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "blimadelima", "name": "\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93idenilza #LulaPresidente", "id": "54158987", "public_metrics": {"followers_count": 6274, "following_count": 6276, "tweet_count": 352986, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "Matsia_", "name": "Embaixadora do Brasil em Wakanda", "id": "26343090", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 3033, "tweet_count": 47871, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Artur_Bluesman", "name": "Artur Roberto", "id": "58660298", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1740, "following_count": 2767, "tweet_count": 47838, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BLOGGERBORG", "name": "HELENA BITTENCOURT", "id": "42792029", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 2547, "tweet_count": 82314, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Herb_666yPiKO", "name": "Alberto", "id": "159103771", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 618, "tweet_count": 18816, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "Glaucia88287878", "name": "indiazinha\ud83c\udf3b", "id": "1024709141145767936", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 303, "tweet_count": 9216, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ubaldobarbosa", "name": "Ubaldo Barbosa", "id": "255111576", "public_metrics": {"followers_count": 2672, "following_count": 2457, "tweet_count": 321455, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "liamatos44", "name": "\ud83d\udc9cLia Matos\u270a\ud83c\udffe\u00c9 13! \u00c9 PT!", "id": "3332927176", "location": "Oviedo, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 4038, "following_count": 3755, "tweet_count": 21665, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "HakTheBear", "name": "\ud83c\udf08Hak D. Bear, the Misunderstood Mastermind\u2297", "id": "14705046", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 4536, "tweet_count": 125891, "listed_count": 38}, "verified": false}, {"username": "OficialEnLaMira", "name": "Noticias En La Mira", "id": "1301271666", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 321549, "following_count": 1522, "tweet_count": 246827, "listed_count": 407}, "verified": false}, {"username": "LeoGarcete_", "name": "L\u00e9o Garcete \u00ae \ud83e\udd85", "id": "780577592252375041", "location": "Me tromba na Cohab", "public_metrics": {"followers_count": 2041, "following_count": 1409, "tweet_count": 89361, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aniramiznat", "name": "marina tanzi", "id": "85117452", "public_metrics": {"followers_count": 1860, "following_count": 2733, "tweet_count": 87893, "listed_count": 38}, "verified": false}, {"username": "pryyy28", "name": "Pryyy", "id": "853355519289040897", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 758, "tweet_count": 14084, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "andybaby26", "name": "andy.", "id": "3245382278", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 142, "tweet_count": 1810, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DahnaMar", "name": "Vivo con sue\u00f1o...", "id": "3756927563", "location": "En el cosmos... ", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 26, "tweet_count": 23630, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "patito_carvalho", "name": "Patricio Carvalho", "id": "912015231337078784", "location": "Garanhuns, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 157, "tweet_count": 108440, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "paulovitornit", "name": "Esquerdorama\u262d", "id": "82751192", "location": "Perdido em um litoral da Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 1897, "tweet_count": 31791, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "PenhaFerreira56", "name": "penha ferreira", "id": "3318200536", "location": "Praia do Canto, Vit\u00f3ria", "public_metrics": {"followers_count": 3066, "following_count": 4965, "tweet_count": 70103, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "anhedone", "name": "chavalito s\u00f3lido \ud83d\udeac", "id": "1030137596733804544", "location": "no en Francia", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 278, "tweet_count": 65080, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "JeorgeMR", "name": "Libre de la carrera pero no del capitalismo", "id": "534505604", "location": "ESPA\u00d1ITA", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 468, "tweet_count": 62045, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Jaldemard", "name": "Aldemar Dantas", "id": "785901114369581057", "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 692, "tweet_count": 62245, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "GuimaviG", "name": "Eide G Vieira", "id": "940340616000663553", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 2537, "tweet_count": 85637, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "douglasmiguel86", "name": "Douglas", "id": "850102512057298944", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 385, "tweet_count": 45250, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BETHROCHA79", "name": "BETH ROCHA \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "88579685", "location": "rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 6889, "following_count": 6688, "tweet_count": 15575, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "vando_correia", "name": "O mundo muda, s\u00f3 n\u00e3o mudam meus princ\u00edpios!", "id": "258425435", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 23731, "following_count": 24168, "tweet_count": 274846, "listed_count": 57}, "verified": false}, {"username": "dantas7115", "name": "francisco dantas", "id": "885629880", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2265, "following_count": 2679, "tweet_count": 14707, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ClaesDedel", "name": "Edmund Dant\u00e9", "id": "1095624263636320256", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 274, "tweet_count": 5726, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "KELISVALENTIM", "name": "Kelis", "id": "70128489", "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2403, "following_count": 4129, "tweet_count": 108330, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "EvaTheCrazy1", "name": "\ud83c\udf38\ud83c\udf35\ud835\udc6c\ud835\udc97\ud835\udc82 \ud835\udc95\ud835\udc89\ud835\udc86 \ud835\udc6a\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc9b\ud835\udc9a \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc9a", "id": "1154469337899655168", "location": "Muri\u00e9ndome enferma.", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 105, "tweet_count": 3600, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "hhelenah1", "name": "helena", "id": "2548732338", "location": "Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 367, "tweet_count": 30427, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "VidasLipaes", "name": "lizinha \u00e9 L13 \ud83d\udc83 Lula Primeiro Turno\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udf39\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "id": "981706413700460544", "public_metrics": {"followers_count": 5999, "following_count": 5890, "tweet_count": 56091, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "saralopzp", "name": "l\u00f3pesita", "id": "1000781412910485505", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 195, "tweet_count": 11088, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pcruzcr", "name": "Pabru.", "id": "768807858", "location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 463, "tweet_count": 4124, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NeivaMaria20", "name": "Neiva Maria", "id": "1086971203535978496", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 209, "tweet_count": 28530, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Grasi_Rodrigues", "name": "Grasi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83e\udd4a", "id": "29557176", "location": "Guarapari/ES - BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 4852, "following_count": 1017, "tweet_count": 44229, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "pamdrink", "name": "p\u00e2mela aimi \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "19288772", "location": "Dois Irm\u00e3os, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 662, "tweet_count": 83500, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "flamourad", "name": "Fernando Mourad", "id": "45001886", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3232, "following_count": 2923, "tweet_count": 89589, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "ftorresps", "name": "Fernando Torres", "id": "1001099042540150784", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 672, "tweet_count": 3256, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gerr4rd23", "name": "Carlitos \ud83c\udfa9\ud83c\udf88\u2764 #JFT97 - Anfield", "id": "1137345367492706305", "location": "Osasco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 914, "tweet_count": 70908, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Emerson23530291", "name": "13", "id": "1083371533064646656", "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 1650, "tweet_count": 72976, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jaquesouz4", "name": "jaque", "id": "1127180292849119232", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 333, "tweet_count": 15363, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LubraulioDe", "name": "Luciana de Oliveira", "id": "633330070", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 394, "tweet_count": 24415, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Pinkz98554628", "name": "\ud83d\udd47BEATRIZ\ud83d\udd47", "id": "1015369016439910400", "location": "\u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udee3SC+ES+SP+\ud83d\udeeb\ud83c\udde9\ud83c\uddea\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 829, "tweet_count": 46984, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "InsPaschoarelli", "name": "\ud83d\udea9In\u00eas Paschoarelli", "id": "567662102", "public_metrics": {"followers_count": 3598, "following_count": 4998, "tweet_count": 189503, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "LalinhoMuylaert", "name": "Hilario Muylaert 3", "id": "59523962", "public_metrics": {"followers_count": 3344, "following_count": 2869, "tweet_count": 70581, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "caroldenversz", "name": "taz.", "id": "3258336501", "location": "Ouro Preto, MG", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 276, "tweet_count": 67301, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "EdnaFer40235408", "name": "Edna Vigor", "id": "924731138437984256", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 847, "tweet_count": 9128, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Brunnoaz", "name": "Az", "id": "1065244013396205568", "location": "Divin\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 538, "tweet_count": 42602, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tincho1903", "name": "Mart\u00edn \u2b50\ufe0f37", "id": "133034235", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 951, "tweet_count": 49352, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "tanoproductor", "name": "Tano", "id": "171110904", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 57377, "following_count": 14730, "tweet_count": 518939, "listed_count": 134}, "verified": false}, {"username": "rodriggolima", "name": "rod \ud83e\udd91\u2b50\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "65052308", "location": "Montes Claros, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 499, "tweet_count": 45078, "listed_count": 400}, "verified": false}, {"username": "PedroGuaranho", "name": "Pedro Guaranho", "id": "1442607235", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o del-Rei, MG, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 483, "tweet_count": 177602, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "JeanCar80123222", "name": "Jean", "id": "4395565163", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 1872, "tweet_count": 81637, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "arquiberlula13", "name": "Bernardete Aguiar\u2764\ud83d\udea9\u2764", "id": "57159372", "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3554, "following_count": 2090, "tweet_count": 161352, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "SumarioTamps", "name": "Sumario", "id": "592645715", "location": "Cd. Victoria", "public_metrics": {"followers_count": 3067, "following_count": 1303, "tweet_count": 50639, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "bxandito", "name": "shazam", "id": "808691996240003072", "location": "Thundera ", "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 1126, "tweet_count": 100133, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "KingvHearts", "name": "#Lula13 pela reconstru\u00e7\u00e3o do BR\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "43941179", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 1359, "tweet_count": 26281, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Leandrolima18", "name": "L\u00e9o Siqueira", "id": "288438877", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 340, "tweet_count": 21541, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "schimith_annye", "name": "annye", "id": "852495904091361280", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 241, "tweet_count": 21171, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "oPradin", "name": "Clark_Flag", "id": "1111029606973427712", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 244, "tweet_count": 1225, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "heartshapeddom", "name": ";", "id": "1149731593843556353", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 412, "tweet_count": 53925, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "mativanz", "name": "VANZ \u2716\ufe0f", "id": "801515684060602372", "public_metrics": {"followers_count": 32623, "following_count": 2349, "tweet_count": 16506, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "lilabrememkamp", "name": "lilabrememk", "id": "1402595605", "location": "Vit\u00f3ria ES", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 177, "tweet_count": 8746, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "yask123__", "name": "....", "id": "1135710718475546625", "location": "Centro, Toledo", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 19, "tweet_count": 4489, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Yinia_", "name": "Yinia", "id": "1644888360", "location": "Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 82, "tweet_count": 8152, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BetoPraino", "name": "Uruguay nom\u00e1!!!", "id": "1158860521422118912", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 462, "tweet_count": 11174, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gncastillop", "name": "Gaston Nicol\u00e1s Castillo", "id": "1157641715723001856", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 1982, "tweet_count": 6609, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "DAISYCORREA1313", "name": "Daisy Correa", "id": "1032824687108268032", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 174, "tweet_count": 4481, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jorgehag", "name": "Jorge", "id": "96972567", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 485, "tweet_count": 35484, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AlvaroT66804156", "name": "Alvaro Toro", "id": "1154767753083052032", "public_metrics": {"followers_count": 3809, "following_count": 3366, "tweet_count": 118983, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "ArmandoArmas", "name": "Armando Armas \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "76035930", "location": "Anzo\u00e1tegui, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 86460, "following_count": 16774, "tweet_count": 52614, "listed_count": 457}, "verified": true}, {"username": "rodrigopauseiro", "name": "\u00ae\ufe0f", "id": "1125131260702220288", "location": "Coimbra, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 116, "tweet_count": 2967, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Chicaaimperfec4", "name": "Chicaa_imperfecta\ud83c\udf43", "id": "1104049351347834881", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 342, "tweet_count": 635, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RondMDantas", "name": "Rondinelli M. Dantas", "id": "2818818824", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 258, "tweet_count": 17742, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alanrodrigues14", "name": "Alan Rodrigues", "id": "75264243", "location": "#RestoreTheSnyderVerse", "public_metrics": {"followers_count": 1906, "following_count": 1163, "tweet_count": 454389, "listed_count": 43}, "verified": false}, {"username": "brincandotb", "name": "Maricotinha", "id": "1071760459", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 1228, "tweet_count": 81663, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "jromildo05", "name": "Jose Romildo", "id": "155011781", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 3241, "tweet_count": 68838, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "ansomilo", "name": "Antonio S. M. Lopes", "id": "314236427", "location": "Vila Nova de Gaia", "public_metrics": {"followers_count": 1466, "following_count": 2896, "tweet_count": 86625, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "ActualidadRT", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "id": "100731315", "public_metrics": {"followers_count": 3511332, "following_count": 67, "tweet_count": 796099, "listed_count": 12403}, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "verified": true}, {"username": "bnasw", "name": "B\u00e9atrice NAS", "id": "1306680870", "location": "La R\u00e9union, Bourgogne.", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 2116, "tweet_count": 125675, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "20320Vero", "name": "VB", "id": "894984534768443392", "location": "Nord", "public_metrics": {"followers_count": 10597, "following_count": 5381, "tweet_count": 256592, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "Francis26970909", "name": "Francio", "id": "1148426393140834305", "location": " Amaz\u00f4nia. Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 1106, "tweet_count": 4294, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "tiagofw11", "name": "TiagoW11 | \u25e4\u2720\u25e2 | Don Corvo", "id": "192231899", "location": "Jo\u00e3o Pessoa-PB", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 1592, "tweet_count": 12828, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AnyeBeatriz", "name": "Anye\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "2335375749", "public_metrics": {"followers_count": 3061, "following_count": 1895, "tweet_count": 33003, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sams1964", "name": ".", "id": "453947287", "public_metrics": {"followers_count": 2580, "following_count": 4438, "tweet_count": 66599, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "soghetti", "name": "Sonia Meneghetti", "id": "45435425", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13989, "following_count": 3617, "tweet_count": 59551, "listed_count": 49}, "verified": false}, {"username": "AldoNunes57", "name": "Aldo Nunes (Lobo da Caatinga)1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "58849144", "location": "Teixeira - PB - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8611, "following_count": 5803, "tweet_count": 633197, "listed_count": 88}, "verified": false}, {"username": "SoltantoGiorgia", "name": "Giorgia", "id": "561073580", "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 183, "tweet_count": 22384, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "violeta11377531", "name": "Violeta Rivera Lopez/\u2764\ufe0f", "id": "3814211363", "location": "Calpe, Comunidad Valenciana", "public_metrics": {"followers_count": 2365, "following_count": 986, "tweet_count": 204240, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "inesita_mv", "name": "In\u00e9s M Villegas", "id": "2993702273", "location": "Madrid - El Rompido", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 1519, "tweet_count": 106158, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Kitri1", "name": "Maria Lucia Martin", "id": "83465789", "location": "Clermont-Ferrand", "public_metrics": {"followers_count": 4203, "following_count": 4999, "tweet_count": 550902, "listed_count": 359}, "verified": false}, {"username": "lizvillapouca", "name": "lizabeth", "id": "2220533904", "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 176, "tweet_count": 8180, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_abuda", "name": "Martins\u26ab\u26aa\ud83d\udca2", "id": "263214745", "location": "Brooklyn, NY", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 1425, "tweet_count": 10201, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CRianelli", "name": "Clara Rianelli", "id": "41476319", "location": "Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 2162, "following_count": 1142, "tweet_count": 120548, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Lilan453", "name": "Lilan \ud83d\udc9a", "id": "501482993", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 384, "tweet_count": 12534, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "greenapplegurl", "name": "nini la academica", "id": "995714738494558211", "location": "Villalba, Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 807, "tweet_count": 22874, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ronald7_Luiz", "name": "Ronaldo Luiz \ud83d\uddf3 15 dias \ud83e\udd91", "id": "34023524", "location": "Te\u00f3filo Otoni", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 1755, "tweet_count": 22662, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "emidio_silvana", "name": "Si cansada", "id": "327503359", "location": "Numa Prov\u00edncia", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 359, "tweet_count": 5519, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dengoluanr", "name": "bru", "id": "1965072673", "location": " my s\u03b1fe pl\u03b1ce  \u2013 ", "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 1685, "tweet_count": 97819, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "princessdolr", "name": "ma \ud83d\udc1d \ud83d\udc9a", "id": "3214534285", "location": "friends . shawn . SEP . grey\u2019s", "public_metrics": {"followers_count": 9655, "following_count": 7575, "tweet_count": 209043, "listed_count": 46}, "verified": false}, {"username": "marcosdino25", "name": "marcosc", "id": "167977754", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 627, "tweet_count": 11899, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DuUHhPaz", "name": "Du\u00d9Hh", "id": "63005269", "location": "Osasco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 159, "tweet_count": 3482, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gunsnunes", "name": "tony", "id": "182869247", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 388, "tweet_count": 2183, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "meridous", "name": "meridous #FemXarxa", "id": "840443118", "location": "Tram 24", "public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 2270, "tweet_count": 61657, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Eduair", "name": "Eduair\ud83c\udf97", "id": "20614211", "location": "Belmont, CA", "public_metrics": {"followers_count": 5781, "following_count": 6388, "tweet_count": 44399, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "2021_peru", "name": "Per\u00fa Hacia el 2021", "id": "744867732793896960", "location": "Jap\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 4374, "following_count": 2473, "tweet_count": 72831, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "CARLOSMESIA", "name": "CARLOS MESIA", "id": "127324067", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 22518, "following_count": 1937, "tweet_count": 3699, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jimenez_sua", "name": "Santiago jimenez sua", "id": "734083218236932096", "location": "Santa Luc\u00eda de Tirajana, Espa\u00f1", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 1705, "tweet_count": 39976, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "ASAENES", "name": "Asaenes Salud Mental Sevilla", "id": "251788175", "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 3840, "following_count": 979, "tweet_count": 7988, "listed_count": 79}, "verified": false}, {"username": "saravia_lucho", "name": "JOHN LENNON", "id": "3326212498", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 212, "tweet_count": 5489, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Omarquesadamart", "name": "Omar Quesada", "id": "783471864", "public_metrics": {"followers_count": 13490, "following_count": 1989, "tweet_count": 5114, "listed_count": 31}, "verified": false}, {"username": "dhaddadb", "name": "Daniel H", "id": "986236034882007047", "location": "Toronto, Ontario", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 2597, "tweet_count": 7597, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "jakeke_r", "name": "Jakeke", "id": "939913791948632066", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 1292, "tweet_count": 111016, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "manoelitaa", "name": "Manoela (tia do Theo)\ud83c\udf92\ud83e\udd7e\ud83e\ude81", "id": "3590618061", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 71, "tweet_count": 18219, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "WgduBalao", "name": "\ud835\udd4e\ud835\udd3e \ud835\udd55\ud835\udd66 \ud835\udd53\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd52\ud835\udd60 \ud83c\udf88\ud83d\ude1c", "id": "984269696215248897", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 2494, "tweet_count": 12729, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Jano81414341", "name": "IANUS", "id": "1069339641877270528", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 15, "tweet_count": 1007, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "juanmalamet", "name": "Juanma Lamet", "id": "183697175", "location": "Sevillano en Madrid ", "public_metrics": {"followers_count": 15628, "following_count": 2023, "tweet_count": 56575, "listed_count": 249}, "verified": false}, {"username": "Diario_Cambio", "name": "Diario Cambio", "id": "67388370", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 56018, "following_count": 712, "tweet_count": 488218, "listed_count": 628}, "verified": false}, {"username": "LaPaginaNegraMX", "name": "P\u00e1gina Negra", "id": "446328030", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 23817, "following_count": 1433, "tweet_count": 157810, "listed_count": 121}, "verified": false}, {"username": "nayyperah", "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd8d\ud83c\udf50", "id": "757566195340079104", "location": "Vixx, complexo do B.U", "public_metrics": {"followers_count": 2984, "following_count": 1363, "tweet_count": 19814, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "flavia_zaak", "name": "Maserati \ud83d\udc06", "id": "852310791739060224", "location": "Vit\u00f3ria, ES", "public_metrics": {"followers_count": 2266, "following_count": 1411, "tweet_count": 12899, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marceiallo", "name": "Marcelo F", "id": "2419673876", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2419, "following_count": 3263, "tweet_count": 81181, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "QuemeroRamone", "name": "Gasto\u0438 ~", "id": "1670624370", "location": "El Palomar city \ud83d\udeeb", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 381, "tweet_count": 10861, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "isllander", "name": "Islander C\u0336 \uea00\ud83c\udf4d", "id": "280297045", "location": "Ratanaba, FK", "public_metrics": {"followers_count": 4629, "following_count": 3545, "tweet_count": 84509, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "DEINER_DEITOVER", "name": "deiner", "id": "1354548236", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 42, "tweet_count": 4131, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "piepser", "name": "euro", "id": "26717286", "location": "Baden-W\u00fcrttemberg, Deutschland", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 2362, "tweet_count": 29565, "listed_count": 36}, "verified": false}, {"username": "caussssssssssss", "name": "psicopata", "id": "1027949886552059905", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 820, "tweet_count": 21099, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "SanabriaGaleano", "name": "Mathi", "id": "238350773", "location": "Pedro Juan Caballero ", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 322, "tweet_count": 7491, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ViniciusN1kolod", "name": "Miau da Resist\u00eancia e da Luta \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "id": "891603310041497600", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 4220, "following_count": 4998, "tweet_count": 792619, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "ElMocoDeBigodon", "name": "Cosmic Gostos\u00e3o", "id": "1141118435432292354", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 515, "tweet_count": 4911, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Khastalor", "name": "Flenyr", "id": "941412870662885376", "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 1508, "tweet_count": 36361, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "girasolesbian", "name": "Study Rainbows #TwoOfUs", "id": "1085009332633325568", "location": "los hoyuelos de h&l", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 216, "tweet_count": 1911, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "allthetpwk", "name": "cece", "id": "1112738765473226752", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 832, "tweet_count": 2024, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ligiadeslandes", "name": "Ligia Deslandes", "id": "266843043", "location": "Niter\u00f3i - RJ - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2682, "following_count": 866, "tweet_count": 112848, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "THYMARIROCHA", "name": "Luz Mari Rocha", "id": "188032937", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2213, "following_count": 5002, "tweet_count": 116789, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "taxista7393", "name": "taxista7393\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "id": "399334928", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 385, "tweet_count": 41603, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "raquel4801", "name": "raquel4801", "id": "2665463588", "public_metrics": {"followers_count": 42899, "following_count": 32619, "tweet_count": 135575, "listed_count": 171}, "verified": false}, {"username": "SIGAmeTODOSbuda", "name": "#lulapresidente2022 #DILMAsimM\u00c3E", "id": "955569727157555201", "location": "DALLAS TEXAS ", "public_metrics": {"followers_count": 1994, "following_count": 4488, "tweet_count": 122926, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "bruno41me1da", "name": "Retuiteiro", "id": "69605465", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 342, "tweet_count": 10443, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Manuela34537619", "name": "Manuela", "id": "937984821833461760", "public_metrics": {"followers_count": 4282, "following_count": 5001, "tweet_count": 482472, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "FernandoCitan", "name": "Fernando", "id": "36240486", "location": "Perto de S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 210, "tweet_count": 31447, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "reeallymars", "name": "\u17da\ud835\ude7b\ud835\ude98\ud835\ude9b\ud835\ude8e \u2735", "id": "219141339", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 652, "tweet_count": 18592, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "TelmoDos", "name": "Telmo A. S.\ud83c\udff9", "id": "353352011", "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 1108, "tweet_count": 24160, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "analuciavieira", "name": "Professora Ana L\u00facia", "id": "56456210", "location": "Sergipe, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7110, "following_count": 2443, "tweet_count": 32339, "listed_count": 65}, "verified": false}, {"username": "SandraOliveira7", "name": "Sandra", "id": "217143660", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 742, "tweet_count": 73099, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Juanjosete27", "name": "Yandrak Black.", "id": "428277696", "location": "Placeless", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 241, "tweet_count": 131928, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "nanicomenta", "name": "Nani \ud83e\udd91 \ud83d\udea9", "id": "3225989752", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2970, "following_count": 2621, "tweet_count": 62303, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "marceloxywz", "name": "Joe", "id": "61862756", "location": "N\u00e1rnia", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 1828, "tweet_count": 50543, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "orcave", "name": "orcave \u26bd\ufe0f", "id": "17684553", "location": "\u00dcT: 10.48801,-66.863653", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 276, "tweet_count": 3116, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "frc_vfco", "name": "Flavio R. Cavalcanti", "id": "68629836", "location": "Aldebaran", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 622, "tweet_count": 158802, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "LIBREPENSADOR11", "name": "paco valdes", "id": "374325116", "location": "PUEBL, PUE.", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 2685, "tweet_count": 32230, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "CarlosMoraes19", "name": "C. Moraes \ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "443887894", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3453, "following_count": 4442, "tweet_count": 261765, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "marcosescada", "name": "Marcos \u00c1lves", "id": "204441807", "public_metrics": {"followers_count": 2166, "following_count": 4995, "tweet_count": 131864, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "KanaanNeide", "name": "Neide kanaan. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "3395651261", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4165, "following_count": 5008, "tweet_count": 91067, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "MelindaCatalan", "name": "\ud83d\udd3bMelindacatalan\ud83d\udc9c\ud83d\ude0a\ud83c\udf08\ud83d\udd3b", "id": "953331708", "location": "Ibiza", "public_metrics": {"followers_count": 20308, "following_count": 20337, "tweet_count": 305475, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "ahborowik", "name": "Arnaldo Borowik", "id": "41114642", "location": "Barueri, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2616, "following_count": 4185, "tweet_count": 23719, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ivandmarques", "name": "Ivan Dias Marques", "id": "38541432", "location": "Garapu\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 6003, "following_count": 1461, "tweet_count": 64433, "listed_count": 57}, "verified": true}, {"username": "aldanvilas", "name": "Aldan", "id": "2949754288", "location": "Salvador,BA", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 41, "tweet_count": 2407, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Taniaida", "name": "\u2728tany\ud83d\udea9\ud83c\udf88\u2764", "id": "61641980", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5362, "following_count": 5779, "tweet_count": 19098, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "winnka", "name": "Aquela que n\u00e3o deve ser nomeada", "id": "3527248757", "location": "Florian\u00f3polis, SC, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 466, "tweet_count": 3069, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "portaldesacato", "name": "Portal Desacato", "id": "186157945", "public_metrics": {"followers_count": 3667, "following_count": 1868, "tweet_count": 103227, "listed_count": 70}, "verified": false}, {"username": "cineteatrocia", "name": "mundinho cine teatro cianorte", "id": "1166547862341279745", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 21, "tweet_count": 88, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DEMIXNASA", "name": "\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc1a \ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc2c \ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc2c", "id": "636356010", "location": "\u1d05\u1d05\u029f, \u1d00\u0262, \u1d04\u0274\u1d04\u1d0f, \u1d0d\u1d04\u1d1c - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4332, "following_count": 4065, "tweet_count": 209552, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "liafarias2011", "name": "Lia Leite 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9", "id": "350992181", "location": "Bel\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 2180, "following_count": 3698, "tweet_count": 125550, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "_luisafelipe", "name": "luisa", "id": "714720930", "location": "bsb & bh", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 271, "tweet_count": 37301, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "julia_luiz3", "name": "Ju \ud83e\udee6", "id": "920549452716310533", "location": "27.11 \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 1032, "tweet_count": 70875, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lottilance1", "name": "\ud83e\udee7.\ud83e\udee7", "id": "2870582578", "public_metrics": {"followers_count": 6154, "following_count": 3043, "tweet_count": 117923, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rcnmundo", "name": "RCN Mundo: Radio y Podcast", "id": "210805091", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 196208, "following_count": 266, "tweet_count": 779793, "listed_count": 788}, "verified": false}, {"username": "iscoelho5046", "name": "Elisa Coelho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "id": "1384994318", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 791, "tweet_count": 245470, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "ionemartins_", "name": "Ione Martins\ud83d\udea9", "id": "1641512665", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 1697, "tweet_count": 45732, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "MMiguelBH", "name": "MMiguel", "id": "621287083", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 1120, "tweet_count": 150982, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "baronsolucena", "name": "Baronso Lucena \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "66702138", "location": "Boa Vista - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 573, "tweet_count": 19280, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "KampmannLeo", "name": "Leo", "id": "1026601950085832704", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 165, "tweet_count": 4069, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "felippenadolny", "name": "Felpp", "id": "4851260002", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 741, "tweet_count": 19148, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "De_PoliticayMas", "name": "De Pol\u00edtica y Algo M\u00e1s", "id": "787852629393014787", "location": "Tecom\u00e1n, Colima", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 153, "tweet_count": 45292, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RagoWill", "name": "rago keep going", "id": "3385354695", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 1481, "tweet_count": 52331, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "yosoypradilla", "name": "Stan", "id": "1636599374", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 265, "tweet_count": 23929, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "tang3l", "name": "T. Angel", "id": "169964377", "location": "Osasco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 1413, "tweet_count": 51455, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "milena_06delrey", "name": "milena", "id": "1004683240979001344", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 828, "tweet_count": 46225, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "clarita_bjj", "name": "22k", "id": "928423118477103105", "location": "gfteam, ctunivos", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 639, "tweet_count": 48462, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MitjanaSole", "name": "Ricard Mitjana Sol\u00e9", "id": "879397102249537536", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 168, "tweet_count": 1832, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "valentinaytak", "name": "indignada (Katy Karen.)\ud83c\udff4", "id": "226519047", "location": "Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 724, "tweet_count": 14005, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "angel_barron90", "name": "Sackngel \ud83d\udcb0", "id": "1427093294", "location": "Sack City", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 184, "tweet_count": 7564, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "tooomaya", "name": "arRIMAte (\u0959\u094b\u0938\u0947)", "id": "3282086397", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1969, "following_count": 934, "tweet_count": 34028, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "Yo_Fugitiva", "name": "\ud835\udd71\ud835\udd9a\ud835\udd8c\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd9b\ud835\udd86", "id": "716716547004370947", "location": "En el viento. ", "public_metrics": {"followers_count": 96850, "following_count": 380, "tweet_count": 31556, "listed_count": 216}, "verified": false}, {"username": "MarisaTaveira", "name": "Marisa Taveira", "id": "738141963698900992", "location": "Teres\u00f3polis, ", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 0, "tweet_count": 470, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "malelena3", "name": "@malelena", "id": "959842251923968000", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 209, "tweet_count": 6301, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "susanaraffalli", "name": "susana raffalli a", "id": "332642789", "location": "Santiago de Leon de Caracas, V", "public_metrics": {"followers_count": 76531, "following_count": 1566, "tweet_count": 26115, "listed_count": 277}, "verified": false}, {"username": "tthegirlwhowait", "name": "mar \ud83e\ude78\ud83c\udf19\ud83d\udc1d | batalhando no TCC", "id": "2951362097", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 491, "tweet_count": 6517, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "renaturs_", "name": "R\u03b5\u03b7\u03b1\u03c4\u03bf R.", "id": "1872338852", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 1678, "tweet_count": 8815, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "KnaakSolimar", "name": "Solimar Knaak #ForaBolsonaroGenocida", "id": "1149736799725662209", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 1002, "tweet_count": 9581, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TiagoDeMattos21", "name": "Tiago de Mattos", "id": "4716545195", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 2036, "tweet_count": 21706, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CRISARYS3", "name": "REVOLTADA PAC\u00cdFICA #eu avisei\ud83d\udea9", "id": "804429231107117056", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 93, "tweet_count": 61440, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "South_tropic", "name": "JeanettePR\ud83d\udca5Requi\u00e3o\u270cLula\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "51589813", "location": "Am\u00e9rica do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 2071, "following_count": 4963, "tweet_count": 199149, "listed_count": 58}, "verified": false}, {"username": "calsoza", "name": "Calx", "id": "150624109", "location": "Rio de Janeiro, RJ - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 607, "tweet_count": 24240, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "OficialNerdNews", "name": "Marcelo Nerd News", "id": "3291123752", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6179, "following_count": 3491, "tweet_count": 5281, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "guru_sc", "name": "Nivaldo Avelino Da Rosa J\u00fanior", "id": "236801589", "location": "Florian\u00f3polis/SC", "public_metrics": {"followers_count": 3965, "following_count": 4191, "tweet_count": 267512, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Mirell4_Silva", "name": "Mimi", "id": "319899798", "location": "Bras\u00edlia ", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 452, "tweet_count": 47930, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DrNickolaz", "name": "Dr. Manhattan \u269b\ufe0f\ud83d\udd3b", "id": "3150590389", "location": "Marte \ud83d\udd34\ud83c\udf0c", "public_metrics": {"followers_count": 20282, "following_count": 7404, "tweet_count": 51985, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "cerecitadeli", "name": "Un patito muy rebelde \ud83d\udd0d\ud83c\udf52\ud83e\udd86\u26bd\ud83d\udc23\ud83d\udc9c\ud83d\udc30", "id": "747467061329338368", "location": "En alg\u00fan lugar de un gran pa\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 13430, "following_count": 2686, "tweet_count": 21398, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "jacsaojorge1", "name": "Jacqueline Marins", "id": "1022234313881018368", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 2532, "tweet_count": 7376, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Daphne_Welter", "name": "Daphne\u2728", "id": "1017886392", "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 451, "tweet_count": 33617, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MikaelaLuscher", "name": "Mik\ud83e\ude90", "id": "1190395818", "location": "Misiones", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 633, "tweet_count": 53716, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "cleber_neris", "name": "Cleber \ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a", "id": "138814012", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 2260, "tweet_count": 45034, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "freitasdinda", "name": "dinda", "id": "109631661", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4649, "following_count": 4759, "tweet_count": 225909, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "frrrrrancine1", "name": "Francine", "id": "981015970096480256", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 1735, "tweet_count": 1101, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Lilian08768103", "name": "Lilian", "id": "1014647700338429952", "location": "Central, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 249, "tweet_count": 4293, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DavidGuerrero_A", "name": "David Guerrero", "id": "766616270976483328", "location": "Barcelona ", "public_metrics": {"followers_count": 4842, "following_count": 4975, "tweet_count": 2300, "listed_count": 47}, "verified": false}, {"username": "augustus_luna", "name": "luna augustus", "id": "965671282539991040", "location": "Viana do Castelo, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 596, "tweet_count": 137471, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AAssembleBR", "name": "Avengers Assemble BR", "id": "1073607966954307585", "location": "(\ud83d\udce9): aassemblebr@outlook.com", "public_metrics": {"followers_count": 80669, "following_count": 1116, "tweet_count": 162758, "listed_count": 212}, "verified": false}, {"username": "Gustavoucranian", "name": "Lula O Melhor Presidente \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "id": "1058143932796846080", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 6027, "following_count": 6020, "tweet_count": 267818, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "GuiMirandSilva", "name": "Guilherme Miranda da Silva", "id": "760962834247348224", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 293, "tweet_count": 36830, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jc_timon", "name": "Jos\u00e9 Carlos T \ud83d\udd34\u26aa\ud83d\udd34", "id": "1385713501", "location": "M\u00f3stoles-Gij\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 386, "tweet_count": 60352, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Becaria_", "name": "Becaria \ud83d\udd95\ud83c\udffb", "id": "227369692", "public_metrics": {"followers_count": 48842, "following_count": 704, "tweet_count": 74838, "listed_count": 317}, "verified": false}, {"username": "Shomber10", "name": "@shomber10", "id": "498511282", "location": "RICAURTE", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 54, "tweet_count": 11801, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Antonie46522009", "name": "Antoniel", "id": "1101854126147809280", "location": "Valinhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2760, "following_count": 3216, "tweet_count": 105374, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CarlosTorresF_", "name": "Carlos Torres \uea00", "id": "112504633", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 72420, "following_count": 15167, "tweet_count": 185109, "listed_count": 195}, "verified": false}, {"username": "Alex_Rivas8", "name": "Alex", "id": "79662028", "public_metrics": {"followers_count": 1796, "following_count": 246, "tweet_count": 272427, "listed_count": 72}, "verified": false}, {"username": "ecartelera", "name": "ecartelera", "id": "57083268", "public_metrics": {"followers_count": 91834, "following_count": 1613, "tweet_count": 195840, "listed_count": 956}, "verified": true}, {"username": "Di_Vince", "name": "badnati", "id": "261414448", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 196, "tweet_count": 6349, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "itts_tefi", "name": "\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd8b", "id": "991438599416680449", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 81, "tweet_count": 5895, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "amandalimajor", "name": "Amanda Lima", "id": "298152549", "location": "Lisboa", "public_metrics": {"followers_count": 4990, "following_count": 2073, "tweet_count": 38676, "listed_count": 50}, "verified": false}, {"username": "Antonio55978470", "name": "Antonio", "id": "945959726982066177", "location": "Sesto Calende, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 150, "tweet_count": 134, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "penguinKiller56", "name": "PenguinKiller56", "id": "1123645503625936898", "public_metrics": {"followers_count": 4766, "following_count": 5186, "tweet_count": 7073, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "br_bial", "name": "\ud83d\udea9\u2640 Assalariada Prec\u00e1ria", "id": "1056349468923183104", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 14, "tweet_count": 3684, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EliomarLeal5", "name": "Eliomar Leal", "id": "1125772927465553921", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 377, "tweet_count": 15627, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "firefliqs", "name": "\u064b", "id": "1117668043121803264", "location": "\u2766", "public_metrics": {"followers_count": 2825, "following_count": 32, "tweet_count": 52547, "listed_count": 35}, "verified": false}, {"username": "911BBHS", "name": "paz \u26a2\ufe0e", "id": "1065210492854124544", "location": "she/her | eng/esp | 16", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 120, "tweet_count": 24324, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "zedoreggae", "name": "Qualquer Z\u00e9", "id": "3645740127", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 1199, "tweet_count": 43263, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "j96zeroLFC", "name": "Jorge (Morgana \ud83d\udee1)", "id": "126167669", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 4998, "tweet_count": 12005, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LuizFDSouza2", "name": "Luiz Bio Souza", "id": "717462047076782080", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 907, "tweet_count": 16859, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AZV04", "name": "Andy Zepeda Vald\u00e9s | \ud83c\udf33", "id": "64215125", "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 4341, "following_count": 3247, "tweet_count": 138345, "listed_count": 47}, "verified": false}, {"username": "robinit66", "name": "Roberto Carnevale", "id": "253714436", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1773, "following_count": 986, "tweet_count": 153449, "listed_count": 38}, "verified": false}, {"username": "LorenzoCast89", "name": "Lorenzo Castellani", "id": "171981193", "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 16150, "following_count": 8026, "tweet_count": 24954, "listed_count": 123}, "verified": false}, {"username": "Rosa14192427", "name": "ana_r \ud83c\udf35", "id": "1086068449917501446", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 36, "tweet_count": 7740, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "igormallard", "name": "Igor Mallard", "id": "238358413", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 329, "tweet_count": 72858, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Sr_bordigoni", "name": "Sr.Bordigoni", "id": "3394238441", "location": "Tamo andando por a\u00ed :)", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 181, "tweet_count": 7088, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "maestri_julia", "name": "J\u00fa Maestri", "id": "355239523", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 1405, "tweet_count": 69505, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Alejand21243373", "name": "pitufosalsero", "id": "988402601728335873", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 893, "tweet_count": 69352, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "IsraelNicolau", "name": "Israel Pavnic", "id": "219844572", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 1136, "tweet_count": 1549, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Pelusho25", "name": "Onix", "id": "742808296021581824", "location": "Ciudad de Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 2699, "tweet_count": 40298, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "juancarreno", "name": "Juan Carlos Carre\u00f1o", "id": "17549414", "public_metrics": {"followers_count": 1951, "following_count": 192, "tweet_count": 25125, "listed_count": 31}, "verified": false}, {"username": "AnakinScaletta", "name": "Spooky Gretel \ud83d\udc7b", "id": "930548448", "location": "See The Hand", "public_metrics": {"followers_count": 3605, "following_count": 3453, "tweet_count": 521335, "listed_count": 54}, "verified": false}, {"username": "batcomvontade", "name": "batman rei do pop dono da dc", "id": "1123709893930901512", "public_metrics": {"followers_count": 1999, "following_count": 1728, "tweet_count": 1245, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "tavares1958", "name": "Tavares", "id": "356403390", "public_metrics": {"followers_count": 3101, "following_count": 3183, "tweet_count": 215507, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "aerosteon1", "name": "aerosteon \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "452355897", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 156, "tweet_count": 17195, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CiudadanosCs", "name": "Ciudadanos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "19028805", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 512324, "following_count": 87475, "tweet_count": 195374, "listed_count": 3687}, "verified": true}, {"username": "Dragowon", "name": "\u0618", "id": "2309065007", "location": " \u210c\ud835\udd22\ud835\udd2b\ud835\udd2f\ud835\udd36", "public_metrics": {"followers_count": 3415, "following_count": 1253, "tweet_count": 154020, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "isabellg20", "name": "xupacabra", "id": "891001341912522754", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 175, "tweet_count": 164005, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EwelinPaturi", "name": "Ewelin Paturi", "id": "954524840513417217", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 416, "tweet_count": 3340, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "yonaspe44", "name": "ionas pereira matias", "id": "92260189", "location": "Sert\u00e3ozinho SP", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 1357, "tweet_count": 17104, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ACeperoo", "name": "\ud835\udc9c \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "745668882132836352", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 210, "tweet_count": 46464, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "VTMartins3", "name": "Vitorinha.", "id": "786242214829690880", "location": "Rj", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 475, "tweet_count": 40698, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "wsg2608", "name": "weder Sousa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2371133636", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 4171, "tweet_count": 19481, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Eduard242424", "name": "Eduardo", "id": "266010359", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 821, "tweet_count": 25461, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marmoreab", "name": "~\u043c\u043e\u044fe \u1d00\u0299~", "id": "2437319942", "location": "\ud83c\udfe1banfield~", "public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 1450, "tweet_count": 63506, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "RicardoCPrates", "name": "Ricardo C. Prates", "id": "324502422", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1675, "following_count": 2902, "tweet_count": 83291, "listed_count": 131}, "verified": false}, {"username": "CruzeiroPc", "name": "Pai Afro", "id": "2209099772", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 279, "tweet_count": 5645, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "r19s_", "name": "R\u00edos\u2122", "id": "1128800850", "location": "Confedera\u00e7\u00e3o do Equador", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 388, "tweet_count": 88765, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Lulu_Incompleta", "name": "Lulu- v\u00edcio de sonhar!", "id": "1146217608858996737", "public_metrics": {"followers_count": 6883, "following_count": 6675, "tweet_count": 28646, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "GeraldoWinter", "name": "\u13b6\u4e47\u5c3a\u5342\u3125\u15ea\u3116 \u5c71\u4e28\u51e0\u3112\u4e47\u5c3a \ud83d\udea9 \ud83d\udd06", "id": "119882619", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13241, "following_count": 8425, "tweet_count": 76029, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "crf_mariaaaa", "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd52", "id": "739633554410352640", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 385, "tweet_count": 14457, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "julia_alves19", "name": "julia", "id": "1135723593835454464", "location": "Rio de Janeiro/Rio Grande", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 1086, "tweet_count": 44525, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jhessiferreir", "name": "doen\u00e7a do sapo cego", "id": "1962512186", "location": "do mundo ", "public_metrics": {"followers_count": 10013, "following_count": 7258, "tweet_count": 19405, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "diasplasticos", "name": "Mamimi in wonderland", "id": "203346491", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 916, "tweet_count": 13558, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "gordolfis_", "name": "lu.u\u2727\ufe0e\u00b0 \uff61\uff9f\uff65 \u02d8\u1d4c\u02d8 *\u2727\uff61\uff9f\uff65", "id": "162141651", "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 1190, "tweet_count": 85246, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "SturtSilva", "name": "Sturt Silva \u262d \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "id": "217726883", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o del-Rei-Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 10662, "following_count": 8252, "tweet_count": 332719, "listed_count": 57}, "verified": false}, {"username": "lombrafran", "name": "francine", "id": "202958171", "location": "longe", "public_metrics": {"followers_count": 2212, "following_count": 1834, "tweet_count": 116669, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "Andredgzin", "name": "Andr\u00e9 Gomes Zimny", "id": "256079315", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 961, "tweet_count": 51703, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rodrigoprado", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f Rodrigo, o Prado", "id": "26808726", "location": "Brasil, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2392, "following_count": 3338, "tweet_count": 179787, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "maldys2006", "name": "Cristian Brito", "id": "755243755704295424", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 112, "tweet_count": 823, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "27edualipa", "name": "\u273fElo\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc9a King in Pink", "id": "860116921", "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 1257, "tweet_count": 290956, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "MoizaMoraes", "name": "MoizaM", "id": "1137981568071454720", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 732, "tweet_count": 7043, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nazamoura", "name": "Naza Moura \ud83d\udea9", "id": "74233435", "location": "Sao Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 3680, "following_count": 3958, "tweet_count": 21252, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "Rangel_Lucia", "name": "#EuAvisei", "id": "399092326", "location": "Brasilia DF", "public_metrics": {"followers_count": 4620, "following_count": 2132, "tweet_count": 484762, "listed_count": 32}, "verified": false}, {"username": "euonlineaki", "name": "\ud835\ude8e\ud835\ude9e\ud835\ude98\ud835\ude97\ud835\ude95\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8e\ud835\ude8a\ud835\ude94\ud835\ude92 \ud83c\udd98", "id": "766179978262278144", "location": "SP", "public_metrics": {"followers_count": 2843, "following_count": 3359, "tweet_count": 59547, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ALKHARTUM", "name": "Elis\ud83d\udea9\u2b50\ud83c\udf34", "id": "150611962", "location": "\ud83c\udf34Bahia \u2764 Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1400, "following_count": 3378, "tweet_count": 71151, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Cristiansaulse2", "name": "Un desconocido", "id": "732420168945684480", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 1995, "tweet_count": 1698, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "camica1001", "name": "Camila", "id": "53389063", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 149, "tweet_count": 14832, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EristevamSouza", "name": "Eristevam Souza", "id": "312010096", "location": "Paramoti - Cear\u00e1 - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 1403, "tweet_count": 54253, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "LiviaaOliiveira", "name": "L\u00edvia", "id": "899760299976339456", "location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 86, "tweet_count": 2232, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marcostormenta", "name": "J\u00falio da Havan Bolsominion Reverso", "id": "182791486", "location": "S\u00e3o Paulo Sp Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 701, "tweet_count": 173647, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "alcysio", "name": "Alcysio Hungria Canette", "id": "185025785", "location": "Niter\u00f3i", "public_metrics": {"followers_count": 21516, "following_count": 474, "tweet_count": 112885, "listed_count": 131}, "verified": false}, {"username": "andriiuu_16", "name": "Andrea S.G.", "id": "1958949230", "location": "Albacete", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 944, "tweet_count": 2544, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "behaviorandlaw", "name": "Behavior & Law", "id": "2331576912", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3710, "following_count": 380, "tweet_count": 4996, "listed_count": 45}, "verified": false}, {"username": "Erick_Ragnarson", "name": "Ragnar", "id": "748286505811120129", "location": "Andaluzia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 153, "tweet_count": 3486, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Nanny_rsss", "name": "\ud83d\udca3", "id": "1158207855964688384", "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 983, "tweet_count": 35188, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Emilymirella27", "name": "Emily \ud83d\udd25", "id": "907657805187907584", "public_metrics": {"followers_count": 2278, "following_count": 566, "tweet_count": 7346, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Gigymiller", "name": "Gigy pero no hadid", "id": "729065191", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 408, "tweet_count": 52744, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "ClickHole", "name": "ClickHole", "id": "2377815434", "public_metrics": {"followers_count": 485212, "following_count": 2, "tweet_count": 43844, "listed_count": 2048}, "verified": true}, {"username": "Marcussouza_", "name": "Thvive\ud83d\ude07", "id": "3000982696", "location": "errejota, bxd", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 1069, "tweet_count": 17857, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Aluno95328726", "name": "Aluno\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddee", "id": "1326982028", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 2569, "following_count": 3372, "tweet_count": 53339, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "luciano_hang", "name": "", "id": "36411489", "public_metrics": {"followers_count": 332810, "following_count": 75, "tweet_count": 6796, "listed_count": 268}, "withheld": {"country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "verified": false}, {"username": "kelvinalbra", "name": "Kelvin\ud83d\udd31", "id": "494326279", "location": "D.R. - Santo Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 325, "tweet_count": 41971, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "sinaloahoy", "name": "sinaloahoy.com.mx", "id": "1114707324", "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 118, "tweet_count": 169337, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "surtada00000", "name": "Hey", "id": "720061356859342848", "location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 100, "tweet_count": 784, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "santatonha", "name": "banhoquente", "id": "37042633", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 84, "tweet_count": 13542, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "denisemustafa", "name": "Mustafa #13 #LulaPresidente", "id": "26791255", "location": "iPhone: 0.000000,0.000000", "public_metrics": {"followers_count": 3199, "following_count": 1884, "tweet_count": 109496, "listed_count": 64}, "verified": false}, {"username": "ClaudiaSLeitao", "name": "Cl\u00e1udia Leit\u00e3o", "id": "242010147", "location": "Fortaleza", "public_metrics": {"followers_count": 2984, "following_count": 2498, "tweet_count": 36800, "listed_count": 33}, "verified": false}, {"username": "HistorianPseudo", "name": "Le Jacobin Uruguayen", "id": "1065813319334940673", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 286, "tweet_count": 70177, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mlkconfia", "name": "NEUR\u00d3TICO", "id": "1044622075112169473", "location": "Inglaterra, Reino Unido", "public_metrics": {"followers_count": 2776, "following_count": 2385, "tweet_count": 80558, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Telemundo49", "name": "Telemundo 49", "id": "121587685", "location": "Tampa, FL", "public_metrics": {"followers_count": 7401, "following_count": 362, "tweet_count": 26916, "listed_count": 57}, "verified": true}, {"username": "LetraRoja2", "name": "@LetraRoja", "id": "1106590544489267202", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 7788, "following_count": 258, "tweet_count": 54304, "listed_count": 56}, "verified": false}, {"username": "Cinthia_ccfz", "name": "Democracia Sempre ! Fake \u00e9 crime!", "id": "771001733107552257", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 1303, "tweet_count": 39767, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Musacdzinha", "name": "Luiz theALUCARD born in French Marselha", "id": "357180934", "location": "Brasil e Los Angeles", "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 4577, "tweet_count": 4360, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "MarliNogueira13", "name": "Marli Nogueira", "id": "1134206371178713089", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 376, "tweet_count": 90029, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MariAlexx8", "name": "MariAlex \ud83d\udea9", "id": "1146760559376949249", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 476, "tweet_count": 1504, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "itadck", "name": "italo", "id": "3415862903", "public_metrics": {"followers_count": 5096, "following_count": 4851, "tweet_count": 173913, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "slow72842708", "name": "slow", "id": "1040337167199948800", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 176, "tweet_count": 1411, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "higorfrazao", "name": "Petista Goiano 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "96015840", "location": "Jardim Itaipu, Goi\u00e2nia", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 562, "tweet_count": 21628, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "xxeeza", "name": "\u2727 \u00b0\uff65:(=\u272a \u11ba \u272a=):\uff65\u00b0 \u2727", "id": "263788975", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 630, "tweet_count": 19259, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tracyeahh", "name": "Consuela \ud83c\udf38", "id": "346221944", "location": "Santiago Metropolitan Region, ", "public_metrics": {"followers_count": 2498, "following_count": 2652, "tweet_count": 118301, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "lorrandl", "name": "Lorran", "id": "956033087116365825", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 797, "tweet_count": 15389, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nitalma", "name": "Nitalma", "id": "28220579", "public_metrics": {"followers_count": 1906, "following_count": 2910, "tweet_count": 36191, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "dioniscame", "name": "Yenny caniza", "id": "631276273", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 523, "tweet_count": 10797, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "680carlos", "name": "Carlos Martini", "id": "212204767", "public_metrics": {"followers_count": 303966, "following_count": 571, "tweet_count": 9978, "listed_count": 122}, "verified": false}, {"username": "MaryseGJ", "name": "Maryse GJ\ud83c\udf3f", "id": "952212357698203649", "location": "Fran\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 1731, "following_count": 1125, "tweet_count": 80963, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "julisbeatriz", "name": "Julis is d3ad", "id": "75169852", "location": "Florian\u00f3polis", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 268, "tweet_count": 81757, "listed_count": 63}, "verified": false}, {"username": "TedaldiP", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udfe0 Pedr\u00e3o do NOVO \ud83d\udfe0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "742800084082036737", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 336, "tweet_count": 68173, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jpibarrag", "name": "Pablo Ibarra \ud83d\udca5\ud83e\ude90\u26bd\ufe0f", "id": "1851415027", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 2393, "tweet_count": 12365, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mayravilha", "name": "cansada de guerra \u00e9 13\u2b50 e TETRA", "id": "67475869", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 434, "tweet_count": 93015, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "LaVerdadOculta1", "name": "La verdad oculta", "id": "297663283", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 11429, "following_count": 101, "tweet_count": 166663, "listed_count": 176}, "verified": false}, {"username": "averaquiroz", "name": "Andr\u00e9s Vera Quiroz", "id": "2226123904", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 223, "tweet_count": 70336, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "IdeasInfancia", "name": "Fundaci\u00f3n Ideas para la Infancia", "id": "3022564030", "location": "Bustamante 26 ProvidenciaChile", "public_metrics": {"followers_count": 2405, "following_count": 1044, "tweet_count": 4168, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "malungorei", "name": "Renato Lira 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9\ud83c\udfb8\ud83c\udf7a \ud83d\udca2\u270a\ud83c\udffd", "id": "567789577", "location": "Terra Redonda", "public_metrics": {"followers_count": 6939, "following_count": 6922, "tweet_count": 577288, "listed_count": 45}, "verified": false}, {"username": "60Joaozinho", "name": "Lula livre_paredes tem ouvido_keroLike", "id": "1101901436584185856", "location": "P\u00f4rto alegre", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 632, "tweet_count": 6344, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "bng2617", "name": "\ud83d\udc1d \ud83e\udd8b FOV \ud83e\udd8b \ud83d\udc1d \u2764 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \u2764", "id": "2175613031", "location": "\ud83c\udfb6\ud83c\udf08\ud83c\udfb6\ud83c\udf8b\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83c\udf8b", "public_metrics": {"followers_count": 5931, "following_count": 2554, "tweet_count": 364147, "listed_count": 65}, "verified": false}, {"username": "7Viniciushr", "name": "Blaugrana", "id": "1094515650985410560", "location": "Santo Ant\u00f4nio do Descoberto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 47, "tweet_count": 2704, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ESPNBrasil", "name": "ESPN Brasil", "id": "51124892", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3063801, "following_count": 28, "tweet_count": 809022, "listed_count": 4714}, "verified": true}, {"username": "AlcinaReis1", "name": "Alcina Reis \u270d CONTE\u00daDO MS", "id": "1108759108272951297", "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 2187, "tweet_count": 10193, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "margotkares", "name": "margot", "id": "151068233", "location": "santiago de chile", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 321, "tweet_count": 8126, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eangelhv", "name": "enrique", "id": "134272435", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 946, "tweet_count": 39633, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Vanessa61637487", "name": "Vanessa\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "1109113416004878336", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 844, "tweet_count": 40425, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "A_Tout_Pique", "name": "ici_ou_l\u00e0", "id": "898433837209747456", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 651, "tweet_count": 23046, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Vil_vbm", "name": "Vilmara", "id": "1113832412990070784", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 67, "tweet_count": 1728, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BlogdoNoblat", "name": "Blog do Noblat", "id": "16794066", "public_metrics": {"followers_count": 1182870, "following_count": 429, "tweet_count": 332301, "listed_count": 4884}, "verified": true}, {"username": "weltleid_", "name": "Carla St\u00f6tzel\ud83d\udc00", "id": "972826473978630146", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 87, "tweet_count": 6033, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SandroTeles777", "name": "Sandro Teles \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2965839401", "location": "Brasil \ud83d\udd3a\ufe0f\ud83e\udd8e", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 1311, "tweet_count": 1788, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GilbertoChagas", "name": "Gilberto Chagas Jr", "id": "1684216843", "location": "Duque de Caxias", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 505, "tweet_count": 6615, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "licattaorne", "name": "ornelikk", "id": "890401724481101824", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 273, "tweet_count": 9726, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "RayPires_18", "name": "_Ray_\u2764", "id": "953357627504971781", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 1769, "tweet_count": 30801, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Geekord", "name": "Geekord", "id": "885665144025559040", "location": "Un lugar de Internet.", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 601, "tweet_count": 31322, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "missdioroficial", "name": "famosinha do pantanal", "id": "308025998", "public_metrics": {"followers_count": 4797, "following_count": 1647, "tweet_count": 116969, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "_pindiosal_", "name": "Ich hei\u00dfe \u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "65668120", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 475, "tweet_count": 327, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Andrukov", "name": "Marcelo Andrukov \u270a\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa #ForaBolsonaro genocida", "id": "16249450", "location": "Barueri, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1774, "following_count": 2161, "tweet_count": 49200, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "cadrix5", "name": "#LulaPresidente2022 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "2216821068", "location": "Ilha de Lost( SLZ-MA)", "public_metrics": {"followers_count": 4414, "following_count": 1027, "tweet_count": 252637, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "Doralicemanzato", "name": "Doralice\u2462\u2467", "id": "1088072905995497478", "public_metrics": {"followers_count": 2843, "following_count": 2004, "tweet_count": 3395, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "vanessasoaresc4", "name": "Vanessa Carvalho", "id": "847183396275138562", "public_metrics": {"followers_count": 21964, "following_count": 1791, "tweet_count": 100702, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "_dazmia", "name": "ANAID", "id": "779595876", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 687, "tweet_count": 19695, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "OrusDa", "name": "Orus da Silva", "id": "1079007704981622785", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 1777, "tweet_count": 30542, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "camiloandres_07", "name": "Camilo A.", "id": "544838424", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 255, "tweet_count": 24646, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "hookdump", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "id": "6558552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "verified": false}, {"username": "feffylovesyou", "name": "Feffy loves you", "id": "1016752770018357248", "location": "Glasgow - Scotland", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 285, "tweet_count": 3154, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jucalima1", "name": "JUCA LIMA", "id": "58926756", "location": "barueri/sp/ brasil", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 751, "tweet_count": 3447, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CarlosG30291609", "name": "Carlos Guti\u00e9rrez", "id": "1065706325131370497", "location": "La Habana Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 212, "tweet_count": 694, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LaMoleculaD", "name": "La Mol\u00e9cula De Al Lado", "id": "706301490063941633", "location": "V\u00eda L\u00e1ctea", "public_metrics": {"followers_count": 8622, "following_count": 7048, "tweet_count": 598039, "listed_count": 14}, "verified": false}], "tweets": [{"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173712129763004417"], "id": "1173712129763004417", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 33, "probability": 0.9567, "type": "Other", "normalized_text": "You Need To Calm Down"}, {"start": 37, "end": 38, "probability": 0.7806, "type": "Other", "normalized_text": "Me"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.8671, "type": "Other", "normalized_text": "Lover"}, {"start": 103, "end": 126, "probability": 0.9574, "type": "Other", "normalized_text": "Is Nice To Have a Friend"}, {"start": 141, "end": 162, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Soon You'll Get Better"}, {"start": 233, "end": 242, "probability": 0.5361, "type": "Other", "normalized_text": "LONDON BOY"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:35:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 13, "like_count": 191, "quote_count": 4}, "text": "Entiendo que You Need To Calm Down y Me! sean m\u00e1s skips que el resto de Lover, incluso podr\u00eda entender Is Nice To Have a Friend (por rara) y Soon You'll Get Better (porque a veces no estamos en mood suicida) PERO CU\u00c1NDO FUERON SKIPS LONDON BOY Y I FORGOT THAT YOU EXISTED GENTEE.", "author_id": "389064898"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/1i0j2b5HcV", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1i0j2b5HcV", "media_key": "3_1173356955257180163"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.6261, "type": "Person", "normalized_text": "myrella"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.8161, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 191, "end": 194, "probability": 0.7297, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173356965038309378"], "id": "1173356965038309378", "created_at": "2019-09-15T22:04:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2330, "reply_count": 121, "like_count": 7785, "quote_count": 1871}, "text": "Sabemos que o suic\u00eddio \u00e9 algo s\u00e9rio, mas myrella era apenas uma menina de 10 anos que estava sofrendo,  Que deus a perdoe porque s\u00f3 Deus pode entender o que se passava naquela cabecinha. Que Deus conforte minha amiga e a fam\u00edlia vilela.\ud83d\ude07\ud83d\ude22\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\u26b0\ufe0f https://t.co/1i0j2b5HcV", "author_id": "1097940989468205059"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/peP6N16Om6", "expanded_url": "https://twitter.com/alfonso_m92/status/1173374621464350722/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/peP6N16Om6", "media_key": "3_1173374616959684614"}], "mentions": [{"start": 100, "end": 116, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173374621464350722"], "id": "1173374621464350722", "created_at": "2019-09-15T23:14:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 847, "quote_count": 1}, "text": "Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https://t.co/peP6N16Om6", "author_id": "184739771"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173708576717770755"], "id": "1173708576717770755", "created_at": "2019-09-16T21:21:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 24, "like_count": 689, "quote_count": 14}, "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "248890506"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/tQ7bTyHXz8", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 66, "probability": 0.7838, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterarioAmazon2019"}, {"start": 114, "end": 125, "probability": 0.7184, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 35, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 67, "tag": "PremioLiterarioAmazon2019"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173488271164395522"], "id": "1173488271164395522", "created_at": "2019-09-16T06:46:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Juego terminado \ud83c\udfb2\nDe @ConchiAragonP\nOpta #PremioLiterarioAmazon2019\n\n \ud83d\udc49 https://t.co/tQ7bTyHXz8\n\n\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\nUn juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb", "author_id": "4045324043"}, {"entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/Wv6HePvIGR", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.5175, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.9169, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedras"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.9085, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173550418925903872"], "id": "1173550418925903872", "created_at": "2019-09-16T10:53:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 34, "like_count": 1494, "quote_count": 31}, "text": "De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedras, mesmo local onde Queiroz se escondeu antes de vir a S\u00e3o Paulo\n\nhttps://t.co/Wv6HePvIGR", "author_id": "19593634"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173719487687929857"], "id": "1173719487687929857", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.5158, "type": "Other", "normalized_text": "ranked"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:05:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No me merezco la gente que me toca en ranked de verdad que no", "author_id": "3164897727"}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/K0VzVrntwz", "expanded_url": "https://bit.ly/2mcuinV", "display_url": "bit.ly/2mcuinV", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 62, "probability": 0.4757, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 64, "end": 65, "probability": 0.4722, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 68, "end": 79, "probability": 0.4325, "type": "Other", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.9239, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedras"}, {"start": 149, "end": 155, "probability": 0.2857, "type": "Place", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 193, "end": 201, "probability": 0.9654, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173558681084080128"], "id": "1173558681084080128", "created_at": "2019-09-16T11:26:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 23, "like_count": 1211, "quote_count": 25}, "text": "De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedras, mesmo local onde Queiroz se escondeu antes de se refugiar em S\u00e3o Paulo https://t.co/K0VzVrntwz", "author_id": "40548874"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/CCxY3xIvFL", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173699397110116354"], "id": "1173699397110116354", "created_at": "2019-09-16T20:45:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/CCxY3xIvFL", "author_id": "79758292"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/0RE869VyM8", "expanded_url": "https://twitter.com/natitita/status/1173229881657843713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0RE869VyM8", "media_key": "3_1173229878919008256"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9619, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173229881657843713"], "id": "1173229881657843713", "created_at": "2019-09-15T13:39:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 44, "like_count": 1077, "quote_count": 33}, "text": "Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?? Es una ENFERMEDAD! Por eso despu\u00e9s salen a comentar puras we\u00e1s cuando alguien se suicida https://t.co/0RE869VyM8", "author_id": "22585744"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173553113053237249"], "id": "1173553113053237249", "created_at": "2019-09-16T11:04:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 68, "like_count": 3975, "quote_count": 68}, "text": "O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "57771039"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173682420530470914"], "id": "1173682420530470914", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.9464, "type": "Organization", "normalized_text": "PSD"}]}, "created_at": "2019-09-16T19:37:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "text": "Esta coisa de fazerem com que o \u00fanico debate que passa em todas as TV seja entre PS e PSD est\u00e1 um bocado ultrapassado, n\u00e3o acham? J\u00e1 se matou isso em 2015. N\u00e3o vale a pena insistir.", "author_id": "879663520622804992"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173704069178896384"], "id": "1173704069178896384", "created_at": "2019-09-16T21:03:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "gli incidenti che oggi hanno coinvolto pedoni e ciclisti sono 10: 4 ciclisti e 6 pedoni, 1 ferito in codice rosso, 2 morti fra cui un probabile suicida. I link nei prossimi tweet\n#stragequotidiana @paola_demicheli", "entities": {"mentions": [{"start": 197, "end": 213, "username": "paola_demicheli", "id": "461306712"}], "hashtags": [{"start": 179, "end": 196, "tag": "stragequotidiana"}]}, "author_id": "925437584"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/QBjZtgarpm", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.7698, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 189, "end": 195, "probability": 0.4773, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 238, "end": 253, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 84, "tag": "Marielle"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173574228496572416"], "id": "1173574228496572416", "created_at": "2019-09-16T12:27:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 10, "like_count": 436, "quote_count": 7}, "text": "A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles eram chefes de mil\u00edcia que atuava justamente no local no se escondeu Queiroz, o assessor que comandava os laranjas de Fl\u00e1vio Bolsonaro.\n\nhttps://t.co/QBjZtgarpm", "author_id": "626725650"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/dzcYMqjeuX", "expanded_url": "https://twitter.com/iamjuan_1001/status/1173252311134720000", "display_url": "twitter.com/iamjuan_1001/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.5156, "type": "Other", "normalized_text": "NA"}, {"start": 70, "end": 79, "probability": 0.4622, "type": "Other", "normalized_text": "Serotonina"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173677212115095554"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173252311134720000"}], "id": "1173677212115095554", "created_at": "2019-09-16T19:17:07.000Z", "geo": {"place_id": "04cb31bae3b3af93"}, "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 8, "like_count": 144, "quote_count": 3}, "text": "La depresi\u00f3n es una enfermedad real que se da por deficiencia de NA y Serotonina a nivel central. Hay que gente que est\u00e1 deprimida y tiene que buscar ayuda pues hay riesgo de autolisis y catatonia. Deber\u00edan EDUCARSE antes de hacer estas im\u00e1genes y no ser tan irresponsables. https://t.co/dzcYMqjeuX", "author_id": "53145189"}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/qRNdhyS8qs", "expanded_url": "https://twitter.com/thedepthsbeIow/status/1172441438535110666/video/1", "display_url": "twitter.com/thedepthsbeIow\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173399283254681601"], "id": "1173399283254681601", "created_at": "2019-09-16T00:52:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8781, "reply_count": 457, "like_count": 29778, "quote_count": 1206}, "text": "agrot\u00f3xico n\u00e3o faz mal n\u00e3o po\n\na amora:  https://t.co/qRNdhyS8qs", "author_id": "1146890600953929740"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/tmwWkseFBQ", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/gato-suicida-meme-peru-ricardo-arjona/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/gato-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/gato-suicida-meme-peru-ricardo-arjona/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173703252417961985"], "id": "1173703252417961985", "created_at": "2019-09-16T21:00:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "text": "La reacci\u00f3n del gato gener\u00f3 los gritos desesperados de los transe\u00fantes y seguramente de uno que otro internauta.   https://t.co/tmwWkseFBQ", "author_id": "25401359"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173687270542585859"], "id": "1173687270542585859", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.545, "type": "Organization", "normalized_text": "pantera negra"}]}, "created_at": "2019-09-16T19:57:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "pantera negra tem tr\u00eas oscars", "author_id": "1119728464960028672"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173716407814643712"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173711290965155840"}], "id": "1173716407814643712", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.7242, "type": "Other", "normalized_text": "Juli\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:52:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@aabiroda *ten\u00e9 cuidado Juli\u00e1n * ups quien dijo eso eh se pasan...", "in_reply_to_user_id": "1150112501469712385", "author_id": "1137846525248364545"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173304763796066304"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "id": "1173304763796066304", "created_at": "2019-09-15T18:37:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 28, "like_count": 1339, "quote_count": 7}, "text": "No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "author_id": "2597010860"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173563983044972544"], "id": "1173563983044972544", "created_at": "2019-09-16T11:47:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "\"QUEM QUER SE MATAR N\u00c3O AVISA\"\nAVISA SIM!\nEm forma de Meme, em Letras de m\u00fasicas, em Sumi\u00e7os, avisa em Forma de Brincadeira, Texto de Internet, Queixas Ignoradas. \n\nO que o suicida mais faz \u00e9 avisar, pedir socorro e IMPLORAR ajuda. \n\nN\u00e3o ignore os sinais!!", "author_id": "417797441"}, {"entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/wnBvSx8LTt", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1173576232765743105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wnBvSx8LTt", "media_key": "3_1173576225933156352"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9355, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 22, "end": 27, "probability": 0.6926, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.8747, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6759, "type": "Person", "normalized_text": "Taika"}, {"start": 267, "end": 269, "probability": 0.8951, "type": "Organization", "normalized_text": "MTV"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173576232765743105"], "id": "1173576232765743105", "created_at": "2019-09-16T12:35:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 20, "like_count": 214, "quote_count": 27}, "text": "Taika Waititi diz que Marvel n\u00e3o sabia do envolvimento do mesmo em Esquadr\u00e3o Suicida.\n\n\u201cBem, eles n\u00e3o sabiam at\u00e9 agora, cara\u201d, disse Taika com uma risada. \u201cEu n\u00e3o sei, n\u00e3o sei o que vai acontecer. Eu n\u00e3o sei sobre nada\u201d, completou o diretor, sobre o seu papel.\n\nVia: MTV https://t.co/wnBvSx8LTt", "author_id": "1076971229515530241"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172544666715217920"], "id": "1172544666715217920", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 40, "probability": 0.5076, "type": "Other", "normalized_text": "Almirante Arancibia"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.4343, "type": "Other", "normalized_text": "Portuaria"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4198, "type": "Other", "normalized_text": "Valpo"}]}, "created_at": "2019-09-13T16:16:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 600, "like_count": 887, "quote_count": 118}, "text": "Es inaceptable que Ex Almirante Arancibia siendo miembro del Directorio de la Empresa Portuaria de Valpo permanezca en el cargo habiendo firmado inserci\u00f3n pagada el 11 de Septiembre donde se tergiversa la historia y faltan a la verdad.", "author_id": "58946189"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/BDcMrXyFFM", "expanded_url": "https://twitter.com/atabenli/status/1173523790107725824/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BDcMrXyFFM", "media_key": "7_1173523745727819776"}]}, "lang": "tr", "edit_history_tweet_ids": ["1173523790107725824"], "id": "1173523790107725824", "created_at": "2019-09-16T09:07:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 248, "like_count": 9917, "quote_count": 340}, "text": "Koskoca kediyim beni ezecek hali yok ya https://t.co/BDcMrXyFFM", "author_id": "296150557"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173664587008434176"], "id": "1173664587008434176", "created_at": "2019-09-16T18:26:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "En estas vacaciones, casi jodo un vidrio con mi propia cabeza, un port\u00f3n con la camioneta y saber que m\u00e1s que no me acuerdo...", "author_id": "1206713154"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/i0Ac6VGX8X", "expanded_url": "https://twitter.com/c4jimenez/status/1173678464249077762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i0Ac6VGX8X", "media_key": "3_1173678456640540672"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.7314, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "mentions": [{"start": 133, "end": 146, "username": "GobMilpaAlta", "id": "864245690"}, {"start": 183, "end": 192, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173678464249077762"], "id": "1173678464249077762", "created_at": "2019-09-16T19:22:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 6, "like_count": 188, "quote_count": 4}, "text": "SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u00edvico de @GobMilpaAlta \nNADIE lo NOT\u00d3 hasta q un agente de @SSP_CDMX q llevaba a otro detenido por orinar, lo hall\u00f3 MUERTO el viernes.\n@PGJDF_CDMX investiga https://t.co/i0Ac6VGX8X", "author_id": "95338132"}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/fmVT8e3ViI", "expanded_url": "https://www.sopitas.com/entretenimiento/james-gunn-elenco-suicide-squad-2-joaquin-cosio-john-cena/", "display_url": "sopitas.com/entretenimient\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sopitas.com/cine-y-tv/james-gunn-elenco-suicide-squad-2-joaquin-cosio-john-cena/"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.5543, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 63, "end": 75, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 138, "end": 147, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 153, "end": 167, "probability": 0.7566, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 38, "end": 52, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 168, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172798137897037825"], "id": "1172798137897037825", "created_at": "2019-09-14T09:04:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 4, "like_count": 488, "quote_count": 2}, "text": "\u00a1Power mexicano! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nJoaqu\u00edn Cos\u00edo (@cosio_joaquin) se une a Margot Robbie, John Cena, Idris Elba, entre otros, al Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn \ud83c\udfac\n\n#TheSuicideSquad \n\nhttps://t.co/fmVT8e3ViI", "author_id": "3362741"}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/Mh2dJA4I9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1172610473977614336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mh2dJA4I9Q", "media_key": "3_1172610441782190080"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/Mh2dJA4I9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1172610473977614336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mh2dJA4I9Q", "media_key": "3_1172610455103246336"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.7867, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9562, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172610473977614336"], "id": "1172610473977614336", "created_at": "2019-09-13T20:38:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 27, "like_count": 725, "quote_count": 90}, "text": "A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de 2021. https://t.co/Mh2dJA4I9Q", "author_id": "861063790070288384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/kbktsYVNXs", "expanded_url": "https://twitter.com/NTN24ve/status/1173706392789749762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kbktsYVNXs", "media_key": "3_1173706376297820160"}], "annotations": [{"start": 181, "end": 186, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 7, "end": 22, "username": "CEBerrizbeitia", "id": "99045609"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "AHORA"}, {"start": 189, "end": 195, "tag": "16Sep"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173706392789749762"], "id": "1173706392789749762", "created_at": "2019-09-16T21:13:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 62, "like_count": 176, "quote_count": 28}, "text": "#AHORA @CEBerrizbeitia: \"Aqu\u00ed nadie dijo que el cese de la usurpaci\u00f3n iba a durar 30 d\u00edas, 90 d\u00edas. Los que est\u00e1n desesperado aqu\u00ed son ellos. El \u00fanico que tiene un problema aqu\u00ed es Maduro\" #16Sep https://t.co/kbktsYVNXs", "author_id": "200267797"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173008120098021376"], "id": "1173008120098021376", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8024, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 15, "end": 16, "probability": 0.937, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.7685, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8746, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.8678, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "created_at": "2019-09-14T22:58:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 13, "like_count": 1258, "quote_count": 8}, "text": "Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOGO JODER JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJJAAJJAA", "author_id": "1637402383"}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/QDXeIM7cEK", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html?utm_campaign=a82c205cfb-EMAIL_CAMPAIGN_2018_08_12_08_43_COPY_01&utm_medium=email&utm_source=Newsletter%20CASTELLANO&utm_term=0_0009272682-a82c205cfb-287336449", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html?utm_campaign=a82c205cfb-EMAIL_CAMPAIGN_2018_08_12_08_43_COPY_01&utm_medium=email&utm_source=Newsletter%20CASTELLANO&utm_term=0_0009272682-a82c205cfb-287336449"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3605, "type": "Other", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 97, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172809201439203328"], "id": "1172809201439203328", "created_at": "2019-09-14T09:47:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 15, "like_count": 273, "quote_count": 4}, "text": "Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que tiene el se\u00f1or S\u00e1nchez para volver al viejo sistema bipartidista + https://t.co/QDXeIM7cEK", "author_id": "834342133"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/4f638WajNa", "expanded_url": "https://www-aciprensa-com.cdn.ampproject.org/v/s/www.aciprensa.com/amp/recursos/trastornos-piscologicos-en-mujeres-que-han-abortado-22?amp_js_v=a2&amp_gsa=1&usqp=mq331AQEKAFwAQ%3D%3D#aoh=15686500833968&referrer=https%3A%2F%2Fwww.google.com&amp_tf=De%20%251%24s&ampshare=https%3A%2F%2Fwww.aciprensa.com%2Frecursos%2Ftrastornos-piscologicos-en-mujeres-que-han-abortado-22", "display_url": "www-aciprensa-com.cdn.ampproject.org/v/s/www.acipre\u2026"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/UL9OWENZTM", "expanded_url": "https://twitter.com/JulietaSagnay/status/1173578420606910470", "display_url": "twitter.com/JulietaSagnay/\u2026"}], "annotations": [{"start": 219, "end": 234, "probability": 0.7344, "type": "Place", "normalized_text": "EcuadorEsProvida"}], "mentions": [{"start": 201, "end": 217, "username": "AsambleaEcuador", "id": "56502954"}], "hashtags": [{"start": 218, "end": 235, "tag": "EcuadorEsProvida"}, {"start": 236, "end": 254, "tag": "SalvemosLas2Vidas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173633684253138944"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173578420606910470"}], "id": "1173633684253138944", "created_at": "2019-09-16T16:24:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "Depresi\u00f3n -y su \"complicaci\u00f3n\" + grave (suicidio)- \u2b07\ufe0f + vidas de lo q se cree. El Aborto \u2b06\ufe0f 7 veces + el riesgo suicida.\u00bfPorq exponer nuestras mujeres a muertes, no s\u00f3lo r\u00e1pidas, sino en lenta agon\u00eda? @AsambleaEcuador #EcuadorEsProvida #SalvemosLas2Vidas\nhttps://t.co/4f638WajNa https://t.co/UL9OWENZTM", "author_id": "997174904624762880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/EgSnAHXBgG", "expanded_url": "https://twitter.com/d3byaguiar/status/1173713791093264386/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EgSnAHXBgG", "media_key": "3_1173713664358178818"}, {"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/EgSnAHXBgG", "expanded_url": "https://twitter.com/d3byaguiar/status/1173713791093264386/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EgSnAHXBgG", "media_key": "3_1173713664337162240"}, {"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/EgSnAHXBgG", "expanded_url": "https://twitter.com/d3byaguiar/status/1173713791093264386/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EgSnAHXBgG", "media_key": "3_1173713664333012993"}, {"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/EgSnAHXBgG", "expanded_url": "https://twitter.com/d3byaguiar/status/1173713791093264386/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EgSnAHXBgG", "media_key": "3_1173713664349749249"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173713791093264386"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173713017206378497"}], "id": "1173713791093264386", "created_at": "2019-09-16T21:42:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "4. Tenho muito orgulho sabe \u270a\ud83e\udd7a https://t.co/EgSnAHXBgG", "in_reply_to_user_id": "1155140152114798592", "author_id": "1155140152114798592"}, {"entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/uiHjmOwP9t", "expanded_url": "https://twitter.com/Marifujarra/status/1173293432984526848", "display_url": "twitter.com/Marifujarra/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 31, "probability": 0.8694, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos"}, {"start": 145, "end": 152, "probability": 0.9654, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Jos\u00e9"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173591687777665025"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173293432984526848"}], "id": "1173591687777665025", "created_at": "2019-09-16T13:37:17.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 17, "like_count": 393, "quote_count": 132}, "text": "- estudou em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos?\n\n-sim\n\n-j\u00e1 saiu da aula sexta e foi da um rolezinho na pra\u00e7a de alimenta\u00e7\u00e3o do colinas?\n\n-n\u00e3o \n\n- e estudou em S\u00e3o Jos\u00e9? https://t.co/uiHjmOwP9t", "author_id": "1108436674588168192"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/PAEsrrup7J", "expanded_url": "https://twitter.com/GotTalentES/status/1173703753276502016", "display_url": "twitter.com/GotTalentES/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173712250055663616"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173703753276502016"}], "id": "1173712250055663616", "created_at": "2019-09-16T21:36:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 3, "like_count": 444, "quote_count": 3}, "text": "peroo ???? que mi \u00fanico talento a su edad era comer arena sin atragantarme https://t.co/PAEsrrup7J", "author_id": "1327736652"}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/4h771qEjmC", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1173660145487876098/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4h771qEjmC", "media_key": "3_1173660141444575232"}], "annotations": [{"start": 217, "end": 225, "probability": 0.636, "type": "Place", "normalized_text": "Cateriano"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "PanoramaPTV", "id": "396751441"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173660145487876098"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173420233761132544"}], "id": "1173660145487876098", "created_at": "2019-09-16T18:09:18.000Z", "geo": {"place_id": "00c39537733fa112"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "text": "@Omarquesadamart @PanoramaPTV jajajajaaaa ya van 583 denuncias de la banda criminal aprista \"encabezada\" x el delincuente y suicida AG ratalan garcia y los codinomes apristas \ncastelo\nsipan\npastor alem\u00e1n\nen contra de Cateriano y todos han acabado en la basura\nhampon omar https://t.co/4h771qEjmC", "in_reply_to_user_id": "783471864", "author_id": "406433712"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173713323315142656"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173713030229762049"}], "id": "1173713323315142656", "created_at": "2019-09-16T21:40:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Pedro_Loth ja aconteceu isso e eu ainda qro um pato", "in_reply_to_user_id": "1082867641730113537", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pedro_loth", "id": "1452236378478161925"}]}, "author_id": "1037869669154283521"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173656573769596928"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173420233761132544"}], "id": "1173656573769596928", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.5153, "type": "Other", "normalized_text": "Panorama"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "PanoramaPTV", "id": "396751441"}]}, "created_at": "2019-09-16T17:55:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "text": "@Omarquesadamart @PanoramaPTV Panorama Aprista 100% se dedico a buscarle las 5 patas al gato . que espera cateriano para mostrarle sus cuentas ., ense\u00f1eles como se hace y no como el suicida cobarde ., que siempre decia me allano a todas las investigaciones , y luego miles de habeas corpus.", "in_reply_to_user_id": "783471864", "author_id": "3345037991"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/yUQKlGVBAt", "expanded_url": "https://twitter.com/iamjuan_1001/status/1173252311134720000", "display_url": "twitter.com/iamjuan_1001/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173713274766057483"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173252311134720000"}], "id": "1173713274766057483", "created_at": "2019-09-16T21:40:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "He pensado en esta imagen y he llegado a la conclusi\u00f3n de que es una basura. Por culpa de cosas as\u00ed luego la gente se lleva las manos a la cabeza cuando alguien con todas esas cosas se suicida. \"\u00bfC\u00f3mo ha podido pasar?\". Porque no ten\u00e9is ni puta idea de lo que es la depresi\u00f3n. https://t.co/yUQKlGVBAt", "author_id": "986561016661147648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/FGSDG8J9wb", "expanded_url": "https://twitter.com/iamjuan1001/status/1173252311134720000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FGSDG8J9wb", "media_key": "3_1173252303006183425"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173252311134720000"], "id": "1173252311134720000", "created_at": "2019-09-15T15:08:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6751, "reply_count": 421, "like_count": 26358, "quote_count": 4940}, "text": "Tomen un poco de su tiempo, para pensar en esta imagen. https://t.co/FGSDG8J9wb", "author_id": "4258126635"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/8Fw3yx5vsc", "expanded_url": "https://catracalivre.com.br/cidadania/aluna-se-suicida-apos-ser-expulsa-de-aula-por-causa-de-menstruacao/", "display_url": "catracalivre.com.br/cidadania/alun\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://catracalivre.com.br/cidadania/aluna-se-suicida-apos-ser-expulsa-de-aula-por-causa-de-menstruacao/"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173711402831372291"], "id": "1173711402831372291", "created_at": "2019-09-16T21:32:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 7, "like_count": 47, "quote_count": 5}, "text": "Ao ver o sangue na cal\u00e7a, a professora chamou a menina de \u201csuja\u201d e a expulsou da aula.\n\nhttps://t.co/8Fw3yx5vsc", "author_id": "18938394"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/4PjpyxJ9QF", "expanded_url": "https://uol.page.link/x4MSF", "display_url": "uol.page.link/x4MSF"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 35, "end": 49, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173701161041518608"], "id": "1173701161041518608", "created_at": "2019-09-16T20:52:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 21, "like_count": 133, "quote_count": 6}, "text": "Witzel sanciona lei em homenagem a Marielle Franco https://t.co/4PjpyxJ9QF", "author_id": "70799317"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173640370988752897"], "id": "1173640370988752897", "created_at": "2019-09-16T16:50:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 9, "like_count": 240, "quote_count": 4}, "text": "\u00c9 um lance engra\u00e7ado como progredir na arte faz a gente aprender o valor da simplicidade e da s\u00edntese enquanto o grande p\u00fablico quer cada vez mais detalhamento, polui\u00e7\u00e3o e a impress\u00e3o que o artista se matou mais de um ano em cima da folha pra entregar a obra", "author_id": "35926222"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173704950293176321"], "id": "1173704950293176321", "created_at": "2019-09-16T21:07:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Que tristeza meu Deus esse menina de 10 anos q se matou \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22", "author_id": "3234694795"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/3mpncxetAj", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173709900054245376"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "id": "1173709900054245376", "created_at": "2019-09-16T21:27:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 1303, "quote_count": 23}, "text": "Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem a ajudar o pr\u00f3ximo! Crian\u00e7as tamb\u00e9m tem problemas, adolescentes tamb\u00e9m sofrem, n\u00e3o importa a idade, TODOS N\u00d3S TEMOS SENTIMENTOS E PRECISAMOS DE AJUDA!!! https://t.co/3mpncxetAj", "author_id": "1048069357480435712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/9qP8o8VEOG", "expanded_url": "https://twitter.com/juan_amorin/status/1173562748455784448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9qP8o8VEOG", "media_key": "3_1173562745842819072"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Moretti"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.2587, "type": "Place", "normalized_text": "UIA"}, {"start": 35, "end": 50, "probability": 0.6272, "type": "Other", "normalized_text": "CronicaAnunciada"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 51, "tag": "CronicaAnunciada"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173562748455784448"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173562545271128064"}], "id": "1173562748455784448", "created_at": "2019-09-16T11:42:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "text": "\ud83d\udcde Guillermo Moretti (vice UIA) en #CronicaAnunciada:\"Si a un alem\u00e1n le mostras la ca\u00edda constante de la industria que tenemos ac\u00e1 se suicida directamente\" https://t.co/9qP8o8VEOG", "in_reply_to_user_id": "117660336", "author_id": "117660336"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/wdRGQKZmK2", "expanded_url": "https://twitter.com/Madrugadao____/status/1102161340230238208/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wdRGQKZmK2", "media_key": "7_1102161055936139269"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173552478580854785"], "id": "1173552478580854785", "created_at": "2019-09-16T11:01:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3277, "reply_count": 234, "like_count": 7582, "quote_count": 1199}, "text": "\"Se seu amigo pular, voc\u00ea pula tamb\u00e9m\"?\n\nEu: https://t.co/wdRGQKZmK2", "author_id": "2542348724"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/U4CKQAT8vb", "expanded_url": "https://pleno.news/mundo/aluna-se-suicida-apos-ser-humilhada-por-menstruar-na-escola.html?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "pleno.news/mundo/aluna-se\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173709660064374785"], "id": "1173709660064374785", "created_at": "2019-09-16T21:26:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Aluna comete suic\u00eddio ap\u00f3s ser humilhada em sala de aula https://t.co/U4CKQAT8vb", "author_id": "869612706839580672"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173709530934517762"], "id": "1173709530934517762", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8827, "type": "Person", "normalized_text": "Letto"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:25:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Letto no daba la talla como Joker? O es que lo que le dieron para trabajar era malo, y de donde no hay no se puede sacar? Tengo la teoria de que si cualquier otro actor de los que han pasado por el papel, hubieran tenido ese guion y ese enfoque, hubieran sido igualmente el peor.", "author_id": "159103771"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173439262076874753"], "id": "1173439262076874753", "created_at": "2019-09-16T03:31:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "text": "Soy un suicida agonizando... Pero a tu lado encuentro la paz.", "author_id": "3756927563"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173709895465689095"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173709703790104582"}], "id": "1173709895465689095", "created_at": "2019-09-16T21:27:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@anhedone Si un suicida se suicida es un suicida m\u00e1s o uno menos?", "in_reply_to_user_id": "1030137596733804544", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "anhedone", "id": "1030137596733804544"}]}, "author_id": "534505604"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ZPNxY9I87A", "expanded_url": "https://curiouscat.me/anhedone", "display_url": "curiouscat.me/anhedone"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173709703790104582"], "id": "1173709703790104582", "created_at": "2019-09-16T21:26:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/ZPNxY9I87A si ten\u00e9is preguntas, yo tengo respuestas", "author_id": "1030137596733804544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/VYQP8H5cR0", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7614, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 157, "end": 158, "probability": 0.4574, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 160, "end": 161, "probability": 0.3051, "type": "Organization", "normalized_text": "RJ"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173612829443858435"], "id": "1173612829443858435", "created_at": "2019-09-16T15:01:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu\n\nDe acordo com a Coordenadoria d Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe d mil\u00edcia na comunidade R das Pedras, mesmo local onde Queiroz se escondeu \nhttps://t.co/VYQP8H5cR0", "author_id": "258425435"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/oNZRqyJ72j", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173707299308937220"], "id": "1173707299308937220", "created_at": "2019-09-16T21:16:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/oNZRqyJ72j", "author_id": "57159372"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173707027690020864"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173703759299522560"}], "id": "1173707027690020864", "created_at": "2019-09-16T21:15:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@schimith_annye Ela se sentiu t\u00e3o ofendida pelo seu brilho ser maior q o dela q ela se matou", "in_reply_to_user_id": "852495904091361280", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "schimith_annye", "id": "852495904091361280"}]}, "author_id": "1111029606973427712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/uCUvVrAqEa", "expanded_url": "https://twitter.com/Mattgironelli/status/1173038045567836162/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uCUvVrAqEa", "media_key": "16_1173038036852117505"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.6038, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173038045567836162"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173038034134142982"}], "id": "1173038045567836162", "created_at": "2019-09-15T00:57:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 222, "quote_count": 4}, "text": "Por \u00faltimo, Kurt parec\u00eda estable y estaba particularmente contento por el nacimiento de su hija. Por fin era una persona feliz y al tiempo se \u201csuicida\u201d. Coincidencia? https://t.co/uCUvVrAqEa", "in_reply_to_user_id": "801515684060602372", "author_id": "801515684060602372"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173697517416046599"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173694840971902979"}], "id": "1173697517416046599", "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 144, "probability": 0.6731, "type": "Person", "normalized_text": "Pettinati"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BetoPraino", "id": "1158860521422118912"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "OPetinatti", "id": "178120611"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:37:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@BetoPraino @OPetinatti Por ahora no me toco que los facistas antidemocr\u00e1ticos y retr\u00f3grados me tiraran huevos igual antes que ser como Pettinati prefiero que me tiren 1.000.000 de huevos.", "in_reply_to_user_id": "1158860521422118912", "author_id": "1157641715723001856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/FBusBpusKN", "expanded_url": "https://twitter.com/Mattgironelli/status/1173038000567214080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FBusBpusKN", "media_key": "3_1173037995588489216"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 107, "probability": 0.7605, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173038000567214080"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173037992505688064"}], "id": "1173038000567214080", "created_at": "2019-09-15T00:57:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 211, "quote_count": 0}, "text": "No se encontraron huellas digitales en la escopeta ni en los cartuchos. La \u00fanica manera posible era que Kurt haya usado guantes, pero no se hayaron en la escena. Tampoco hab\u00eda huellas digitales en el l\u00e1piz con el que se escribi\u00f3 la carta suicida. https://t.co/FBusBpusKN", "in_reply_to_user_id": "801515684060602372", "author_id": "801515684060602372"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173694314410651648"], "id": "1173694314410651648", "created_at": "2019-09-16T20:25:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 19, "like_count": 118, "quote_count": 8}, "text": "El chavismo -incluido Timoteo &amp; Co. -  anuncia que volver\u00e1 a la @AsambleaVE \n\nEs la \u00fanica instituci\u00f3n leg\u00edtima y lo saben.\n\nTodo lo dem\u00e1s es paja", "entities": {"mentions": [{"start": 68, "end": 79, "username": "AsambleaVE", "id": "4744395743"}]}, "author_id": "76035930"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173703759299522560"], "id": "1173703759299522560", "created_at": "2019-09-16T21:02:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Gente e a l\u00e2mpada da sala que acabou de EXPLODIR SOZINHA", "author_id": "852495904091361280"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/UyFBuLSSQc", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70g9"}]}, "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173521568552628224"], "id": "1173521568552628224", "created_at": "2019-09-16T08:58:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "text": "Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa\nhttps://t.co/UyFBuLSSQc", "author_id": "100731315"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ASa03LVVTl", "expanded_url": "https://twitter.com/20320Vero/status/1173688094144585728", "display_url": "twitter.com/20320Vero/stat\u2026"}]}, "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1173688726284832769"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173688094144585728"}], "id": "1173688726284832769", "created_at": "2019-09-16T20:02:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Isabelle Gharbi-Terrin \"Les jours passent, et les \"crimes\"se poursuivent. Apr\u00e8s ROSA, pas de r\u00e9pit pour la torture, car TENSHI matou de 8 ans a re\u00e7u une fl\u00e8che lui traversant le corps, touchant des organes vitaux, qui ont conduit \u00e0 l'euthanasie pour abr\u00e9ger ses souffrances\" \ud83d\udc94\ud83d\ude2d https://t.co/ASa03LVVTl", "author_id": "894984534768443392"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/UyFBuLSSQc", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70g9"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/pnhxldHpy5", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1173556415065219073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pnhxldHpy5", "media_key": "3_1173556408371093504"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "Pittsburgh"}, {"start": 60, "end": 70, "probability": 0.7139, "type": "Place", "normalized_text": "Pensilvania"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173556415065219073"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173521568552628224"}], "id": "1173556415065219073", "created_at": "2019-09-16T11:17:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Los hechos tuvieron lugar cerca de la ciudad de Pittsburgh (Pensilvania, EE.UU.). De acuerdo con los vecinos, el difunto se encontraba frente a su residencia poco antes de que se produjera la explosi\u00f3n. De momento, no est\u00e1 claro el motivo del suicidio https://t.co/UyFBuLSSQc https://t.co/pnhxldHpy5", "in_reply_to_user_id": "100731315", "author_id": "100731315"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173607296166957057"], "id": "1173607296166957057", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 67, "probability": 0.9666, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Bin Salman"}, {"start": 276, "end": 278, "probability": 0.9204, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "created_at": "2019-09-16T14:39:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 5, "like_count": 149, "quote_count": 3}, "text": "Agora muitos l\u00edderes  condenam ataque a refinarias da Ar\u00e1bia Saudita, mas se calaram vergonhosamente qdo a ditadura saudita de Bin Salman matou milhares no I\u00eamen em bombardeios a civis, \u00f1 poupando hospitais, \u00f4nibus escolares e funerais, cujo ataque foi ftmente condenado pela ONU.", "author_id": "45435425"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173287721684652033"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173186106902401025"}], "id": "1173287721684652033", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 36, "probability": 0.9156, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.8997, "type": "Person", "normalized_text": "Carmena"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9238, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.4779, "type": "Person", "normalized_text": "Compromis"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.3665, "type": "Organization", "normalized_text": "Mareas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "XavierDomenechs", "id": "191102437"}]}, "created_at": "2019-09-15T17:29:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 11, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "text": "@XavierDomenechs El problema no es UP, es Iglesias. No consigui\u00f3 negociar ni con Carmena, ni con Errej\u00f3n, ni con Compromis, ni con las Mareas, ni con los andaluces. No es un suicida es un kamikaze @Pablo_Iglesias_", "in_reply_to_user_id": "191102437", "author_id": "2993702273"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173694340822130688"], "id": "1173694340822130688", "created_at": "2019-09-16T20:25:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o \u00e9 por nada mas entre noivado e 15 vagas eu espero q seja 15 vagas pq td mundo se matou aqui, noivado \u00e9 m\u00fatuo acordo e td mundo quer. Resolver o problema q afeta nosso cora\u00e7\u00e3o primeiro", "author_id": "3214534285"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173703862215217152"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173703859564425216"}], "id": "1173703862215217152", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 37, "probability": 0.5988, "type": "Other", "normalized_text": "Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.3701, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.5761, "type": "Other", "normalized_text": "Preven\u00e7\u00e3o"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.6047, "type": "Other", "normalized_text": "Suic\u00eddio"}, {"start": 162, "end": 164, "probability": 0.31, "type": "Other", "normalized_text": "CVV"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:03:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Em 2003 a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade  instituiu o dia 10 de Setembro como dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio.\n\n\u00c9 uma campanha do centro de valoriza\u00e7\u00e3o a Vida CVV, onde desde 2015 busca conscientiza\u00e7\u00e3o e a preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio com di\u00e1logos sobre o tema.", "in_reply_to_user_id": "182869247", "author_id": "182869247"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/y72MA2AJM8", "expanded_url": "https://twitter.com/mmillanclosa/status/1173584048352108544", "display_url": "twitter.com/mmillanclosa/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4892, "type": "Organization", "normalized_text": "ESP"}, {"start": 40, "end": 42, "probability": 0.7599, "type": "Place", "normalized_text": "ESP"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}, {"start": 140, "end": 142, "probability": 0.3935, "type": "Place", "normalized_text": "ESP"}, {"start": 229, "end": 238, "probability": 0.431, "type": "Organization", "normalized_text": "ESP Global"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173679165565833216"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173584048352108544"}], "id": "1173679165565833216", "created_at": "2019-09-16T19:24:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "ESP se suicida. \n\n-Qu\u00e9 funciona bien en ESP, d\u00f3nde esta el motor econ\u00f3mico? Catalunya?\n-Venga, pues vamos a hundirla!\n\nLa pat\u00e9tica historia ESP a lo largo de los siglos. \nSiempre dispar\u00e1ndose en el propio pi\u00e9.\n\nLuego necesitan a ESP Global. \ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/y72MA2AJM8", "author_id": "20614211"}, {"entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/5iopRduOjB", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1173284716176445442", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173310325942304768"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173284716176445442"}], "id": "1173310325942304768", "created_at": "2019-09-15T18:59:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 102, "like_count": 363, "quote_count": 15}, "text": "Ese es justamente el discurso populista que hay que destruir para convertirnos en un verdadera Rep\u00fablica. La Constituci\u00f3n es raz\u00f3n. las dictaduras son emocionales como la turba. As\u00ed se enga\u00f1a. https://t.co/5iopRduOjB", "author_id": "127324067"}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/D3CE1kLSW9", "expanded_url": "https://twitter.com/ASAENES/status/1173507740276350976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D3CE1kLSW9", "media_key": "3_1173507730717532160"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 54, "probability": 0.5045, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.5147, "type": "Other", "normalized_text": "Cine F\u00f3rum"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 55, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173507740276350976"], "id": "1173507740276350976", "created_at": "2019-09-16T08:03:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Con motivo de la celebraci\u00f3n del #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio , @ASITE_Sevilla  organiza a partir de ma\u00f1ana un Cine F\u00f3rum en el que nos proponen seguir aprendiendo sobre la conducta suicida. Esta interesante actividad se desarrollar\u00e1 hasta el pr\u00f3ximo martes 1 de octubre. https://t.co/D3CE1kLSW9", "author_id": "251788175"}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/QnGY4ThefQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Omarquesadamart/status/1173420233761132544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QnGY4ThefQ", "media_key": "3_1173420217147547651"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.5228, "type": "Other", "normalized_text": "Luz Verde"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.7778, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}], "mentions": [{"start": 151, "end": 163, "username": "PanoramaPTV", "id": "396751441"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173420233761132544"], "id": "1173420233761132544", "created_at": "2019-09-16T02:15:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 174, "like_count": 683, "quote_count": 49}, "text": "Tristemente c\u00e9lebre \u201cLuz Verde\u201d Cateriano, envuelto en millonario esc\u00e1ndalo de compras irregulares para la Marina. Es denunciado por la Procuradur\u00eda. \u2066@PanoramaPTV\u2069 https://t.co/QnGY4ThefQ", "author_id": "783471864"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173674251469152256"], "id": "1173674251469152256", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9161, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.932, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "created_at": "2019-09-16T19:05:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Termina la reuni\u00f3n entre Casado y Rivera tras dos horas.", "author_id": "183697175"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173702721347698689"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173702632315215872"}], "id": "1173702721347698689", "created_at": "2019-09-16T20:58:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@nayyperah para vc vai me matar alguma hr", "in_reply_to_user_id": "757566195340079104", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nayyperah", "id": "757566195340079104"}]}, "author_id": "852310791739060224"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173700737756532736"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173693868770045954"}], "id": "1173700737756532736", "created_at": "2019-09-16T20:50:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@leSilvaCAQ Caer en cana por ver a estos muertos... que mal negocio amigo!", "in_reply_to_user_id": "343515904", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LeSilvaCAQ", "id": "343515904"}]}, "author_id": "1670624370"}, {"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/ivtvN9NHoJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Roddy_Universe/status/1173702276843786240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ivtvN9NHoJ", "media_key": "3_1173702255410855936"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173702276843786240"], "id": "1173702276843786240", "created_at": "2019-09-16T20:56:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "eu tava seguindo um coelho, ai ele se matou \nai eu e meu namorado @ArtisteGostosao  fizemos uma memorial\nai foi muito triste gente\neu chorei sabe\nvou sempre lembar de ti meu lindo coelinho https://t.co/ivtvN9NHoJ", "author_id": "941412870662885376"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173617745126146051"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173371428869214208"}], "id": "1173617745126146051", "created_at": "2019-09-16T15:20:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@girasolesbian Yo lloro con muchas pero con eres mi religi\u00f3n me encerr\u00e9 en el ba\u00f1o y todo pq no pod\u00eda parar de llorar", "in_reply_to_user_id": "1085009332633325568", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "girasolesbian", "id": "1085009332633325568"}]}, "author_id": "1112738765473226752"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173288318102114304"], "id": "1173288318102114304", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 256, "end": 257, "probability": 0.8164, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}]}, "created_at": "2019-09-15T17:31:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 14, "like_count": 104, "quote_count": 1}, "text": "No entiendo de demoscopia, pero dudo q sus votantes vayan a premiar la genialidad de S\u00e1nchez de tirarse m\u00e1s de cinco meses mareando la perdiz, para terminar frustrando la voluntad de buena parte de los suyos en formar gobierno progresista en coalici\u00f3n con UP. Me parecer\u00eda suicida", "author_id": "2665463588"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173664347786289152"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173354380445343746"}], "id": "1173664347786289152", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.9332, "type": "Person", "normalized_text": "Juninho"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "Douglas"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Douglas"}, {"start": 190, "end": 198, "probability": 0.6483, "type": "Organization", "normalized_text": "fortaleza"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ivandmarques", "id": "38541432"}]}, "created_at": "2019-09-16T18:26:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ivandmarques Acho que foi uma falta de entendimento entre Juninho e Douglas, Douglas talvez percebeu que juninho n\u00e3o deu o bote e preferiu sair e se expor,mas quem gerou o contra ataque do fortaleza q deu passe completamente errado, acho que j\u00e1 deu pra perceber q n\u00e3o d\u00e1 pra iniciar com ele", "in_reply_to_user_id": "38541432", "author_id": "2949754288"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/mSOwPkFzy4", "expanded_url": "http://desacato.info/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "desacato.info/vizinho-de-bol\u2026"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/jUeVmyMKgu", "expanded_url": "https://twitter.com/desacatobrasil/status/1173562803422212097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jUeVmyMKgu", "media_key": "3_1173562801861931012"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7603, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173562803422212097"], "id": "1173562803422212097", "created_at": "2019-09-16T11:42:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se\u00a0escondeu https://t.co/mSOwPkFzy4 https://t.co/jUeVmyMKgu", "author_id": "186157945"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173619180068855809"], "id": "1173619180068855809", "created_at": "2019-09-16T15:26:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "Uma crian\u00e7a de 10 anos tirou a pr\u00f3pria vida por conta dessa doen\u00e7a,e tem gente que insiste em dizer que \u00e9 frescura!!!!! \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude45\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude24\ud83d\ude22\ud83d\ude2a", "author_id": "2870582578"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173631550677770240"], "id": "1173631550677770240", "created_at": "2019-09-16T16:15:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Voc\u00ea nota que ta virando engenheiro quando voc\u00ea come\u00e7a a rir de piadas matem\u00e1ticas", "author_id": "4851260002"}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/ZdKRi0iOOx", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173692513573593088"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "id": "1173692513573593088", "created_at": "2019-09-16T20:17:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "caralho, 10anos mano, 10 ANOS, UMA CRIAN\u00c7A DE 10ANOS SE MATOU POR NAO AGUENTAR MAIS\nvcs tem no\u00e7\u00e3o do qnt isso \u00e9 preocupante?????? https://t.co/ZdKRi0iOOx", "author_id": "928423118477103105"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173669997140295680"], "id": "1173669997140295680", "created_at": "2019-09-16T18:48:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 294, "quote_count": 2}, "text": "S\u00e9 de ilusiones\nque se suicidan\nal primer beso.", "author_id": "716716547004370947"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172881860541714432"], "id": "1172881860541714432", "entities": {"annotations": [{"start": 247, "end": 255, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:36:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 71, "like_count": 1331, "quote_count": 21}, "text": "Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente que tampoco puede, \nque en verdad no damos para mucho m\u00e1s, \nque para rendirte homenaje con el alma, \nun tesoro, imagino, \nen esta Venezuela que se queda sin ganas", "author_id": "332642789"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/Qp24F2edIh", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=DpjDMr8Q-90&feature=youtu.be", "display_url": "youtube.com/watch?v=DpjDMr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=DpjDMr8Q-90&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.939, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 55, "end": 67, "probability": 0.8409, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad2"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 68, "tag": "SuicideSquad2"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173694860567732231"], "id": "1173694860567732231", "created_at": "2019-09-16T20:27:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Bora falar sobre os personagens de Esquadr\u00e3o Suicida? #SuicideSquad2 \n\nhttps://t.co/Qp24F2edIh", "author_id": "3291123752"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173694397139030017"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173692143908659200"}], "id": "1173694397139030017", "created_at": "2019-09-16T20:25:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@DrNickolaz @DDiegoeco \ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\nSon\u00e9 a suicida?..\ud83d\ude4a\ud83d\ude4a\ud83d\ude48", "in_reply_to_user_id": "3150590389", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DrNickolaz", "id": "3150590389"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "DDiegoeco", "id": "2375941094"}]}, "author_id": "747467061329338368"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/KTQt4FlHYE", "expanded_url": "https://www.elterritorio.com.ar/detectaron-abusos-en-la-chica-que-se-suicido-en-alem-y-detuvieron-a-su-padre-43103-et", "display_url": "elterritorio.com.ar/detectaron-abu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elterritorio.com.ar/noticias/2019/09/14/636457-detectaron-abusos-en-la-chica-que-se-suicido-en-alem-y-detuvieron-a-su-padre"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173624916106711040"], "id": "1173624916106711040", "created_at": "2019-09-16T15:49:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Chica de 16 se suicida despu\u00e9s de que su pap\u00e1 la haya VIOLADO.\nNo puedo comprender como no paran nunca los casos y como pueden ser tan inhumanos. Asco y dolor.\nhttps://t.co/KTQt4FlHYE", "author_id": "1190395818"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/0Z8I5qVhlF", "expanded_url": "https://www.consalud.es/pacientes/estudian-la-carga-genetica-de-la-conducta-suicida-en-personas-con-problemas-de-salud-mental_67817_102.html", "display_url": "consalud.es/pacientes/estu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.consalud.es/pacientes/estudian-la-carga-genetica-de-la-conducta-suicida-en-personas-con-problemas-de-salud-mental_67817_102.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168467753616982016"], "id": "1168467753616982016", "created_at": "2019-09-02T10:16:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Estudian la carga gen\u00e9tica de la conducta suicida https://t.co/0Z8I5qVhlF", "author_id": "766616270976483328"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/C0iB3OT34y", "expanded_url": "https://twitter.com/AAssembleBR/status/1173582241538199553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C0iB3OT34y", "media_key": "3_1173582229030821889"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 14, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.5707, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 70, "end": 86, "probability": 0.8302, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 92, "end": 94, "probability": 0.7805, "type": "Organization", "normalized_text": "MTV"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.715, "type": "Person", "normalized_text": "Waititi"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.5569, "type": "Person", "normalized_text": "Rockwell"}, {"start": 168, "end": 173, "probability": 0.7308, "type": "Other", "normalized_text": "TIFF19"}, {"start": 199, "end": 204, "probability": 0.4568, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 240, "end": 241, "probability": 0.8066, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "hashtags": [{"start": 167, "end": 174, "tag": "TIFF19"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173582241538199553"], "id": "1173582241538199553", "created_at": "2019-09-16T12:59:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "\ud83c\udd95 Taika Waititi revela se a Marvel sabia que ele estava estrelando em Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nA MTV News\u00a0conversou com Waititi e seu\u00a0ator\u00a0Jojo Rabbit\u00a0Sam Rockwell durante #TIFF19, onde foi perguntado se Marvel sabia sobre seu papel no filme da DC.\n\n\"Bem, eles n\u00e3o sabiam at\u00e9 saber + https://t.co/C0iB3OT34y", "author_id": "1073607966954307585"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/hLeF9hjzJP", "expanded_url": "https://twitter.com/Becaria_/status/1173661820453818371/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hLeF9hjzJP", "media_key": "3_1173661804234530817"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/hLeF9hjzJP", "expanded_url": "https://twitter.com/Becaria_/status/1173661820453818371/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hLeF9hjzJP", "media_key": "3_1173661812547575809"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9551, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173661820453818371"], "id": "1173661820453818371", "created_at": "2019-09-16T18:15:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "El \"trampol\u00edn suicida\" de Gij\u00f3n que alguna gente usa para pescar o tirarse selfies.\n\nA ver si nos extinguimos ya. https://t.co/hLeF9hjzJP", "author_id": "227369692"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/T8lHS0mSrY", "expanded_url": "http://ver.ec/n56396", "display_url": "ver.ec/n56396"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/8zdGeHBDWB", "expanded_url": "https://twitter.com/ecartelera/status/1173695554284654592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zdGeHBDWB", "media_key": "16_1173695552141299715"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 85, "end": 99, "probability": 0.8873, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 47, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}, {"start": 84, "end": 100, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173695554284654592"], "id": "1173695554284654592", "created_at": "2019-09-16T20:30:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Este es el reparto oficial de #Escuadr\u00f3nSuicida, \u00a1vaya panda ha reunido James Gunn! #TheSuicideSquad https://t.co/T8lHS0mSrY https://t.co/8zdGeHBDWB", "author_id": "57083268"}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/gfDcgx9cwN", "expanded_url": "https://meiahora.ig.com.br/geral/2019/09/5681328--adeus--mae---antes-de-jogar-carro-em-caminhao--ex-manda-filho-gravar-despedida-aos-prantos.html", "display_url": "meiahora.ig.com.br/geral/2019/09/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173369156437204992"], "id": "1173369156437204992", "created_at": "2019-09-15T22:53:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "text": "3 anos depois da separa\u00e7\u00e3o, o machista doente n\u00e3o aceitava o fim. Se matou e matou o filho de nove anos para punir a mulher.  \u201cMinha decis\u00e3o foi tomada, n\u00e3o volto atr\u00e1s. Ia ser voc\u00ea, mas aqui vai doer mais para ti\u201d, escreveu o homem. \n\nhttps://t.co/gfDcgx9cwN", "author_id": "298152549"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/w69JzKraw7", "expanded_url": "https://twitter.com/Mrazotainas/status/1173235785270734849", "display_url": "twitter.com/Mrazotainas/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173242230225743872"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173235785270734849"}], "id": "1173242230225743872", "created_at": "2019-09-15T14:28:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 94, "like_count": 68, "quote_count": 3}, "text": "A CONFESI\u00d3N DE PARTE , RELEVO DE PRUEBAS , GRACIAS https://t.co/w69JzKraw7", "author_id": "1123645503625936898"}, {"entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/GTw9Kowa2X", "expanded_url": "https://twitter.com/firefliqs/status/1173693792500637697", "display_url": "twitter.com/firefliqs/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 146, "end": 153, "probability": 0.9144, "type": "Person", "normalized_text": "Changbin"}, {"start": 184, "end": 189, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Minnie"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173694481494892544"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173693792500637697"}], "id": "1173694481494892544", "created_at": "2019-09-16T20:25:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Estoy completamente bien con la idea que se encari\u00f1en y los dos se terminen muriendo, as\u00ed que hazlo como quieras.\nY s\u00ed, digo los dos porque capaz Changbin se suicida si le pasa algo a Minnie. https://t.co/GTw9Kowa2X", "author_id": "1065210492854124544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/pT7FMSNpn7", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1173235019114000386", "display_url": "twitter.com/DiarioPE/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173621867619524609"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173235019114000386"}], "id": "1173621867619524609", "created_at": "2019-09-16T15:37:12.000Z", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 60, "like_count": 2036, "quote_count": 18}, "text": "O pior dessa not\u00edcia s\u00e3o os coment\u00e1rios de que \u00e9 melhor ter emprego \u00e0 direitos. Por essa l\u00f3gica precariza-se tudo, sem direito \u00e0 aposentadoria, sem f\u00e9rias, nada de aux\u00edlio doen\u00e7a, muito menos 13\u00ba. Detalhe: R$ 936 por m\u00eas para rodar 12 horas, 7 dias por semana. https://t.co/pT7FMSNpn7", "author_id": "40548874"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173685493986410496"], "id": "1173685493986410496", "created_at": "2019-09-16T19:50:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 20, "like_count": 126, "quote_count": 4}, "text": "Renzi diventer\u00e0 la componente euroscettica del governo, scommettiamo?", "author_id": "171981193"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173693791175348227"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173693701694115842"}], "id": "1173693791175348227", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Davibs16", "id": "1238601415431512072"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:23:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Davibs16 A sabe Davi, pq eu ainda n te matei?", "in_reply_to_user_id": "277737426", "author_id": "355239523"}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/DdIYcmqycc", "expanded_url": "https://twitter.com/spacebogtz/status/1170897746921971718/video/1", "display_url": "twitter.com/spacebogtz/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172627651913310210"], "id": "1172627651913310210", "created_at": "2019-09-13T21:46:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 2, "like_count": 344, "quote_count": 8}, "text": "nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqui do br que sustentaram a bilheteria do filme nas costas https://t.co/DdIYcmqycc", "author_id": "1123709893930901512"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Y0DAKrBtD7", "expanded_url": "https://twitter.com/CiudadanosCs/status/1173603569267855363/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y0DAKrBtD7", "media_key": "13_1173603182183878656"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.9608, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 73, "end": 74, "probability": 0.8263, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 176, "end": 179, "probability": 0.9592, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 194, "end": 200, "probability": 0.9243, "type": "Place", "normalized_text": "Navarra"}, {"start": 225, "end": 232, "probability": 0.9367, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 57, "username": "Albert_Rivera", "id": "108994652"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173603569267855363"], "id": "1173603569267855363", "created_at": "2019-09-16T14:24:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 276, "reply_count": 156, "like_count": 439, "quote_count": 42}, "text": "\u203c\ufe0f \u00a1Espa\u00f1a est\u00e1 en una situaci\u00f3n l\u00edmite!\n\ud83c\udf4a @Albert_Rivera ha ofrecido al PP una soluci\u00f3n de Estado para evitar nuevas elecciones. Estas son nuestras condiciones:\n\ud83d\udc49\ud83c\udffcRuptura del PSOE con Otegi en Navarra\n\ud83d\udc49\ud83c\udffcPlanificar el 155 en Catalu\u00f1a\n\ud83d\udc49\ud83c\udffcNo subir impuestos ni la cuota de aut\u00f3nomos https://t.co/Y0DAKrBtD7", "author_id": "19028805"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173677842468671493"], "id": "1173677842468671493", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 7, "probability": 0.6537, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}]}, "created_at": "2019-09-16T19:19:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Vi no tt que uma menina de 10 anos se suicidou 10 anos cr, n\u00e3o tem como n\u00e3o sentir isso era apenas uma crian\u00e7a \ud83d\ude23\ud83d\udc94", "author_id": "786242214829690880"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173693792500637697"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173690535975907328"}], "id": "1173693792500637697", "created_at": "2019-09-16T20:23:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 334, "quote_count": 4}, "text": "Este s\u00ed lo voy a hacer pq es de verdad una idea que me emociona pq aj\u00e1 pone en pr\u00e1ctica lo que estudio, xfas no me odien si se pone triste", "in_reply_to_user_id": "1117668043121803264", "author_id": "1117668043121803264"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173568299592032257"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173556919870603264"}], "id": "1173568299592032257", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.7416, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9307, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "senadorhumberto", "id": "76049312"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:04:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@senadorhumberto Agora falta descobrir quem matou o Celso Daniel e quem paga os advogados do Ad\u00e9lio", "in_reply_to_user_id": "76049312", "author_id": "2209099772"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173692143908659200"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173692043459223556"}], "id": "1173692143908659200", "created_at": "2019-09-16T20:16:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@cerecitadeli @DDiegoeco Soy m\u00e9dico familiar, y mi tesis de especializaci\u00f3n fue sobre la conducta suicida.", "in_reply_to_user_id": "3150590389", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cerecitadeli", "id": "747467061329338368"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "DDiegoeco", "id": "2375941094"}]}, "author_id": "3150590389"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173693255143346179"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173692711058268160"}], "id": "1173693255143346179", "created_at": "2019-09-16T20:20:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@Lulu_Incompleta @jornalodia \u00c9 revoltante mesmo. Ele que fosse sozinho, nem filho e nem caminhoneiro envolvidos.\nEle era um lixo!!!", "in_reply_to_user_id": "1146217608858996737", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Lulu_Incompleta", "id": "1146217608858996737"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "jornalodia", "id": "17675497"}]}, "author_id": "119882619"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173683958762151936"], "id": "1173683958762151936", "created_at": "2019-09-16T19:43:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o", "author_id": "1962512186"}, {"entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/G0ivLMw2LA", "expanded_url": "https://youtu.be/8RqXrkcUkHA", "display_url": "youtu.be/8RqXrkcUkHA"}, {"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/lxqGniSMib", "expanded_url": "http://www.perfilescriminales.com", "display_url": "perfilescriminales.com"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/OK71zod5Hd", "expanded_url": "https://twitter.com/behaviorandlaw/status/1173683408955944961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OK71zod5Hd", "media_key": "3_1173683394611470342"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.3582, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e1ster"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.7656, "type": "Other", "normalized_text": "Criminal"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.6793, "type": "Other", "normalized_text": "Profiling"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 34, "username": "JorgeJProfiler", "id": "989812724812087297"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 69, "tag": "Criminal"}, {"start": 70, "end": 80, "tag": "Profiling"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173683408955944961"], "id": "1173683408955944961", "created_at": "2019-09-16T19:41:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "En el v\u00eddeo de hoy @JorgeJProfiler , Director del M\u00e1ster en #Criminal #Profiling responde a la pregunta:\n\n\u00bfC\u00f3mo se puede perfilar a un terrorista o criminal como suicida o no suicida?\n\nhttps://t.co/G0ivLMw2LA\n\nSi te quedas con ganas de m\u00e1s visita: https://t.co/lxqGniSMib https://t.co/OK71zod5Hd", "author_id": "2331576912"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173146710106935296"], "id": "1173146710106935296", "created_at": "2019-09-15T08:09:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 2, "like_count": 111, "quote_count": 5}, "text": "Uma crian\u00e7a de 10 anos que tinha depress\u00e3o se suicidou \ud83d\ude2dapenas 10 anos gente uma vida toda pela frente. Senhor essa not\u00edcia acabou com meu dia \ud83d\udc94\ud83d\ude2d", "author_id": "907657805187907584"}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/rZkUCwyOKI", "expanded_url": "http://clckhl.co/tqjY5EB", "display_url": "clckhl.co/tqjY5EB"}, {"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/j7h7Gh0qxv", "expanded_url": "https://twitter.com/ClickHole/status/1173355898158424064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j7h7Gh0qxv", "media_key": "3_1173355896187052042"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "J.K. Rowling"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.8085, "type": "Person", "normalized_text": "Harry"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.722, "type": "Person", "normalized_text": "Hagrid"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1173355898158424064"], "id": "1173355898158424064", "created_at": "2019-09-15T22:00:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 622, "reply_count": 236, "like_count": 3080, "quote_count": 3519}, "text": "The Saga Continues: J.K. Rowling Has Revealed That After Harry\u2019s Class Graduated, Hagrid Basically Had No Friends Anymore And When He Died It Took People 3 Days To Notice https://t.co/rZkUCwyOKI https://t.co/j7h7Gh0qxv", "author_id": "2377815434"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173692043459223556"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173691179684245505"}], "id": "1173692043459223556", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.4695, "type": "Organization", "normalized_text": "mhGAP"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.8324, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cerecitadeli", "id": "747467061329338368"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "DDiegoeco", "id": "2375941094"}]}, "created_at": "2019-09-16T20:16:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@cerecitadeli @DDiegoeco Jajajaja disculpa. La costumbre. mhGAP es una iniciativa de la OMS para disminuir la brecha de accesibilidad a pacientes con problemas de salud mental. mhGAP (Mental Health GAP -&gt; Brecha de Salud Mental).", "in_reply_to_user_id": "747467061329338368", "author_id": "3150590389"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.973, "type": "Organization", "normalized_text": "USFC"}]}, "lang": "pt", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "edit_history_tweet_ids": ["1173646667746349056"], "id": "1173646667746349056", "created_at": "2019-09-16T17:15:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 950, "reply_count": 616, "like_count": 4585, "quote_count": 346}, "text": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.", "author_id": "36411489"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/umcOshAPMz", "expanded_url": "http://dlvr.it/RD8xST", "display_url": "dlvr.it/RD8xST"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/AycEB8407B", "expanded_url": "https://twitter.com/sinaloahoy/status/1173329152432201728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AycEB8407B", "media_key": "3_1173329150519590914"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173329152432201728"], "id": "1173329152432201728", "created_at": "2019-09-15T20:14:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa https://t.co/umcOshAPMz https://t.co/AycEB8407B", "author_id": "1114707324"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/oARqGPpj63", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2uuuypxeAWjvTMzUEmLdkP_hctaDDt57QZ51iXZg_gm6VD04YEY8p2qFU", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173691218301206529"], "id": "1173691218301206529", "created_at": "2019-09-16T20:12:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Precisamos saber... https://t.co/oARqGPpj63", "author_id": "242010147"}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/3LZpuIhHrH", "expanded_url": "https://www.abc.com.py/nacionales/2019/09/15/insisten-en-desmitizar-los-trastornos-mentales/", "display_url": "abc.com.py/nacionales/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.com.py/nacionales/2019/09/15/insisten-en-desmitizar-los-trastornos-mentales/"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}], "mentions": [{"start": 152, "end": 163, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173314334564503552"], "id": "1173314334564503552", "created_at": "2019-09-15T19:15:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 6, "like_count": 235, "quote_count": 1}, "text": "Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda  https://t.co/3LZpuIhHrH v\u00eda @ABCDigital", "author_id": "212204767"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/fUQCn4MAsQ", "expanded_url": "https://twitter.com/TedaldiP/status/1173672738470453248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fUQCn4MAsQ", "media_key": "3_1173672730320936965"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1173672738470453248"], "id": "1173672738470453248", "created_at": "2019-09-16T18:59:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "https://t.co/fUQCn4MAsQ", "author_id": "742800084082036737"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/vkACPMKtmp", "expanded_url": "http://ow.ly/EZzn30pxHFr", "display_url": "ow.ly/EZzn30pxHFr"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173598399096086530"], "id": "1173598399096086530", "created_at": "2019-09-16T14:03:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udd38 Les dejamos una gu\u00eda que entrega pautas orientativas para que el profesorado pueda adquirir ciertos conocimientos de c\u00f3mo poder detectar se\u00f1ales de alerta inminente en sus alumnos/as que impliquen riesgo vinculado a la ideaci\u00f3n suicida \ud83d\udca1 https://t.co/vkACPMKtmp", "author_id": "3022564030"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/FYfAKzu0ik", "expanded_url": "https://es.pn/30kfJNp", "display_url": "es.pn/30kfJNp"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9931, "type": "Organization", "normalized_text": "Aston Villa"}, {"start": 95, "end": 113, "probability": 0.6322, "type": "Organization", "normalized_text": "PremierLeagueNaESPN"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 114, "tag": "PremierLeagueNaESPN"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173689484870918146"], "id": "1173689484870918146", "created_at": "2019-09-16T20:05:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "text": "Atacante brasileiro do Aston Villa discorda de marca\u00e7\u00e3o do \u00e1rbitro e tem ataque de f\u00faria \ud83e\udd2f\ud83e\udd2f\ud83e\udd2f\n\n#PremierLeagueNaESPN \n\nhttps://t.co/FYfAKzu0ik", "author_id": "51124892"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173658776773304320"], "id": "1173658776773304320", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 204, "end": 211, "probability": 0.9317, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}]}, "created_at": "2019-09-16T18:03:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 320, "like_count": 855, "quote_count": 26}, "text": "Bolsonaro deixa o hospital, mas o hospital n\u00e3o o deixa. Ele saiu sem ser visto por ningu\u00e9m. Continuar\u00e1 \n\u00e0 base de de alimentos pastosos. Na pr\u00f3xima quinta, m\u00e9dicos e equipamentos ir\u00e3o ao encontro dele em Bras\u00edlia. N\u00e3o teria sido melhor ficar no hospital mais alguns dias?", "author_id": "16794066"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173568666497101824"], "id": "1173568666497101824", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8095, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.6898, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 211, "end": 215, "probability": 0.5862, "type": "Person", "normalized_text": "Jonas"}]}, "created_at": "2019-09-16T12:05:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Ningu\u00e9m ser\u00e1 julgado pela forma em que morreu, mas sim como viveu. O sangue de Jesus perdoa qualquer indiv\u00edduo e a gra\u00e7a alcan\u00e7a qualquer pecador. Se Deus quiser salvar um suicida ele far\u00e1. Como disse o profeta Jonas: \"A salva\u00e7\u00e3o pertence ao Senhor\".", "author_id": "1684216843"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164572598728036352"], "id": "1164572598728036352", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-22T16:18:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 709, "reply_count": 454, "like_count": 4553, "quote_count": 69}, "text": "O que eu mais tenho dificuldade de compreender \u00e9 como o Bolsonaro possui credibilidade.\n\nEu,particularmente,acho esse o ponto central.\nEle n\u00e3o tem moral para falar NADA.\nCorrup\u00e7\u00e3o,\"mamata\",meio ambiente,economia.\n\nCOMO AS PESSOAS SEGUEM A OPINI\u00c3O DESSE CARA?\n\u00c9 ASSUSTADOR ISSO", "author_id": "847183396275138562"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/YrVvDIt6O2", "expanded_url": "http://chng.it/4G7nCpSB", "display_url": "chng.it/4G7nCpSB", "status": 200, "unwound_url": "https://www.change.org/p/la-justice-pour-tenshi?recruiter=523873736&utm_source=share_petition&utm_medium=twitter&utm_campaign=psf_combo_share_initial&utm_term=petition_dashboard&recruited_by_id=d998b4ca-67db-4621-97b3-3ce8aec574e4&share_bandit_exp=initial-17857141-fr-FR&share_bandit_var=v2"}], "mentions": [{"start": 91, "end": 104, "username": "ChangeFrance", "id": "603139314"}]}, "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1173688094144585728"], "id": "1173688094144585728", "created_at": "2019-09-16T20:00:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "Tout le Monde: LA JUSTICE POUR TENSHI ! - Signez la p\u00e9tition\u00a0! https://t.co/YrVvDIt6O2 via @ChangeFrance", "author_id": "894984534768443392"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "id": "1171281334297407488", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "in_reply_to_user_id": "6558552", "author_id": "6558552"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173685858454712321"], "id": "1173685858454712321", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "Inglaterra"}]}, "created_at": "2019-09-16T19:51:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\ud83c\udf41 Verdadero o Falso\u2753 \u27bd En el siglo 19 en Inglaterra, el intento de suicidio era castigado con la horca. \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd2a\ud83d\udca1", "author_id": "706301490063941633"}], "places": [{"full_name": "Nicaragua", "id": "d2a0bb4acbd6b824"}, {"full_name": "Campo Grande, Brasil", "id": "d13775d10c08f835"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Rosario, Argentina", "id": "0079bbc151fa56d2"}, {"full_name": "\u5175\u5eab \u795e\u6238\u5e02 \u5175\u5eab\u533a", "id": "8c1f1a4715b0f02e"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Duque de Caxias, Brasil", "id": "1c88433143d383e1"}, {"full_name": "Alegre, Brasil", "id": "0d8d0ce70676c203"}]}, "errors": [{"value": "1173340846139281408", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173340846139281408].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173340846139281408", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1064292314867265536", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1064292314867265536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1064292314867265536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173610196389810177", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173610196389810177].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173610196389810177", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173711177614073857", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173711177614073857", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173711177614073857].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1173707879536300033", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173707879536300033", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173707879536300033].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1173700051098578945", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173700051098578945", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173700051098578945].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "846866815372460032", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [846866815372460032].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "846866815372460032", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173684871950196736", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173684871950196736].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173684871950196736", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1154928707330609152", "value": "1154928707330609152", "detail": "User has been suspended: [1154928707330609152].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173619883575304203", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173619883575304203", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173619883575304203].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4581432982", "value": "4581432982", "detail": "User has been suspended: [4581432982].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173689188857856000", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173689188857856000", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173689188857856000].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1151746994521759744", "value": "1151746994521759744", "detail": "User has been suspended: [1151746994521759744].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173686875011371014", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173686875011371014", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173686875011371014].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1067137917343211526", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1067137917343211526].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1067137917343211526", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173687487987965952", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173687487987965952].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173687487987965952", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4581432982", "value": "4581432982", "detail": "User has been suspended: [4581432982].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173689188857856000", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173689188857856000", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173689188857856000].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1173688632823205888", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173688632823205888].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173688632823205888", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1173720533814452224", "oldest_id": "1173688442384986116", "result_count": 476, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5zmi4oqbu7b8c06sscwjilu48l9"}}