{"data": [{"id": "1167532534714044416", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2286829332", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167532534714044416"], "created_at": "2019-08-30T20:20:22.000Z"}, {"id": "1167532443437584385", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "333611569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167532443437584385"], "created_at": "2019-08-30T20:20:00.000Z"}, {"id": "1167532368128815106", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2327184798", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167532368128815106"], "created_at": "2019-08-30T20:19:42.000Z"}, {"id": "1167532353314594817", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3254348193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167532353314594817"], "created_at": "2019-08-30T20:19:39.000Z"}, {"id": "1167532289741467649", "text": "@vnsantos31 KKKKKKKKKKKKKKKKKKK HUMBERTO SUICIDA DA GRANADA E O DIA DO AIPIM SANGRA?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1317098724", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167466999200571395"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vnsantos31", "id": "773570945277653013"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.485, "type": "Person", "normalized_text": "AIPIM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167532289741467649"], "in_reply_to_user_id": "773570945277653013", "created_at": "2019-08-30T20:19:24.000Z"}, {"id": "1167532286088273923", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "45580563", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167532286088273923"], "created_at": "2019-08-30T20:19:23.000Z"}, {"id": "1167532275166273542", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "607835112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167532275166273542"], "created_at": "2019-08-30T20:19:20.000Z"}, {"id": "1167532260792438784", "text": "@fabrizia_lica @Astronomiaum E se tornar um projeto \"suicida\". N\u00e3o sou \"terraplanista\", mas n\u00e3o necessita ser, para questionar. O fato de um \u00f3rg\u00e3o de estudos, muito importante, ser fundado por um Nazista, j\u00e1 me diz muito sobre...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1133787923688693760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167531425081581570"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "fabrizia_lica", "id": "772947037440581634"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "Astronomiaum", "id": "764141902572691456"}], "annotations": [{"start": 196, "end": 202, "probability": 0.4987, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazista"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167532260792438784"], "in_reply_to_user_id": "1133787923688693760", "created_at": "2019-08-30T20:19:17.000Z"}, {"id": "1167532250508013568", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "859977444387958784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167532250508013568"], "created_at": "2019-08-30T20:19:14.000Z"}, {"id": "1167532218048286726", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1108591488965984264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167532218048286726"], "created_at": "2019-08-30T20:19:07.000Z"}, {"id": "1167532212432134150", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "922316799118663680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167532212432134150"], "created_at": "2019-08-30T20:19:05.000Z"}, {"id": "1167532206107049986", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1076996663963729920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167532206107049986"], "created_at": "2019-08-30T20:19:04.000Z"}, {"id": "1167532152059322373", "text": "RT @lualunera: me est\u00e1is diciendo que esta mujer que a los 12 a\u00f1os form\u00f3 parte del reparto de Entrevista con el vampiro, que co-protagoniz\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "707178789810380800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167529380119273473"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lualunera", "id": "776675713"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.5328, "type": "Other", "normalized_text": "Entrevista"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167532152059322373"], "created_at": "2019-08-30T20:18:51.000Z"}, {"id": "1167532138113261568", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "831607652937498624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167532138113261568"], "created_at": "2019-08-30T20:18:48.000Z"}, {"id": "1167532127187066888", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1064956749642375170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167532127187066888"], "created_at": "2019-08-30T20:18:45.000Z"}, {"id": "1167532110980243457", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "487247571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167532110980243457"], "created_at": "2019-08-30T20:18:41.000Z"}, {"id": "1167532080953270272", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1144292702848212992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167532080953270272"], "created_at": "2019-08-30T20:18:34.000Z"}, {"id": "1167532075718774784", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4647755681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167532075718774784"], "created_at": "2019-08-30T20:18:33.000Z"}, {"id": "1167532069288927235", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1602180295", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167532069288927235"], "created_at": "2019-08-30T20:18:31.000Z"}, {"id": "1167532021402492929", "text": "RT @sfccomenta: DEL\u00cdRIOS FLAMENGUISTAS\n\nS\u00f3 uma corre\u00e7\u00e3o no brasileiro: est\u00e1 atr\u00e1s de Palmeiras, SANTOS e Corinthians. De resto, matou a pau\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "818867838026940417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167407940434833414"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sfccomenta", "id": "900857542200492034"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.7044, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAMENGUISTAS"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.9641, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.6186, "type": "Organization", "normalized_text": "SANTOS"}, {"start": 105, "end": 115, "probability": 0.986, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167532021402492929"], "created_at": "2019-08-30T20:18:20.000Z"}, {"id": "1167531999189450755", "text": "@DukoSsj_s @J3SUSCHIDOALV @_Bauzismo @Noc166 @DukiSSJ PODEMOS TODOS IR AL TW DE MARCIANO E INSULTARLO ASI SE SUICIDA EL FALOPERO ESTE GRACIAS https://t.co/gOmXMiyeYM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4697971758", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167530967801704449"}], "entities": {"mentions": [{"start": 45, "end": 53, "username": "DukiSSJ", "id": "3072209228"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 87, "probability": 0.3218, "type": "Person", "normalized_text": "MARCIANO"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/gOmXMiyeYM", "expanded_url": "https://twitter.com/ringaerbxg/status/1167476513337462784/video/1", "display_url": "twitter.com/ringaerbxg/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167531999189450755"], "in_reply_to_user_id": "1149195161588654081", "created_at": "2019-08-30T20:18:14.000Z"}, {"id": "1167531984115179528", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "748325280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167531984115179528"], "created_at": "2019-08-30T20:18:11.000Z"}, {"id": "1167531984098402305", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "731573704384229376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167531984098402305"], "created_at": "2019-08-30T20:18:11.000Z"}, {"id": "1167531983918051335", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "543912465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167531983918051335"], "created_at": "2019-08-30T20:18:11.000Z"}, {"id": "1167531976863232000", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "736932962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167531976863232000"], "created_at": "2019-08-30T20:18:09.000Z"}, {"id": "1167531963487592448", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1035291100355985408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167531963487592448"], "created_at": "2019-08-30T20:18:06.000Z"}, {"id": "1167531878729113600", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "501353453", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167531878729113600"], "created_at": "2019-08-30T20:17:46.000Z"}, {"id": "1167531873091948544", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2598336655", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167531873091948544"], "created_at": "2019-08-30T20:17:44.000Z"}, {"id": "1167531843723415554", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1027717650510696448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167531843723415554"], "created_at": "2019-08-30T20:17:37.000Z"}, {"id": "1167531837452935169", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "755788422", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167531837452935169"], "created_at": "2019-08-30T20:17:36.000Z"}, {"id": "1167531825339805696", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "775394952977211392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167531825339805696"], "created_at": "2019-08-30T20:17:33.000Z"}, {"id": "1167531786307604481", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1129207369232257026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167531786307604481"], "created_at": "2019-08-30T20:17:24.000Z"}, {"id": "1167531744347729922", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "165258951", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167531744347729922"], "created_at": "2019-08-30T20:17:14.000Z"}, {"id": "1167531720675082243", "text": "RT @lualunera: me est\u00e1is diciendo que esta mujer que a los 12 a\u00f1os form\u00f3 parte del reparto de Entrevista con el vampiro, que co-protagoniz\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1114832282559369216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167529380119273473"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lualunera", "id": "776675713"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.5328, "type": "Other", "normalized_text": "Entrevista"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167531720675082243"], "created_at": "2019-08-30T20:17:08.000Z"}, {"id": "1167531695396012032", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1013147210530385921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167531695396012032"], "created_at": "2019-08-30T20:17:02.000Z"}, {"id": "1167531679998779392", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1161833429878673411", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167531679998779392"], "created_at": "2019-08-30T20:16:58.000Z"}, {"id": "1167531658993704960", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "514473852", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167531658993704960"], "created_at": "2019-08-30T20:16:53.000Z"}, {"id": "1167531577448042497", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3916092329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167531577448042497"], "created_at": "2019-08-30T20:16:34.000Z"}, {"id": "1167531563724300290", "text": "RT @dukana2: #Salvini si suicida e d\u00e0 la colpa agli altri\ud83d\udc49Nel frattempo il mondo festeggia. Lo #spread cala a picco a conferma di come per\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2282472413", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167512206931648512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Salvini"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "spread"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167531563724300290"], "created_at": "2019-08-30T20:16:31.000Z"}, {"id": "1167531562986070016", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "764428022015488000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167531562986070016"], "created_at": "2019-08-30T20:16:30.000Z"}, {"id": "1167531470296141831", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1596934278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167531470296141831"], "created_at": "2019-08-30T20:16:08.000Z"}, {"id": "1167531437136011270", "text": "tava no fb e vi que uma mina se suicidou e todo mundo  tava triste (pelo oq parece) e fico pensando q se um dia eu morrer eu n\u00e3o vou fazer diferen\u00e7a, sei l\u00e1, acho que ngm vai sentir minha falta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "851150507427209220", "edit_history_tweet_ids": ["1167531437136011270"], "created_at": "2019-08-30T20:16:00.000Z"}, {"id": "1167531374112382976", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1005511018397753346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167531374112382976"], "created_at": "2019-08-30T20:15:45.000Z"}, {"id": "1167531358350127104", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "970436858042777600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167531358350127104"], "created_at": "2019-08-30T20:15:42.000Z"}, {"id": "1167531357343498240", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1581204008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167531357343498240"], "created_at": "2019-08-30T20:15:41.000Z"}, {"id": "1167531341996580864", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "746077867", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167531341996580864"], "created_at": "2019-08-30T20:15:38.000Z"}, {"id": "1167531335008890886", "text": "Este trailer ya supera a toda la actuacion de Jared Leto en escuadron suicida (que tampoco era muy dificil) https://t.co/0eFazg7zTI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "444585442", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166742235242803201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/0eFazg7zTI", "expanded_url": "https://twitter.com/WarnerBrosSpain/status/1166742235242803201", "display_url": "twitter.com/WarnerBrosSpai\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167531335008890886"], "created_at": "2019-08-30T20:15:36.000Z"}, {"id": "1167531319338917889", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "779851227299471360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167531319338917889"], "created_at": "2019-08-30T20:15:32.000Z"}, {"id": "1167531288796041216", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "378894656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167531288796041216"], "created_at": "2019-08-30T20:15:25.000Z"}, {"id": "1167531285167788032", "text": "RT @ninjaperuano: 13 Reasons Why: Una morra se suicida. La trama se resuelve.\n\n13 Reasons Why T2: Va a haber un tiroteo escolar. Trama inne\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2888041995", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167492163162247168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ninjaperuano", "id": "42548268"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167531285167788032"], "created_at": "2019-08-30T20:15:24.000Z"}, {"id": "1167531259255492608", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "863560063", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167531259255492608"], "created_at": "2019-08-30T20:15:18.000Z"}, {"id": "1167531223255830529", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "327908664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167531223255830529"], "created_at": "2019-08-30T20:15:09.000Z"}, {"id": "1167531202967945217", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "245477286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167531202967945217"], "created_at": "2019-08-30T20:15:05.000Z"}, {"id": "1167531190448009223", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1028837184512643072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167531190448009223"], "created_at": "2019-08-30T20:15:02.000Z"}, {"id": "1167531157984088066", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1432915339", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167531157984088066"], "created_at": "2019-08-30T20:14:54.000Z"}, {"id": "1167531097703497728", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1118922136041787399", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167531097703497728"], "created_at": "2019-08-30T20:14:40.000Z"}, {"id": "1167531057685704706", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2557963379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167531057685704706"], "created_at": "2019-08-30T20:14:30.000Z"}, {"id": "1167531040451321858", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "93492854", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167531040451321858"], "created_at": "2019-08-30T20:14:26.000Z"}, {"id": "1167531018938716162", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1485556477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167531018938716162"], "created_at": "2019-08-30T20:14:21.000Z"}, {"id": "1167530961443131393", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2883569979", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167530961443131393"], "created_at": "2019-08-30T20:14:07.000Z"}, {"id": "1167530959882870789", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1110865877061251073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167530959882870789"], "created_at": "2019-08-30T20:14:07.000Z"}, {"id": "1167530939590860801", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "799749755899355136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167530939590860801"], "created_at": "2019-08-30T20:14:02.000Z"}, {"id": "1167530931692953600", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3120164045", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167530931692953600"], "created_at": "2019-08-30T20:14:00.000Z"}, {"id": "1167530875120246785", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2847171587", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167530875120246785"], "created_at": "2019-08-30T20:13:46.000Z"}, {"id": "1167530824922816513", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4013426063", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167530824922816513"], "created_at": "2019-08-30T20:13:34.000Z"}, {"id": "1167530796921569286", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "870046083002638338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167530796921569286"], "created_at": "2019-08-30T20:13:28.000Z"}, {"id": "1167530723349278721", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "130273480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167530723349278721"], "created_at": "2019-08-30T20:13:10.000Z"}, {"id": "1167530712804790273", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1127438261260042240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167530712804790273"], "created_at": "2019-08-30T20:13:08.000Z"}, {"id": "1167530696350601216", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1595385930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167530696350601216"], "created_at": "2019-08-30T20:13:04.000Z"}, {"id": "1167530675622285313", "text": "Governati da uno che si suicida mentre sta governando\n\ne l'altro che starebbe gia' governando ma fa di tutto per andare a nuove elezioni che estingueranno sia lui che il suo partito!\n\n#M5S #Lega", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1244210036", "edit_history_tweet_ids": ["1167530675622285313"], "created_at": "2019-08-30T20:12:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 184, "end": 188, "tag": "M5S"}, {"start": 189, "end": 194, "tag": "Lega"}]}}, {"id": "1167530616151269378", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "750682132188635136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167530616151269378"], "created_at": "2019-08-30T20:12:45.000Z"}, {"id": "1167530588691206144", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "771134642707656704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167530588691206144"], "created_at": "2019-08-30T20:12:38.000Z"}, {"id": "1167530556332093441", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "475943968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167530556332093441"], "created_at": "2019-08-30T20:12:30.000Z"}, {"id": "1167530539546566656", "text": "El orgasmo tiene 8 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me muero)\nChef(que rico) \nHomicida(si te paras te mato)\nUribista nivel 1(nos est\u00e1n escuchando esos hptas)\nUribista nivel 2 (te doy en la cara marica)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "823699146871832576", "edit_history_tweet_ids": ["1167530539546566656"], "created_at": "2019-08-30T20:12:26.000Z"}, {"id": "1167530480910196736", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2210806362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167530480910196736"], "created_at": "2019-08-30T20:12:12.000Z"}, {"id": "1167530477747658754", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "903247052305559552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167530477747658754"], "created_at": "2019-08-30T20:12:12.000Z"}, {"id": "1167530443450793990", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "208824906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167530443450793990"], "created_at": "2019-08-30T20:12:04.000Z"}, {"id": "1167530319853039621", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "623101885", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167530319853039621"], "created_at": "2019-08-30T20:11:34.000Z"}, {"id": "1167530268523192323", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "799056504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167530268523192323"], "created_at": "2019-08-30T20:11:22.000Z"}, {"id": "1167530254551977985", "text": "Tambi\u00e9n nos  ense\u00f1aron a \"vender la terapia\". Uno de los argumentos para darle a una persona con ideaci\u00f3n suicida (la terapia fue inicialmente dise\u00f1ada para personas con Transtorno L\u00edmite de la Personalidad) es que a SALE M\u00c1S BARATO la terapia DBT que el entierro.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "605113959", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167528651522551808"}], "entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 246, "probability": 0.7006, "type": "Other", "normalized_text": "DBT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167530254551977985"], "in_reply_to_user_id": "605113959", "created_at": "2019-08-30T20:11:19.000Z"}, {"id": "1167530236361228288", "text": "Quien es el incendiario? Los vas a votar? Sos suicida? https://t.co/wvKBEFsD9M", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "121938436", "edit_history_tweet_ids": ["1167530236361228288"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/wvKBEFsD9M", "expanded_url": "https://twitter.com/Willy535/status/1167530236361228288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wvKBEFsD9M", "media_key": "3_1167530231638478848"}, {"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/wvKBEFsD9M", "expanded_url": "https://twitter.com/Willy535/status/1167530236361228288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wvKBEFsD9M", "media_key": "3_1167530231630053377"}]}, "created_at": "2019-08-30T20:11:14.000Z"}, {"id": "1167530233047785478", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4483464159", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167530233047785478"], "created_at": "2019-08-30T20:11:13.000Z"}, {"id": "1167530137568632832", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "804020508878635010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167530137568632832"], "created_at": "2019-08-30T20:10:51.000Z"}, {"id": "1167530129985290241", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2525439758", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167530129985290241"], "created_at": "2019-08-30T20:10:49.000Z"}, {"id": "1167530093301915649", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "921164120476577793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167530093301915649"], "created_at": "2019-08-30T20:10:40.000Z"}, {"id": "1167530087241199616", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "366169142", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167530087241199616"], "created_at": "2019-08-30T20:10:39.000Z"}, {"id": "1167530010296705025", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1078950941309706240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167530010296705025"], "created_at": "2019-08-30T20:10:20.000Z"}, {"id": "1167529998321950720", "text": "RT @juliana_cunha: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "309282361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167457191307239425"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliana_cunha", "id": "15762445"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 110, "probability": 0.9936, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167529998321950720"], "created_at": "2019-08-30T20:10:17.000Z"}, {"id": "1167529955820998660", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1042117581614800896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167529955820998660"], "created_at": "2019-08-30T20:10:07.000Z"}, {"id": "1167529949613309952", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1056606307464175617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167529949613309952"], "created_at": "2019-08-30T20:10:06.000Z"}, {"id": "1167529891082002432", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2352741536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167529891082002432"], "created_at": "2019-08-30T20:09:52.000Z"}, {"id": "1167529857431027712", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "229209629", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167529857431027712"], "created_at": "2019-08-30T20:09:44.000Z"}, {"id": "1167529816297562112", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1040033445735530496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167529816297562112"], "created_at": "2019-08-30T20:09:34.000Z"}, {"id": "1167529662270103552", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "824243676", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167529662270103552"], "created_at": "2019-08-30T20:08:57.000Z"}, {"id": "1167529637049720839", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1023382611408957440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167529637049720839"], "created_at": "2019-08-30T20:08:51.000Z"}, {"id": "1167529605680574468", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "738069193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167529605680574468"], "created_at": "2019-08-30T20:08:44.000Z"}, {"id": "1167529523442855936", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1426113902", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167529523442855936"], "created_at": "2019-08-30T20:08:24.000Z"}, {"id": "1167529514471231488", "text": "@gmvalenza E io che non dico di averlo sempre difeso ma quasi...non mi capacito dell\u2019ennesima mossa suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "310264798", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167528189356380162"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gmvalenza", "id": "185183950"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167529514471231488"], "in_reply_to_user_id": "185183950", "created_at": "2019-08-30T20:08:22.000Z"}, {"id": "1167529466945576967", "text": "RT @Nd1200Nd: @AUGC_Portavoz @AUGC_Comunica @FarfanJCF\n@AUGC_MURCIA\nAyer tarde parece ser que CNP tuvo que intervenir nuevamente, por un su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "988711514470277122", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167373105897070592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Nd1200Nd", "id": "1444667167"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "AUGC_Portavoz", "id": "3384607089"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "AUGC_Comunica", "id": "178005605"}, {"start": 44, "end": 54, "username": "FarfanJCF", "id": "455959206"}, {"start": 55, "end": 67, "username": "AUGC_MURCIA", "id": "1011621102"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 96, "probability": 0.9112, "type": "Organization", "normalized_text": "CNP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167529466945576967"], "created_at": "2019-08-30T20:08:11.000Z"}, {"id": "1167529425510051841", "text": "Meu time no cartola. O ataque \u00e9 suicida? https://t.co/G3Alv5U9tP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1030267322", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.4461, "type": "Other", "normalized_text": "cartola"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/G3Alv5U9tP", "expanded_url": "https://twitter.com/SirVagnerQuack/status/1167529425510051841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G3Alv5U9tP", "media_key": "3_1167529419197550601"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167529425510051841"], "created_at": "2019-08-30T20:08:01.000Z"}, {"id": "1167529397357830144", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "997985315620081664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167529397357830144"], "created_at": "2019-08-30T20:07:54.000Z"}, {"id": "1167529390626004994", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "999283924613390336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167529390626004994"], "created_at": "2019-08-30T20:07:53.000Z"}, {"id": "1167529388604370944", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3044026721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167529388604370944"], "created_at": "2019-08-30T20:07:52.000Z"}, {"id": "1167529380119273473", "text": "me est\u00e1is diciendo que esta mujer que a los 12 a\u00f1os form\u00f3 parte del reparto de Entrevista con el vampiro, que co-protagoniz\u00f3 Jumanji, que fue una v\u00edrgen suicida de Sofia Coppola, y as\u00ed hasta el infinito... es mejor conocida como \"la novia de\" un personaje ficticio!?!?\n\nmira... \ud83d\ude12 https://t.co/gpODkO33jH", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 2, "like_count": 86, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "549323888", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 88, "probability": 0.5318, "type": "Other", "normalized_text": "Entrevista"}, {"start": 125, "end": 131, "probability": 0.6987, "type": "Person", "normalized_text": "Jumanji"}, {"start": 164, "end": 176, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Sofia Coppola"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/gpODkO33jH", "expanded_url": "https://twitter.com/Reuters/status/1167499725668589568", "display_url": "twitter.com/Reuters/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167529380119273473"], "created_at": "2019-08-30T20:07:50.000Z"}, {"id": "1167529336230031360", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "409572316", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167529336230031360"], "created_at": "2019-08-30T20:07:40.000Z"}, {"id": "1167529314461638658", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "772619656116961280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167529314461638658"], "created_at": "2019-08-30T20:07:34.000Z"}, {"id": "1167529310380548097", "text": "RT @cineluk: https://t.co/ejDo8DjM6r\n\ud83d\udcbbIntensa. Fragile. Dannata. #KristenStewart conquista #Venezia76 @la_Biennale incarnando la tormentata\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "840169086", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167513050041241601"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cineluk", "id": "389392031"}, {"start": 102, "end": 114, "username": "la_Biennale", "id": "122728088"}], "urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/ejDo8DjM6r", "expanded_url": "http://bit.ly/kstewart-seberg", "display_url": "bit.ly/kstewart-seberg"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 80, "tag": "KristenStewart"}, {"start": 91, "end": 101, "tag": "Venezia76"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167529310380548097"], "created_at": "2019-08-30T20:07:33.000Z"}, {"id": "1167529292374401024", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2901710428", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167529292374401024"], "created_at": "2019-08-30T20:07:29.000Z"}, {"id": "1167529235604488196", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1142662183077257219", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167529235604488196"], "created_at": "2019-08-30T20:07:16.000Z"}, {"id": "1167529176565538817", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2281647324", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167529176565538817"], "created_at": "2019-08-30T20:07:01.000Z"}, {"id": "1167529147222151168", "text": "@PopZonebr Depois de esquadr\u00e3o suicida as expectativas s\u00e3o bem baixas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1333283390", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167484646940184577"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PopZonebr", "id": "1116950701039595521"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167529147222151168"], "in_reply_to_user_id": "1116950701039595521", "created_at": "2019-08-30T20:06:54.000Z"}, {"id": "1167529134920273922", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "921824382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167529134920273922"], "created_at": "2019-08-30T20:06:52.000Z"}, {"id": "1167529109137874949", "text": "Meu primo esteve agora a contar como ele teve que levar os peda\u00e7os de cerebro do amigo dele num frasco, que se suicidou porque n\u00e3o se aguentou psicologicamente na guerra... e eu que pensava que tenho problemas na minha vida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "3534616343", "edit_history_tweet_ids": ["1167529109137874949"], "created_at": "2019-08-30T20:06:45.000Z"}, {"id": "1167529066062385153", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "520432680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167529066062385153"], "created_at": "2019-08-30T20:06:35.000Z"}, {"id": "1167529021166489601", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "940275446121410560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167529021166489601"], "created_at": "2019-08-30T20:06:24.000Z"}, {"id": "1167529008235450368", "text": "Tony Nese lost a mask vs mask match against Billie Kay with a tope suicida on the WWE Network for $9.99", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "830847114976571392", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Tony Nese"}, {"start": 44, "end": 53, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Billie Kay"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.8081, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE Network"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167529008235450368"], "created_at": "2019-08-30T20:06:21.000Z"}, {"id": "1167528992389390337", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1073261722134306816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167528992389390337"], "created_at": "2019-08-30T20:06:18.000Z"}, {"id": "1167528985590415360", "text": "RT @mmayr5: @Pierorezzacapa @BoscoloMiriam @matteosalvinimi @luigidimaio I 5ST erano in crisi per il calo di consensi e hanno adottato la t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "785129133009494021", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167527853459681281"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "mmayr5", "id": "698226027756126210"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "Pierorezzacapa", "id": "1091016844058742785"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "BoscoloMiriam", "id": "3431896313"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 60, "end": 72, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167528985590415360"], "created_at": "2019-08-30T20:06:16.000Z"}, {"id": "1167528982499254278", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "972990485466943490", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167528982499254278"], "created_at": "2019-08-30T20:06:15.000Z"}, {"id": "1167528964233072641", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1904744742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167528964233072641"], "created_at": "2019-08-30T20:06:11.000Z"}, {"id": "1167528929994977282", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1367100252", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167528929994977282"], "created_at": "2019-08-30T20:06:03.000Z"}, {"id": "1167528928963178498", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4526831260", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167528928963178498"], "created_at": "2019-08-30T20:06:02.000Z"}, {"id": "1167528878925078528", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1105692832126459905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167528878925078528"], "created_at": "2019-08-30T20:05:51.000Z"}, {"id": "1167528873988448257", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1054164549287452672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167528873988448257"], "created_at": "2019-08-30T20:05:49.000Z"}, {"id": "1167528859610308609", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "264979020", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167528859610308609"], "created_at": "2019-08-30T20:05:46.000Z"}, {"id": "1167528818195750916", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "822438560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167528818195750916"], "created_at": "2019-08-30T20:05:36.000Z"}, {"id": "1167528805998780416", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "793212587043332096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167528805998780416"], "created_at": "2019-08-30T20:05:33.000Z"}, {"id": "1167528780283490304", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "899096795409678336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167528780283490304"], "created_at": "2019-08-30T20:05:27.000Z"}, {"id": "1167528766958125057", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1117487932326150144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167528766958125057"], "created_at": "2019-08-30T20:05:24.000Z"}, {"id": "1167528673718747136", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "956420461939871744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167528673718747136"], "created_at": "2019-08-30T20:05:02.000Z"}, {"id": "1167528517560623104", "text": "@MichelySouzaVi1 @patraodaputaria Mlk suicida kkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "937127536739389443", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167528060889063425"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MichelySouzaVi1", "id": "930824521166344192"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167528517560623104"], "in_reply_to_user_id": "930824521166344192", "created_at": "2019-08-30T20:04:24.000Z"}, {"id": "1167528431564873732", "text": "posso ver Esquadr\u00e3o Suicida quantas vezes forem, eu sempre dou a choradinha na morte do Diablo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1007345914409836545", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 26, "probability": 0.9705, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.8317, "type": "Other", "normalized_text": "Diablo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167528431564873732"], "created_at": "2019-08-30T20:04:04.000Z"}, {"id": "1167528423075524608", "text": "El avance es trabado por la defensa el\u00e1stica finesa y golpes rel\u00e1mpago que parten las columnas rusas priv\u00e1ndolas de suministros (t\u00e1ctica \u201cMotti\u201d) Mal equipados para el fr\u00edo, con oficiales elegidos por su adhesi\u00f3n pol\u00edtica al r\u00e9gimen, con confianza suicida, los rusos se empantanan https://t.co/MVfq6tQoBH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "893208780602843138", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167528414108147717"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167528423075524608"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/MVfq6tQoBH", "expanded_url": "https://twitter.com/FonziOk/status/1167528423075524608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MVfq6tQoBH", "media_key": "3_1167528416691871744"}]}, "in_reply_to_user_id": "893208780602843138", "created_at": "2019-08-30T20:04:02.000Z"}, {"id": "1167528416406581250", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1016194747457851392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167528416406581250"], "created_at": "2019-08-30T20:04:00.000Z"}, {"id": "1167528408798158848", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "818845586698989569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167528408798158848"], "created_at": "2019-08-30T20:03:58.000Z"}, {"id": "1167528376028008453", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "804450195094339584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167528376028008453"], "created_at": "2019-08-30T20:03:51.000Z"}, {"id": "1167528350476382208", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "100832963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167528350476382208"], "created_at": "2019-08-30T20:03:45.000Z"}, {"id": "1167528342591090689", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4822990918", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167528342591090689"], "created_at": "2019-08-30T20:03:43.000Z"}, {"id": "1167528297359642624", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "215041696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167528297359642624"], "created_at": "2019-08-30T20:03:32.000Z"}, {"id": "1167528265998917635", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "742002087664492544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167528265998917635"], "created_at": "2019-08-30T20:03:24.000Z"}, {"id": "1167528264195174400", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2151798469", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167528264195174400"], "created_at": "2019-08-30T20:03:24.000Z"}, {"id": "1167528247854292995", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3821473943", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167528247854292995"], "created_at": "2019-08-30T20:03:20.000Z"}, {"id": "1167528223137288192", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "985941038677274636", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167528223137288192"], "created_at": "2019-08-30T20:03:14.000Z"}, {"id": "1167528217604960258", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "115785085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167528217604960258"], "created_at": "2019-08-30T20:03:13.000Z"}, {"id": "1167528203784740867", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1034450976713965568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167528203784740867"], "created_at": "2019-08-30T20:03:10.000Z"}, {"id": "1167528124143329280", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "759087675261513728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167528124143329280"], "created_at": "2019-08-30T20:02:51.000Z"}, {"id": "1167528094896467972", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "189101860", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167528094896467972"], "created_at": "2019-08-30T20:02:44.000Z"}, {"id": "1167528046582218753", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1071575606683406337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167528046582218753"], "created_at": "2019-08-30T20:02:32.000Z"}, {"id": "1167528007231295491", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "826457952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167528007231295491"], "created_at": "2019-08-30T20:02:23.000Z"}, {"id": "1167527998481940480", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "821869249664847872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167527998481940480"], "created_at": "2019-08-30T20:02:21.000Z"}, {"id": "1167527917770985475", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1152409501141782528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167527917770985475"], "created_at": "2019-08-30T20:02:01.000Z"}, {"id": "1167527909877342209", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1044808881711587328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167527909877342209"], "created_at": "2019-08-30T20:01:59.000Z"}, {"id": "1167527909495582721", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "177495317", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167527909495582721"], "created_at": "2019-08-30T20:01:59.000Z"}, {"id": "1167527875714670593", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "478965847", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167527875714670593"], "created_at": "2019-08-30T20:01:51.000Z"}, {"id": "1167527853459681281", "text": "@Pierorezzacapa @BoscoloMiriam @matteosalvinimi @luigidimaio I 5ST erano in crisi per il calo di consensi e hanno adottato la tattica suicida di attaccare e contrastare la Lega, fino alla crisi . Ora sono alla canna del gas in balia dei predatori- truffatori PD.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "698226027756126210", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167319189884788736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Pierorezzacapa", "id": "1091016844058742785"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "BoscoloMiriam", "id": "3431896313"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 48, "end": 60, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167527853459681281"], "in_reply_to_user_id": "1091016844058742785", "created_at": "2019-08-30T20:01:46.000Z"}, {"id": "1167527853094842369", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "342397991", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167527853094842369"], "created_at": "2019-08-30T20:01:46.000Z"}, {"id": "1167527831737372672", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "85342900", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167527831737372672"], "created_at": "2019-08-30T20:01:41.000Z"}, {"id": "1167527824837812225", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "838962276", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167527824837812225"], "created_at": "2019-08-30T20:01:39.000Z"}, {"id": "1167527787521093634", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3196392773", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167527787521093634"], "created_at": "2019-08-30T20:01:30.000Z"}, {"id": "1167527786636042246", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "276642516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167527786636042246"], "created_at": "2019-08-30T20:01:30.000Z"}, {"id": "1167527745569665025", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2336449114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167527745569665025"], "created_at": "2019-08-30T20:01:20.000Z"}, {"id": "1167527681459662848", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "337811889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167527681459662848"], "created_at": "2019-08-30T20:01:05.000Z"}, {"id": "1167527667589165057", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1043135275273211904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167527667589165057"], "created_at": "2019-08-30T20:01:02.000Z"}, {"id": "1167527592376840194", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "923767075", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167527592376840194"], "created_at": "2019-08-30T20:00:44.000Z"}, {"id": "1167527502853619712", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1017752517277618176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167527502853619712"], "created_at": "2019-08-30T20:00:22.000Z"}, {"id": "1167527486470664193", "text": "Hay que terminar con todo lo que sea referido al PRO. Desde el periodismo que lo blind\u00f3, la justicia que lo resguardo, y cada uno que forme parte de este grupo suicida que estaf\u00f3 al estado. Justicia para todos los argentinos. #MacrisisFinal", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1099600649384312832", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.7965, "type": "Organization", "normalized_text": "PRO"}, {"start": 227, "end": 239, "probability": 0.5933, "type": "Other", "normalized_text": "MacrisisFinal"}], "hashtags": [{"start": 226, "end": 240, "tag": "MacrisisFinal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167527486470664193"], "created_at": "2019-08-30T20:00:19.000Z"}, {"id": "1167527485598326787", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "590343689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167527485598326787"], "created_at": "2019-08-30T20:00:18.000Z"}, {"id": "1167527448537370625", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "283777770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167527448537370625"], "created_at": "2019-08-30T20:00:09.000Z"}, {"id": "1167527448277323776", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2734839397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167527448277323776"], "created_at": "2019-08-30T20:00:09.000Z"}, {"id": "1167527407483535360", "text": "Se suicida una persona al arrojarse a las v\u00edas del  @MetroCDMX Chilpancingo \u27a1\ufe0f  https://t.co/INfM81CMrz https://t.co/0k5TW3ipCR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2826319492", "entities": {"mentions": [{"start": 52, "end": 62, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 74, "probability": 0.435, "type": "Other", "normalized_text": "Chilpancingo"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/INfM81CMrz", "expanded_url": "http://bit.ly/2MMI8JI", "display_url": "bit.ly/2MMI8JI"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/0k5TW3ipCR", "expanded_url": "https://twitter.com/ElBigDataMx/status/1167527407483535360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0k5TW3ipCR", "media_key": "3_1167482412646969345"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167527407483535360"], "created_at": "2019-08-30T20:00:00.000Z"}, {"id": "1167527315871621123", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1624258320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167527315871621123"], "created_at": "2019-08-30T19:59:38.000Z"}, {"id": "1167527313451487234", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "815460993144881156", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167527313451487234"], "created_at": "2019-08-30T19:59:37.000Z"}, {"id": "1167527282371678209", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "955156114647154689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167527282371678209"], "created_at": "2019-08-30T19:59:30.000Z"}, {"id": "1167527257235234816", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3933547457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167527257235234816"], "created_at": "2019-08-30T19:59:24.000Z"}, {"id": "1167527244434046977", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2822629660", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167527244434046977"], "created_at": "2019-08-30T19:59:21.000Z"}, {"id": "1167527237198974977", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "826407609427189762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167527237198974977"], "created_at": "2019-08-30T19:59:19.000Z"}, {"id": "1167527217804566528", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1018620919021998080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167527217804566528"], "created_at": "2019-08-30T19:59:14.000Z"}, {"id": "1167527199592898560", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1069041217357393920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167527199592898560"], "created_at": "2019-08-30T19:59:10.000Z"}, {"id": "1167527176138317825", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1029165491837972480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167527176138317825"], "created_at": "2019-08-30T19:59:05.000Z"}, {"id": "1167527102305984514", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2304895608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167527102305984514"], "created_at": "2019-08-30T19:58:47.000Z"}, {"id": "1167527055157862402", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1009204778067480581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167527055157862402"], "created_at": "2019-08-30T19:58:36.000Z"}, {"id": "1167526922101972993", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "776172003967598592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167526922101972993"], "created_at": "2019-08-30T19:58:04.000Z"}, {"id": "1167526911360339968", "text": "@1Aprendiiz Um cara matou o pr\u00f3prio amigo propositalmente no camp e garantiu 1 ponto q n mudou nada na tabela, agr tem um monte de doente se doendo e tretando com o mlk ao inv\u00e9s de estar treinando, basicamente isso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1161717872508489729", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167510960569036802"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167526911360339968"], "in_reply_to_user_id": "776142791562956805", "created_at": "2019-08-30T19:58:01.000Z"}, {"id": "1167526873599021056", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4309341975", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167526873599021056"], "created_at": "2019-08-30T19:57:52.000Z"}, {"id": "1167526851394318338", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "808821759814369280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167526851394318338"], "created_at": "2019-08-30T19:57:47.000Z"}, {"id": "1167526783958364161", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "896534774008999936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167526783958364161"], "created_at": "2019-08-30T19:57:31.000Z"}, {"id": "1167526765650202630", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "582161212", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167526765650202630"], "created_at": "2019-08-30T19:57:27.000Z"}, {"id": "1167526753939730437", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "773626353698635777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167526753939730437"], "created_at": "2019-08-30T19:57:24.000Z"}, {"id": "1167526729805631488", "text": "@stellatizias @carlakak @luigidimaio Non pu\u00f2 esserci perch\u00e8 non ha tradito nessuno, anzi, vedendo che conte e tria facevano il doppio gioco ha staccato la spina adesso invece di mettere la firma su uma finanziaria suicida.. indirettamente avrebbe salvato il culo anche a m5s se non fa contratto con pd.. tasse tasse.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1385397686", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167525939804278792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "stellatizias", "id": "4069896899"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "carlakak", "id": "4074717737"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167526729805631488"], "in_reply_to_user_id": "4069896899", "created_at": "2019-08-30T19:57:18.000Z"}, {"id": "1167526720141873155", "text": "DEJA DE TWITTEAR EN INGL\u00c9S FERISAE! \nTengo examen de Ingl\u00e9s en 1 hora y tengo muchos nervios, y no me est\u00e1s ayudando mucho! Jjajajajsj *se suicida en Ingl\u00e9s*\nahre https://t.co/HnZasupmBf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3434760358", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.9037, "type": "Other", "normalized_text": "TWITTEAR"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.5812, "type": "Other", "normalized_text": "Ingl\u00e9s"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/HnZasupmBf", "expanded_url": "https://twitter.com/MiraculousMX/status/1167526033412755462", "display_url": "twitter.com/MiraculousMX/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167526720141873155"], "created_at": "2019-08-30T19:57:16.000Z"}, {"id": "1167526679448887296", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "132671715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167526679448887296"], "created_at": "2019-08-30T19:57:06.000Z"}, {"id": "1167526668795351040", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1939317668", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167526668795351040"], "created_at": "2019-08-30T19:57:04.000Z"}, {"id": "1167526425395703808", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "602277660", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167526425395703808"], "created_at": "2019-08-30T19:56:06.000Z"}, {"id": "1167526423407550466", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1092960088631988225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167526423407550466"], "created_at": "2019-08-30T19:56:05.000Z"}, {"id": "1167526354524549120", "text": "RT @Nd1200Nd: @AUGC_Portavoz @AUGC_Comunica @FarfanJCF\n@AUGC_MURCIA\nAyer tarde parece ser que CNP tuvo que intervenir nuevamente, por un su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2341241548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167373105897070592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Nd1200Nd", "id": "1444667167"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "AUGC_Portavoz", "id": "3384607089"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "AUGC_Comunica", "id": "178005605"}, {"start": 44, "end": 54, "username": "FarfanJCF", "id": "455959206"}, {"start": 55, "end": 67, "username": "AUGC_MURCIA", "id": "1011621102"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 96, "probability": 0.9112, "type": "Organization", "normalized_text": "CNP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167526354524549120"], "created_at": "2019-08-30T19:55:49.000Z"}, {"id": "1167526314753966080", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "130049858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167526314753966080"], "created_at": "2019-08-30T19:55:39.000Z"}, {"id": "1167526293035999235", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "491562458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167526293035999235"], "created_at": "2019-08-30T19:55:34.000Z"}, {"id": "1167526287768018944", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "556407969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167526287768018944"], "created_at": "2019-08-30T19:55:33.000Z"}, {"id": "1167526267677286400", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "904158550850756608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167526267677286400"], "created_at": "2019-08-30T19:55:28.000Z"}, {"id": "1167526205958119425", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1120069532977172480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167526205958119425"], "created_at": "2019-08-30T19:55:13.000Z"}, {"id": "1167526169610280960", "text": "RT @annegabxx7: Fiquei bem triste c esse lance do menino q se suicidou por causa da namorada. Cara, namoro \u00e9 uma coisa MUITO s\u00e9ria, mexe c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6725, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1120061813599735820", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1085892924603273219"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167526169610280960"], "created_at": "2019-08-30T19:55:05.000Z"}, {"id": "1167526155173466114", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "845234280720687104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167526155173466114"], "created_at": "2019-08-30T19:55:01.000Z"}, {"id": "1167526090073681921", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "448496322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167526090073681921"], "created_at": "2019-08-30T19:54:46.000Z"}, {"id": "1167526084923076608", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1149158432177557510", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167526084923076608"], "created_at": "2019-08-30T19:54:44.000Z"}, {"id": "1167526080430989312", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1088636249710252032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167526080430989312"], "created_at": "2019-08-30T19:54:43.000Z"}, {"id": "1167526047702822912", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "735098937133129730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167526047702822912"], "created_at": "2019-08-30T19:54:36.000Z"}, {"id": "1167526011749195776", "text": "RT @ninjaperuano: 13 Reasons Why: Una morra se suicida. La trama se resuelve.\n\n13 Reasons Why T2: Va a haber un tiroteo escolar. Trama inne\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "178540480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167492163162247168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ninjaperuano", "id": "42548268"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167526011749195776"], "created_at": "2019-08-30T19:54:27.000Z"}, {"id": "1167525974994489344", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "858288594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167525974994489344"], "created_at": "2019-08-30T19:54:18.000Z"}, {"id": "1167525955868536837", "text": "@LatinaHamburg @chichofru @JLTN69 @jesdalu @PacitaGuerra @tema0902 @Fuerzadeley @AidaNeumanH @veroca327 @Stacy14364318 @Poder_Judicial_ @FiscaliaPeru Como todo troll fujiaprista, cobard\u00f3n hasta el tu\u00e9tano, como el loco suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3774665956", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167525467387248641"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LatinaHamburg", "id": "702623125633105920"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "chichofru", "id": "2288874858"}, {"start": 26, "end": 33, "username": "JLTN69", "id": "313195250"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jesdalu", "id": "1848288914"}, {"start": 57, "end": 66, "username": "tema0902", "id": "560309409"}, {"start": 67, "end": 79, "username": "Fuerzadeley", "id": "709607721306333184"}, {"start": 80, "end": 92, "username": "AidaNeumanH", "id": "1019728088429711360"}, {"start": 93, "end": 103, "username": "veroca327", "id": "842763781"}, {"start": 119, "end": 135, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}, {"start": 136, "end": 149, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167525955868536837"], "in_reply_to_user_id": "702623125633105920", "created_at": "2019-08-30T19:54:14.000Z"}, {"id": "1167525950680121344", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1005868019963367424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167525950680121344"], "created_at": "2019-08-30T19:54:12.000Z"}, {"id": "1167525948943732736", "text": "RT @Apapell: La derecha se frota las manos. El Partido Popular, con sus mis\u00e9rrimos 66 diputados, est\u00e1 feliz porque el PSOE y Unidas Podemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1030156144877154305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167373265096101888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Apapell", "id": "58761547"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.965, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Popular"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.9802, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.9364, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167525948943732736"], "created_at": "2019-08-30T19:54:12.000Z"}, {"id": "1167525923220021250", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3306027094", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167525923220021250"], "created_at": "2019-08-30T19:54:06.000Z"}, {"id": "1167525920980328454", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "905955263978536961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167525920980328454"], "created_at": "2019-08-30T19:54:05.000Z"}, {"id": "1167525833348657153", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "399229294", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167525833348657153"], "created_at": "2019-08-30T19:53:44.000Z"}, {"id": "1167525791904743424", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "271087926", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167525791904743424"], "created_at": "2019-08-30T19:53:35.000Z"}, {"id": "1167525782635327489", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "305740979", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167525782635327489"], "created_at": "2019-08-30T19:53:32.000Z"}, {"id": "1167525765723951104", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "854011362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167525765723951104"], "created_at": "2019-08-30T19:53:28.000Z"}, {"id": "1167525751874293764", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "887401154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167525751874293764"], "created_at": "2019-08-30T19:53:25.000Z"}, {"id": "1167525730386948099", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1054347714366971904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167525730386948099"], "created_at": "2019-08-30T19:53:20.000Z"}, {"id": "1167525695469305859", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4875562805", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167525695469305859"], "created_at": "2019-08-30T19:53:12.000Z"}, {"id": "1167525686388674561", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "792462473458745344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167525686388674561"], "created_at": "2019-08-30T19:53:09.000Z"}, {"id": "1167525672249700353", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "606752643", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167525672249700353"], "created_at": "2019-08-30T19:53:06.000Z"}, {"id": "1167525669393354754", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "976084263966838784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167525669393354754"], "created_at": "2019-08-30T19:53:05.000Z"}, {"id": "1167525661365420035", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "817537514831486980", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167525661365420035"], "created_at": "2019-08-30T19:53:03.000Z"}, {"id": "1167525649550102529", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "186263602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167525649550102529"], "created_at": "2019-08-30T19:53:01.000Z"}, {"id": "1167525647008370690", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2967729875", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167490323968385024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167525647008370690"], "created_at": "2019-08-30T19:53:00.000Z"}, {"id": "1167525636522553344", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "894269374567198720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167525636522553344"], "created_at": "2019-08-30T19:52:57.000Z"}, {"id": "1167525629576777730", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1145852951921078272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167525629576777730"], "created_at": "2019-08-30T19:52:56.000Z"}, {"id": "1167525627584552964", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1036796772612550656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167525627584552964"], "created_at": "2019-08-30T19:52:55.000Z"}, {"id": "1167525600220844032", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2911930630", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167525600220844032"], "created_at": "2019-08-30T19:52:49.000Z"}, {"id": "1167525541102202880", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "708119083783479296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167525541102202880"], "created_at": "2019-08-30T19:52:35.000Z"}, {"id": "1167525507812012033", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "917083167361851392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167525507812012033"], "created_at": "2019-08-30T19:52:27.000Z"}, {"id": "1167525486379130880", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1158881898967556096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167525486379130880"], "created_at": "2019-08-30T19:52:22.000Z"}, {"id": "1167525465642426373", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2903220808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167525465642426373"], "created_at": "2019-08-30T19:52:17.000Z"}, {"id": "1167525463125889024", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3904038195", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167525463125889024"], "created_at": "2019-08-30T19:52:16.000Z"}, {"id": "1167525447422423041", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1455715195", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167525447422423041"], "created_at": "2019-08-30T19:52:12.000Z"}, {"id": "1167525439528669187", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "302173775", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167525439528669187"], "created_at": "2019-08-30T19:52:11.000Z"}, {"id": "1167525419454783489", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3217840749", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167525419454783489"], "created_at": "2019-08-30T19:52:06.000Z"}, {"id": "1167525415306575872", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "788418226090827776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167525415306575872"], "created_at": "2019-08-30T19:52:05.000Z"}, {"id": "1167525384709185536", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1000745109409890306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167525384709185536"], "created_at": "2019-08-30T19:51:57.000Z"}, {"id": "1167525336420159488", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "359082927", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167525336420159488"], "created_at": "2019-08-30T19:51:46.000Z"}, {"id": "1167525273392373760", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "897947034073919490", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167525273392373760"], "created_at": "2019-08-30T19:51:31.000Z"}, {"id": "1167525259920191488", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "800378666899238912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167525259920191488"], "created_at": "2019-08-30T19:51:28.000Z"}, {"id": "1167525203871768579", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1015964336282652672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167525203871768579"], "created_at": "2019-08-30T19:51:14.000Z"}, {"id": "1167525196464558081", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1156738025994539009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167525196464558081"], "created_at": "2019-08-30T19:51:13.000Z"}, {"id": "1167525154584453121", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1075604223247687680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167525154584453121"], "created_at": "2019-08-30T19:51:03.000Z"}, {"id": "1167525141733085184", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3071225566", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167525141733085184"], "created_at": "2019-08-30T19:51:00.000Z"}, {"id": "1167525077321166850", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1122389351097405443", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167525077321166850"], "created_at": "2019-08-30T19:50:44.000Z"}, {"id": "1167525069733728257", "text": "@laribfeelings @akbouchorare Eu numa depre fodida, n dormindo e ela ''Nossa Tiago fulano se matou\" asushauhsauhsauhsauhas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "259078243", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167524658914254848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "laribfeelings", "id": "175815209"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "akbouchorare", "id": "146695332"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167525069733728257"], "in_reply_to_user_id": "175815209", "created_at": "2019-08-30T19:50:42.000Z"}, {"id": "1167525019922182145", "text": "@TeeDa5h Me ves cara de emo suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "412404890", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167519945137242113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "TeeDa5h", "id": "430176792"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167525019922182145"], "in_reply_to_user_id": "430176792", "created_at": "2019-08-30T19:50:30.000Z"}, {"id": "1167525002910085121", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1142993514889973760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167525002910085121"], "created_at": "2019-08-30T19:50:26.000Z"}, {"id": "1167524965467467778", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "574912197", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167524965467467778"], "created_at": "2019-08-30T19:50:17.000Z"}, {"id": "1167524918533263360", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1014423192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167524918533263360"], "created_at": "2019-08-30T19:50:06.000Z"}, {"id": "1167524903991595008", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "162455031", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167524903991595008"], "created_at": "2019-08-30T19:50:03.000Z"}, {"id": "1167524899642064898", "text": "Eso son\u00f3 tan suicida. https://t.co/p5Ivddx2uH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "819184564551696384", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167524329942323200"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167524899642064898"], "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/p5Ivddx2uH", "expanded_url": "https://twitter.com/kingcyie/status/1167524329942323200", "display_url": "twitter.com/kingcyie/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-30T19:50:02.000Z"}, {"id": "1167524892956381185", "text": "@jainapereyra Mejor suicida a los que los defienden!!! Jajajajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "297212862", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167441911071825920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jainapereyra", "id": "158421970"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167524892956381185"], "in_reply_to_user_id": "158421970", "created_at": "2019-08-30T19:50:00.000Z"}, {"id": "1167524886283247616", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1122976916", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167524886283247616"], "created_at": "2019-08-30T19:49:59.000Z"}, {"id": "1167524823775551488", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1159627865366958080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167524823775551488"], "created_at": "2019-08-30T19:49:44.000Z"}, {"id": "1167524808860536833", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "895015245382651904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167524808860536833"], "created_at": "2019-08-30T19:49:40.000Z"}, {"id": "1167524594418241536", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2354072178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167524594418241536"], "created_at": "2019-08-30T19:48:49.000Z"}, {"id": "1167524560654278656", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "599640700", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167524560654278656"], "created_at": "2019-08-30T19:48:41.000Z"}, {"id": "1167524557906989057", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "753652663917678592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167524557906989057"], "created_at": "2019-08-30T19:48:40.000Z"}, {"id": "1167524515871637506", "text": "@SF_Moro Dr. Moro, \u00e9 de nos fazer chorar uma not\u00edcia dessa. E choro mais ainda, em saber que est\u00e1 nas m\u00e3os do Congresso esse projeto, pois por l\u00e1 se encontram bandidos iguais ou piores que esse verme que matou, covardemente, o menino Jo\u00e3o H\u00e9lio. S\u00f3 Deus na causa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "390742662", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167494112410513408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.7034, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 234, "end": 243, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o H\u00e9lio"}, {"start": 249, "end": 252, "probability": 0.7556, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167524515871637506"], "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "created_at": "2019-08-30T19:48:30.000Z"}, {"id": "1167524494010933250", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1001914513220882432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167524494010933250"], "created_at": "2019-08-30T19:48:25.000Z"}, {"id": "1167524477502140416", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4087552169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167524477502140416"], "created_at": "2019-08-30T19:48:21.000Z"}, {"id": "1167524475174346752", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "738422955491856384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167524475174346752"], "created_at": "2019-08-30T19:48:21.000Z"}, {"id": "1167524473664352256", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "524497079", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167524473664352256"], "created_at": "2019-08-30T19:48:20.000Z"}, {"id": "1167524464063647746", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1961176297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167524464063647746"], "created_at": "2019-08-30T19:48:18.000Z"}, {"id": "1167524435781410816", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "772580244654006272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167524435781410816"], "created_at": "2019-08-30T19:48:11.000Z"}, {"id": "1167524357054312448", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3009444929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167524357054312448"], "created_at": "2019-08-30T19:47:52.000Z"}, {"id": "1167524345561931776", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "332414359", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167524345561931776"], "created_at": "2019-08-30T19:47:50.000Z"}, {"id": "1167524306731044864", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "607597339", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167524306731044864"], "created_at": "2019-08-30T19:47:40.000Z"}, {"id": "1167524280134881280", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1007487973686796288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167524280134881280"], "created_at": "2019-08-30T19:47:34.000Z"}, {"id": "1167524277509394432", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1091789838309904395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167524277509394432"], "created_at": "2019-08-30T19:47:33.000Z"}, {"id": "1167524258857332736", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1575198516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167524258857332736"], "created_at": "2019-08-30T19:47:29.000Z"}, {"id": "1167524235050442762", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1887497695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167524235050442762"], "created_at": "2019-08-30T19:47:23.000Z"}, {"id": "1167524215299420160", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "714589989586268160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167524215299420160"], "created_at": "2019-08-30T19:47:19.000Z"}, {"id": "1167524201122717699", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2840049453", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167524201122717699"], "created_at": "2019-08-30T19:47:15.000Z"}, {"id": "1167524177978515456", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1120433478326263813", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167524177978515456"], "created_at": "2019-08-30T19:47:10.000Z"}, {"id": "1167524148849139712", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "68486739", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167524148849139712"], "created_at": "2019-08-30T19:47:03.000Z"}, {"id": "1167524146756182017", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "104630138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167524146756182017"], "created_at": "2019-08-30T19:47:02.000Z"}, {"id": "1167524144059232258", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1012900757455155202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167524144059232258"], "created_at": "2019-08-30T19:47:02.000Z"}, {"id": "1167524119891644416", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1087822998189629443", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167524119891644416"], "created_at": "2019-08-30T19:46:56.000Z"}, {"id": "1167524117144363011", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1003947159782338560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167524117144363011"], "created_at": "2019-08-30T19:46:55.000Z"}, {"id": "1167524115500212224", "text": "Se n\u00e3o fosse pela express\u00e3o que sugere homofobia eu teria zero problema de ser chamado de vi\u00fava do Diniz. At\u00e9 pq quem o matou t\u00e1 sofrendo junto comigo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "56659937", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.6248, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167524115500212224"], "created_at": "2019-08-30T19:46:55.000Z"}, {"id": "1167524092834013184", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2984593733", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167524092834013184"], "created_at": "2019-08-30T19:46:49.000Z"}, {"id": "1167524038513700864", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "209349188", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167524038513700864"], "created_at": "2019-08-30T19:46:36.000Z"}, {"id": "1167523934906015751", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "869337696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167523934906015751"], "created_at": "2019-08-30T19:46:12.000Z"}, {"id": "1167523918040768512", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2443416424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167523918040768512"], "created_at": "2019-08-30T19:46:08.000Z"}, {"id": "1167523908066697225", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3029053889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167523908066697225"], "created_at": "2019-08-30T19:46:05.000Z"}, {"id": "1167523877850898432", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "862989351919243264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167523877850898432"], "created_at": "2019-08-30T19:45:58.000Z"}, {"id": "1167523873023287298", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1976220901", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167523873023287298"], "created_at": "2019-08-30T19:45:57.000Z"}, {"id": "1167523843029835786", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2336979794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167523843029835786"], "created_at": "2019-08-30T19:45:50.000Z"}, {"id": "1167523808309383173", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1016505243629162497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167523808309383173"], "created_at": "2019-08-30T19:45:42.000Z"}, {"id": "1167523795038560262", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "995023286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167523795038560262"], "created_at": "2019-08-30T19:45:38.000Z"}, {"id": "1167523759240204288", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "973556684240146432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167523759240204288"], "created_at": "2019-08-30T19:45:30.000Z"}, {"id": "1167523743863902208", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2868125577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167523743863902208"], "created_at": "2019-08-30T19:45:26.000Z"}, {"id": "1167523644236546053", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2906832453", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167523644236546053"], "created_at": "2019-08-30T19:45:02.000Z"}, {"id": "1167523608865976321", "text": "@samiraclose a tain\u00e1 costa tava falando sobre isso nos stories dela ontem, que um cara namorou 4 anos com um fake dela e quando tudo veio \u00e0 tona a menina que fazia o fake se matou :(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "805224507636125697", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167523356356296706"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "samiraclose", "id": "2586560742"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.7475, "type": "Other", "normalized_text": "tain\u00e1 costa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167523608865976321"], "in_reply_to_user_id": "2586560742", "created_at": "2019-08-30T19:44:54.000Z"}, {"id": "1167523586447482880", "text": "RT @VinicioSenador: Con 8 meses de gobierno efectivo hasta 17 mayo 20 , golpear y humillar a amigos y seguidores de d\u00e9cadas con pr\u00e1cticas c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "245863229", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167211591512788999"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167523586447482880"], "created_at": "2019-08-30T19:44:49.000Z"}, {"id": "1167523578725699592", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1025410983257362432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167523578725699592"], "created_at": "2019-08-30T19:44:47.000Z"}, {"id": "1167523568453902337", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1068122523362054146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167523568453902337"], "created_at": "2019-08-30T19:44:44.000Z"}, {"id": "1167523559121543173", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3302449919", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167523559121543173"], "created_at": "2019-08-30T19:44:42.000Z"}, {"id": "1167523533821554688", "text": "@la_stordita @BBilanShit Nonno Massimo \u00e8 molto probabile che sia l'artefice di questa mossa suicida dei due idioti.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "379860042", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167516179348541442"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "la_stordita", "id": "352308407"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "BBilanShit", "id": "765851485133418496"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167523533821554688"], "in_reply_to_user_id": "352308407", "created_at": "2019-08-30T19:44:36.000Z"}, {"id": "1167523511138758656", "text": "@UnSosoCaustico @gstierling @loretay Eso es solo para tramos cortos. Nunca de maipu a Providencia. Imagina camino a melipilla a las 6 de la ma\u00f1ana?? Olvidalo...seria suicida. Adem\u00e1s que llegar\u00eda hecho sopa y ac\u00e1 no hay duchas....nop. definitivamente no es opci\u00f3n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2282026704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167513950386315264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "UnSosoCaustico", "id": "1071256224"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "gstierling", "id": "476720882"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "loretay", "id": "119072054"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.4369, "type": "Place", "normalized_text": "maipu"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.6402, "type": "Place", "normalized_text": "melipilla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167523511138758656"], "in_reply_to_user_id": "1071256224", "created_at": "2019-08-30T19:44:31.000Z"}, {"id": "1167523496680927232", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "855655603", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167523496680927232"], "created_at": "2019-08-30T19:44:27.000Z"}, {"id": "1167523481648582656", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2851160294", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167523481648582656"], "created_at": "2019-08-30T19:44:24.000Z"}, {"id": "1167523472471396354", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1661521772", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167523472471396354"], "created_at": "2019-08-30T19:44:22.000Z"}, {"id": "1167523439474855936", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1062089171987283968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167523439474855936"], "created_at": "2019-08-30T19:44:14.000Z"}, {"id": "1167523405421322240", "text": "@jinfry_77_ @tosini_michela @RobertoCR82 Ho sempre trovato parziali scusanti (l.amore, non so tutto ecc ecc)ma per arrivare a questo, si sono stuprati negli spogliatoi? Io anche fatico a capire. Sicuro: conferma della gestione del caso veramente brutta. Anzi...gestione, di tutti, suicida. Boh.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "398896224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167522838674362369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 40, "username": "RobertoCR82", "id": "3011108421"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167523405421322240"], "in_reply_to_user_id": "2524253021", "created_at": "2019-08-30T19:44:06.000Z"}, {"id": "1167523348961738756", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "925477916", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167523348961738756"], "created_at": "2019-08-30T19:43:52.000Z"}, {"id": "1167523333568630784", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2589672371", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167523333568630784"], "created_at": "2019-08-30T19:43:48.000Z"}, {"id": "1167523278057086976", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "938254210788929538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167523278057086976"], "created_at": "2019-08-30T19:43:35.000Z"}, {"id": "1167523244737466368", "text": "As investiga\u00e7\u00f5es se iniciaram logo ap\u00f3s ter sido noticiado o desaparecimento da mulher e de Cleiviton, seu marido, no dia 19 de mar\u00e7o de 2019. https://t.co/6lb14C9pwa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "53170567", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 100, "probability": 0.394, "type": "Other", "normalized_text": "Cleiviton"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/6lb14C9pwa", "expanded_url": "http://bit.ly/2Llkd0K", "display_url": "bit.ly/2Llkd0K"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167523244737466368"], "created_at": "2019-08-30T19:43:27.000Z"}, {"id": "1167523243961593857", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2172274441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167523243961593857"], "created_at": "2019-08-30T19:43:27.000Z"}, {"id": "1167523243122728962", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1054763502945079298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167523243122728962"], "created_at": "2019-08-30T19:43:27.000Z"}, {"id": "1167523216631488514", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1001236436383948800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167523216631488514"], "created_at": "2019-08-30T19:43:21.000Z"}, {"id": "1167523214018396160", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "626764481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167523214018396160"], "created_at": "2019-08-30T19:43:20.000Z"}, {"id": "1167523202752548864", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2312005681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167523202752548864"], "created_at": "2019-08-30T19:43:17.000Z"}, {"id": "1167523155965108232", "text": "@JaviMoscatelli_ Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "318009715", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167519726504951810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JaviMoscatelli_", "id": "971735241466445825"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167523155965108232"], "in_reply_to_user_id": "971735241466445825", "created_at": "2019-08-30T19:43:06.000Z"}, {"id": "1167523120594464770", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "544523170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167523120594464770"], "created_at": "2019-08-30T19:42:58.000Z"}, {"id": "1167523110653956098", "text": "#Nacionales\nEstudiante de noveno grado se suicida en la Uni\u00f3n\nDetalles: \ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/IFpT9XUcOg https://t.co/FQiPratp1b", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1145720610791788553", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 69, "probability": 0.5207, "type": "Other", "normalized_text": "Uni\u00f3n\nDetalles"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/IFpT9XUcOg", "expanded_url": "https://www.facebook.com/2111344289158153/posts/2149305562028692/", "display_url": "facebook.com/21113442891581\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/FQiPratp1b", "expanded_url": "https://twitter.com/ApopaTdf/status/1167523110653956098/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FQiPratp1b", "media_key": "3_1167523108527517699"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Nacionales"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167523110653956098"], "created_at": "2019-08-30T19:42:55.000Z"}, {"id": "1167523106543624192", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2270856888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167523106543624192"], "created_at": "2019-08-30T19:42:54.000Z"}, {"id": "1167522997848236033", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "959861953165447175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167522997848236033"], "created_at": "2019-08-30T19:42:28.000Z"}, {"id": "1167522985386921987", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1059842256180576257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167522985386921987"], "created_at": "2019-08-30T19:42:25.000Z"}, {"id": "1167522985273679876", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2322773185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167522985273679876"], "created_at": "2019-08-30T19:42:25.000Z"}, {"id": "1167522981414916096", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "831140740650655744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167522981414916096"], "created_at": "2019-08-30T19:42:24.000Z"}, {"id": "1167522937311825920", "text": "RT @GianpieroScanu: In un partito normale, in un paese normale, un leader che si suicida politicamente verrebbe defenestrato in un attimo", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1130197839047483393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167332296665587712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GianpieroScanu", "id": "392626820"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167522937311825920"], "created_at": "2019-08-30T19:42:14.000Z"}, {"id": "1167522866704728064", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4446970280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167522866704728064"], "created_at": "2019-08-30T19:41:57.000Z"}, {"id": "1167522804398510081", "text": "RT @ninjaperuano: 13 Reasons Why: Una morra se suicida. La trama se resuelve.\n\n13 Reasons Why T2: Va a haber un tiroteo escolar. Trama inne\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "209252916", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167492163162247168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ninjaperuano", "id": "42548268"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167522804398510081"], "created_at": "2019-08-30T19:41:42.000Z"}, {"id": "1167522787289948165", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2991209067", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167522787289948165"], "created_at": "2019-08-30T19:41:38.000Z"}, {"id": "1167522767786270720", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3254885668", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167522767786270720"], "created_at": "2019-08-30T19:41:34.000Z"}, {"id": "1167522757007040515", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1137611087279534080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167522757007040515"], "created_at": "2019-08-30T19:41:31.000Z"}, {"id": "1167522620268584962", "text": "Quando eu tinha minha cachorrinha, ela matou duas r\u00e3s na \u00e1rea aqui de casa, eu sempre olho agora pra ver se n\u00e3o tem e jogo \u00e1gua sanit\u00e1ria nas paredes pra afastar, mas agora tem duas corujas no predio ao lado, talvez seja o prato principal dela", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3333667642", "edit_history_tweet_ids": ["1167522620268584962"], "created_at": "2019-08-30T19:40:58.000Z"}, {"id": "1167522602577010688", "text": "@Chakramarica @BeluuFlapper Te gusta cambiar de tema, para no AFRONTAR QUE INTENTAN ABUSAR DE LOS NENES EN LAS ESCUELAS???\n\nSON m\u00c1S ABUSADORES QUE LOS CURAS, porque un chico abusado se puede recuperar, PERO UNA PERSONA TRANS se suicida en un 40% de las veces antes de ser ADULTO!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "170831621", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167522334498050051"}], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "BeluuFlapper", "id": "79855011"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167522602577010688"], "in_reply_to_user_id": "99655466", "created_at": "2019-08-30T19:40:54.000Z"}, {"id": "1167522587871719424", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1000328833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167522587871719424"], "created_at": "2019-08-30T19:40:51.000Z"}, {"id": "1167522544339042305", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "154503393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167522544339042305"], "created_at": "2019-08-30T19:40:40.000Z"}, {"id": "1167522503998267392", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3063057154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167522503998267392"], "created_at": "2019-08-30T19:40:31.000Z"}, {"id": "1167522469638541314", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1063864597181022208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167522469638541314"], "created_at": "2019-08-30T19:40:22.000Z"}, {"id": "1167522437338206208", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2403900582", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167522437338206208"], "created_at": "2019-08-30T19:40:15.000Z"}, {"id": "1167522414286254080", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1014876465379381250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167522414286254080"], "created_at": "2019-08-30T19:40:09.000Z"}, {"id": "1167522362499248130", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2505007716", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167522362499248130"], "created_at": "2019-08-30T19:39:57.000Z"}, {"id": "1167522264096628739", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "555465115", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167522264096628739"], "created_at": "2019-08-30T19:39:33.000Z"}, {"id": "1167522259751374855", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3351357029", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167522259751374855"], "created_at": "2019-08-30T19:39:32.000Z"}, {"id": "1167522230479269890", "text": "RT @m_caiazzo: Ultima posizione #M5S appare come un attacco al compito di mediazione e sintesi del presidente del consiglio incaricato @Giu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1369173655", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167489109906141190"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "m_caiazzo", "id": "1313884819"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 36, "tag": "M5S"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167522230479269890"], "created_at": "2019-08-30T19:39:25.000Z"}, {"id": "1167522198380253186", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1885219556", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167522198380253186"], "created_at": "2019-08-30T19:39:18.000Z"}, {"id": "1167522187856744450", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1166870337398673411", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167522187856744450"], "created_at": "2019-08-30T19:39:15.000Z"}, {"id": "1167522183465357312", "text": "o novo esquadr\u00e3o suicida vai ter o aquaman aaaaa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1098362227021754369", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.7779, "type": "Person", "normalized_text": "aquaman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167522183465357312"], "created_at": "2019-08-30T19:39:14.000Z"}, {"id": "1167522147859861505", "text": "RT @ninjaperuano: 13 Reasons Why: Una morra se suicida. La trama se resuelve.\n\n13 Reasons Why T2: Va a haber un tiroteo escolar. Trama inne\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "18572322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167492163162247168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ninjaperuano", "id": "42548268"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167522147859861505"], "created_at": "2019-08-30T19:39:06.000Z"}, {"id": "1167522145162997761", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "737707023727525888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167522145162997761"], "created_at": "2019-08-30T19:39:05.000Z"}, {"id": "1167522127496536064", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2475961507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167522127496536064"], "created_at": "2019-08-30T19:39:01.000Z"}, {"id": "1167521966842159104", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1030882980124868608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167521966842159104"], "created_at": "2019-08-30T19:38:23.000Z"}, {"id": "1167521964094820355", "text": "RT @ninjaperuano: 13 Reasons Why: Una morra se suicida. La trama se resuelve.\n\n13 Reasons Why T2: Va a haber un tiroteo escolar. Trama inne\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2202062778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167492163162247168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ninjaperuano", "id": "42548268"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167521964094820355"], "created_at": "2019-08-30T19:38:22.000Z"}, {"id": "1167521914828574723", "text": "@OpinoConRespet_ No les gusta a muchos que uno se pueda alinear a pensamientos de extrema derecha ahora si sos de las FARC o sos uno suicida de hezbolah esta bien.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "167400188", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167517243959386114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 121, "probability": 0.921, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}, {"start": 144, "end": 151, "probability": 0.5615, "type": "Person", "normalized_text": "hezbolah"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167521914828574723"], "in_reply_to_user_id": "1059513782962188291", "created_at": "2019-08-30T19:38:10.000Z"}, {"id": "1167521892728807426", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3577837157", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167521892728807426"], "created_at": "2019-08-30T19:38:05.000Z"}, {"id": "1167521809580867584", "text": "hoje parece que a espirito suicida interior est\u00e1 mais forte", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1018662577122013185", "edit_history_tweet_ids": ["1167521809580867584"], "created_at": "2019-08-30T19:37:45.000Z"}, {"id": "1167521773711253505", "text": "Se viene la charla suicida con el ogro, la re puta madre tambien", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "735242977", "edit_history_tweet_ids": ["1167521773711253505"], "created_at": "2019-08-30T19:37:37.000Z"}, {"id": "1167521763179290625", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "867119598860197888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167521763179290625"], "created_at": "2019-08-30T19:37:34.000Z"}, {"id": "1167521683642732546", "text": "RT @raissakz: tem gente q te acha uma pessoa horr\u00edvel s\u00f3 pq tu se relaciona com algu\u00e9m do mesmo sexo, s\u00f3 esquecem que o pecado n tem peso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4638328829", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167520111592390658"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "raissakz", "id": "3834181895"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167521683642732546"], "created_at": "2019-08-30T19:37:15.000Z"}, {"id": "1167521593591029768", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2481859749", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167521593591029768"], "created_at": "2019-08-30T19:36:54.000Z"}, {"id": "1167521569415020556", "text": "RT @cineluk: https://t.co/ejDo8DjM6r\n\ud83d\udcbbIntensa. Fragile. Dannata. #KristenStewart conquista #Venezia76 @la_Biennale incarnando la tormentata\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "132739349", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167513050041241601"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cineluk", "id": "389392031"}, {"start": 102, "end": 114, "username": "la_Biennale", "id": "122728088"}], "urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/ejDo8DjM6r", "expanded_url": "http://bit.ly/kstewart-seberg", "display_url": "bit.ly/kstewart-seberg"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 80, "tag": "KristenStewart"}, {"start": 91, "end": 101, "tag": "Venezia76"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167521569415020556"], "created_at": "2019-08-30T19:36:48.000Z"}, {"id": "1167521569284997122", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "875850098332360704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167521569284997122"], "created_at": "2019-08-30T19:36:48.000Z"}, {"id": "1167521547382403072", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2993126248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167521547382403072"], "created_at": "2019-08-30T19:36:43.000Z"}, {"id": "1167521482953678849", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "469849200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167521482953678849"], "created_at": "2019-08-30T19:36:27.000Z"}, {"id": "1167521458668675073", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "948291837697110017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167521458668675073"], "created_at": "2019-08-30T19:36:21.000Z"}, {"id": "1167521436560441345", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "100019450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167521436560441345"], "created_at": "2019-08-30T19:36:16.000Z"}, {"id": "1167521433536385031", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "958087817304989696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167521433536385031"], "created_at": "2019-08-30T19:36:15.000Z"}, {"id": "1167521423830728706", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4131788773", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167521423830728706"], "created_at": "2019-08-30T19:36:13.000Z"}, {"id": "1167521345456005121", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "943204099", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167521345456005121"], "created_at": "2019-08-30T19:35:54.000Z"}, {"id": "1167521334559150082", "text": "Altra unpopular opinion: Tyler \u00e8 un mitomane insopportabile del cazzo, da fastidio anche alla vista, Clay ha le allucinazioni e sta sostanzialmente fuori di testa per\u00f2 ha un minimo di palle (che non svuoter\u00e0 mai perch\u00e9 quella suicida non lo fa scopare in pace) #13ReasonsWhy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "355451913", "edit_history_tweet_ids": ["1167521334559150082"], "created_at": "2019-08-30T19:35:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 261, "end": 274, "tag": "13ReasonsWhy"}]}}, {"id": "1167521285238394883", "text": "RT @cineluk: https://t.co/ejDo8DjM6r\n\ud83d\udcbbIntensa. Fragile. Dannata. #KristenStewart conquista #Venezia76 @la_Biennale incarnando la tormentata\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "892234769760751616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167513050041241601"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cineluk", "id": "389392031"}, {"start": 102, "end": 114, "username": "la_Biennale", "id": "122728088"}], "urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/ejDo8DjM6r", "expanded_url": "http://bit.ly/kstewart-seberg", "display_url": "bit.ly/kstewart-seberg"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 80, "tag": "KristenStewart"}, {"start": 91, "end": 101, "tag": "Venezia76"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167521285238394883"], "created_at": "2019-08-30T19:35:40.000Z"}, {"id": "1167521273238433794", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1086316296260722688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167521273238433794"], "created_at": "2019-08-30T19:35:37.000Z"}, {"id": "1167521245153415169", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1094431162108440578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167521245153415169"], "created_at": "2019-08-30T19:35:30.000Z"}, {"id": "1167521234365685766", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1123066803339575296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167521234365685766"], "created_at": "2019-08-30T19:35:28.000Z"}, {"id": "1167521228900450306", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "478420141", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167490323968385024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167521228900450306"], "created_at": "2019-08-30T19:35:27.000Z"}, {"id": "1167521225159188482", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "876741740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167521225159188482"], "created_at": "2019-08-30T19:35:26.000Z"}, {"id": "1167521216774713345", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "982075528755732480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167521216774713345"], "created_at": "2019-08-30T19:35:24.000Z"}, {"id": "1167521211477299201", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4400509815", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167521211477299201"], "created_at": "2019-08-30T19:35:22.000Z"}, {"id": "1167521186022154240", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "734388225884753920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167521186022154240"], "created_at": "2019-08-30T19:35:16.000Z"}, {"id": "1167521158889009152", "text": "RT @cineluk: https://t.co/ejDo8DjM6r\n\ud83d\udcbbIntensa. Fragile. Dannata. #KristenStewart conquista #Venezia76 @la_Biennale incarnando la tormentata\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "874026895666532352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167513050041241601"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cineluk", "id": "389392031"}, {"start": 102, "end": 114, "username": "la_Biennale", "id": "122728088"}], "urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/ejDo8DjM6r", "expanded_url": "http://bit.ly/kstewart-seberg", "display_url": "bit.ly/kstewart-seberg"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 80, "tag": "KristenStewart"}, {"start": 91, "end": 101, "tag": "Venezia76"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167521158889009152"], "created_at": "2019-08-30T19:35:10.000Z"}, {"id": "1167521101603311616", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "701920086", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167521101603311616"], "created_at": "2019-08-30T19:34:56.000Z"}, {"id": "1167521062533455873", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1936104990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167521062533455873"], "created_at": "2019-08-30T19:34:47.000Z"}, {"id": "1167521009882324992", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1150257902390788096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167521009882324992"], "created_at": "2019-08-30T19:34:34.000Z"}, {"id": "1167521007898386432", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1062295678997684224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167521007898386432"], "created_at": "2019-08-30T19:34:34.000Z"}, {"id": "1167520979482042375", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "162116465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167520979482042375"], "created_at": "2019-08-30T19:34:27.000Z"}, {"id": "1167520949052280832", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "163663867", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167520949052280832"], "created_at": "2019-08-30T19:34:20.000Z"}, {"id": "1167520936876285952", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1046419406291709953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167520936876285952"], "created_at": "2019-08-30T19:34:17.000Z"}, {"id": "1167520919272787969", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "990199156101742592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167520919272787969"], "created_at": "2019-08-30T19:34:13.000Z"}, {"id": "1167520870459482112", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3369362962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167520870459482112"], "created_at": "2019-08-30T19:34:01.000Z"}, {"id": "1167520780638412801", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "972140555386933249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167490060423507968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167520780638412801"], "created_at": "2019-08-30T19:33:40.000Z"}, {"id": "1167520762166689792", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1543407451", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167520762166689792"], "created_at": "2019-08-30T19:33:35.000Z"}, {"id": "1167520750686916609", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "106355659", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167520750686916609"], "created_at": "2019-08-30T19:33:33.000Z"}, {"id": "1167520716381663234", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "609285177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167520716381663234"], "created_at": "2019-08-30T19:33:24.000Z"}, {"id": "1167520671842406401", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1082649015638990848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167520671842406401"], "created_at": "2019-08-30T19:33:14.000Z"}, {"id": "1167520648425627648", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1018815170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167520648425627648"], "created_at": "2019-08-30T19:33:08.000Z"}, {"id": "1167520614481059841", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "754488942859317249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167520614481059841"], "created_at": "2019-08-30T19:33:00.000Z"}, {"id": "1167520608529371137", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "899799896743706627", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167520608529371137"], "created_at": "2019-08-30T19:32:59.000Z"}, {"id": "1167520608114151424", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "172831802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167520608114151424"], "created_at": "2019-08-30T19:32:59.000Z"}, {"id": "1167520492506550272", "text": "RT @raissakz: tem gente q te acha uma pessoa horr\u00edvel s\u00f3 pq tu se relaciona com algu\u00e9m do mesmo sexo, s\u00f3 esquecem que o pecado n tem peso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1081496805425233920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167520111592390658"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "raissakz", "id": "3834181895"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167520492506550272"], "created_at": "2019-08-30T19:32:31.000Z"}, {"id": "1167520488656113671", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "927584003909193728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167520488656113671"], "created_at": "2019-08-30T19:32:30.000Z"}, {"id": "1167520487204933638", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCK4sy \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "972140555386933249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167156482418233345"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCK4sy", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167520487204933638"], "created_at": "2019-08-30T19:32:30.000Z"}, {"id": "1167520273681342464", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3425844311", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167520273681342464"], "created_at": "2019-08-30T19:31:39.000Z"}, {"id": "1167520253796061186", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2726510643", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167520253796061186"], "created_at": "2019-08-30T19:31:34.000Z"}, {"id": "1167520251044671488", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "30121841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167520251044671488"], "created_at": "2019-08-30T19:31:33.000Z"}, {"id": "1167520225404887041", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "842541339896102912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167520225404887041"], "created_at": "2019-08-30T19:31:27.000Z"}, {"id": "1167520222640783368", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1079444385727741952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167520222640783368"], "created_at": "2019-08-30T19:31:27.000Z"}, {"id": "1167520218987552768", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2413135469", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167520218987552768"], "created_at": "2019-08-30T19:31:26.000Z"}, {"id": "1167520190889897984", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1023706860485046273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167520190889897984"], "created_at": "2019-08-30T19:31:19.000Z"}, {"id": "1167520171495497732", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2926007525", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167520171495497732"], "created_at": "2019-08-30T19:31:15.000Z"}, {"id": "1167520158107283457", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1079600635295789056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167520158107283457"], "created_at": "2019-08-30T19:31:11.000Z"}, {"id": "1167520137349611525", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1113556951974273026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167520137349611525"], "created_at": "2019-08-30T19:31:06.000Z"}, {"id": "1167520127128150017", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "585467848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167520127128150017"], "created_at": "2019-08-30T19:31:04.000Z"}, {"id": "1167520111592390658", "text": "tem gente q te acha uma pessoa horr\u00edvel s\u00f3 pq tu se relaciona com algu\u00e9m do mesmo sexo, s\u00f3 esquecem que o pecado n tem peso, todos s\u00e3o iguais e falar mal dos outros, espalhar \u00f3dio por onde passa n as fazem menos pecadoras do que o fulano q matou algu\u00e9m, q \u00e9 gay e assim por diante", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3834181895", "edit_history_tweet_ids": ["1167520111592390658"], "created_at": "2019-08-30T19:31:00.000Z"}, {"id": "1167520076985225216", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4023980895", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167520076985225216"], "created_at": "2019-08-30T19:30:52.000Z"}, {"id": "1167520042751279105", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3341685579", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167520042751279105"], "created_at": "2019-08-30T19:30:44.000Z"}, {"id": "1167520021834293249", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "528912719", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167520021834293249"], "created_at": "2019-08-30T19:30:39.000Z"}, {"id": "1167519971792105475", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1060643511421280256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167519971792105475"], "created_at": "2019-08-30T19:30:27.000Z"}, {"id": "1167519928175517696", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "976129296518516736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167519928175517696"], "created_at": "2019-08-30T19:30:17.000Z"}, {"id": "1167519864849911808", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1049834534815059968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167519864849911808"], "created_at": "2019-08-30T19:30:01.000Z"}, {"id": "1167519855135854593", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "376403458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167519855135854593"], "created_at": "2019-08-30T19:29:59.000Z"}, {"id": "1167519852959084546", "text": "Apareceu uma no banheiro a pouco tempo, era meia noite mais ou menos, eu simplesmente fechei a porta do banheiro e voltei para o quarto\nQuem precisa de banheiro quando se tem a \u00e1rea de servi\u00e7o?\nO pai do meu irm\u00e3o matou ela no outro dia, ela j\u00e1 tava fora do banheiro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3333667642", "edit_history_tweet_ids": ["1167519852959084546"], "created_at": "2019-08-30T19:29:59.000Z"}, {"id": "1167519829265387526", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "710987037281755137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167519829265387526"], "created_at": "2019-08-30T19:29:53.000Z"}, {"id": "1167519806612017152", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "870666614752116736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167519806612017152"], "created_at": "2019-08-30T19:29:48.000Z"}, {"id": "1167519805232074759", "text": "@slideawayxxx @d33ployzgirl uma mina de 12 anos q se matou na R\u00fassia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1020107366673584128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167519292839092225"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "slideawayxxx", "id": "1153130161023463424"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9543, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00fassia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167519805232074759"], "in_reply_to_user_id": "1153130161023463424", "created_at": "2019-08-30T19:29:47.000Z"}, {"id": "1167519801494970369", "text": "como que eu falo pro meu superior que \"viver sempre \u00e9 o melhor rem\u00e9dio\" n\u00e3o \u00e9 uma boa mensagem pra uma pessoa suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "983960799629672448", "edit_history_tweet_ids": ["1167519801494970369"], "created_at": "2019-08-30T19:29:46.000Z"}, {"id": "1167519774454235139", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1198530103", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167519774454235139"], "created_at": "2019-08-30T19:29:40.000Z"}, {"id": "1167519763033219073", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1019694554470125568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167519763033219073"], "created_at": "2019-08-30T19:29:37.000Z"}, {"id": "1167519738177708038", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1865682493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167519738177708038"], "created_at": "2019-08-30T19:29:31.000Z"}, {"id": "1167519734289653760", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2365093803", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167519734289653760"], "created_at": "2019-08-30T19:29:30.000Z"}, {"id": "1167519696381456385", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "510461353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167519696381456385"], "created_at": "2019-08-30T19:29:21.000Z"}, {"id": "1167519691935551488", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "62891971", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167519691935551488"], "created_at": "2019-08-30T19:29:20.000Z"}, {"id": "1167519595458125824", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "813631337424941056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167519595458125824"], "created_at": "2019-08-30T19:28:57.000Z"}, {"id": "1167519583974154241", "text": "@moodtravis Yo tambien, pero ya ni se si van a volver a ese tema. Supongo que si porque hacen quedar al flaco como un pibe re feliz que por un comentario de Mafuyu se suicida cosa que no tiene sentido, y si sufria depresion como que por ahora quedo re comentario de color.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2895785373", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167511774968635397"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MoodTravis", "id": "1441859560503865349"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 162, "probability": 0.4233, "type": "Person", "normalized_text": "Mafuyu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167519583974154241"], "in_reply_to_user_id": "775873645533069312", "created_at": "2019-08-30T19:28:54.000Z"}, {"id": "1167519540508577795", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1496980508", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167519540508577795"], "created_at": "2019-08-30T19:28:44.000Z"}, {"id": "1167519519948136448", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "775798820558901248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167519519948136448"], "created_at": "2019-08-30T19:28:39.000Z"}, {"id": "1167519505284849666", "text": "@HurricaneOfFire Shazam me encant\u00f3, Aquaman me pareci\u00f3 bastante mala. Pero lo dec\u00eda sobre todo por Escuadr\u00f3n Suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "31389492", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167519254159273986"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "HurricaneOfFire", "id": "112525920"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9169, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.6038, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.8286, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167519505284849666"], "in_reply_to_user_id": "112525920", "created_at": "2019-08-30T19:28:36.000Z"}, {"id": "1167519496418017280", "text": "RT @dukana2: #Salvini si suicida e d\u00e0 la colpa agli altri\ud83d\udc49Nel frattempo il mondo festeggia. Lo #spread cala a picco a conferma di come per\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "589286587", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167512206931648512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Salvini"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "spread"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167519496418017280"], "created_at": "2019-08-30T19:28:34.000Z"}, {"id": "1167519494287196160", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3044229844", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167519494287196160"], "created_at": "2019-08-30T19:28:33.000Z"}, {"id": "1167519469868109825", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2353640632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167519469868109825"], "created_at": "2019-08-30T19:28:27.000Z"}, {"id": "1167519467888398337", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1126291302", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167519467888398337"], "created_at": "2019-08-30T19:28:27.000Z"}, {"id": "1167519390855835649", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2565683681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167519390855835649"], "created_at": "2019-08-30T19:28:08.000Z"}, {"id": "1167519380294574080", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4106476277", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167519380294574080"], "created_at": "2019-08-30T19:28:06.000Z"}, {"id": "1167519328494936066", "text": "RT @juliana_cunha: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "797246123773743104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167457191307239425"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliana_cunha", "id": "15762445"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 110, "probability": 0.9936, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167519328494936066"], "created_at": "2019-08-30T19:27:54.000Z"}, {"id": "1167519282663759884", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3298457190", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167519282663759884"], "created_at": "2019-08-30T19:27:43.000Z"}, {"id": "1167519135171002368", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "451517637", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167519135171002368"], "created_at": "2019-08-30T19:27:07.000Z"}, {"id": "1167519129932390401", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1091845531381452805", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167519129932390401"], "created_at": "2019-08-30T19:27:06.000Z"}, {"id": "1167519099141939202", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "887840590473441280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167519099141939202"], "created_at": "2019-08-30T19:26:59.000Z"}, {"id": "1167519034981699584", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "796973373884661760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167519034981699584"], "created_at": "2019-08-30T19:26:44.000Z"}, {"id": "1167519030644813824", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1097261780965953537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167519030644813824"], "created_at": "2019-08-30T19:26:43.000Z"}, {"id": "1167519001024630785", "text": "Un hombre asesinaba a su hija en A Coru\u00f1a en 1993 para luego suicidarse, tras una decisi\u00f3n judicial contrar\u00eda a sus intereses. https://t.co/cwSIyNLEi9", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "958453028323053568", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.927, "type": "Place", "normalized_text": "A Coru\u00f1a"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167519001024630785"], "created_at": "2019-08-30T19:26:35.000Z"}, {"id": "1167518908456349700", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "553865815", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167518908456349700"], "created_at": "2019-08-30T19:26:13.000Z"}, {"id": "1167518855444516865", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "605858364", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167518855444516865"], "created_at": "2019-08-30T19:26:01.000Z"}, {"id": "1167518672371494912", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1166172685728174080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167518672371494912"], "created_at": "2019-08-30T19:25:17.000Z"}, {"id": "1167518630164279296", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4278876441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167518630164279296"], "created_at": "2019-08-30T19:25:07.000Z"}, {"id": "1167518626871730176", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "826117716", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167518626871730176"], "created_at": "2019-08-30T19:25:06.000Z"}, {"id": "1167518620064395264", "text": "@Sanfeliu Chucha, yo soy VENGANZA SUICIDA, hardcore igual", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1406601504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167479547857702915"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Sanfeliu", "id": "19846233"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167518620064395264"], "in_reply_to_user_id": "19846233", "created_at": "2019-08-30T19:25:05.000Z"}, {"id": "1167518587675971584", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1573455235", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167518587675971584"], "created_at": "2019-08-30T19:24:57.000Z"}, {"id": "1167518532105428992", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "730542721790820352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167518532105428992"], "created_at": "2019-08-30T19:24:44.000Z"}, {"id": "1167518531375812608", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1023600177632956416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167518531375812608"], "created_at": "2019-08-30T19:24:43.000Z"}, {"id": "1167518468436103168", "text": "O Esquadr\u00e3o Suicida - James Gunn diz que o filme vai ter muita m\u00fasica! https://t.co/dK6S6QQCEF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "606372136", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.7088, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/dK6S6QQCEF", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-james-gunn-diz-que-o-filme-vai-ter-muita-musica.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167518468436103168"], "created_at": "2019-08-30T19:24:28.000Z"}, {"id": "1167518463860101120", "text": "Meu medo de brids of prey e ser q nem esquadr\u00e3o suicida, divulgaram tanto pra sair aquilp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4704635294", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.724, "type": "Other", "normalized_text": "brids of prey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167518463860101120"], "created_at": "2019-08-30T19:24:27.000Z"}, {"id": "1167518431186509830", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "758919267542720513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167518431186509830"], "created_at": "2019-08-30T19:24:20.000Z"}, {"id": "1167518427231260679", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3325889057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167518427231260679"], "created_at": "2019-08-30T19:24:19.000Z"}, {"id": "1167518401331421184", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "821728516198858754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167518401331421184"], "created_at": "2019-08-30T19:24:12.000Z"}, {"id": "1167518278232752129", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2332325377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167518278232752129"], "created_at": "2019-08-30T19:23:43.000Z"}, {"id": "1167518232120561664", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4828425419", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167518232120561664"], "created_at": "2019-08-30T19:23:32.000Z"}, {"id": "1167518218782744577", "text": "@SF_Moro BARATA A VIDA HUMANA.\n\nhttps://t.co/BSsAM4eoHd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "58424525", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167494112410513408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/BSsAM4eoHd", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/ele-se-sentiu-humilhado-e-impotente-diz-irmao-de-reitor-que-se-suicidou/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/ele-se-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167518218782744577"], "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "created_at": "2019-08-30T19:23:29.000Z"}, {"id": "1167518197802815488", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1555712599", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167518197802815488"], "created_at": "2019-08-30T19:23:24.000Z"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "Stumkes", "name": "\ud83c\udf83 alex duck \ud83c\udf83 #RenewTheSandman", "id": "2286829332", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 501, "tweet_count": 417764, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "Nemo_Gonzalez2", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "id": "3000156695", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 38549, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "tingleparker", "name": "val \ud83c\udf52", "id": "333611569", "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 3643, "tweet_count": 12412, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Colman_agus18", "name": "Colman\u047c", "id": "2327184798", "location": "Florencio Varela", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 815, "tweet_count": 6520, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sigodespierta", "name": "lolooxx \u263d", "id": "3254348193", "location": "mar de dudas ", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 637, "tweet_count": 11518, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "bisporrada", "name": "Bispo", "id": "1317098724", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 906, "tweet_count": 50808, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "vnsantos31", "name": "vinicin", "id": "773570945277653013", "location": "B.M ", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 405, "tweet_count": 26258, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Laupink93", "name": "Laura. C", "id": "45580563", "location": "M\u00e1laga, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 3341, "following_count": 2096, "tweet_count": 120367, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "KarenRochii", "name": "Karen\ud83d\udcab", "id": "607835112", "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 571, "tweet_count": 69251, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PauloNegroRubro", "name": "Paulo", "id": "1133787923688693760", "public_metrics": {"followers_count": 2063, "following_count": 3303, "tweet_count": 54431, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marianosanchxz", "name": "\ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "id": "859977444387958784", "location": "Bella Vista", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 214, "tweet_count": 9323, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "glowsbinnie", "name": "\ud83e\uddc3ali", "id": "1108591488965984264", "location": "astro \u2665\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 4765, "following_count": 1599, "tweet_count": 57188, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "username": "qianlgbt", "name": ".", "id": "922316799118663680", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 460, "tweet_count": 38568, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "luisipalacio1", "name": "\ud835\ude61\ud835\ude6a\ud83d\udc98", "id": "1076996663963729920", "location": "San Francisco, C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 98, "tweet_count": 11853, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NocheArcadia", "name": "\ud83d\udd8b Jes\u00fas Comesa\u00f1a \ud83d\udd8b", "id": "707178789810380800", "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 264, "tweet_count": 20074, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "bastanteregu", "name": "Laura \u273f", "id": "549323888", "location": "de vuelta en Valladolid ", "public_metrics": {"followers_count": 4786, "following_count": 486, "tweet_count": 55570, "listed_count": 107}}, {"verified": false, "username": "florchu_quemera", "name": "\ud83e\udd8b\u0192\u04cf\u0585\u027e\u04bd\u0572\u03f2i\u0301\u0251\ud83e\udd8b", "id": "831607652937498624", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 425, "tweet_count": 18611, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "scarletemeterio", "name": "mica", "id": "1064956749642375170", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 230, "tweet_count": 4014, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "AntonelaNayme", "name": "Anto", "id": "487247571", "location": "Burzaco", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 435, "tweet_count": 36530, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AyluGranate1", "name": "\u2090\ud83d\udc0d", "id": "1144292702848212992", "location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 215, "tweet_count": 32902, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rositoositooo", "name": "pincesaSara", "id": "4647755681", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 4989, "tweet_count": 19910, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "GuadiiBiscaro", "name": "Guada\ud83c\udf3b", "id": "1602180295", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 712, "tweet_count": 30538, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "brinu_milheiro", "name": "Iluminado \u2728", "id": "818867838026940417", "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 593, "tweet_count": 30109, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sfccomenta", "name": "NA\u00c7\u00c3O DE IDOSOS\ud83c\udf99", "id": "900857542200492034", "public_metrics": {"followers_count": 7500, "following_count": 1588, "tweet_count": 31006, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "Ciroo0o0", "name": "Ciro", "id": "4697971758", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 732, "tweet_count": 11689, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EzeSkuuu", "name": "eze...skuuuu", "id": "1149195161588654081", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 54, "tweet_count": 287, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alejandra030499", "name": "RE: Alejandra Gtz \ud83c\udf51\ud83e\udde9", "id": "748325280", "location": "Venezuela, City Lights \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 3539, "tweet_count": 373495, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "_vmylight", "name": "pau", "id": "731573704384229376", "location": "he/they | 20", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 879, "tweet_count": 51816, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "mmonserrat1", "name": "me too", "id": "543912465", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2656, "following_count": 2719, "tweet_count": 172878, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "titotarnogol", "name": "Roberto Tarnogol", "id": "2482193320", "public_metrics": {"followers_count": 3436, "following_count": 4998, "tweet_count": 56427, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "antonellavenica", "name": "Antonella\ud83d\udcab", "id": "736932962", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 304, "tweet_count": 24372, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aylennescobar", "name": "aylen", "id": "1035291100355985408", "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 33, "tweet_count": 17585, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "iLuisVela", "name": "Luis V.", "id": "501353453", "location": "Torre\u00f3n.", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 444, "tweet_count": 11920, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Wuruhima", "name": "Adri", "id": "2598336655", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 885, "tweet_count": 32193, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "RoAndre_", "name": "rocio", "id": "1027717650510696448", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 122, "tweet_count": 5759, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "veraruuth_", "name": "\ud835\udc45\ud835\udc62\ud835\udc61\u210e", "id": "755788422", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 459, "tweet_count": 4412, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ItsAley_", "name": "Aley", "id": "775394952977211392", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 280, "tweet_count": 30216, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "leiel_bangtan", "name": "Namu\ud83d\udc28\u2665", "id": "1129207369232257026", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 185, "tweet_count": 227, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "florrenna", "name": "Florcita .", "id": "165258951", "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 201, "tweet_count": 8300, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mariasfiction", "name": "\ud83c\udf38mariasfiction\ud83c\udf38 (Taylor's version)", "id": "1114832282559369216", "location": "Sarago\u00e7a, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 1396, "tweet_count": 38836, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Lucharras21", "name": "lu\ud83d\udc8b", "id": "1013147210530385921", "location": "Venado Tuerto, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 996, "tweet_count": 5061, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gnfx_mc", "name": "G n n e", "id": "1161833429878673411", "location": "ALTERADA POR CB DE BTS Y TXT", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 126, "tweet_count": 6688, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Chococrispie10", "name": "\ud83c\udf83 Spookris\u03c0 \ud83d\udc7b", "id": "514473852", "location": "Asturias", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 604, "tweet_count": 72713, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "luzsanok", "name": "Lulu\ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "id": "3916092329", "location": "durmiendo", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 345, "tweet_count": 30700, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LonigroEmanuele", "name": "emanuele lonigro", "id": "2282472413", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 198, "tweet_count": 12868, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "dukana2", "name": "dukana", "id": "2832335447", "public_metrics": {"followers_count": 14277, "following_count": 15591, "tweet_count": 305248, "listed_count": 118}}, {"verified": false, "username": "revival_6", "name": "\ud83c\udf35", "id": "764428022015488000", "location": "Sevilha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 244, "tweet_count": 11658, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "anahi_villalba1", "name": "Anah\u00ed Villalba", "id": "1596934278", "location": "Luque, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 1063, "tweet_count": 4033, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "auroraxdelrey", "name": "\u0618", "id": "851150507427209220", "location": "505", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 130, "tweet_count": 13572, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "BTSFixedMe", "name": "May\u2077\ud83e\uddc8", "id": "1005511018397753346", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 103, "tweet_count": 1314, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bianca_liberati", "name": "bianca", "id": "970436858042777600", "location": "Luzuriaga", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 134, "tweet_count": 2406, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MaryPaz711", "name": "Mariangeles \ud83c\udf3b", "id": "1581204008", "location": "Salta , Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 458, "tweet_count": 42632, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BenelliCamila", "name": "C\u1d00\u1d0d\u026a\u029f\u1d00 B\u1d07\u0274\u1d07\u029f\u029f\u026a", "id": "746077867", "public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 605, "tweet_count": 81662, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Iciao_", "name": "ISIS", "id": "444585442", "location": "Infierno", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 746, "tweet_count": 83377, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "username": "WarnerBrosSpain", "name": "Warner Bros. Espa\u00f1a", "id": "142336713", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 316519, "following_count": 993, "tweet_count": 19068, "listed_count": 1073}}, {"verified": false, "username": "nerimedinaa", "name": "Ner", "id": "779851227299471360", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 295, "tweet_count": 4248, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rrxkcrl", "name": "\u30ed\u30b7\u30aa", "id": "378894656", "location": "\ua731\u029f\u028f\u1d1b\u029c\u1d07\u0280\u026a\u0274", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 170, "tweet_count": 50031, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "dfelipept", "name": "Pati\u00f1o", "id": "2888041995", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 449, "tweet_count": 28907, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ninjaperuano", "name": "Dexter Petrelli", "id": "42548268", "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 35930, "following_count": 199, "tweet_count": 52437, "listed_count": 101}}, {"verified": false, "username": "YamiAyuso", "name": "Yami", "id": "863560063", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 237, "tweet_count": 17961, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "kidrauhlerxx", "name": "Melinda", "id": "327908664", "location": "12 Precinct.", "public_metrics": {"followers_count": 1510, "following_count": 1765, "tweet_count": 22724, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "EveFerreira10", "name": "\u1952\u03b9\u1974o\u1963\u1971\ud83c\udf35", "id": "245477286", "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 1578, "tweet_count": 34453, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "dragonoiado", "name": "`", "id": "1028837184512643072", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 1009, "tweet_count": 12807, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "laressa", "name": "Lare", "id": "3347283070", "public_metrics": {"followers_count": 80926, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 106}}, {"verified": false, "username": "imapinkmanghoe", "name": "\ud83c\udf83\ud835\udc94\ud835\udc91\ud835\udc90\ud835\udc90\ud835\udc8c\ud835\udc9a \ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc8c\ud835\udc8c\ud835\udc8a\ud83c\udf83", "id": "1432915339", "location": "m\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 493, "tweet_count": 49277, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "ariadnagiraudi", "name": "chimichurri", "id": "1118922136041787399", "location": "Ushuaia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 160, "tweet_count": 5864, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "suhdevilish", "name": "\ud835\udc0c\u00f8\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc32 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "2557963379", "location": "Mad City ; Neo Zone. ", "public_metrics": {"followers_count": 4008, "following_count": 2726, "tweet_count": 126101, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "Vsiguagua", "name": "Sarastigirl \ud83d\udc80", "id": "93492854", "location": "Awinor.", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 407, "tweet_count": 60197, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "luciacoria04", "name": "\u029f\u1d1c\u1d04\u026a\u1d00\ud83c\udf19", "id": "1485556477", "location": "San Luis, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 243, "tweet_count": 11337, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Marisaucedo14", "name": "Mari saucedo", "id": "2883569979", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 190, "tweet_count": 408, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Martina54800534", "name": "Martina", "id": "1110865877061251073", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 24, "tweet_count": 1898, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mariacostasp_", "name": "mar\u00eda", "id": "799749755899355136", "location": "R/N/S/D", "public_metrics": {"followers_count": 2761, "following_count": 324, "tweet_count": 37651, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "aylengonzaleez_", "name": "\u2112\ud835\udcbe\ud835\udcc1\ud835\udcca", "id": "3120164045", "location": "En las nubes, casi siempre. \u2601\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 92, "tweet_count": 51868, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "sxbrxnxx98", "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc82\ud835\udc83\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc82", "id": "2847171587", "location": "Resistencia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 168, "tweet_count": 35164, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tqmcalum", "name": "giu \u22ac 5SOS5", "id": "4013426063", "location": "\u03c8 ", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 1024, "tweet_count": 11329, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "teteIuvly", "name": "lul\u00fa\u2077", "id": "870046083002638338", "location": "\u2606she/her\u2605\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 239, "tweet_count": 24489, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "harrymysatelite", "name": ".", "id": "130273480", "public_metrics": {"followers_count": 7559, "following_count": 7656, "tweet_count": 44778, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "evaadelgado_", "name": "\u1d07", "id": "1127438261260042240", "location": "Balcarce, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 145, "tweet_count": 2248, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pringlesrojas", "name": "Princesa Consuela Bananahammock", "id": "1595385930", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 180, "tweet_count": 16766, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AnnaMariaDeFalc", "name": "Anna Maria", "id": "1244210036", "public_metrics": {"followers_count": 6056, "following_count": 3128, "tweet_count": 98758, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "username": "YodeverdadPaso", "name": "Cansaita\ud83d\udc80", "id": "750682132188635136", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 439, "tweet_count": 33834, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Loradeloro", "name": "\u2097\u2090\u1d64\u1d63\u2091\u2097\u2022", "id": "771134642707656704", "location": "Hist. ULL", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 386, "tweet_count": 14655, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mariauretaa7", "name": "Mar\u00eda\u2764\u200d\ud83d\udd25", "id": "475943968", "location": "Bilbao, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 528, "tweet_count": 12242, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "Leo_Titan_", "name": "Leonardo Guerrero", "id": "823699146871832576", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 700, "tweet_count": 2622, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Alina_Gallay", "name": "Ravenna", "id": "2210806362", "location": "Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 532, "tweet_count": 29766, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "maamenferreira", "name": "Mamen Ferreira\ud83d\udda4", "id": "903247052305559552", "location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 302, "tweet_count": 5507, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AleDelArroyo", "name": "Ale Del Arroyo", "id": "208824906", "location": "Buenos Aires, Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 4999, "tweet_count": 129413, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "eksztazis", "name": "Kath", "id": "623101885", "location": "Mallorca \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 1317, "tweet_count": 52290, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "Carla_Kookie", "name": "Just Be Sadful\u2077\u0299\u1d07 \ud83c\udfd6 (inactiva)", "id": "799056504", "public_metrics": {"followers_count": 1517, "following_count": 1452, "tweet_count": 37211, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "_AnaBBS", "name": "Ana Bel\u00e9n", "id": "605113959", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 301, "tweet_count": 1579, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Antonio__535", "name": "Antonio \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "121938436", "location": "Emilia Romana", "public_metrics": {"followers_count": 3013, "following_count": 1947, "tweet_count": 89532, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Chinaft1D", "name": "Clara", "id": "4483464159", "location": "Uruwhy", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 645, "tweet_count": 23991, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "__militajes4", "name": "milis", "id": "804020508878635010", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 381, "tweet_count": 15810, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "horacuello", "name": "Horacio Cuello. \ud83c\udf31\ud83d\udeac\ud83c\udf7e", "id": "2525439758", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 8131, "following_count": 3724, "tweet_count": 279121, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Aixachinaa", "name": "\ud835\udc9e \ud835\udc3b \ud83d\udc9a", "id": "921164120476577793", "public_metrics": {"followers_count": 1814, "following_count": 774, "tweet_count": 44104, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MelinaJurko", "name": "Meeli\ud83d\udc9a", "id": "366169142", "location": "Lan\u00fas.", "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 1439, "tweet_count": 37370, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "bigusista", "name": "\ud83c\udf3a bigusista \ud83e\uddf3 furrnion iv", "id": "1078950941309706240", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 270, "tweet_count": 60249, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "TudoAmanda", "name": "Ip\u00eas", "id": "309282361", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 282, "tweet_count": 1682, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "juliana_cunha", "name": "Juliana Cunha", "id": "15762445", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 28979, "following_count": 3452, "tweet_count": 8153, "listed_count": 327}}, {"verified": false, "username": "Dealingw_life", "name": "random hoe\ud83d\udc8b", "id": "1042117581614800896", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 28, "tweet_count": 59345, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Kyaraviaroliii", "name": "kyaraa", "id": "1056606307464175617", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 852, "tweet_count": 69585, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jenni1__", "name": "Jenn", "id": "2352741536", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 162, "tweet_count": 23336, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Calvihern", "name": "Calvi \u2728", "id": "229209629", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 897, "tweet_count": 173218, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Antonella10781", "name": "\u1d00\u0274\u1d1b\u1d0f", "id": "1040033445735530496", "location": "25 de mayo la pampa ", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 431, "tweet_count": 13437, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Angegodoy2", "name": "Ange11\ud83e\udd8b", "id": "824243676", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 440, "tweet_count": 24601, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "brenbouso", "name": "bren", "id": "1023382611408957440", "location": "buenos aires, argentina", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 338, "tweet_count": 1676, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Simplesong03", "name": "diana", "id": "738069193", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 523, "tweet_count": 48790, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AnnCedd", "name": "A.", "id": "1426113902", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 747, "tweet_count": 7371, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SimoneValsecchi", "name": "Simone Valsecchi", "id": "310264798", "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 287, "tweet_count": 3373, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "gmvalenza", "name": "Gianmarco Valenza", "id": "185183950", "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 20614, "following_count": 713, "tweet_count": 18048, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "cepmurcia", "name": "cepmurcia", "id": "988711514470277122", "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 134, "tweet_count": 3370, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Nd1200Nd", "name": "nd", "id": "1444667167", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 297, "tweet_count": 17826, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "1930vagner", "name": "FORA ROG\u00c9RIO. \ud83e\udd9a\ud83d\udd95\ud83c\udffb", "id": "1030267322", "location": "R\u00fassia Brasileira", "public_metrics": {"followers_count": 3698, "following_count": 421, "tweet_count": 185888, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ghosjin", "name": "josefA ; txt en chile !!", "id": "997985315620081664", "location": "\ud81a\udde7\u3164", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 600, "tweet_count": 14062, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "rugamale", "name": "Alexa", "id": "999283924613390336", "location": "Estel\u00ed, Nicaragua ", "public_metrics": {"followers_count": 1970, "following_count": 486, "tweet_count": 15136, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "maiaaapereyra", "name": "\ud835\udc5a\ud835\udc4e\ud835\udc56\ud835\udc4e\ud83e\udda5", "id": "3044026721", "location": "Misiones, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 408, "tweet_count": 17645, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Younaamigumis", "name": "\ud83d\udc9c Youna\u00e4 \ud83d\udc9c Encargos Abiertos\u2728\ud83e\uddf6", "id": "409572316", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 1029, "tweet_count": 235768, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "beluquiroga_", "name": "bel\u00e9n", "id": "772619656116961280", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 387, "tweet_count": 33799, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "stewartboxd", "name": "morfyvvitch", "id": "840169086", "location": "she/her \u2022 aspec", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 1005, "tweet_count": 95666, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "cineluk", "name": "Luca Ferrari", "id": "389392031", "location": "Venezia, Veneto", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 512, "tweet_count": 17227, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "gabimedina_6", "name": "Gabi \ud83c\udf38", "id": "2901710428", "location": "Alejandro Korn (Buenos Aires)", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 887, "tweet_count": 23351, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jiminfairyboo", "name": "pelotas\u2077 shadow!", "id": "1142662183077257219", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 264, "tweet_count": 2102, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "milagros_belen5", "name": "\u2115\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd52 \ud835\udd4b\ud835\udd63\ud835\udd52\ud835\udd5e\ud835\udd61\ud835\udd52\ud83d\ude08", "id": "2281647324", "location": "en narnia \ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 648, "tweet_count": 25988, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "JoaoPjp1601", "name": "Jo\u00e3o Cena", "id": "1333283390", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 382, "tweet_count": 62721, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "SrtaLil_", "name": "Lidia", "id": "921824382", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 204, "tweet_count": 31825, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "vla2a", "name": "Calip\u00edgia", "id": "3534616343", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 201, "tweet_count": 21004, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "rociioglopez", "name": "ro \ud83c\udf83", "id": "520432680", "location": "San Fernando, C\u00e1diz", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 582, "tweet_count": 96037, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "barrossomariana", "name": "m", "id": "940275446121410560", "location": "General Alvear, Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 547, "tweet_count": 13812, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "StorylineBot", "name": "Storyline Bot", "id": "830847114976571392", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "villaverdemati_", "name": "mati", "id": "1073261722134306816", "location": "Villaguay, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 55, "tweet_count": 412, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "thewaterflea", "name": "pulcedacqua", "id": "785129133009494021", "location": "Lisciano Niccone, Umbria", "public_metrics": {"followers_count": 2352, "following_count": 589, "tweet_count": 709746, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mmayr5", "name": "marco maironi", "id": "698226027756126210", "location": "ORWELL ,1984", "public_metrics": {"followers_count": 2637, "following_count": 1168, "tweet_count": 221279, "listed_count": 112}}, {"verified": false, "username": "orianasani", "name": "Ori", "id": "972990485466943490", "location": "Manhattan, NY", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 688, "tweet_count": 22351, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "trexsoulmate", "name": "\ud83e\udd0d\u2728 trex", "id": "1904744742", "location": "Australia", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 42, "tweet_count": 11867, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CandeSien", "name": "CandeSien", "id": "1367100252", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 211, "tweet_count": 5577, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "soyungormiti", "name": "bri", "id": "4526831260", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 254, "tweet_count": 22467, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Sxuta_fx", "name": "off", "id": "1105692832126459905", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 1061, "tweet_count": 10277, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "wxbisabi", "name": "julia", "id": "1054164549287452672", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 95, "tweet_count": 2595, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "verohernandzz", "name": "Ver\u00f3nica", "id": "264979020", "location": "Fuenlabrada", "public_metrics": {"followers_count": 6717, "following_count": 890, "tweet_count": 104383, "listed_count": 62}}, {"verified": false, "username": "rubecito2011", "name": "Ruben Fernandez", "id": "822438560", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5856, "following_count": 5991, "tweet_count": 132847, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "juulieagg", "name": "\ud83d\udc40", "id": "793212587043332096", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 59, "tweet_count": 3018, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "martiynus", "name": "Martina \ud83e\udd70", "id": "899096795409678336", "location": "La Pampa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 245, "tweet_count": 10745, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JimeToledo12", "name": "Jime Toledo", "id": "1117487932326150144", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 84, "tweet_count": 1639, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_tetuu_", "name": "stella", "id": "956420461939871744", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 62, "tweet_count": 13645, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AbraaoBarboza", "name": "Abra\u00e3o Barboza\u00b9\u00b9", "id": "937127536739389443", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 498, "tweet_count": 2110, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MichelySouzaVi1", "name": "Michely", "id": "930824521166344192", "location": "Planaltina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 253, "tweet_count": 2755, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "minsegura_", "name": "Tour\u00e9", "id": "1007345914409836545", "location": "027 | 028", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 383, "tweet_count": 12838, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FonziOk", "name": "FONZI", "id": "893208780602843138", "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 632, "tweet_count": 1154, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MarcosMolinaV2", "name": "Marcos Molina", "id": "1016194747457851392", "location": "San Juan, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 1393, "tweet_count": 13941, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CugrBlanca", "name": "\u1320\u00cdA. \ud83e\udd40", "id": "818845586698989569", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 533, "tweet_count": 10379, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "jaz_manzano", "name": "\ud835\udc3d\ud835\udc4e\ud835\udc67 \ud83d\udc1d", "id": "804450195094339584", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 523, "tweet_count": 18390, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "_FoolishHeart", "name": "Gloria Mery", "id": "100832963", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 1501, "tweet_count": 15860, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "El_Dorito16", "name": "DoritoVencido\u2122", "id": "4822990918", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 272, "tweet_count": 2233, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CvtMyBlood", "name": "\u263b \ua554kira \u26a5", "id": "215041696", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 386, "tweet_count": 138421, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "hetiansgirl", "name": "\ufe0e\ufe0egiss", "id": "742002087664492544", "location": " 21 #d&w | only", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 527, "tweet_count": 56094, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "JoM1st", "name": "\u211d\ud835\udd52\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd6a \ud835\udd3b\ud835\udd52\ud835\udd6a", "id": "2151798469", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 857, "tweet_count": 8774, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Florenc1312", "name": "Florrr Pereyra.\ud83c\udf18\ud83c\udf08", "id": "3821473943", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 136, "tweet_count": 2373, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kokkie151", "name": "Piri,,\u2077 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "id": "985941038677274636", "location": "Uruwhy", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 1016, "tweet_count": 24926, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "harukx_", "name": "la concha de Venus\ud83c\udf38BBB\ud83e\udee7", "id": "115785085", "location": "Planet Mars, 25, nb: they/she", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 1031, "tweet_count": 39370, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Rubiaa2504", "name": "fatytequieroati25", "id": "1034450976713965568", "location": "Capileira, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 98, "tweet_count": 10667, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "agus_esjaita", "name": "\ud83d\udcd6", "id": "759087675261513728", "location": "Reading \ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 76, "tweet_count": 14560, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "elbertori", "name": "Elber", "id": "189101860", "location": "Tolosa/La Plata", "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 4431, "tweet_count": 41289, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "_luciiiiiiiiia_", "name": "lucy\u2744\ufe0f", "id": "1071575606683406337", "location": "Asturias, she/her", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 397, "tweet_count": 19610, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Letimartinezz10", "name": "\u029f\u1d07\u1d1b\u026a", "id": "826457952", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 166, "tweet_count": 14266, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "perez_majo4", "name": "\u273f", "id": "821869249664847872", "location": "\ud83d\udccdC\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 258, "tweet_count": 5560, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Luss56797428", "name": "\ud83d\udc89", "id": "1152409501141782528", "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 161, "tweet_count": 5127, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Flor2Lopez", "name": "Flor Lopez", "id": "1044808881711587328", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 149, "tweet_count": 6112, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eslacuspide", "name": "Mar\u00eda", "id": "177495317", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 965, "tweet_count": 29724, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "benesquinas", "name": "Benjam\u00ed \ud83c\udff3\u200d\u26a7", "id": "478965847", "location": "Elche, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 246, "tweet_count": 62265, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Pierorezzacapa", "name": "\u041f\u042c\u0415\u0420\u041f\u0410\u041e\u041b\u041e \ud83e\ude96\ud83c\uddf7\ud83c\uddfaZ\u2764\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb1\ud83c\udfbc\u270a\ud83e\udd4a\ud83d\udcbb\ud83d\udcd6\ud83d\udc36\ud83d\udc36", "id": "1091016844058742785", "location": "Anywhere I may roam", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 410, "tweet_count": 22257, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "NaatuSilveera", "name": "Nat \ud83d\udc9c\ud83c\udf31", "id": "342397991", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 364, "tweet_count": 49999, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SugusMonster", "name": "\ud83d\udf0f \ud835\udd98\ud835\udd9a\ud835\udd8c\ud835\udd9a\ud835\udd98 \ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd97\u00aa \ud83d\udf0f", "id": "85342900", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1820, "following_count": 642, "tweet_count": 65896, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "cyphermmel", "name": "mel\u2077", "id": "838962276", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7she/her ", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 565, "tweet_count": 41498, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Valeen1Moreno", "name": "Lupe\u2764\u200d\ud83e\ude79", "id": "3196392773", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 591, "tweet_count": 18199, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "sofimicaela09", "name": "Sophi \u265b", "id": "276642516", "location": "Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 730, "tweet_count": 125423, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "NadiaAranda98", "name": "\ud83c\udf38Nadia\ud83c\udf38", "id": "2336449114", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 142, "tweet_count": 13099, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SonrisAstillada", "name": "Anhedonia", "id": "337811889", "location": "una valluna muy paisa", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 1147, "tweet_count": 2725, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "spiritoevi", "name": "dunkerita", "id": "1043135275273211904", "location": "la plata, argentina", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 290, "tweet_count": 15733, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sararuizdiaz", "name": "Sarii", "id": "923767075", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 2961, "following_count": 2910, "tweet_count": 96376, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Ricitosdeouro", "name": "Ricitos de oro 80s", "id": "1017752517277618176", "location": "Error 404", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 600, "tweet_count": 39678, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nggodoy1", "name": "Nico libertadores \ud83c\udfa9", "id": "1099600649384312832", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 180, "tweet_count": 417, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "zully_saucedo", "name": "Zully Saucedo", "id": "590343689", "public_metrics": {"followers_count": 3506, "following_count": 883, "tweet_count": 66303, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "eligseo", "name": "Niels \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2692\ufe0f", "id": "283777770", "location": "He", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 330, "tweet_count": 97376, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "MagaLarramendia", "name": "Magali Larramendia", "id": "2734839397", "location": "Argentina-Ober\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 392, "tweet_count": 15412, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ElBigDataMx", "name": "elbigdatamx", "id": "2826319492", "location": "M\u00e9xico, DF", "public_metrics": {"followers_count": 40454, "following_count": 18525, "tweet_count": 255323, "listed_count": 332}}, {"verified": false, "username": "1Nattasha", "name": "nattasha.s", "id": "1624258320", "location": "Necochea", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 469, "tweet_count": 24707, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "victoria_sirera", "name": "viccki\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0fs", "id": "815460993144881156", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 320, "tweet_count": 8259, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Miiacyk", "name": "Mica \ud83d\udc51", "id": "955156114647154689", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 87, "tweet_count": 6227, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LuliGuevaraaa", "name": "lulin \u0295\u00b7\u1d25\u00b7\u0294\ud83d\udc28\ud83d\udc31", "id": "3933547457", "location": "magic shop", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 485, "tweet_count": 28665, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "loveforlauti", "name": "solcito\ud83c\udfa0|-16\ud83d\udc07", "id": "2822629660", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5557, "following_count": 3453, "tweet_count": 126823, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "luciavanrell_", "name": "Lucia", "id": "826407609427189762", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 238, "tweet_count": 12739, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "girl_aspie", "name": "Aspiegirl", "id": "1018620919021998080", "location": "https://asperblog.home.blog/", "public_metrics": {"followers_count": 3614, "following_count": 502, "tweet_count": 15007, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "Guadaluperussoo", "name": "gu\u03b1d\u03b1", "id": "1069041217357393920", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 228, "tweet_count": 10293, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ruizdiaz_18", "name": "Roberto Ruiz Diaz", "id": "1029165491837972480", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 188, "tweet_count": 9999, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "solcito780", "name": "Sol", "id": "2304895608", "location": ",Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 343, "tweet_count": 2336, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "blythexunusual", "name": "Liss\u2661", "id": "1009204778067480581", "location": "hogwarts ", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 1064, "tweet_count": 41079, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "carlam77", "name": "carla", "id": "776172003967598592", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 995, "tweet_count": 26460, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "chincharrito", "name": "zexi", "id": "1161717872508489729", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 104, "tweet_count": 6646, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "gabsttk", "name": "Gabriel.Soares", "id": "776142791562956805", "location": "S\u00e3o Paulo - ZS ", "public_metrics": {"followers_count": 4895, "following_count": 339, "tweet_count": 11598, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "micaelaleiv", "name": "\u1d0d \u026a \u1d04 \u1d00 \u1d07 \u029f \u1d00", "id": "4309341975", "location": "Formosa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 436, "tweet_count": 6400, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Symkaria", "name": "Chris Oddly", "id": "808821759814369280", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 1562, "tweet_count": 84598, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "byzwang", "name": "\u01b8\u04dc\u01b7", "id": "896534774008999936", "location": "skz \u2661 everglow", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 907, "tweet_count": 23500, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Trisia97", "name": "\ud83c\udf83\ud83c\udf42\ud83d\udc80 Trisia \ud83e\uddb4\ud83c\udf30\ud83d\udc79", "id": "582161212", "location": "Gran\u00e1 \u2665", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 550, "tweet_count": 27672, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Brenda_JST", "name": "Brenda", "id": "773626353698635777", "location": "Cuauht\u00e9moc, Chihuahua", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 160, "tweet_count": 1585, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NCicuta", "name": "\u03a9 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Last Hedge \ud83d\udc3c \ud83e\uddf1 \u271d\ufe0f", "id": "1385397686", "location": "Marche, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 2157, "following_count": 4404, "tweet_count": 107506, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "stellatizias", "name": "stellatizias", "id": "4069896899", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 1281, "tweet_count": 102977, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Cggarca1", "name": "Garc\u00eda", "id": "3434760358", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 30, "tweet_count": 6162, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nanoofl", "name": "Antonio Flores Chaparro", "id": "132671715", "location": "Distrito Federal ", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 255, "tweet_count": 16229, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Biangayoso", "name": "bianca", "id": "1939317668", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 111, "tweet_count": 3946, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "gonzalogermanmv", "name": "gon", "id": "602277660", "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 347, "tweet_count": 30608, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "OriSosa_01", "name": "OriSo\ud83d\udc14", "id": "1092960088631988225", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 336, "tweet_count": 27730, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tiocosino", "name": "Orca \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udcaa", "id": "2341241548", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 1916, "tweet_count": 11862, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gothamspunk", "name": "less", "id": "130049858", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1715, "following_count": 2407, "tweet_count": 98243, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "lawramartin", "name": "Lawra\ud83e\udd40", "id": "491562458", "location": "Valladolid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 237, "tweet_count": 70340, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "letbarbitch", "name": "M", "id": "556407969", "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 204, "tweet_count": 17180, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "khalessidark", "name": "beth\ud83d\udc9a", "id": "904158550850756608", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 411, "tweet_count": 7506, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Nuu_95", "name": "Nuu -", "id": "1120069532977172480", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 291, "tweet_count": 6877, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carmodenunes_", "name": "\u2765Carminho", "id": "1120061813599735820", "location": "always you 16", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 250, "tweet_count": 11006, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "annegabrielle__", "name": "Anne Gabrielle \u2728", "id": "780879423289655296", "location": "Rj, Campo Grande", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 452, "tweet_count": 15542, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MadeByZutter", "name": "Monitsu", "id": "845234280720687104", "location": "Planet Nine ", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 291, "tweet_count": 132262, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "andreatrevio_", "name": "S.", "id": "448496322", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 288, "tweet_count": 15495, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "CSCB97", "name": "\u5e0c\u671b / Hide\u3002(au)", "id": "1149158432177557510", "location": "\u2661 \u2014  Ethan.", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 217, "tweet_count": 2280, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sele_viera", "name": "Seeell", "id": "1088636249710252032", "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 73, "tweet_count": 6897, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Danielpirrres01", "name": "Daniel Monteiro\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "id": "735098937133129730", "location": "Miranda de Ebro, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 298, "tweet_count": 5440, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ab_dielNv", "name": "f\u0337e\u0337l\u0337i\u0337s\u0337 \u0337j\u0337u\u0337a\u0337w\u0337u\u0337l\u0337i\u0337n\u0337\ud83c\udf83", "id": "178540480", "location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 1593, "tweet_count": 23838, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "taecitodetilo", "name": "ren", "id": "858288594", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 73, "tweet_count": 47905, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "melnajadia", "name": "Melissa Najadia", "id": "3774665956", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 630, "tweet_count": 7222, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "LatinaHamburg", "name": "\ud83c\udf36 Mariela Schulz", "id": "702623125633105920", "location": "Hamburgo, Alemania", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 600, "tweet_count": 4184, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "manicdre4m", "name": "spooky g\u00f3tica culona\ud83c\udf83\ud83d\udd78\ufe0f", "id": "1005868019963367424", "location": "slytherin's common room", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 363, "tweet_count": 13861, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GatoNeg44618149", "name": "Gato Negro/\u2764", "id": "1030156144877154305", "public_metrics": {"followers_count": 2216, "following_count": 3894, "tweet_count": 91625, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Apapell", "name": "Antonio Papell", "id": "58761547", "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 50029, "following_count": 1738, "tweet_count": 17492, "listed_count": 548}}, {"verified": false, "username": "l0veIace", "name": "\ud835\udd95.", "id": "3306027094", "location": "twilight town.", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 341, "tweet_count": 46097, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Alejandh018", "name": "Aleja\ud83d\udc3c\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "905955263978536961", "location": "Colombia ", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 201, "tweet_count": 5990, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GabiFalsini", "name": "\u26bd GabiF \u2192 \ud83d\udd25", "id": "399229294", "location": "Lover Of Life,Singer Of Songs", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 334, "tweet_count": 21722, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Gabrich97", "name": "Gabriel\ud83d\udc17", "id": "271087926", "location": "Comodoro Rivadavia", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 106, "tweet_count": 5392, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "intropia__", "name": "Sophie \ud83d\udd25", "id": "305740979", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 235, "tweet_count": 9627, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "jdbixbs", "name": "\u200f\u064b", "id": "854011362", "location": "sami te amo", "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 2465, "tweet_count": 60450, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "AizetiLopez", "name": "Aizeti Lopez.", "id": "887401154", "location": "Bilbao, Euskal Herria", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 471, "tweet_count": 22375, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AbbrilSegura", "name": "A\u0432\u044f\u03b9\u029f\ud83c\udf39", "id": "1054347714366971904", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 213, "tweet_count": 10438, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ZOROMlN", "name": "Fer\u2077", "id": "4875562805", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 443, "tweet_count": 109660, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "valepringles_", "name": "valentina", "id": "792462473458745344", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 399, "tweet_count": 13722, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JosefinaDolce", "name": "J\u2724", "id": "606752643", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 360, "tweet_count": 39067, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mmmmm640", "name": "mara", "id": "976084263966838784", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 96, "tweet_count": 13475, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "soyadrimr_", "name": "adriiii", "id": "817537514831486980", "location": "Adra y Almer\u00eda ", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 870, "tweet_count": 27832, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RiveroAngiee", "name": "Angie", "id": "186263602", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 193, "tweet_count": 18078, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AlanSomoza", "name": "Alan Somoza", "id": "2967729875", "location": "En la fragua de las ideas.", "public_metrics": {"followers_count": 5755, "following_count": 528, "tweet_count": 923516, "listed_count": 222}}, {"verified": false, "username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}}, {"verified": false, "username": "ShawnxFaulconer", "name": "\ud835\udc49\ud835\udc52\ud835\udc5f\ud835\udc5c\ud835\udc5b\ud835\udc56\ud835\udc50\ud835\udc4e \ud83e\udee7", "id": "894269374567198720", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 1403, "tweet_count": 15233, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mecojoatumam4", "name": "me da paja responder dm's viejos :(", "id": "1145852951921078272", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 120, "tweet_count": 623, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ornedelvalle_", "name": "Orr", "id": "1036796772612550656", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 196, "tweet_count": 5749, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "__Ross___", "name": "Ross\u2615\ud83c\udfb6", "id": "2911930630", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1895, "following_count": 1171, "tweet_count": 46655, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "PastivolvesarT3", "name": "Demencia\ud83c\udf19", "id": "708119083783479296", "location": "Ramon cabrero y guidi", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 378, "tweet_count": 33603, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BrisaCarballo7", "name": "Bri \ud83c\udf1f", "id": "917083167361851392", "location": "Freyre ", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 201, "tweet_count": 4203, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "serena38330072", "name": "Serena\ud83d\udc51", "id": "1158881898967556096", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 68, "tweet_count": 1396, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mustdiee_", "name": "\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd89\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86\u2764\u200d\ud83d\udd25", "id": "2903220808", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3784, "following_count": 2908, "tweet_count": 49577, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "coniricci9", "name": "c d kk", "id": "3904038195", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 197, "tweet_count": 6548, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ghosteverywhere", "name": "Santiago fenley", "id": "1455715195", "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 533, "tweet_count": 48938, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "dddne_on", "name": "dou.", "id": "302173775", "location": "sended from hell", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 448, "tweet_count": 9672, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "indielovesnewt", "name": "spooky blossom \ud83c\udf83", "id": "3217840749", "location": "escuchando hensito. ", "public_metrics": {"followers_count": 1838, "following_count": 344, "tweet_count": 144167, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "arowi__", "name": "arowi \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "id": "788418226090827776", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 586, "tweet_count": 14777, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rogueprincez", "name": "mandi hotd", "id": "1000745109409890306", "public_metrics": {"followers_count": 1770, "following_count": 1436, "tweet_count": 26947, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "OriCitrangolo", "name": "Oriana\ud83c\udf77", "id": "359082927", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 406, "tweet_count": 33539, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "lauu__0_0", "name": "Lauu", "id": "897947034073919490", "location": "debajo de tu cama", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 907, "tweet_count": 4206, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "babypalmera", "name": "Mar\u00eda Palma\ud83c\udf34", "id": "800378666899238912", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 424, "tweet_count": 13352, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Highnesszzz", "name": "H E A V E N", "id": "1015964336282652672", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 195, "tweet_count": 28625, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Magal26649103", "name": "Magal\u00ed", "id": "1156738025994539009", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 47, "tweet_count": 3078, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JuaniiVergara5", "name": "juanii\ud83e\uddc9", "id": "1075604223247687680", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 301, "tweet_count": 4199, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jjenni_Drm", "name": "J\u2728", "id": "3071225566", "location": "T\u00e3o t\u00e3o distante", "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 972, "tweet_count": 80597, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "aghsltjb", "name": "\ud83d\udda4", "id": "1122389351097405443", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 235, "tweet_count": 14728, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tigorodrigo", "name": "Tiago R", "id": "259078243", "location": "Crici\u00fama, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 104, "tweet_count": 28961, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "laribfeelings", "name": "Larissa Benitez", "id": "175815209", "location": "Crici\u00fama, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 517, "tweet_count": 20776, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "paurmn", "name": "Pau", "id": "412404890", "location": "Alcover | Bruxelles", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 163, "tweet_count": 31755, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "blackcanelona", "name": "Que te importa\u2728", "id": "1142993514889973760", "location": "Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 69, "tweet_count": 6317, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Anntoolr", "name": "Antonella", "id": "574912197", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 439, "tweet_count": 3290, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "hslt222", "name": "cami", "id": "1014423192", "location": "28.", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 448, "tweet_count": 13772, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "nadiiac14", "name": "Nadia Sarroca \ud83d\udc9a", "id": "162455031", "location": "Capital Federal", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 745, "tweet_count": 27481, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "kingcyie", "name": "yeollie ; cinco a\u00f1os con Baek.", "id": "819184564551696384", "location": "cuidando al ambiente y de baek", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 74, "tweet_count": 29657, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "jrroac", "name": "Hongo libertino.", "id": "297212862", "location": "A tu lado.", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 522, "tweet_count": 4700, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jainapereyra", "name": "Jaina Pereyra", "id": "158421970", "location": "M\u00e9xico, el Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 17479, "following_count": 2407, "tweet_count": 70354, "listed_count": 51}}, {"verified": false, "username": "lareinaporttt", "name": "M", "id": "1122976916", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 849, "tweet_count": 167942, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "Lucia_Santinn", "name": "Lul\u00fa", "id": "1159627865366958080", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 316, "tweet_count": 24182, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "shiningm00n_13", "name": "magy", "id": "895015245382651904", "location": " \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2349, "following_count": 4169, "tweet_count": 112860, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "shirley_13sd", "name": "\u2728S H I R L E Y\u2728", "id": "2354072178", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 518, "tweet_count": 1998, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "YaasMoreira", "name": "Yaasmin", "id": "599640700", "location": "Ituzaing\u00f3, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 143, "tweet_count": 38876, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "crimsonflower23", "name": "Pumpkin queen \ud83c\udf83", "id": "753652663917678592", "location": "Nohr", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 1253, "tweet_count": 63481, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "alberti_alberti", "name": "Roselaine Alberti", "id": "390742662", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 88, "tweet_count": 352, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "SF_Moro", "name": "Sergio Moro", "id": "1113094855281008641", "public_metrics": {"followers_count": 3563473, "following_count": 138, "tweet_count": 2639, "listed_count": 2636}}, {"verified": false, "username": "youblewmymindhs", "name": "bel", "id": "1001914513220882432", "public_metrics": {"followers_count": 1873, "following_count": 2611, "tweet_count": 12779, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "EzeOrtiz18", "name": "Ezequiel", "id": "4087552169", "location": "General Roca, R\u00edo Negro.", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 509, "tweet_count": 1602, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Min_Alix93", "name": "\u27ed\u27ec\u2077\u1d2c\u02e1\u2071\u02e3'\u02e2\ud83c\udf0c\u1d42\u1d49 \u1d2c\u02b3\u1d49 \u1d3c\u1db0\u02e1\u02b8 \u2077 \ud83c\udf0c", "id": "738422955491856384", "location": "La Rioja, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 639, "tweet_count": 31939, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CotiGodoy", "name": "constanza", "id": "524497079", "location": "argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 329, "tweet_count": 11374, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MikaPereyra98", "name": "Mikeila\ud83e\udd2d", "id": "1961176297", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 280, "tweet_count": 10972, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nurjattar", "name": "nur\ud83d\udc8b", "id": "772580244654006272", "location": "lo real no desti\u00f1e", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 283, "tweet_count": 14627, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tatitorres200", "name": "tati torres", "id": "3009444929", "location": "mataderos ", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 466, "tweet_count": 20354, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "rodrigojuarez__", "name": "rod", "id": "332414359", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 188, "tweet_count": 14253, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Lupeluf12", "name": "\ud83e\udd8b", "id": "607597339", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 1167, "tweet_count": 45364, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "noemi_rci", "name": "Noemi\u2661", "id": "1007487973686796288", "location": "Ci\u00e9nega de Flores, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 724, "tweet_count": 48045, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "o0ps_hi", "name": "sel \u25df\u033d\u25de\u033d \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "id": "1091789838309904395", "location": "London, England ahre", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 255, "tweet_count": 17317, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "kthralling", "name": "yoongi te amo", "id": "1575198516", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 1755, "tweet_count": 26010, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "sandra_ER7058", "name": "Sammy GS \ud83d\udc97\ud83d\udc9c\ud83d\udc99 \ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08", "id": "1887497695", "location": "Lost in stereo, Neverland", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 2844, "tweet_count": 87084, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "brenndagarrido", "name": "\ud835\udc69\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc82 \u611b", "id": "714589989586268160", "location": "sanjuanistan", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 275, "tweet_count": 19506, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "XionGema", "name": "~Gema~", "id": "2840049453", "location": "\u2606 Melilla ~ C\u00f3rdoba \u2606", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 420, "tweet_count": 218363, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "Chamaka_Babosa", "name": "Karen:Loves Joaco\ud83d\ude80", "id": "1120433478326263813", "location": "En T\u00fa Coraz\u00f3n todo  Fr\u00edo", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 579, "tweet_count": 7960, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fabioschafer", "name": "Fabio Schafer", "id": "68486739", "location": "Curitiba, Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 128, "tweet_count": 74, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "folha", "name": "Folha de S.Paulo", "id": "14594813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8551578, "following_count": 171775, "tweet_count": 611887, "listed_count": 13867}}, {"verified": false, "username": "stanistonn", "name": "minhoca cabeluda", "id": "104630138", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 790, "tweet_count": 92698, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "username": "Dulceee_lv", "name": "\ud835\udcd3\ud835\udcfe\ud835\udcf5\ud835\udcec\ud835\udcee \ud83e\udd8b\u2022", "id": "1012900757455155202", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 564, "tweet_count": 8696, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Pipiiiiiiiiii1", "name": "Pipiiiiiiiiii", "id": "1087822998189629443", "location": "Puerto Madryn, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 147, "tweet_count": 663, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Neida002", "name": "Neida M", "id": "1003947159782338560", "location": "Ja\u00e9n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 204, "tweet_count": 6341, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LCMaximo", "name": "Luiz Carlos M\u00e1ximo", "id": "56659937", "location": "Rio de Janeiro / Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3659, "following_count": 1065, "tweet_count": 62354, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "username": "ElasticHeart_21", "name": "Amethyst\u2728", "id": "2984593733", "location": "Trujillo - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 704, "tweet_count": 14140, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "miguel_ferraro", "name": "El miguelo", "id": "209349188", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 339, "tweet_count": 6106, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "KarenRossotto", "name": "K\u03b1re\u03b7", "id": "869337696", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 64, "tweet_count": 25032, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Micaelamelgare2", "name": "\ud83e\udd8bMica\ud83e\udd8b", "id": "2443416424", "location": "Quilmes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 1572, "tweet_count": 130945, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "lastmem0ries", "name": "miih\ud83c\udf38\ud83e\udd8b", "id": "3029053889", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5292, "following_count": 5644, "tweet_count": 324531, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "devilgirltrs", "name": "Moved", "id": "862989351919243264", "location": "radicaliz\u00e1ndome", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 686, "tweet_count": 39143, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sarichal7", "name": "Spoiled fake princess Sarichal\u2728", "id": "1976220901", "location": "She/her. Eng/Esp", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 448, "tweet_count": 19847, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "gemaa_dm", "name": "Gema \ud83c\udf3b", "id": "2336979794", "location": "871'1 km; Irene \u2661\u00a0", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 897, "tweet_count": 100954, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "miileelopez1", "name": "\u1d0d\u026a\u029f\u1d07\u0274\u1d00", "id": "1016505243629162497", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 110, "tweet_count": 20684, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "YamiSole0", "name": "Yami", "id": "995023286", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 631, "tweet_count": 35850, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "soofbasterra", "name": "\ud835\ude71\ud835\ude70\ud835\ude82\ud835\ude82\ud835\ude83\ud835\ude74\ud835\ude81\ud835\ude81\ud835\ude70\u2639", "id": "973556684240146432", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 50, "tweet_count": 17436, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RodriguezMaite_", "name": "Maitena Jazm\u00edn", "id": "2868125577", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 485, "tweet_count": 4634, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bvabydriver", "name": "no, no soy", "id": "2906832453", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 490, "tweet_count": 8956, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Lo_sntx", "name": "\u200e\u064b", "id": "805224507636125697", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 790, "tweet_count": 41524, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "samiraclose", "name": "s\u03b1\u043c\u0131", "id": "2586560742", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 412254, "following_count": 522, "tweet_count": 18593, "listed_count": 178}}, {"verified": false, "username": "jvcs57", "name": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83c\udde9\ud83c\uddf4Ju\u00e1rez V. Castillo Sem\u00e1n\ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "id": "245863229", "location": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf4VIVA REP\u00daBLICA DOMINICANA!", "public_metrics": {"followers_count": 46722, "following_count": 1575, "tweet_count": 143227, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "username": "VinicioSenador", "name": "Vinicio Castillo", "id": "2525837216", "location": "Republica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 282064, "following_count": 790, "tweet_count": 142471, "listed_count": 192}}, {"verified": false, "username": "jijeon_0", "name": "\u2077 '\u0196\u025b\u014b;", "id": "1025410983257362432", "location": "\u043d\u0454\u03b1\u03bd\u0454\u03b7", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 311, "tweet_count": 2766, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MValsss", "name": "\u2650\ufe0f mar\u00eda", "id": "1068122523362054146", "location": "Cordoba - M\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 485, "tweet_count": 23595, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "paullorodri_", "name": "paulo \u2606\u2606 midnights \u2606\u2606", "id": "3302449919", "public_metrics": {"followers_count": 9240, "following_count": 9112, "tweet_count": 21594, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Tractor220510", "name": "I M Tractor bullo di catalani.", "id": "379860042", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 1113, "tweet_count": 50630, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "la_stordita", "name": "IM $tordy", "id": "352308407", "location": "\\o/ \\o/ \\o/", "public_metrics": {"followers_count": 4281, "following_count": 548, "tweet_count": 349003, "listed_count": 61}}, {"verified": false, "username": "Pberriosh", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Kissero\ud83c\udf33", "id": "2282026704", "public_metrics": {"followers_count": 1561, "following_count": 2001, "tweet_count": 10223, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "UnSosoCaustico", "name": "Un Soso C\u00e1ustico", "id": "1071256224", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 215, "tweet_count": 3622, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Caseresagus", "name": "Agustina", "id": "855655603", "location": "Brandsen, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 774, "tweet_count": 21292, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "whosxlu", "name": "luc\u00eda.", "id": "2851160294", "location": "montemayor, c\u00f3rdoba.", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 777, "tweet_count": 129220, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "tracy030725", "name": "Tracy.", "id": "1661521772", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 145, "tweet_count": 2737, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "solardae_", "name": "martina ! EXO", "id": "1062089171987283968", "location": "Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1582, "following_count": 1292, "tweet_count": 51399, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "dunat_basket", "name": "dunat_coach \ud83d\udda4\ud83d\udc99", "id": "398896224", "location": "Torino, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 1839, "following_count": 4122, "tweet_count": 24960, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "_Aguuustini", "name": "Agusss \ud83d\udc9a", "id": "925477916", "location": "Buenos Aires - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 257, "tweet_count": 47435, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "leli_mai", "name": "Leli Mai \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83e\udd85", "id": "2589672371", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6652, "following_count": 6920, "tweet_count": 118470, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "MagaliCaruso1", "name": "Magalu\ud83d\udc78\ud83c\udffb\ud83d\udc9a", "id": "938254210788929538", "location": "De Boca como Roman", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 77, "tweet_count": 12237, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "oliberal", "name": "oliberal.com", "id": "53170567", "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 183847, "following_count": 208, "tweet_count": 254870, "listed_count": 436}}, {"verified": false, "username": "leilaborghi1", "name": "Leila Borghi", "id": "2172274441", "location": "Ctes. Arg. ", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 301, "tweet_count": 2787, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vendessia", "name": "\ud83e\udd62f\u00edo", "id": "1054763502945079298", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 247, "tweet_count": 15176, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sereexg", "name": "\u2014 seree", "id": "1001236436383948800", "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 3630, "tweet_count": 7688, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lxxlhxx", "name": "Lili.th", "id": "626764481", "location": "La Laguna;Las Palmas de GC", "public_metrics": {"followers_count": 2566, "following_count": 1146, "tweet_count": 59234, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "ana82609", "name": "A.\u262f", "id": "2312005681", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 418, "tweet_count": 6291, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JulietaDiamante", "name": "Juli", "id": "318009715", "location": "Castelar", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 233, "tweet_count": 45570, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JaviMoscatelli_", "name": "Jawer", "id": "971735241466445825", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 96, "tweet_count": 5104, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fuckitformaria", "name": "maria", "id": "544523170", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 348, "tweet_count": 90401, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "ApopaTdf", "name": "TDF CANAL 99 APOPA", "id": "1145720610791788553", "location": "Apopa, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 313, "tweet_count": 5171, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "fiorepicca", "name": "Fiorella\ud83e\udd8b", "id": "2270856888", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 806, "tweet_count": 18380, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Lucalvimontes", "name": "Luana", "id": "959861953165447175", "location": "Catamarca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 360, "tweet_count": 972, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "naduan3", "name": "Nadua Noguera", "id": "1059842256180576257", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 189, "tweet_count": 3659, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "agustxyeol", "name": "Ela", "id": "2322773185", "location": "- bp bts exo got7 ptg tempt \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 2508, "following_count": 341, "tweet_count": 152424, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "leonardoamaro99", "name": "Leonardo", "id": "831140740650655744", "location": "Posadas, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 286, "tweet_count": 7909, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ViaEmilia771", "name": "Via Emilia 77", "id": "1130197839047483393", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 1119, "tweet_count": 34649, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "GianpieroScanu", "name": "gp", "id": "392626820", "location": "Monza, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 4829, "following_count": 1844, "tweet_count": 79121, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "anotherorbirtt", "name": "moon", "id": "4446970280", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 243, "tweet_count": 23887, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "4lex_brito", "name": "Alex Brito", "id": "209252916", "location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 4992, "tweet_count": 74235, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "LuciiYapura", "name": "Lul\u00fa\ud83c\udf52", "id": "2991209067", "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Argenti", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 234, "tweet_count": 10612, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "juliiguerrieri", "name": "\ud835\udca5\ud835\udcca\ud835\udcc1\ud835\udcbe\u212f\ud835\udcc9\ud835\udcb6", "id": "3254885668", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 452, "tweet_count": 6089, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sweetxfat", "name": "Ro\ud83c\udf52", "id": "1137611087279534080", "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 276, "tweet_count": 4762, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "elysccp", "name": "ely vota no LULA", "id": "3333667642", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 252, "tweet_count": 11859, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "fedewessn", "name": "Fede Wessner", "id": "170831621", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 928, "tweet_count": 16719, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "lavasa_98", "name": "L", "id": "1000328833", "location": "Barcelona, Rub\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 169, "tweet_count": 11521, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "marilusti", "name": "Ana B. (Empachada de sapos)", "id": "154503393", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 1569, "tweet_count": 30296, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "aandreeaaw_", "name": "Wastelands", "id": "3063057154", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 172, "tweet_count": 4955, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ValePeola10", "name": "Sakho", "id": "1063864597181022208", "location": "San Luis, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 125, "tweet_count": 4217, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "miriamdlpena", "name": "\ud83d\ude97\u26b0", "id": "2403900582", "public_metrics": {"followers_count": 1480, "following_count": 257, "tweet_count": 199504, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "liyue_zhong", "name": "olive", "id": "1014876465379381250", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 455, "tweet_count": 63657, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Agustina_Abg4", "name": "Agus!", "id": "2505007716", "location": "Grand Bourg", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 805, "tweet_count": 21083, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "GianCapogrossi", "name": "Gian Franco", "id": "555465115", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 1689, "tweet_count": 41259, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "taerremotoo", "name": "Antonia \u2620\ufe0f", "id": "3351357029", "location": "\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 576, "tweet_count": 77571, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lawetorder", "name": "lawetorder", "id": "1369173655", "location": "Napoli, Campania", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 650, "tweet_count": 39718, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "m_caiazzo", "name": "michele caiazzo", "id": "1313884819", "public_metrics": {"followers_count": 1739, "following_count": 3417, "tweet_count": 6874, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "AgosssEsposito", "name": "Agostina", "id": "1885219556", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 916, "tweet_count": 14190, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Nicobire1", "name": "Mariscal", "id": "1166870337398673411", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 212, "tweet_count": 821, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lohannealice", "name": "alice", "id": "1098362227021754369", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 288, "tweet_count": 5342, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "electric_girl", "name": "-", "id": "18572322", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 432, "tweet_count": 17865, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "sofii512", "name": "\u2022 S o f i a \u2022", "id": "737707023727525888", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 101, "tweet_count": 911, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LuciaCampos126", "name": "Lucia Campos\u2020\u2665\u2655", "id": "2475961507", "location": "Argentina (tucum\u00e1n)", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 1575, "tweet_count": 17235, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carolhaun15", "name": "A\u00edda.", "id": "1030882980124868608", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 798, "tweet_count": 10580, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JennyAlvarezCn", "name": "Jenniffer Alvarez", "id": "2202062778", "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 764, "tweet_count": 11422, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rodbernardini", "name": "Rodolfo Bernardini", "id": "167400188", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1213, "tweet_count": 8023, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "krkmmo", "name": "agustina", "id": "3577837157", "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2631, "following_count": 1419, "tweet_count": 44247, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "euvicter", "name": "carentona", "id": "1018662577122013185", "location": "Inferno de cuiaba", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 458, "tweet_count": 5188, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Nico_Barricarte", "name": "Nicol\u00e1s", "id": "735242977", "location": "Pehuaj\u00f3, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 354, "tweet_count": 40888, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "croquetadcocido", "name": "lu*kisses*", "id": "867119598860197888", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 405, "tweet_count": 9869, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "de_archeron", "name": "b.O", "id": "4638328829", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 332, "tweet_count": 31791, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "raissakz", "name": "raissa \ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "id": "3834181895", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3412, "following_count": 1390, "tweet_count": 13294, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sandruuu_", "name": "Sandra\ud83c\udf38", "id": "2481859749", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 623, "tweet_count": 41353, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "assiral_s", "name": "Lari", "id": "132739349", "location": "Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 1359, "tweet_count": 87724, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "romilegui07", "name": "romi", "id": "875850098332360704", "location": "Encarnacion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 158, "tweet_count": 14522, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lernjergiseyes", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "2993126248", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 894, "tweet_count": 62825, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "Mariijoypa", "name": "MJ \u262e \u273f", "id": "469849200", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 749, "tweet_count": 51919, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "myeyesteII", "name": "\u064b\u064b\u064b\u064b", "id": "948291837697110017", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 151, "tweet_count": 14398, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mecapy", "name": "Meca", "id": "100019450", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 1651, "tweet_count": 6832, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "ARMY_MVE", "name": "\ud835\ude48\ud835\udc1a\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc8a\ud835\udc94\u2077 | #\ud83d\udde3\ufe0f\u2728", "id": "958087817304989696", "location": "SEOKJIN", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 1289, "tweet_count": 7244, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "onlymaruchon", "name": "karely", "id": "4131788773", "location": "\ud83c\udf44\u2601\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 681, "tweet_count": 31107, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "DaveDubstep", "name": "Dave Doc", "id": "943204099", "location": "Barcelona - Ivalice", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 279, "tweet_count": 3922, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "pr0zacpiu", "name": "tuff gnarl", "id": "355451913", "location": "touch me i\u2019m sick", "public_metrics": {"followers_count": 2662, "following_count": 1218, "tweet_count": 129204, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "modytalkmovies", "name": "Mody \ud83c\udf83\ud83c\udf83", "id": "892234769760751616", "location": "hell", "public_metrics": {"followers_count": 3301, "following_count": 861, "tweet_count": 125258, "listed_count": 60}}, {"verified": false, "username": "BorasLeaa", "name": "ruli", "id": "1086316296260722688", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 562, "tweet_count": 14410, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bangpinkdoblas", "name": "Juli |\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "1094431162108440578", "location": " \ud835\udc0b\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc1a\u2019\ud835\udc2c \ud835\udc07\ud835\udc1e\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc2d \ud83d\udda4\ud83d\udc96", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 816, "tweet_count": 9296, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Giovanella_AG", "name": "Cherry \ud83c\udf52", "id": "1123066803339575296", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 153, "tweet_count": 5518, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BoopDesy", "name": "Desir\u00e9e Peris Perez \ud83d\udcd6 \u270d", "id": "478420141", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 8302, "following_count": 6878, "tweet_count": 131550, "listed_count": 91}}, {"verified": false, "username": "CamiBarriga", "name": "Camila", "id": "876741740", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 252, "tweet_count": 14070, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MariaGu48746718", "name": "Maria Guadalupe", "id": "982075528755732480", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 563, "tweet_count": 30526, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "My_quietd", "name": "\ud835\udced\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcd8 \u2077 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 The Astronaut \ud83c\udf19", "id": "4400509815", "location": "RM dimples ", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 121, "tweet_count": 53538, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Flakofum0n", "name": "xd", "id": "734388225884753920", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 358, "tweet_count": 44936, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "P__Paulie", "name": "\ud83d\udc41\ufe0f~filmania~\ud83d\udc41\ufe0f", "id": "874026895666532352", "location": "\u00cdndia", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 237, "tweet_count": 31401, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ramirodriguez0", "name": "rami.", "id": "701920086", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 159, "tweet_count": 3431, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ariana_encarola", "name": "Ariana", "id": "1936104990", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 846, "tweet_count": 32462, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Candet16", "name": "Candela\ud83c\udf38", "id": "1150257902390788096", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 180, "tweet_count": 1018, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "__gothicc", "name": "\uff65\uff9f\u2727 * \ud835\udc8c\ud835\udc82\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc8a \ud83c\udf37", "id": "1062295678997684224", "location": "\u03c5\u03c9\u03c5", "public_metrics": {"followers_count": 2017, "following_count": 421, "tweet_count": 11826, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "romiibt", "name": "Romi \ud83d\udefc", "id": "162116465", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Bs.As.", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 766, "tweet_count": 68140, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Nogueira2000", "name": "Fagner", "id": "163663867", "location": "Fortaleza", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 346, "tweet_count": 695, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elena_alfor", "name": "Elena Alfor \ud83d\udc3b\u2744\ufe0f", "id": "1046419406291709953", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 639, "tweet_count": 11779, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "ilianmango", "name": "Nathy Pelusa", "id": "990199156101742592", "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 218, "tweet_count": 4984, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Valegarciax", "name": "Val\ud83c\udf38", "id": "3369362962", "location": "La Rioja", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 355, "tweet_count": 4379, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Esthermor2", "name": "Esthermor", "id": "972140555386933249", "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 2571, "following_count": 3194, "tweet_count": 59747, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "isaritaa", "name": "s a r a", "id": "1543407451", "public_metrics": {"followers_count": 1717, "following_count": 1292, "tweet_count": 110696, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "maltemariela", "name": "Mariela", "id": "106355659", "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 351, "tweet_count": 18567, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "_papership", "name": "\ud83d\udc9acorchea\ud83d\udc9a", "id": "609285177", "location": "Gatlin", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 231, "tweet_count": 54554, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Zhan23_A", "name": "Andy Ts", "id": "1082649015638990848", "location": "Stay", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 310, "tweet_count": 3995, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lucyskyd", "name": "Luc\u00eda L", "id": "1018815170", "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 403, "tweet_count": 20172, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Danibajo99", "name": "Danii", "id": "754488942859317249", "location": "Madriid, capital de capitales ", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 1041, "tweet_count": 29161, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "casanova_selene", "name": "Selene Neiel", "id": "899799896743706627", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 582, "tweet_count": 7920, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "yani_iann", "name": "yani iann", "id": "172831802", "public_metrics": {"followers_count": 5146, "following_count": 5339, "tweet_count": 33966, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "laagomesd", "name": "la\u00eds souza", "id": "1081496805425233920", "location": "Caruaru, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 333, "tweet_count": 74281, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lu_128g", "name": "Ale", "id": "927584003909193728", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 228, "tweet_count": 16674, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "xroo20_x", "name": "1\u00aa \u1d18\u1d07\u0280\ua731\u1d0f\u0274\u1d00 \ua731\u026a\u0274\u0262\u1d1c\u029f\u1d00\u0280 \u1d05\u1d07\u029f \u1d18\u0280\u1d07\ua731\u1d07\u0274\u1d1b\u1d07 \u1d05\u1d07\u029f \u1d20\u1d07\u0280\u0299\u1d0f \u0280\u1d0f\u1d07\u0280", "id": "3425844311", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 142, "tweet_count": 6765, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jusilveri_", "name": "Julita \ud83c\ude36", "id": "2726510643", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 914, "tweet_count": 88658, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "im_Alessa", "name": "Ale\ud83d\udc30", "id": "30121841", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 462, "tweet_count": 20444, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Juanjoreyesok", "name": "Juan Jos\u00e9 \u00ae", "id": "842541339896102912", "location": "San Crist\u00f3bal . CABA", "public_metrics": {"followers_count": 5314, "following_count": 5360, "tweet_count": 85616, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ssadness16", "name": "\u00aa \ud83d\udc9c", "id": "1079444385727741952", "location": "CHILE LA RAJA ", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 299, "tweet_count": 8111, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hsstyles1", "name": "meri\ud83e\udee7", "id": "2413135469", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 459, "tweet_count": 60882, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "FranncoDaviid", "name": "Franco", "id": "1023706860485046273", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 300, "tweet_count": 3761, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "solispaola_", "name": "pao\u2728", "id": "2926007525", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 2299, "following_count": 1663, "tweet_count": 69493, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "awieackerman", "name": "\ud835\udc66 \u30fc \u17f9 \u0aee\u02c3\u0335\u058a \u02c2\u0335 \u10d0", "id": "1079600635295789056", "location": "los cachetitos de jennie. \u2039\ud835\udff9", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 155, "tweet_count": 5005, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Aylenalbarraci3", "name": "Aylen albarracin", "id": "1113556951974273026", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 154, "tweet_count": 7776, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rollthisjoint_", "name": "\ud835\udd4d\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud83d\ude08", "id": "585467848", "location": "24/7 {1312}", "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 721, "tweet_count": 124401, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "MartaBianchi17", "name": "Marta Bianchi", "id": "4023980895", "public_metrics": {"followers_count": 5662, "following_count": 5138, "tweet_count": 153408, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "agusacevedo_", "name": "pepo", "id": "3341685579", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 847, "tweet_count": 56767, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "h6llcry", "name": "k \u263e", "id": "528912719", "location": "\u5bae\u3042\u3064\u3080\u3068\u4e94\u6761\u609f, \u95c7\u306e\u4e2d\u306e\u5c0f\u3055\u306a\u9583\u5149\u306e\u3088\u3046\u306a\u3082\u306e\u3067\u3042\u308a\u3001\u79c1\u306e\u559c\u3073\u3067\u3042\u308a\u3001\u79c1\u306e\u907f\u96e3\u6240\u3067\u3082\u3042\u308b \uff01\uff01\u2605 she!her", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 253, "tweet_count": 2917, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "imdevely", "name": "d\u00e9vely \u0b68\u0b67", "id": "1060643511421280256", "location": "she | her", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 493, "tweet_count": 16183, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Cris14555", "name": "Cristina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2728\ud83c\udf1f", "id": "976129296518516736", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 498, "tweet_count": 78310, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Peraltacamilaa", "name": "Camila", "id": "1049834534815059968", "location": "Resistencia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 258, "tweet_count": 11391, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aixa_gomez01", "name": "\u2741\ud835\udc68\ud835\udc8d\ud835\udc84\ud835\udc89\ud835\udc8a\ud835\udc93\ud835\udc82\u2741", "id": "376403458", "location": "Cosqu\u00edn, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 724, "tweet_count": 26202, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luisitoflores71", "name": "Luis Flores", "id": "710987037281755137", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 1071, "tweet_count": 115246, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MaiaDias6", "name": "maia.", "id": "870666614752116736", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 54, "tweet_count": 3942, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "y2kholly", "name": "\ud83d\ude3c\ud83d\udea9", "id": "1020107366673584128", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 734, "tweet_count": 22958, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "slideawayxxx", "name": "let", "id": "1153130161023463424", "location": "Belo Horizonte, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 611, "tweet_count": 25424, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lwiiizi", "name": "Lwiizi", "id": "983960799629672448", "location": "any pronons", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 1435, "tweet_count": 3108, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "superagus74", "name": "Fugu", "id": "1198530103", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 196, "tweet_count": 6497, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "babysafaera", "name": "bichiyal", "id": "1019694554470125568", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 341, "tweet_count": 8284, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Vicky_Nievas", "name": "Jazz", "id": "1865682493", "location": "Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 383, "tweet_count": 14104, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Marcelaper21", "name": "M&@", "id": "2365093803", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 78, "tweet_count": 51011, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "LauraRincn", "name": "Laura \ud83d\udc9b", "id": "510461353", "location": "Valladolid - Madrid - Gand\u00eda.", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 668, "tweet_count": 56947, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "jomarlov", "name": "LOV", "id": "62891971", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 349, "tweet_count": 316662, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "NahirJonasAbg", "name": "Nachi\ud83d\udcab", "id": "813631337424941056", "location": "En los recitales de Airbag", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 539, "tweet_count": 9456, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "afightsong", "name": "Laharle", "id": "2895785373", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 1280, "tweet_count": 12088, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bigkubado", "name": "Ro \u2615\ud83c\udf38", "id": "775873645533069312", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 379, "tweet_count": 48066, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "CamilaZaracho_", "name": "\ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc22", "id": "1496980508", "location": "Chaco, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2024, "following_count": 1171, "tweet_count": 114256, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "vivoporlouis", "name": "sarasagrero", "id": "775798820558901248", "location": "Walls ", "public_metrics": {"followers_count": 1981, "following_count": 1982, "tweet_count": 13157, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "fuertecito", "name": "Pedro J. Garc\u00eda", "id": "31389492", "location": "Madrid (Spain)", "public_metrics": {"followers_count": 19990, "following_count": 2346, "tweet_count": 120811, "listed_count": 202}}, {"verified": false, "username": "HurricaneOfFire", "name": "Jorge", "id": "112525920", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 2080, "tweet_count": 125050, "listed_count": 58}}, {"verified": false, "username": "JohnHard3", "name": "John Hard", "id": "589286587", "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 6402, "following_count": 5549, "tweet_count": 486649, "listed_count": 314}}, {"verified": false, "username": "smallaidi", "name": "ayram", "id": "3044229844", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 48, "tweet_count": 35414, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "TorresFlorr1", "name": "Floor \u265b", "id": "2353640632", "location": "La Plata", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 416, "tweet_count": 9339, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jaluaw", "name": "Paloma\ud83c\udf3a\ud83c\udde8\ud83c\uddf1||", "id": "1126291302", "public_metrics": {"followers_count": 3097, "following_count": 2636, "tweet_count": 34696, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Gu4r3s", "name": "Gu4r3s", "id": "2565683681", "location": "Wilde", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 276, "tweet_count": 17004, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tvrizzii", "name": "rizos\u00b9\u2076 lvs joyca \ud83c\udf19", "id": "4106476277", "location": "Saragosse ", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 1063, "tweet_count": 216069, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "M9_Murilo", "name": "Murilo Brand\u00e3o", "id": "797246123773743104", "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 1866, "tweet_count": 75236, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Itsireneeyel", "name": "Irene.", "id": "3298457190", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 206, "tweet_count": 16781, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ronanminyard", "name": "andr\u0454w 'dottoscara supremacy", "id": "451517637", "location": "cabin #13 ravenclaw", "public_metrics": {"followers_count": 2228, "following_count": 2887, "tweet_count": 81876, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "carinajimenez_", "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud83c\udf39", "id": "1091845531381452805", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 163, "tweet_count": 15795, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lorebiebs__", "name": "lor", "id": "887840590473441280", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 281, "tweet_count": 24318, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "imelaaguilar", "name": "mel aguilar", "id": "796973373884661760", "location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 110, "tweet_count": 1062, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ValeMilindre1", "name": "Rubiaaa\u2763\ufe0f", "id": "1097261780965953537", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 183, "tweet_count": 1890, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "antoniocendanf1", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "username": "PazTorales", "name": "paz", "id": "553865815", "location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 185, "tweet_count": 39454, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "juliana_trajead", "name": "Juliana\u00b9\u2079", "id": "605858364", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 1317, "tweet_count": 93986, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "Maguismith", "name": "Magui", "id": "1166172685728174080", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 44, "tweet_count": 796, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "angs__hs", "name": "Angie \u263e", "id": "4278876441", "location": "Salamanca, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 159, "tweet_count": 59416, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "alepereirapy", "name": "Alejandra Pereira", "id": "826117716", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 8656, "following_count": 945, "tweet_count": 49216, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "matcorp75", "name": "Mat\u00edas L\u00f3pez", "id": "1406601504", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 372, "tweet_count": 2630, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Sanfeliu", "name": "Javo Sanfeli\u00fa", "id": "19846233", "location": "santiago de chile", "public_metrics": {"followers_count": 46196, "following_count": 5687, "tweet_count": 155382, "listed_count": 301}}, {"verified": false, "username": "AntoBadano", "name": "Antonella \ud83d\udc9a", "id": "1573455235", "location": "Mercedes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 331, "tweet_count": 14167, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "wannjordan854", "name": "Negra", "id": "730542721790820352", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 1054, "tweet_count": 13852, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MLandaMercado", "name": "\uaa91\u2148\uaab6\u2148", "id": "1023600177632956416", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 414, "tweet_count": 17291, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "barbudaonerd", "name": "Barbud\u00e3o Nerd \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "606372136", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 2210, "tweet_count": 54346, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "httplnt", "name": "gabi", "id": "4704635294", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 85, "tweet_count": 73460, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "micanieeva", "name": "M\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc82\ud83e\udeac", "id": "758919267542720513", "location": "Catamarca - C\u00f3rdoba ", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 343, "tweet_count": 15395, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "silv3rS00", "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc82\ud83c\udf35", "id": "3325889057", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 236, "tweet_count": 4586, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "anamariaestpin", "name": "\ud835\ude70\ud835\ude7d\ud835\ude78", "id": "821728516198858754", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 193, "tweet_count": 6754, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jakemaneyro", "name": "\ud835\udc09\ud835\udc1a\ud835\udc24\ud835\udc1e", "id": "2332325377", "location": "Argentina, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 198, "tweet_count": 10602, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "mxrab_", "name": "martina", "id": "4828425419", "location": "\ud83d\udccdBuenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 271, "tweet_count": 20391, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Barrua", "name": "Porteiro Vidente\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "58424525", "location": "Salvador/Bahia - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 598, "tweet_count": 7900, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "BreakingPie", "name": "Miss Misery \u2600\ufe0f #Loki", "id": "1555712599", "location": "Muerta ", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 931, "tweet_count": 265761, "listed_count": 24}}], "tweets": [{"id": "1167173466694586368", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 48, "like_count": 44880, "quote_count": 330}, "lang": "es", "author_id": "3000156695", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z"}, {"id": "1167531425081581570", "text": "@fabrizia_lica @Astronomiaum Saturno com uma gravidade maior que a terra, e a \u00e1gua n\u00e3o para de jorrar para o v\u00e1cuo. E o mais interessante \u00e9 o fato que esse projeto custou 3 bilh\u00f5es de d\u00f3lares a vinte anos atr\u00e1s, que deve ser mensurado a valoriza\u00e7\u00e3o da moeda ou perda de valor, de anos para c\u00e1.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1133787923688693760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167477003425124352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "fabrizia_lica", "id": "772947037440581634"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "Astronomiaum", "id": "764141902572691456"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.3226, "type": "Other", "normalized_text": "Saturno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167531425081581570"], "in_reply_to_user_id": "772947037440581634", "created_at": "2019-08-30T20:15:58.000Z"}, {"id": "1167529380119273473", "text": "me est\u00e1is diciendo que esta mujer que a los 12 a\u00f1os form\u00f3 parte del reparto de Entrevista con el vampiro, que co-protagoniz\u00f3 Jumanji, que fue una v\u00edrgen suicida de Sofia Coppola, y as\u00ed hasta el infinito... es mejor conocida como \"la novia de\" un personaje ficticio!?!?\n\nmira... \ud83d\ude12 https://t.co/gpODkO33jH", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 2, "like_count": 86, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "549323888", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 88, "probability": 0.5318, "type": "Other", "normalized_text": "Entrevista"}, {"start": 125, "end": 131, "probability": 0.6987, "type": "Person", "normalized_text": "Jumanji"}, {"start": 164, "end": 176, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Sofia Coppola"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/gpODkO33jH", "expanded_url": "https://twitter.com/Reuters/status/1167499725668589568", "display_url": "twitter.com/Reuters/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167529380119273473"], "created_at": "2019-08-30T20:07:50.000Z"}, {"id": "1167407940434833414", "text": "DEL\u00cdRIOS FLAMENGUISTAS\n\nS\u00f3 uma corre\u00e7\u00e3o no brasileiro: est\u00e1 atr\u00e1s de Palmeiras, SANTOS e Corinthians. De resto, matou a pau. \n\nN\u00e3o s\u00e3o maiores em nenhum t\u00edtulo, mas se acham o maior time do planeta...del\u00edrios! \n\n https://t.co/rHNjbJVLNc", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 52, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "900857542200492034", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 21, "probability": 0.6768, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAMENGUISTAS"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9731, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.6286, "type": "Organization", "normalized_text": "SANTOS"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.9882, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/rHNjbJVLNc", "expanded_url": "https://blogdojuca.uol.com.br/2019/07/delirios-flamenguistas/", "display_url": "blogdojuca.uol.com.br/2019/07/deliri\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167407940434833414"], "created_at": "2019-08-30T12:05:17.000Z"}, {"id": "1167530967801704449", "text": "@Blitzen_GGWP @J3SUSCHIDOALV @_Bauzismo @Noc166 @DukiSSJ P\u00e1same el video", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1149195161588654081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167529357755277312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 48, "end": 56, "username": "DukiSSJ", "id": "3072209228"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167530967801704449"], "in_reply_to_user_id": "4697971758", "created_at": "2019-08-30T20:14:09.000Z"}, {"id": "1167261310138159105", "text": "Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un guantazo\n\nLa plata de las AFJP en el 2008, te la hicieron cascote\n\nSi ten\u00e9s vocaci\u00f3n suicida, ya sab\u00e9s a qui\u00e9n ten\u00e9s que votar", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 22, "like_count": 1114, "quote_count": 17}, "lang": "es", "author_id": "2482193320", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.663, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.7653, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}, {"start": 91, "end": 91, "probability": 0.3068, "type": "Other", "normalized_text": "S"}, {"start": 144, "end": 147, "probability": 0.6359, "type": "Organization", "normalized_text": "AFJP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167261310138159105"], "geo": {"place_id": "01d5a4263d85ebc1"}, "created_at": "2019-08-30T02:22:37.000Z"}, {"id": "1167512206931648512", "text": "#Salvini si suicida e d\u00e0 la colpa agli altri\ud83d\udc49Nel frattempo il mondo festeggia. Lo #spread cala a picco a conferma di come per i mercati il vero problema fosse lui...\ud83d\udc47...#SalviniAcasa #SalviniTraditore Leccaculo #Eni .... https://t.co/Oz8YCwBcYc", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 4, "like_count": 62, "quote_count": 1}, "lang": "it", "author_id": "2832335447", "edit_history_tweet_ids": ["1167512206931648512"], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/Oz8YCwBcYc", "expanded_url": "https://infosannio.wordpress.com/2019/08/30/pericolo-pubblico-internazionale/", "display_url": "infosannio.wordpress.com/2019/08/30/per\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Salvini"}, {"start": 82, "end": 89, "tag": "spread"}, {"start": 169, "end": 182, "tag": "SalviniAcasa"}, {"start": 183, "end": 200, "tag": "SalviniTraditore"}, {"start": 211, "end": 215, "tag": "Eni"}]}, "created_at": "2019-08-30T18:59:36.000Z"}, {"id": "1166742235242803201", "text": "Nuevo tr\u00e1iler. #Joker - Pr\u00f3ximamente en cines https://t.co/z4ORHGxjNr", "public_metrics": {"retweet_count": 2337, "reply_count": 122, "like_count": 6001, "quote_count": 863}, "lang": "es", "author_id": "142336713", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.6428, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/z4ORHGxjNr", "expanded_url": "https://twitter.com/WarnerBrosSpain/status/1166742235242803201/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/z4ORHGxjNr", "media_key": "13_1166715854492356609"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "Joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166742235242803201"], "created_at": "2019-08-28T16:00:00.000Z"}, {"id": "1167492163162247168", "text": "13 Reasons Why: Una morra se suicida. La trama se resuelve.\n\n13 Reasons Why T2: Va a haber un tiroteo escolar. Trama innecesaria.\n\n13 Reasons Why T3: \u00bfAlguien todav\u00eda tiene un arma, creo?\n\n13 Reasons Why T18: Cuatro adolescentes y su perro resuelven misterios en casas embrujadas.", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 7, "like_count": 839, "quote_count": 14}, "lang": "es", "author_id": "42548268", "edit_history_tweet_ids": ["1167492163162247168"], "created_at": "2019-08-30T17:39:57.000Z"}, {"id": "1166780690689601536", "text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28484, "quote_count": 423}, "lang": "pt", "author_id": "3347283070", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z"}, {"id": "1167457191307239425", "text": "Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o nacional e ampliou o debate sobre o acesso ao sistema p\u00fablico de sa\u00fade no pa\u00eds. https://t.co/smwNU7CQke", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 2, "like_count": 191, "quote_count": 10}, "lang": "pt", "author_id": "15762445", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 91, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/smwNU7CQke", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?fbclid=IwAR3rtXGNEsb64XYfSBaYWFdE5NjUcezGfpmVIdeQbAcAegq3anKHSBFFbUI", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?fbclid=IwAR3rtXGNEsb64XYfSBaYWFdE5NjUcezGfpmVIdeQbAcAegq3anKHSBFFbUI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167457191307239425"], "created_at": "2019-08-30T15:20:59.000Z"}, {"id": "1167528189356380162", "text": "Bravo Mauro ottima mossa contro la societ\u00e0, ora sicuro andr\u00e0 meglio. \ud83d\ude02\n\n#Icardi", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 166, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "185183950", "edit_history_tweet_ids": ["1167528189356380162"], "created_at": "2019-08-30T20:03:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 79, "tag": "Icardi"}]}}, {"id": "1167373105897070592", "text": "@AUGC_Portavoz @AUGC_Comunica @FarfanJCF\n@AUGC_MURCIA\nAyer tarde parece ser que CNP tuvo que intervenir nuevamente, por un suicida que se arroj\u00f3 al mar, una vez m\u00e1s en demarcaci\u00f3n GC a requerimiento de \u00e9sta ante la falta de patrullas propias, lamentable\nhttps://t.co/Ttc5qHuFGl", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1444667167", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AUGC_Portavoz", "id": "3384607089"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "AUGC_Comunica", "id": "178005605"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "FarfanJCF", "id": "455959206"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "AUGC_MURCIA", "id": "1011621102"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Organization", "normalized_text": "CNP"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/Ttc5qHuFGl", "expanded_url": "https://www.augc.org/news/2019/8/28/la-falta-de-medios-y-plantilla-en-cartagena-ejemplifica-la-precariedad-con-la-que-trabajan-los-guardias-civiles", "display_url": "augc.org/news/2019/8/28\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167373105897070592"], "in_reply_to_user_id": "3384607089", "created_at": "2019-08-30T09:46:51.000Z"}, {"id": "1167513050041241601", "text": "https://t.co/ejDo8DjM6r\n\ud83d\udcbbIntensa. Fragile. Dannata. #KristenStewart conquista #Venezia76 @la_Biennale incarnando la tormentata attrice Jean Seberg (1938-1979), morta suicida, in #Seberg di Benedict Andrews. \ud83d\udcf7foto \u00a9 Federico Roiter. https://t.co/7BOlorxWNH", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "389392031", "entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 101, "username": "la_Biennale", "id": "122728088"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ejDo8DjM6r", "expanded_url": "http://bit.ly/kstewart-seberg", "display_url": "bit.ly/kstewart-seberg"}, {"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/7BOlorxWNH", "expanded_url": "https://twitter.com/cineluk/status/1167513050041241601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7BOlorxWNH", "media_key": "3_1167513044177563650"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 67, "tag": "KristenStewart"}, {"start": 78, "end": 88, "tag": "Venezia76"}, {"start": 178, "end": 185, "tag": "Seberg"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167513050041241601"], "created_at": "2019-08-30T19:02:57.000Z"}, {"id": "1167527853459681281", "text": "@Pierorezzacapa @BoscoloMiriam @matteosalvinimi @luigidimaio I 5ST erano in crisi per il calo di consensi e hanno adottato la tattica suicida di attaccare e contrastare la Lega, fino alla crisi . Ora sono alla canna del gas in balia dei predatori- truffatori PD.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "698226027756126210", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167319189884788736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Pierorezzacapa", "id": "1091016844058742785"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "BoscoloMiriam", "id": "3431896313"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 48, "end": 60, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167527853459681281"], "in_reply_to_user_id": "1091016844058742785", "created_at": "2019-08-30T20:01:46.000Z"}, {"id": "1167528060889063425", "text": "@AbraaoBarboza @patraodaputaria Miseric\u00f3rdia, facim da crian\u00e7a morrer", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "930824521166344192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167525389910102016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AbraaoBarboza", "id": "937127536739389443"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167528060889063425"], "in_reply_to_user_id": "937127536739389443", "created_at": "2019-08-30T20:02:35.000Z"}, {"id": "1167528414108147717", "text": "Simo H\u00e4yh\u00e4, soldado finland\u00e9s apodado por los sovi\u00e9ticos \u201cBelya smert\u201d - La Muerte Blanca - mat\u00f3 a 505 soldados. Fue el francotirador que m\u00e1s enemigos elimin\u00f3 en la historia. Tambi\u00e9n los defensores usar\u00edan una bomba casera posteriormente conocida como \u201cC\u00f3ctel Molotov\u201d. https://t.co/sjCamq69fU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "893208780602843138", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167528404624838662"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 68, "probability": 0.4753, "type": "Person", "normalized_text": "Belya smert"}, {"start": 73, "end": 88, "probability": 0.6002, "type": "Other", "normalized_text": "La Muerte Blanca"}, {"start": 253, "end": 266, "probability": 0.7141, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3ctel Molotov"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/sjCamq69fU", "expanded_url": "https://twitter.com/FonziOk/status/1167528414108147717/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sjCamq69fU", "media_key": "3_1167528407426580480"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167528414108147717"], "in_reply_to_user_id": "893208780602843138", "created_at": "2019-08-30T20:04:00.000Z"}, {"id": "1167319189884788736", "text": "https://t.co/6hPnkSbxZc\n#orgoglioItaliano #crisigoverno #m5spd\n@matteosalvinimi ti do piena ragione, per\u00f2 invece di tirare la corda fino a spezzarla xke non hai mediato con @luigidimaio?Il problema erano i temi xke non avete avuto un confronto serio,invece di andare in spiaggia", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1091016844058742785", "entities": {"mentions": [{"start": 63, "end": 79, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 173, "end": 185, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/6hPnkSbxZc", "expanded_url": "https://youtu.be/tGVzWYZheMc", "display_url": "youtu.be/tGVzWYZheMc", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=tGVzWYZheMc&feature=youtu.be"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 41, "tag": "orgoglioItaliano"}, {"start": 42, "end": 55, "tag": "crisigoverno"}, {"start": 56, "end": 62, "tag": "m5spd"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167319189884788736"], "created_at": "2019-08-30T06:12:37.000Z"}, {"id": "1167510960569036802", "text": "Algu\u00e9m resume a treta que est\u00e1 rolando ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "776142791562956805", "edit_history_tweet_ids": ["1167510960569036802"], "created_at": "2019-08-30T18:54:38.000Z"}, {"id": "1167525939804278792", "text": "@NCicuta @carlakak @luigidimaio Per quanto mi riguarda l'opposizione l'ho fatta. Non registro per\u00f3 la stessa cosa dei leghisti nei riguardi del loro capitano traditore!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "4069896899", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167524469256216576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "NCicuta", "id": "1385397686"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "carlakak", "id": "4074717737"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167525939804278792"], "in_reply_to_user_id": "1385397686", "created_at": "2019-08-30T19:54:10.000Z"}, {"id": "1085892924603273219", "text": "Fiquei bem triste c esse lance do menino q se suicidou por causa da namorada. Cara, namoro \u00e9 uma coisa MUITO s\u00e9ria, mexe c seu psicol\u00f3gico, emocional, vc coloca toda sua vida e expectativa em uma pessoa. Me d\u00f3i muito ver esse tipo de sofrimento. O amor salva mas tamb\u00e9m mata.", "public_metrics": {"retweet_count": 6725, "reply_count": 35, "like_count": 13212, "quote_count": 379}, "lang": "pt", "author_id": "780879423289655296", "edit_history_tweet_ids": ["1085892924603273219"], "created_at": "2019-01-17T13:33:42.000Z"}, {"id": "1167525467387248641", "text": "@mnajadia1407 @chichofru @JLTN69 @jesdalu @PacitaGuerra @tema0902 @Fuerzadeley @AidaNeumanH @veroca327 @Stacy14364318 @Poder_Judicial_ @FiscaliaPeru Y el atorrante intenta escribir en Aleman, pero como buen cobarde se corrioooo", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "702623125633105920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167524898115399680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 24, "username": "chichofru", "id": "2288874858"}, {"start": 25, "end": 32, "username": "JLTN69", "id": "313195250"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "jesdalu", "id": "1848288914"}, {"start": 56, "end": 65, "username": "tema0902", "id": "560309409"}, {"start": 66, "end": 78, "username": "Fuerzadeley", "id": "709607721306333184"}, {"start": 79, "end": 91, "username": "AidaNeumanH", "id": "1019728088429711360"}, {"start": 92, "end": 102, "username": "veroca327", "id": "842763781"}, {"start": 118, "end": 134, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}, {"start": 135, "end": 148, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "annotations": [{"start": 184, "end": 189, "probability": 0.5289, "type": "Other", "normalized_text": "Aleman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167525467387248641"], "in_reply_to_user_id": "3774665956", "created_at": "2019-08-30T19:52:17.000Z"}, {"id": "1167373265096101888", "text": "La derecha se frota las manos. El Partido Popular, con sus mis\u00e9rrimos 66 diputados, est\u00e1 feliz porque el PSOE y Unidas Podemos le dar\u00e1n la oportunidad de salir del pozo  https://t.co/5yF9eVggQI v\u00eda @Analytiks_es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 24, "like_count": 108, "quote_count": 5}, "lang": "es", "author_id": "58761547", "entities": {"mentions": [{"start": 198, "end": 211, "username": "Analytiks_es", "id": "808947141351772160"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 48, "probability": 0.9639, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Popular"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.982, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 112, "end": 125, "probability": 0.9624, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/5yF9eVggQI", "expanded_url": "http://bit.ly/2HxdQGU", "display_url": "bit.ly/2HxdQGU", "status": 200, "unwound_url": "https://analytiks.es/en-portada/la-izquierda-suicida/#.XWjwi2tVJb4.twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167373265096101888"], "created_at": "2019-08-30T09:47:29.000Z"}, {"id": "1167490323968385024", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/0QChzwF3Ep", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "845570925634424833", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 258, "end": 276, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/0QChzwF3Ep", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1167490323968385024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0QChzwF3Ep", "media_key": "3_1167490317593010176"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 257, "end": 277, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167490323968385024"], "created_at": "2019-08-30T17:32:38.000Z"}, {"id": "1167524329942323200", "text": "Encontr\u00e9 cera, a ver si el dolor opaca el enojo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "819184564551696384", "edit_history_tweet_ids": ["1167524329942323200"], "created_at": "2019-08-30T19:47:46.000Z"}, {"id": "1167441911071825920", "text": "Estoy en un chat en donde alguien est\u00e1 defendiendo la probidad de Bartlett. De Manuel Bartlett... \n\nNo s\u00e9 si suicidarme. O sea, no s\u00e9 si tomar veneno o usar un cuchillo.", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 39, "like_count": 144, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "158421970", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.7836, "type": "Person", "normalized_text": "Bartlett"}, {"start": 79, "end": 93, "probability": 0.9332, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Bartlett"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167441911071825920"], "created_at": "2019-08-30T14:20:16.000Z"}, {"id": "1167494112410513408", "text": "Respons\u00e1vel por assassinato brutal de crian\u00e7a, embora condenado a 39 anos de pris\u00e3o, foi na pr\u00e1tica  libertado ap\u00f3s dez anos. Barata a vida humana no Brasil. Em outros pa\u00edses, seria perp\u00e9tua. O projeto de lei anticrime, se aprovado, impediria essa vergonhosa injusti\u00e7a. https://t.co/YLbHfn9eba", "public_metrics": {"retweet_count": 12405, "reply_count": 3623, "like_count": 64153, "quote_count": 885}, "lang": "pt", "author_id": "1113094855281008641", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167305491149545472"}], "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 155, "probability": 0.9043, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/YLbHfn9eba", "expanded_url": "https://twitter.com/gloriafperez/status/1167305491149545472", "display_url": "twitter.com/gloriafperez/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167494112410513408"], "created_at": "2019-08-30T17:47:42.000Z"}, {"id": "1167441843807633408", "text": "Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade (via @revistapiaui)\nhttps://t.co/a9qLEk7kF6", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 21, "like_count": 244, "quote_count": 23}, "lang": "pt", "author_id": "14594813", "entities": {"mentions": [{"start": 160, "end": 173, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9926, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/a9qLEk7kF6", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida", "description": "Quando se aposentou, o casal Brian Jones e Patricia Whitney-Jones decidiu viver em Ferndale, cidade de 14 mil habitantes no estado de Washington, na Costa Oeste dos Estados Unidos. Em 2004, os dois compraram uma casa confort\u00e1vel de tr\u00eas quartos no fim de uma rua tranquila, rodeada de \u00e1rvores, com varanda, jardim e garagem ampla. Gostavam de fotografar, caminhar, cuidar do jardim e dos dois cachorros. Mas na manh\u00e3 do dia 7 de agosto deste ano, \u00e0s 8:23, Brian ligou para o servi\u00e7o de emerg\u00eancia 911 e disse que ia se matar. A pol\u00edcia ainda tentou fazer contato por telefone e enviou um rob\u00f4 com uma c\u00e2mera. Era tarde demais. Os corpos foram encontrados em um dos quartos, com tiros, um do lado do outro. Ele tinha 77 anos e ela, 76. No local, os detetives encontraram bilhetes dele citando problemas de sa\u00fade da esposa e dizendo que n\u00e3o tinha dinheiro para pagar as d\u00edvidas m\u00e9dicas. O caso est\u00e1 sendo investigado como assassinato seguido de suic\u00eddio.\u00a0Noticiada em todo o pa\u00eds, a morte do casal prov", "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167441843807633408"], "created_at": "2019-08-30T14:20:00.000Z"}, {"id": "1167523356356296706", "text": "Tipo na vdd eu n\u00e3o me importo n\u00e3o sabe, eu fico mais preocupado com o pessoal q acha q \u00e9 verdade e marca encontro sei l\u00e1, vai q \u00e9 algu\u00e9m querendo fazer algo maldoso n\u00e9 \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 13, "like_count": 795, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2586560742", "edit_history_tweet_ids": ["1167523356356296706"], "created_at": "2019-08-30T19:43:54.000Z"}, {"id": "1167211591512788999", "text": "Con 8 meses de gobierno efectivo hasta 17 mayo 20 , golpear y humillar a amigos y seguidores de d\u00e9cadas con pr\u00e1cticas corrupcion desde el Estado es un plan suicida  pol\u00edticamente para  Danilo .", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 64, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "2525837216", "entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 190, "probability": 0.9128, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167211591512788999"], "created_at": "2019-08-29T23:05:03.000Z"}, {"id": "1167516179348541442", "text": "Per fortuna nonno Massimo gli ha consigliato un avvocato cos\u00ec son pi\u00f9 sereni nell\u2019affrontare la cosa.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "352308407", "edit_history_tweet_ids": ["1167516179348541442"], "created_at": "2019-08-30T19:15:23.000Z"}, {"id": "1167513950386315264", "text": "@Pberriosh @gstierling @loretay https://t.co/6AXx2MJAPE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "qme", "author_id": "1071256224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166887427539185665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Pberriosh", "id": "2282026704"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "gstierling", "id": "476720882"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "loretay", "id": "119072054"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/6AXx2MJAPE", "expanded_url": "https://www.google.com/search?q=familia+en+bici&client=firefox-b-d&source=lnms&tbm=isch&sa=X&ved=0ahUKEwi3lfiBpavkAhXDalAKHfy2BG8Q_AUIESgB", "display_url": "google.com/search?q=famil\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167513950386315264"], "in_reply_to_user_id": "2282026704", "created_at": "2019-08-30T19:06:31.000Z"}, {"id": "1167519726504951810", "text": "La vida es un orto que cada d\u00eda te va poniendo m\u00e1s soretes", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "971735241466445825", "edit_history_tweet_ids": ["1167519726504951810"], "created_at": "2019-08-30T19:29:28.000Z"}, {"id": "1167332296665587712", "text": "In un partito normale, in un paese normale, un leader che si suicida politicamente verrebbe defenestrato in un attimo", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "392626820", "edit_history_tweet_ids": ["1167332296665587712"], "created_at": "2019-08-30T07:04:42.000Z"}, {"id": "1167489109906141190", "text": "Ultima posizione #M5S appare come un attacco al compito di mediazione e sintesi del presidente del consiglio incaricato @GiuseppeConteIT. \u00c8 segno di debolezza e di arroganza suicida. Se salta tutto le responsabilit\u00e0 saranno chiare.\n#maratonamentana #consultazioni #Contebis", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1313884819", "entities": {"mentions": [{"start": 120, "end": 136, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 21, "tag": "M5S"}, {"start": 232, "end": 248, "tag": "maratonamentana"}, {"start": 249, "end": 263, "tag": "consultazioni"}, {"start": 264, "end": 273, "tag": "Contebis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167489109906141190"], "created_at": "2019-08-30T17:27:49.000Z"}, {"id": "1167520111592390658", "text": "tem gente q te acha uma pessoa horr\u00edvel s\u00f3 pq tu se relaciona com algu\u00e9m do mesmo sexo, s\u00f3 esquecem que o pecado n tem peso, todos s\u00e3o iguais e falar mal dos outros, espalhar \u00f3dio por onde passa n as fazem menos pecadoras do que o fulano q matou algu\u00e9m, q \u00e9 gay e assim por diante", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3834181895", "edit_history_tweet_ids": ["1167520111592390658"], "created_at": "2019-08-30T19:31:00.000Z"}, {"id": "1167490060423507968", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/wNskpa8aV2", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "845570925634424833", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/wNskpa8aV2", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1167490060423507968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wNskpa8aV2", "media_key": "3_1167490054677245952"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167490060423507968"], "created_at": "2019-08-30T17:31:35.000Z"}, {"id": "1167156482418233345", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCK4sy \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/bPEcoFIeAv", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "845570925634424833", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 258, "end": 276, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCK4sy", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/bPEcoFIeAv", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1167156482418233345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bPEcoFIeAv", "media_key": "3_1167156476164681735"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 257, "end": 277, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167156482418233345"], "created_at": "2019-08-29T19:26:04.000Z"}, {"id": "1167519292839092225", "text": "@d33ployzgirl quem eh rina", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1153130161023463424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167517704229728256"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167519292839092225"], "in_reply_to_user_id": "1131337581063487488", "created_at": "2019-08-30T19:27:45.000Z"}, {"id": "1167511774968635397", "text": "Cap\u00edtulo 8: #GIVEN\n\nUna \"peque\u00f1a discusi\u00f3n\" no lleva al suicidio de una persona. No sabemos nada m\u00e1s profundo de su relaci\u00f3n y le\u00ed que Yuuki podr\u00eda haber tenido depresi\u00f3n (que ser\u00eda lo m\u00e1s seguro) pero no se dice nada. Espero que en futuros cap\u00edtulos del manga hablen de esto. https://t.co/2yGRP6hG9y", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "775873645533069312", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.7978, "type": "Other", "normalized_text": "GIVEN"}, {"start": 135, "end": 139, "probability": 0.8368, "type": "Person", "normalized_text": "Yuuki"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/2yGRP6hG9y", "expanded_url": "https://twitter.com/moodtravis/status/1167511774968635397/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2yGRP6hG9y", "media_key": "3_1167511697063665664"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/2yGRP6hG9y", "expanded_url": "https://twitter.com/moodtravis/status/1167511774968635397/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2yGRP6hG9y", "media_key": "3_1167511715761856513"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/2yGRP6hG9y", "expanded_url": "https://twitter.com/moodtravis/status/1167511774968635397/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2yGRP6hG9y", "media_key": "3_1167511735617695744"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/2yGRP6hG9y", "expanded_url": "https://twitter.com/moodtravis/status/1167511774968635397/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2yGRP6hG9y", "media_key": "3_1167511758665330689"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 18, "tag": "GIVEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167511774968635397"], "created_at": "2019-08-30T18:57:53.000Z"}, {"id": "1167519254159273986", "text": "@fuertecito \u00bfShazam y Aquaman no te gustaron?!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "112525920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167518779909267458"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fuertecito", "id": "31389492"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 22, "end": 28, "probability": 0.7845, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167519254159273986"], "in_reply_to_user_id": "31389492", "created_at": "2019-08-30T19:27:36.000Z"}, {"id": "1167479547857702915", "text": "Yo soy UBRE FORNIDA. \u00bfT\u00fa? https://t.co/FwAQaFV41n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 43, "like_count": 9, "quote_count": 17}, "lang": "es", "author_id": "19846233", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 18, "probability": 0.3889, "type": "Other", "normalized_text": "UBRE FORNIDA"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/FwAQaFV41n", "expanded_url": "https://twitter.com/Sanfeliu/status/1167479547857702915/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FwAQaFV41n", "media_key": "3_1167479538743422977"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167479547857702915"], "created_at": "2019-08-30T16:49:49.000Z"}]}, "errors": [{"resource_id": "1167466999200571395", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167466999200571395", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167466999200571395].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1167528651522551808", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167528651522551808].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167528651522551808", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1116950701039595521", "value": "1116950701039595521", "detail": "User has been suspended: [1116950701039595521].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167484646940184577", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167484646940184577].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167484646940184577", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167524658914254848", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167524658914254848", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167524658914254848].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "430176792", "value": "430176792", "detail": "User has been suspended: [430176792].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167519945137242113", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167519945137242113", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167519945137242113].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2524253021", "value": "2524253021", "detail": "User has been suspended: [2524253021].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167522838674362369", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167522838674362369", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167522838674362369].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "99655466", "value": "99655466", "detail": "User has been suspended: [99655466].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167522334498050051", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167522334498050051", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167522334498050051].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1059513782962188291", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1059513782962188291].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1059513782962188291", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167517243959386114", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167517243959386114].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167517243959386114", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1167532534714044416", "oldest_id": "1167518197802815488", "result_count": 468, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm31j6cfnzs56e4we0c920vap5u2l"}}