{"data": [{"id": "1210196485217902595", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "471000942", "created_at": "2019-12-26T13:51:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210196485217902595"]}, {"id": "1210196368721170439", "text": "RT @Libero_official: Il caso che scuote la Norvegia: morto suicida lo scrittore Ari Behn, ex marito della principessa Marta Luisa, che accu\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Libero_official", "id": "123920914"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210116192180015104"}], "author_id": "141529750", "created_at": "2019-12-26T13:51:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210196368721170439"]}, {"id": "1210196325641441280", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "702629062209101824", "created_at": "2019-12-26T13:51:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210196325641441280"]}, {"id": "1210196170464747520", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "466383201", "created_at": "2019-12-26T13:50:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210196170464747520"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/EMZo8PaP7T", "expanded_url": "https://trib.al/486r60L", "display_url": "trib.al/486r60L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_dicembre_26/suicida-ari-behn-scrittore-che-accuso-molestie-kevin-spacey-241c24bc-27ad-11ea-9faa-6371a8e969d6.shtml"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Corriere", "id": "395218906"}]}, "id": "1210196134125277185", "text": "RT @Corriere: Suicida Ari Behn, lo scrittore che accus\u00f2 di molestie Kevin Spacey https://t.co/EMZo8PaP7T", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210102500264697856"}], "author_id": "975750274571751424", "created_at": "2019-12-26T13:50:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210196134125277185"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/dcPdd1sVT7", "expanded_url": "http://www.joseacontreras.net/blog/issemym/2019/12/25/tragedia-en-la-academia-padre-de-exalumna-asesina-a-su-esposa-y-luego-se-suicida/", "display_url": "joseacontreras.net/blog/issemym/2\u2026"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/IPfqo1NnOU", "expanded_url": "https://twitter.com/joseacontreras/status/1210196129956143104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IPfqo1NnOU", "media_key": "3_1210196128223973378"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.8469, "type": "Other", "normalized_text": "La Academia"}]}, "id": "1210196129956143104", "text": "Tragedia en \u201cLa Academia\u201d: Padre de exalumna asesina a su esposa y luego se\u00a0suicida https://t.co/dcPdd1sVT7 https://t.co/IPfqo1NnOU", "lang": "es", "author_id": "75732594", "created_at": "2019-12-26T13:50:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210196129956143104"]}, {"id": "1210195862481231872", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "2903541269", "created_at": "2019-12-26T13:49:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210195862481231872"]}, {"id": "1210195852612055040", "text": "RT @elgladiadorXXI: Vargas Llosa sobre la elecci\u00f3n de Fern\u00e1ndez: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\": https://t.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elgladiadorXXI", "id": "945692538261983232"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.8227, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9273, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210117594587504641"}], "author_id": "1085217095175016449", "created_at": "2019-12-26T13:49:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210195852612055040"]}, {"id": "1210195834794631170", "text": "RT @Errorigiudiziar: Era il #26dicembre 1986: una pattuglia della squadra mobile di Cagliari si presentava alla porta di #AldoScardella. Co\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 39, "tag": "26dicembre"}, {"start": 121, "end": 135, "tag": "AldoScardella"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Errorigiudiziar", "id": "459300545"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210159615285039105"}], "author_id": "2322176456", "created_at": "2019-12-26T13:49:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210195834794631170"]}, {"in_reply_to_user_id": "1045388879552024577", "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/XD2FaTOmCP", "expanded_url": "https://twitter.com/cinestera/status/1210195822895357952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XD2FaTOmCP", "media_key": "16_1210195809368711168"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 20, "tag": "YouNetflix"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.7822, "type": "Other", "normalized_text": "YouNetflix"}, {"start": 31, "end": 33, "probability": 0.4896, "type": "Other", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.3999, "type": "Other", "normalized_text": "Will"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.7188, "type": "Other", "normalized_text": "Forty"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Love"}, {"start": 140, "end": 142, "probability": 0.4999, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 226, "end": 229, "probability": 0.6788, "type": "Person", "normalized_text": "Beck"}, {"start": 260, "end": 262, "probability": 0.4438, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}]}, "id": "1210195822895357952", "text": "S02E02 - #YouNetflix \n\n- [ ] O Joe t\u00e1 se fudendo muito com os rolos que o Will tem\n- [ ] O Forty e a Love s\u00e3o irm\u00e3os\n- [ ] Outro corpo... o Joe matou o traficante que cortou o dedo dele e depois ele reenplatou o dedo \n- [ ] A Beck fica aparecendo na cabe\u00e7a do Joe https://t.co/XD2FaTOmCP", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210195805983903746"}], "author_id": "1045388879552024577", "created_at": "2019-12-26T13:49:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210195822895357952"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/917AFED6fc", "expanded_url": "https://noticias247.hn/en-la-ceiba-menor-de-edad-se-suicida-porque-le-negaron-permiso-a-salir-en-noche-buena/", "display_url": "noticias247.hn/en-la-ceiba-me\u2026"}]}, "id": "1210195764368072704", "text": "https://t.co/917AFED6fc", "lang": "zxx", "author_id": "83986983", "created_at": "2019-12-26T13:48:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210195764368072704"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/6zjPzMyxCS", "expanded_url": "https://www.eloccidental.com.mx/mundo/ultimas-noticias-realeza-se-suicida-ari-behn-escritor-exmarido-princesa-marta-luisa-noruega-4626305.html", "display_url": "eloccidental.com.mx/mundo/ultimas-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "PorSiNoLoViste"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.5832, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5591, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}]}, "id": "1210195742721105920", "text": "#PorSiNoLoViste | El escritor noruego Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega, se ha suicidado a los 47 a\u00f1os, inform\u00f3 su familia en un comunicado.\nhttps://t.co/6zjPzMyxCS", "lang": "es", "author_id": "87768305", "created_at": "2019-12-26T13:48:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210195742721105920"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/iuCAkjisXL", "expanded_url": "https://noticias247.hn/en-la-ceiba-menor-de-edad-se-suicida-porque-le-negaron-permiso-a-salir-en-noche-buena/", "display_url": "noticias247.hn/en-la-ceiba-me\u2026"}]}, "id": "1210195709791801345", "text": "https://t.co/iuCAkjisXL", "lang": "zxx", "author_id": "702878029912084480", "created_at": "2019-12-26T13:48:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210195709791801345"]}, {"id": "1210195687239016449", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "213987542", "created_at": "2019-12-26T13:48:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210195687239016449"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "id": "1210195652191367168", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "author_id": "1170591956050882560", "created_at": "2019-12-26T13:48:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210195652191367168"]}, {"id": "1210195630213210114", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "1052957492530024453", "created_at": "2019-12-26T13:48:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210195630213210114"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/iqejhMYhMh", "expanded_url": "https://www.compuservboricua.info/2019/12/joven-de-15-anos-se-suicida-en-casa-en.html#.XgS56lSxZz0.twitter", "display_url": "compuservboricua.info/2019/12/joven-\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9135, "type": "Place", "normalized_text": "Cata\u00f1o"}]}, "id": "1210195443021467650", "text": "Joven de 15 a\u00f1os se suicida en casa en Cata\u00f1o https://t.co/iqejhMYhMh", "lang": "es", "author_id": "85481471", "created_at": "2019-12-26T13:47:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210195443021467650"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "id": "1210195440966258688", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "author_id": "111501487", "created_at": "2019-12-26T13:47:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210195440966258688"]}, {"id": "1210195337505394688", "text": "O pessoal no maior fogo pra comprar folgas final de ano e eu j\u00e1 disse que se comprar ele vai soltar isso no cu deles, minha m\u00e3e j\u00e1 quase matou meu padrasto brigando. Pessoal sem no\u00e7\u00e3o, sabe que isso mata um monte de cachorro e eu tenho 2 que morrem de medo, a de 9 anos quase morr", "lang": "pt", "author_id": "854496505876684805", "created_at": "2019-12-26T13:47:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210195337505394688"]}, {"id": "1210195304496222208", "text": "um amor entre um psicopata e uma suicida", "lang": "pt", "author_id": "1136094272908869633", "created_at": "2019-12-26T13:46:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210195304496222208"]}, {"id": "1210195297453916160", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "2984716645", "created_at": "2019-12-26T13:46:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210195297453916160"]}, {"id": "1210195274112606208", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "1484754816", "created_at": "2019-12-26T13:46:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210195274112606208"]}, {"id": "1210195193846259712", "text": "RT @DieBatsuDie: O sea, una persona que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual se \"suicida\", es la tercera persona que muere as\u00ed que haya acu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210186563054911489"}], "author_id": "979332208514289666", "created_at": "2019-12-26T13:46:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210195193846259712"]}, {"id": "1210195173399048192", "text": "RT @DieBatsuDie: O sea, una persona que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual se \"suicida\", es la tercera persona que muere as\u00ed que haya acu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210186563054911489"}], "author_id": "4242745835", "created_at": "2019-12-26T13:46:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210195173399048192"]}, {"id": "1210195170513313792", "text": "RT @xFilofobica: No se\u00e1is subnormales y si veis el video del se\u00f1or que se suicida denunciadlo en vez de compartirlo, no seais putos trozos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "xFilofobica", "id": "790586162100436993"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210175369036410880"}], "author_id": "990219977281196033", "created_at": "2019-12-26T13:46:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210195170513313792"]}, {"id": "1210195062367412224", "text": "Tantas ganas de vivir como un suicida, quiz\u00e1s dos dementes est\u00e9n m\u00e1s cuerdos que yo, porque es rencor lo que siento a la vida.\n                                         ~ Canserbero.", "lang": "es", "author_id": "1188588522200076289", "created_at": "2019-12-26T13:46:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210195062367412224"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "id": "1210195005803057153", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "author_id": "935679470865920002", "created_at": "2019-12-26T13:45:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210195005803057153"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "id": "1210194945421787138", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "author_id": "1275507907", "created_at": "2019-12-26T13:45:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210194945421787138"]}, {"id": "1210194923103903744", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "394583072", "created_at": "2019-12-26T13:45:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210194923103903744"]}, {"id": "1210194910198091776", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "275691866", "created_at": "2019-12-26T13:45:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210194910198091776"]}, {"id": "1210194882255446017", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "author_id": "1073313313", "created_at": "2019-12-26T13:45:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210194882255446017"]}, {"id": "1210194703129497602", "text": "RT @voluntatdeser: 4/ B/ El Pt Sassoli ha sigut taxatiu i immediat. INCRE\u00cfBLE. Ell acaba d'arribar, no \u00e9s un su\u00efcida, ell ha rebut instrucc\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "voluntatdeser", "id": "917534216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209994700834426881"}], "author_id": "2411390239", "created_at": "2019-12-26T13:44:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210194703129497602"]}, {"id": "1210194646456033280", "text": "RT @diemixii: n da p se confiar em ningu\u00e9m nessa vida, n\u00e9? uma palita fez um publica\u00e7\u00e3o h\u00e1 um tempo atr\u00e1s elogiando seu atual marido, dizen\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "diemixii", "id": "91191175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210175028362395648"}], "author_id": "4100338157", "created_at": "2019-12-26T13:44:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210194646456033280"]}, {"id": "1210194627338424321", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "31703421", "created_at": "2019-12-26T13:44:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210194627338424321"]}, {"id": "1210194571004698625", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "1118589813052059648", "created_at": "2019-12-26T13:44:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210194571004698625"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "id": "1210194503379902464", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "author_id": "1354862922", "created_at": "2019-12-26T13:43:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210194503379902464"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/kJUS5EJyZU", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "id": "1210194473671700480", "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/kJUS5EJyZU", "lang": "es", "author_id": "3916996763", "created_at": "2019-12-26T13:43:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210194473671700480"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "id": "1210194314506199042", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "author_id": "184049419", "created_at": "2019-12-26T13:43:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210194314506199042"]}, {"in_reply_to_user_id": "733769961529708544", "id": "1210194309821145088", "text": "@reubert_GaLO Vc acha que ele pagou? Para mim \u00f1 pagou pq tirou a vida de outra pessoa,deveria morrer na pris\u00e3o,sem ter direito de ver a pr\u00f3pria fam\u00edlia,se tivesse matado algu\u00e9m por leg\u00edtima defesa concordaria com vc,mas como foi na crueldade por mim que morria seco na cadeia onde e lugar dele", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210193467407777793"}], "author_id": "754344154742874112", "created_at": "2019-12-26T13:43:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210194309821145088"]}, {"id": "1210194181550948354", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "935912663762259971", "created_at": "2019-12-26T13:42:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210194181550948354"]}, {"id": "1210194178795352065", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "597252435", "created_at": "2019-12-26T13:42:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210194178795352065"]}, {"id": "1210194172482859016", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "318297110", "created_at": "2019-12-26T13:42:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210194172482859016"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/UgbYpY1Gs8", "expanded_url": "http://bit.ly/2slzFok", "display_url": "bit.ly/2slzFok"}]}, "id": "1210194156330586113", "text": "Ari Behn, morto suicida lo scrittore reale norvegese: accus\u00f2 di molestie Kevin Spacey https://t.co/UgbYpY1Gs8", "lang": "it", "author_id": "397853516", "created_at": "2019-12-26T13:42:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210194156330586113"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/R6IViRRGgw", "expanded_url": "https://tinyurl.com/u4pdg9l", "display_url": "tinyurl.com/u4pdg9l"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/a6pN6Fg1eD", "expanded_url": "https://twitter.com/Adnkronos/status/1210158089225326593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a6pN6Fg1eD", "media_key": "3_1210158085655977989"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 37, "tag": "AriBehn"}, {"start": 46, "end": 58, "tag": "KevinSpacey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Adnkronos", "id": "25676606"}]}, "id": "1210194030904123393", "text": "RT @Adnkronos: Morto suicida #AriBehn, accus\u00f2 #KevinSpacey di molestie\nhttps://t.co/R6IViRRGgw https://t.co/a6pN6Fg1eD", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210158089225326593"}], "author_id": "798871038", "created_at": "2019-12-26T13:41:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210194030904123393"]}, {"id": "1210193946690936835", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "235629611", "created_at": "2019-12-26T13:41:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210193946690936835"]}, {"id": "1210193901774131200", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "468782303", "created_at": "2019-12-26T13:41:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210193901774131200"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "id": "1210193881385578498", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "author_id": "1066780439715741697", "created_at": "2019-12-26T13:41:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210193881385578498"]}, {"id": "1210193875643572224", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "1485208662", "created_at": "2019-12-26T13:41:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210193875643572224"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "id": "1210193752704331776", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "author_id": "931761661", "created_at": "2019-12-26T13:40:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210193752704331776"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/ja3lVuIsEF", "expanded_url": "http://bit.ly/39c9uRz", "display_url": "bit.ly/39c9uRz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "marieclaire_es", "id": "15673317"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.7932, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 53, "end": 66, "probability": 0.6661, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.4851, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "id": "1210193703865896960", "text": "RT @marieclaire_es: Se suicida Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega https://t.co/ja3lVuIsEF", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210191171911344129"}], "author_id": "833790055294631938", "created_at": "2019-12-26T13:40:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210193703865896960"]}, {"id": "1210193687680077825", "text": "minha tia mora no pr\u00e9dio que o menino se suicidou essa Madrugada colocou fogo nele mesmo, usando buj\u00e3o de g\u00e1s, Deus tenha miseric\u00f3rdia", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 114, "probability": 0.809, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "1134865366000308224", "created_at": "2019-12-26T13:40:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210193687680077825"]}, {"id": "1210193639587999746", "text": "RT @QuintaMam: Sobre Rolla, de Gervex, Huysman escribi\u00f3 una de sus primeras cr\u00edticas de arte. Rolla es todo un homenaje al h\u00e9roe rom\u00e1ntico\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "QuintaMam", "id": "184058305"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.4121, "type": "Other", "normalized_text": "Rolla"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.3495, "type": "Person", "normalized_text": "Gervex"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.8127, "type": "Person", "normalized_text": "Huysman"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.3548, "type": "Person", "normalized_text": "Rolla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210187044682526720"}], "author_id": "65430475", "created_at": "2019-12-26T13:40:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210193639587999746"]}, {"id": "1210193607711510528", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "321744493", "created_at": "2019-12-26T13:40:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210193607711510528"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/H7Sl0vjwtR", "expanded_url": "https://www.elsoldecordoba.com.mx/mundo/ultimas-noticias-realeza-se-suicida-ari-behn-escritor-exmarido-princesa-marta-luisa-noruega-4626305.html", "display_url": "elsoldecordoba.com.mx/mundo/ultimas-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsoldecordoba.com.mx/mundo/ultimas-noticias-realeza-se-suicida-ari-behn-escritor-exmarido-princesa-marta-luisa-noruega-4626305.html"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Realeza"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 57, "probability": 0.5764, "type": "Person", "normalized_text": "Maud Angelica"}, {"start": 72, "end": 83, "probability": 0.4738, "type": "Person", "normalized_text": "Leah Isadora"}, {"start": 95, "end": 107, "probability": 0.5441, "type": "Other", "normalized_text": "Emma Tallulah"}]}, "id": "1210193545568694274", "text": "#Realeza \ud83d\udc78\ud83c\udffc\ud83d\udc80\ud83d\udc68\ud83c\udffb | Juntos tuvieron tres hijas: Maud Angelica, de 16 a\u00f1os; Leah Isadora, de 14; y Emma Tallulah, de 11.\nhttps://t.co/H7Sl0vjwtR", "lang": "es", "author_id": "2490414870", "created_at": "2019-12-26T13:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210193545568694274"]}, {"in_reply_to_user_id": "14397903", "id": "1210193499221565440", "text": "@gabrielchiaradi @PoliticaRepubli Esta gente nos hace mierda en breve ,est\u00e1bamos saliendo del debacle ,una pena. Pero bueno tenemos una sociedad suicida que lo ve el mediano ni largo plazo . No tenemos destino como pa\u00eds. Criare a mis hijos lo mejor que pueda ,que se preparen y que emigren.  Ya se los dije .", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gabrielchiaradi", "id": "14397903"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "PoliticaRepubli", "id": "1204280007616389121"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210192453703213057"}], "author_id": "224063808", "created_at": "2019-12-26T13:39:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210193499221565440"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/FZDle78gHH", "expanded_url": "https://www.worldlifeexpectancy.com/cause-of-death/suicide/by-country/", "display_url": "worldlifeexpectancy.com/cause-of-death\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TorreForense", "id": "314004544"}]}, "id": "1210193366861918208", "text": "RT @TorreForense: SUICIDIO: Tasa de muerte violenta suicida, por pa\u00edses. Muestra cada 100.000 habitantes https://t.co/FZDle78gHH", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210159755450343425"}], "author_id": "398453146", "created_at": "2019-12-26T13:39:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210193366861918208"]}, {"id": "1210193261761044480", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "194655629", "created_at": "2019-12-26T13:38:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210193261761044480"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/jHBbGrGBWG", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/26-12-2019/3702041", "display_url": "sinembargo.mx/26-12-2019/370\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.7554, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 65, "end": 86, "probability": 0.6069, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}]}, "id": "1210193227304689665", "text": "RT @SinEmbargoMX: El escritor Ari Behn, ex esposo de la princesa Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/jHBbGrGBWG h\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210192287361142786"}], "author_id": "744668667888074756", "created_at": "2019-12-26T13:38:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210193227304689665"]}, {"in_reply_to_user_id": "84693288", "id": "1210193219490844672", "text": "@FATRAPOSO @Centraldcnauta Ao que parece um dubl\u00ea aparece sem falas pq o ator estava gravando Morbius , e tamb\u00e9m flashbacks de cenas deletadas de esquadr\u00e3o suicida .", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "FATRAPOSO", "id": "84693288"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 100, "probability": 0.7889, "type": "Person", "normalized_text": "Morbius"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210192275697029121"}], "author_id": "888943408773025792", "created_at": "2019-12-26T13:38:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210193219490844672"]}, {"id": "1210193179812810753", "text": "RT @VeroFFS: @spitta1969 Yo tambi\u00e9n estoy de acuerdo pero en este pa\u00eds con tanta marginalidad, sin posibilidades econ\u00f3micas de otorgar cont\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VeroFFS", "id": "37078393"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210176335747985408"}], "author_id": "33350532", "created_at": "2019-12-26T13:38:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210193179812810753"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bxzymBO6iQ", "expanded_url": "http://bit.ly/2Srktkb", "display_url": "bit.ly/2Srktkb", "unwound_url": "http://ww16.miamimundo.com/ari-behn-ex-esposo-de-marta-luisa-de-noruega-se-suicida-a-los-47-anos/?sub1=20221011-0646-1972-bf5a-311d3c6cc1ce"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/bts1nYlz8i", "expanded_url": "https://twitter.com/MiamiMundo/status/1210193107817549824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bts1nYlz8i", "media_key": "3_1210193106009821184"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 80, "tag": "aribehn"}, {"start": 81, "end": 101, "tag": "martaluisadenoruega"}, {"start": 102, "end": 110, "tag": "noruega"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5731, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 23, "end": 33, "probability": 0.4953, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.5624, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.4384, "type": "Other", "normalized_text": "aribehn"}, {"start": 82, "end": 100, "probability": 0.3765, "type": "Other", "normalized_text": "martaluisadenoruega"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.4298, "type": "Place", "normalized_text": "noruega"}]}, "id": "1210193107817549824", "text": "Ari Behn, ex esposo de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os #aribehn #martaluisadenoruega #noruega https://t.co/bxzymBO6iQ https://t.co/bts1nYlz8i", "lang": "es", "author_id": "1150180809854390272", "created_at": "2019-12-26T13:38:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210193107817549824"]}, {"id": "1210193025399508992", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "148868093", "created_at": "2019-12-26T13:37:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210193025399508992"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/B9gdj7ATjR", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1210161683815112707/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/B9gdj7ATjR", "media_key": "7_1210161589162315776"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "id": "1210192933120565248", "text": "RT @elmundoes: \ud83c\udfa5 Se suicida el ex marido de la princesa de Noruega, Ari Behn https://t.co/B9gdj7ATjR", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210161683815112707"}], "author_id": "1624335216", "created_at": "2019-12-26T13:37:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210192933120565248"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/YNxFalgMba", "expanded_url": "http://www.joseacontreras.net/blog/issemym/2019/12/25/se-suicida-ari-behn-exmarido-de-la-princesa-marta-luisa-de-noruega/", "display_url": "joseacontreras.net/blog/issemym/2\u2026"}]}, "id": "1210192763142201344", "text": "Se suicida Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de\u00a0Noruega https://t.co/YNxFalgMba", "lang": "ro", "author_id": "75732594", "created_at": "2019-12-26T13:36:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210192763142201344"]}, {"id": "1210192746453049344", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "232559332", "created_at": "2019-12-26T13:36:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210192746453049344"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "id": "1210192543725568000", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "author_id": "1007009806966755328", "created_at": "2019-12-26T13:36:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210192543725568000"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/yIivilKVF8", "expanded_url": "http://j.mp/35YxEwY", "display_url": "j.mp/35YxEwY", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/26/ari-behn-exmarido-de-marta-luisa-de-noruega-se-suicida-a-los-47-anos/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7699, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 22, "end": 32, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}]}, "id": "1210192539048763393", "text": "Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/yIivilKVF8", "lang": "es", "author_id": "124172948", "created_at": "2019-12-26T13:36:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1210192539048763393"]}, {"id": "1210192477816336385", "text": "RT @_Lucas_LF_: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o.. que o matou por inveja e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu am\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_Lucas_LF_", "id": "1005984440105996288"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209252236724973575"}], "author_id": "1140776494597312512", "created_at": "2019-12-26T13:35:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210192477816336385"]}, {"id": "1210192448321921024", "text": "RT @DieBatsuDie: O sea, una persona que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual se \"suicida\", es la tercera persona que muere as\u00ed que haya acu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210186563054911489"}], "author_id": "797403372244582400", "created_at": "2019-12-26T13:35:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210192448321921024"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/jHBbGrGBWG", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/26-12-2019/3702041", "display_url": "sinembargo.mx/26-12-2019/370\u2026"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/s3evoa694v", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1210192287361142786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s3evoa694v", "media_key": "3_1210190300016066560"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.7776, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 47, "end": 57, "probability": 0.6875, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.4397, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "id": "1210192287361142786", "text": "El escritor Ari Behn, ex esposo de la princesa Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/jHBbGrGBWG https://t.co/s3evoa694v", "lang": "es", "author_id": "244218738", "created_at": "2019-12-26T13:35:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210192287361142786"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "id": "1210192254079557633", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "author_id": "4470010162", "created_at": "2019-12-26T13:34:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210192254079557633"]}, {"id": "1210192087041400833", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "342667091", "created_at": "2019-12-26T13:34:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210192087041400833"]}, {"id": "1210191994540179456", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "4245207304", "created_at": "2019-12-26T13:33:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210191994540179456"]}, {"id": "1210191957584236547", "text": "RT @DieBatsuDie: O sea, una persona que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual se \"suicida\", es la tercera persona que muere as\u00ed que haya acu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210186563054911489"}], "author_id": "1029485029406199809", "created_at": "2019-12-26T13:33:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210191957584236547"]}, {"in_reply_to_user_id": "491699221", "id": "1210191866366484482", "text": "@valab91 Considerando poi che ci passano quasi vent'anni in quella di got vedo solo potenziale sprecato, dovevano stare proprio muti! Che poi un paragone con LOTR \u00e8 sempre un paragone suicida, sciocchi", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "valab91", "id": "491699221"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210191120044564481"}], "author_id": "1676556534", "created_at": "2019-12-26T13:33:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210191866366484482"]}, {"id": "1210191817922224129", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "538211462", "created_at": "2019-12-26T13:33:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210191817922224129"]}, {"id": "1210191789052846082", "text": "RT @ssaenzb: Hilo de c\u00f3mo el suicida AGP apoy\u00f3 a uno de los suyos, JDC, para ser elegido alcalde de Lima, teniendo como mochila El Front\u00f3n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ssaenzb", "id": "17698458"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.6292, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.5479, "type": "Organization", "normalized_text": "JDC"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.7758, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.3678, "type": "Other", "normalized_text": "El Front\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210189677380157442"}], "author_id": "7496912", "created_at": "2019-12-26T13:33:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210191789052846082"]}, {"id": "1210191736305340416", "text": "RT @DieBatsuDie: O sea, una persona que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual se \"suicida\", es la tercera persona que muere as\u00ed que haya acu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210186563054911489"}], "author_id": "1184936320109629445", "created_at": "2019-12-26T13:32:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210191736305340416"]}, {"id": "1210191718001319936", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "2510423177", "created_at": "2019-12-26T13:32:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210191718001319936"]}, {"id": "1210191688192471040", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "298512213", "created_at": "2019-12-26T13:32:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210191688192471040"]}, {"id": "1210191597205426176", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "1096360092809809920", "created_at": "2019-12-26T13:32:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210191597205426176"]}, {"id": "1210191540456431616", "text": "RT @DieBatsuDie: O sea, una persona que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual se \"suicida\", es la tercera persona que muere as\u00ed que haya acu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210186563054911489"}], "author_id": "753152502", "created_at": "2019-12-26T13:32:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210191540456431616"]}, {"id": "1210191489634095104", "text": "Vei uma m\u00e9dica aqui do hospital se matou ontem e ela era uma das que estavam acompanhando a m\u00e3e eu fiquei chocada", "lang": "pt", "author_id": "705578190", "created_at": "2019-12-26T13:31:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210191489634095104"]}, {"id": "1210191316941967361", "text": "He visto un v\u00eddeo que hay difundi\u00e9ndose sobre un chico que se suicida tir\u00e1ndose que yo no ten\u00eda necesidad de ver. \nComo persona que ha sufrido varios intentos, me dais asco y verg\u00fcenza. \nSois el ejemplo de lo poco que importa la inteligencia emocional y el amor.", "lang": "es", "author_id": "480479174", "created_at": "2019-12-26T13:31:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210191316941967361"]}, {"id": "1210191192417296385", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "2704159494", "created_at": "2019-12-26T13:30:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210191192417296385"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/ja3lVuIsEF", "expanded_url": "http://bit.ly/39c9uRz", "display_url": "bit.ly/39c9uRz"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.7349, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.645, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.7189, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "id": "1210191171911344129", "text": "Se suicida Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega https://t.co/ja3lVuIsEF", "lang": "es", "author_id": "15673317", "created_at": "2019-12-26T13:30:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210191171911344129"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/ddEl9QBgK0", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLy5db", "display_url": "dlvr.it/RLy5db"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/wiKME3MtOe", "expanded_url": "https://twitter.com/dguatarasma/status/1210191165808508930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wiKME3MtOe", "media_key": "3_1210191164046884865"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1210191165808508930", "text": "6 soldados mueren en ataque suicida en Afganist\u00e1n https://t.co/ddEl9QBgK0 https://t.co/wiKME3MtOe", "lang": "es", "author_id": "219434710", "created_at": "2019-12-26T13:30:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210191165808508930"]}, {"id": "1210191112629043201", "text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}], "author_id": "127254827", "created_at": "2019-12-26T13:30:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210191112629043201"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/kHA0l4tR1Q", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/12/26/morto-suicida-ari-behn-scrittore-norvegese-che-accuso-kevin-spacey-di-molestie-era-il-genero-del-re-di-norvegia/5637784/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/12/26/mor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/12/26/morto-suicida-ari-behn-scrittore-norvegese-che-accuso-kevin-spacey-di-molestie-era-il-genero-del-re-di-norvegia/5637784/"}]}, "id": "1210191086188187649", "text": "Morto suicida Ari Behn, scrittore norvegese che accus\u00f2 Kevin Spacey di molestie. Era l\u2019ex genero del re di Norvegia https://t.co/kHA0l4tR1Q", "lang": "it", "author_id": "632742781", "created_at": "2019-12-26T13:30:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210191086188187649"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/u0mWkoebZg", "expanded_url": "https://buff.ly/2MwhUJN", "display_url": "buff.ly/2MwhUJN"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/B0xhxMH6Uq", "expanded_url": "https://twitter.com/esdiarimenorca/status/1210191045469908992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B0xhxMH6Uq", "media_key": "3_1210191043641139201"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7738, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 22, "end": 32, "probability": 0.728, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5655, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}]}, "id": "1210191045469908992", "text": "Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/u0mWkoebZg https://t.co/B0xhxMH6Uq", "lang": "es", "author_id": "209143029", "created_at": "2019-12-26T13:30:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210191045469908992"]}, {"id": "1210190965069295621", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "3343884585", "created_at": "2019-12-26T13:29:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210190965069295621"]}, {"id": "1210190932781469696", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "1137039013314015233", "created_at": "2019-12-26T13:29:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210190932781469696"]}, {"id": "1210190873021026304", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "1010915511507484673", "created_at": "2019-12-26T13:29:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210190873021026304"]}, {"id": "1210190850690555904", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "1007498987472113664", "created_at": "2019-12-26T13:29:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210190850690555904"]}, {"id": "1210190792934985738", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "1275077719", "created_at": "2019-12-26T13:29:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210190792934985738"]}, {"id": "1210190784470900737", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "714091370126905344", "created_at": "2019-12-26T13:29:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210190784470900737"]}, {"in_reply_to_user_id": "817932334842413057", "id": "1210190766238253056", "text": "@ferxvg @Norkito_ @lluanllo2 @JoseZS37 @FiiiiiReex @JuananExiliado Mi abuelo falleci\u00f3 de Alzheimer. Me r\u00edo de chistes sobre Alzheimer? S\u00ed. Me r\u00edo sobre un chiste de mi abuelo con alzheimer? No. Igual con esto, me r\u00edo de chistes de suicidas pero no de un suicida real. As\u00ed de simple.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ferxvg", "id": "817932334842413057"}, {"start": 8, "end": 17, "username": "Norkito_", "id": "264983896"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "lluanllo2", "id": "1115851698285830145"}, {"start": 39, "end": 50, "username": "FiiiiiReex", "id": "939610420268224512"}, {"start": 51, "end": 66, "username": "JuananExiliado", "id": "924659179922644994"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 97, "probability": 0.8151, "type": "Other", "normalized_text": "Alzheimer"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.7773, "type": "Other", "normalized_text": "Alzheimer"}, {"start": 179, "end": 187, "probability": 0.705, "type": "Other", "normalized_text": "alzheimer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210189130585530368"}], "author_id": "813846391864889347", "created_at": "2019-12-26T13:28:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210190766238253056"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/OQ1HihdqzZ", "expanded_url": "https://is.gd/vEwbnN", "display_url": "is.gd/vEwbnN"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/RYxC98ikqY", "expanded_url": "https://twitter.com/PupiaTv/status/1210190753420460032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RYxC98ikqY", "media_key": "3_1210190751222685698"}]}, "id": "1210190753420460032", "text": "Norvegia, morto suicida ex marito della principessa Marta Luisa: denunci\u00f2 Kevin Spacey per molestie - https://t.co/OQ1HihdqzZ https://t.co/RYxC98ikqY", "lang": "it", "author_id": "77637855", "created_at": "2019-12-26T13:28:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210190753420460032"]}, {"id": "1210190747338788864", "text": "RT @DieBatsuDie: O sea, una persona que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual se \"suicida\", es la tercera persona que muere as\u00ed que haya acu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210186563054911489"}], "author_id": "267810892", "created_at": "2019-12-26T13:28:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210190747338788864"]}, {"in_reply_to_user_id": "71907992", "id": "1210190714472161283", "text": "@SaulSPereira @laurajayjay1139 Se todo o teu \u00f3dio pela sociedade ainda n\u00e3o te matou, acredito que ele passa bem com a desilus\u00e3o.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SaulSPereira", "id": "71907992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210178887990366208"}], "author_id": "1117536247164166145", "created_at": "2019-12-26T13:28:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210190714472161283"]}, {"id": "1210190646029488129", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "61816025", "created_at": "2019-12-26T13:28:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210190646029488129"]}, {"id": "1210190642632151042", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "1020249080444964864", "created_at": "2019-12-26T13:28:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210190642632151042"]}, {"id": "1210190513636294656", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "2589863933", "created_at": "2019-12-26T13:27:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210190513636294656"]}, {"id": "1210190423727181825", "text": "RT @Erisbertolima: SETE DIAS PARA TERMINAR 2019. \nEU VENCI TODAS AS DORES.\nTEVE GENTE QUE N\u00c3O AGUENTOU 2019 E SE MATOU.\nFUI HER\u00d3I AN\u00d4NIMO.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Erisbertolima", "id": "139545635"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210174531165474818"}], "author_id": "1149783315207139329", "created_at": "2019-12-26T13:27:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210190423727181825"]}, {"id": "1210190399584772096", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "990231252732186625", "created_at": "2019-12-26T13:27:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210190399584772096"]}, {"id": "1210190390395052033", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "56392390", "created_at": "2019-12-26T13:27:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210190390395052033"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "id": "1210190388029472768", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "author_id": "247362858", "created_at": "2019-12-26T13:27:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210190388029472768"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/qAJoMEtfSN", "expanded_url": "https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2019/12/ari-behn-ex-marido-da-princesa-norueguesa-martha-louise-morre-aos-47-anos.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "f5.folha.uol.com.br/celebridades/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2019/12/ari-behn-ex-marido-da-princesa-norueguesa-martha-louise-morre-aos-47-anos.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 73, "end": 80, "username": "sitef5", "id": "304044590"}]}, "id": "1210190350268215296", "text": "RT @folha: Escritor dinamarqu\u00eas se suicidou nesta quarta-feira (25) (via @sitef5)\n\nhttps://t.co/qAJoMEtfSN", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210188512546287616"}], "author_id": "1189556874791837696", "created_at": "2019-12-26T13:27:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210190350268215296"]}, {"id": "1210190321042231296", "text": "RT @Cluzcar: tuvieron el coraje de decirles \u00a1BASTA! El cobarde suicida tb permiti\u00f3 q sigan proliferando estas \"Universidades truchas\".", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 131, "probability": 0.5414, "type": "Other", "normalized_text": "truchas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209879894018215938"}], "author_id": "2955384215", "created_at": "2019-12-26T13:27:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210190321042231296"]}, {"id": "1210190249227431936", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "255574775", "created_at": "2019-12-26T13:26:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210190249227431936"]}, {"id": "1210190210929233920", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "466628337", "created_at": "2019-12-26T13:26:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210190210929233920"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "id": "1210190189190139905", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "author_id": "4461897797", "created_at": "2019-12-26T13:26:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210190189190139905"]}, {"in_reply_to_user_id": "973308330159591429", "id": "1210190167119736833", "text": "@veroisapunk @TubinoCarlos @MartinVizcarraC Si pues, as\u00ed son nuestros pol\u00edticos.\nUna china que no solo lee, tampoco trabaja.\nUn panz\u00f3n ladron y suicida.\nUn mudo que roba pero hace obra. (puentes desplomados \ud83d\ude02\ud83d\ude02)\n\nEstamos jodidos,parece que Vizcarra termina siendo el menos malo.\n\nPobre nuestro Per\u00fa!!!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "veroisapunk", "id": "973308330159591429"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.9084, "type": "Place", "normalized_text": "china"}, {"start": 239, "end": 246, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 293, "end": 296, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209993014241873921"}], "author_id": "43694423", "created_at": "2019-12-26T13:26:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210190167119736833"]}, {"id": "1210190116918091776", "text": "Pod\u00e9is dejar de compartir al asesino que le pega tiros en la cara a un se\u00f1or, y a la persona que se suicida? Gracias", "lang": "es", "author_id": "244632937", "created_at": "2019-12-26T13:26:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210190116918091776"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/qAJoMEtfSN", "expanded_url": "https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2019/12/ari-behn-ex-marido-da-princesa-norueguesa-martha-louise-morre-aos-47-anos.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "f5.folha.uol.com.br/celebridades/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2019/12/ari-behn-ex-marido-da-princesa-norueguesa-martha-louise-morre-aos-47-anos.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 73, "end": 80, "username": "sitef5", "id": "304044590"}]}, "id": "1210190075893624832", "text": "RT @folha: Escritor dinamarqu\u00eas se suicidou nesta quarta-feira (25) (via @sitef5)\n\nhttps://t.co/qAJoMEtfSN", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210188512546287616"}], "author_id": "928445852301123584", "created_at": "2019-12-26T13:26:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210190075893624832"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/edAQP2dmls", "expanded_url": "https://es.rt.com/78qw", "display_url": "es.rt.com/78qw"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.8006, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.6424, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.6023, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}]}, "id": "1210190071548260354", "text": "RT @RTultimahora: \u00daLTIMA HORA:\nSe suicida Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega, a los 47 a\u00f1os https://t.co/edAQP2dmls h\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209954466683863041"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "62165744", "created_at": "2019-12-26T13:26:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210190071548260354"]}, {"id": "1210190059699363841", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "405094118", "created_at": "2019-12-26T13:26:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210190059699363841"]}, {"id": "1210190029521326081", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "525462126", "created_at": "2019-12-26T13:26:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210190029521326081"]}, {"id": "1210190009992654853", "text": "Del capitalismo salvaje en Espa\u00f1a, a la comodidad del capitalismo alem\u00e1n a un extremo de agudas contradicciones en Ecuador donde una ni\u00f1a se suicida porque no tiene 5 d\u00f3lares para ser parte del agasajo navide\u00f1o de su escuela. As\u00ed as\u00ed de enferma mi cabeza, como enfermo el sistema.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}]}, "author_id": "184601073", "created_at": "2019-12-26T13:25:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210190009992654853"]}, {"id": "1210189959711334400", "text": "Mois\u00e9s matou um eg\u00edpcio ! Fugiu pro deserto pra se esconder , a\u00ed vem o deus dos cornos e da pra esse arrombado a lei escrita : \"\"\"\" n\u00e3o matar\u00e1s \"\"\nS\u00f3 corno arrombado acredita numa porra dessas !!!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9461, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s"}]}, "author_id": "204785007", "created_at": "2019-12-26T13:25:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210189959711334400"]}, {"id": "1210189903159541762", "text": "RT @ssaenzb: Hilo de c\u00f3mo el suicida AGP apoy\u00f3 a uno de los suyos, JDC, para ser elegido alcalde de Lima, teniendo como mochila El Front\u00f3n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ssaenzb", "id": "17698458"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.6292, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.5479, "type": "Organization", "normalized_text": "JDC"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.7758, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.3678, "type": "Other", "normalized_text": "El Front\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210189677380157442"}], "author_id": "14435335", "created_at": "2019-12-26T13:25:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210189903159541762"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/tDVFoqYCyr", "expanded_url": "https://twitter.com/Thatsmyany/status/1210006729775337478", "display_url": "twitter.com/Thatsmyany/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.4782, "type": "Other", "normalized_text": "Any"}]}, "id": "1210189852530094080", "text": "T\u00e1... T\u00f4 ficando brava com a Any... Ego\u00edsta do caramba!! S\u00f3 pensa no que ela quer. Coitado do cara; se matou pra resolver o caso do marido dela e agora ela ainda quer que ele fiquei de bab\u00e1 dela em pleno Natal. Aff https://t.co/tDVFoqYCyr", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210006729775337478"}], "author_id": "1189394894487478272", "created_at": "2019-12-26T13:25:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210189852530094080"]}, {"in_reply_to_user_id": "1093682032931164160", "id": "1210189832657485824", "text": "@Valeria52602978 @tinchonegriazul Al suicida le importan un carajo los 5 o 15.000 d\u00edas de prisi\u00f3n.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Valeria52602978", "id": "1093682032931164160"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "tinchonegriazul", "id": "2782878216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209987640503746560"}], "author_id": "162924912", "created_at": "2019-12-26T13:25:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210189832657485824"]}, {"id": "1210189809706246145", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "868495848", "created_at": "2019-12-26T13:25:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210189809706246145"]}, {"id": "1210189754932826112", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "558670569", "created_at": "2019-12-26T13:24:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210189754932826112"]}, {"id": "1210189718924775424", "text": "el v\u00eddeo que espero que no compart\u00e1is sobre el chico que se suicida... sois gente que no entiende la diferencia de cuando algo da o no da gracia y el suicidio DEFINITIVAMENTE no es un motivo de humor en ninguna circunstancia", "lang": "es", "author_id": "769309956", "created_at": "2019-12-26T13:24:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210189718924775424"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/VChoTRTAp3", "expanded_url": "https://twitter.com/magodegont/status/1209533642864758784", "display_url": "twitter.com/magodegont/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.6369, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.5238, "type": "Organization", "normalized_text": "JDC"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.8074, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 115, "end": 124, "probability": 0.4189, "type": "Other", "normalized_text": "El Front\u00f3n"}]}, "id": "1210189677380157442", "text": "Hilo de c\u00f3mo el suicida AGP apoy\u00f3 a uno de los suyos, JDC, para ser elegido alcalde de Lima, teniendo como mochila El Front\u00f3n https://t.co/VChoTRTAp3", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209533642864758784"}], "author_id": "17698458", "created_at": "2019-12-26T13:24:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210189677380157442"]}, {"in_reply_to_user_id": "2359959205", "id": "1210189637655896064", "text": "@anapauladeap @Terzi_dj @Atilafla A minha \u00e9 que ele \u00e9 um completo monstro, t\u00f4 nem a\u00ed se ele pegou umas bolinhas, ele matou uma mulher e \u00e9 apenas isso que ele se tornou pra mim, um assasino", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "anapauladeap", "id": "2359959205"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "Terzi_dj", "id": "1156950347740581889"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "Atilafla", "id": "1385129540"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210188627818536961"}], "author_id": "1037074857748557825", "created_at": "2019-12-26T13:24:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210189637655896064"]}, {"in_reply_to_user_id": "547936685", "id": "1210189569439784960", "text": "@markorusso69 Ottantenne....suicida il nonno.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "markorusso69", "id": "547936685"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210115108824895488"}], "author_id": "172726520", "created_at": "2019-12-26T13:24:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210189569439784960"]}, {"id": "1210189401814392834", "text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}], "author_id": "45071722", "created_at": "2019-12-26T13:23:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210189401814392834"]}, {"id": "1210189307304124416", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "421319874", "created_at": "2019-12-26T13:23:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210189307304124416"]}, {"in_reply_to_user_id": "4259019509", "id": "1210189266799730688", "text": "@DaanMouraa Sacanagem mesmo\nSe fosse eu ia perguntar por que ele matou a Elisa e depois ia pedir aut\u00f3grafo e tiraria uma foto.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DaanMouraa", "id": "4259019509"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.8372, "type": "Person", "normalized_text": "Elisa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210182167684358144"}], "author_id": "859510498831847424", "created_at": "2019-12-26T13:23:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210189266799730688"]}, {"id": "1210189232112840705", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "628678776", "created_at": "2019-12-26T13:22:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210189232112840705"]}, {"id": "1210188986045620225", "text": "RT @voluntatdeser: 4/ B/ El Pt Sassoli ha sigut taxatiu i immediat. INCRE\u00cfBLE. Ell acaba d'arribar, no \u00e9s un su\u00efcida, ell ha rebut instrucc\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "voluntatdeser", "id": "917534216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209994700834426881"}], "author_id": "1622874637", "created_at": "2019-12-26T13:21:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210188986045620225"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/jUK9B6liUm", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/26-12-2019/3702041", "display_url": "sinembargo.mx/26-12-2019/370\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sinembargo.mx/26-12-2019/3702041"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoTR", "id": "582282658"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.7963, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 65, "end": 86, "probability": 0.6727, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}]}, "id": "1210188820999819264", "text": "RT @SinEmbargoTR: El escritor Ari Behn, ex esposo de la princesa Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/jUK9B6liUm", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210186600308760576"}], "author_id": "101655614", "created_at": "2019-12-26T13:21:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210188820999819264"]}, {"id": "1210188751508574209", "text": "RT @DieBatsuDie: O sea, una persona que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual se \"suicida\", es la tercera persona que muere as\u00ed que haya acu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210186563054911489"}], "author_id": "205395430", "created_at": "2019-12-26T13:20:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210188751508574209"]}, {"in_reply_to_user_id": "175824869", "id": "1210188750363484162", "text": "@eltreceoficial en cualquier momento se suicida porque viene el fin del mundo, digan el nombre de la secta donde esta, asi alguien la ayuda!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "eltreceoficial", "id": "175824869"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210187733232164867"}], "author_id": "920648118978441224", "created_at": "2019-12-26T13:20:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210188750363484162"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/qAJoMEtfSN", "expanded_url": "https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2019/12/ari-behn-ex-marido-da-princesa-norueguesa-martha-louise-morre-aos-47-anos.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "f5.folha.uol.com.br/celebridades/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2019/12/ari-behn-ex-marido-da-princesa-norueguesa-martha-louise-morre-aos-47-anos.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 73, "end": 80, "username": "sitef5", "id": "304044590"}]}, "id": "1210188661125455872", "text": "RT @folha: Escritor dinamarqu\u00eas se suicidou nesta quarta-feira (25) (via @sitef5)\n\nhttps://t.co/qAJoMEtfSN", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210188512546287616"}], "author_id": "212656019", "created_at": "2019-12-26T13:20:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210188661125455872"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/yIivim2x3I", "expanded_url": "http://j.mp/35YxEwY", "display_url": "j.mp/35YxEwY", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/26/ari-behn-exmarido-de-marta-luisa-de-noruega-se-suicida-a-los-47-anos/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.692, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.7346, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.6474, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "id": "1210188544955834368", "text": "RT @la_patilla: Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/yIivim2x3I", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210141719922171905"}], "author_id": "1057116446583676931", "created_at": "2019-12-26T13:20:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210188544955834368"]}, {"id": "1210188544007974918", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "562846287", "created_at": "2019-12-26T13:20:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210188544007974918"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/qAJoMEtfSN", "expanded_url": "https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2019/12/ari-behn-ex-marido-da-princesa-norueguesa-martha-louise-morre-aos-47-anos.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "f5.folha.uol.com.br/celebridades/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2019/12/ari-behn-ex-marido-da-princesa-norueguesa-martha-louise-morre-aos-47-anos.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 69, "username": "sitef5", "id": "304044590"}]}, "id": "1210188512546287616", "text": "Escritor dinamarqu\u00eas se suicidou nesta quarta-feira (25) (via @sitef5)\n\nhttps://t.co/qAJoMEtfSN", "lang": "pt", "author_id": "14594813", "created_at": "2019-12-26T13:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210188512546287616"]}, {"in_reply_to_user_id": "57567614", "id": "1210188459593392131", "text": "@zelune A m\u00e3e t\u00e1 gritando MACONHA pq o filho se suicidou??", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "zelune", "id": "57567614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209972559887908864"}], "author_id": "855915317637337088", "created_at": "2019-12-26T13:19:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210188459593392131"]}, {"id": "1210188442786811904", "text": "RT @xFilofobica: No se\u00e1is subnormales y si veis el video del se\u00f1or que se suicida denunciadlo en vez de compartirlo, no seais putos trozos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "xFilofobica", "id": "790586162100436993"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210175369036410880"}], "author_id": "1072825152436649985", "created_at": "2019-12-26T13:19:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210188442786811904"]}, {"id": "1210188285076791297", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "1264572464", "created_at": "2019-12-26T13:19:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210188285076791297"]}, {"id": "1210188252805812224", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "621122120", "created_at": "2019-12-26T13:18:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210188252805812224"]}, {"id": "1210188250775719936", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "1098674877714886657", "created_at": "2019-12-26T13:18:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210188250775719936"]}, {"id": "1210188178600210432", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "776121306", "created_at": "2019-12-26T13:18:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210188178600210432"]}, {"id": "1210187972408172545", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "1033666149089771521", "created_at": "2019-12-26T13:17:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210187972408172545"]}, {"in_reply_to_user_id": "871432871952691200", "id": "1210187912719093761", "text": "@millena_orsi eu ouvi um \"quem que se matou?\"", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "millena_orsi", "id": "871432871952691200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209952332462665731"}], "author_id": "967876728822685699", "created_at": "2019-12-26T13:17:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210187912719093761"]}, {"id": "1210187889344229376", "text": "RT @elgladiadorXXI: Vargas Llosa sobre la elecci\u00f3n de Fern\u00e1ndez: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\": https://t.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elgladiadorXXI", "id": "945692538261983232"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.8227, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9273, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210117594587504641"}], "author_id": "454359742", "created_at": "2019-12-26T13:17:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210187889344229376"]}, {"in_reply_to_user_id": "525822471", "id": "1210187674889285632", "text": "@hectorbecerrilr Donde vives in\u00fatil?? Los supermercados repletos, en las calles los ambulantes ya no ten\u00edan manos para atender a tanta gente. Es cierto que hay pobreza pero es lo que nos dejaron los gobiernos del suicida y el reo Kenya.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}], "annotations": [{"start": 230, "end": 234, "probability": 0.6599, "type": "Place", "normalized_text": "Kenya"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210020760921759749"}], "author_id": "855453001594568709", "created_at": "2019-12-26T13:16:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210187674889285632"]}, {"id": "1210187612566278144", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "134655031", "created_at": "2019-12-26T13:16:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210187612566278144"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/jvphbU4rje", "expanded_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_dicembre_26/suicida-ari-behn-scrittore-che-accuso-molestie-kevin-spacey-241c24bc-27ad-11ea-9faa-6371a8e969d6.shtml", "display_url": "corriere.it/esteri/19_dice\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_dicembre_26/suicida-ari-behn-scrittore-che-accuso-molestie-kevin-spacey-241c24bc-27ad-11ea-9faa-6371a8e969d6.shtml"}]}, "id": "1210187531582627841", "text": "Suicida Ari Behn, lo scrittore   ex genero del re di Norvegia  che accus\u00f2 di molestie Kevin Spacey https://t.co/jvphbU4rje", "lang": "it", "author_id": "2234785501", "created_at": "2019-12-26T13:16:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210187531582627841"]}, {"id": "1210187528487223297", "text": "RT @DieBatsuDie: O sea, una persona que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual se \"suicida\", es la tercera persona que muere as\u00ed que haya acu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210186563054911489"}], "author_id": "2541569815", "created_at": "2019-12-26T13:16:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210187528487223297"]}, {"id": "1210187516235649025", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "262687582", "created_at": "2019-12-26T13:16:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210187516235649025"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/U42HtMfRRT", "expanded_url": "http://lavoz.gal/s2hdl1", "display_url": "lavoz.gal/s2hdl1"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 106, "tag": "suicidios"}]}, "id": "1210187470912020480", "text": "El misterio de no querer afrontar la vida; afecta a ricos y pobres. Siempre me pregunto cu\u00e1ntos #suicidios se podr\u00edan haber evitado con un simple gesto. \u00a1Pide ayuda, hay salida siempre! https://t.co/U42HtMfRRT", "lang": "es", "author_id": "41101760", "created_at": "2019-12-26T13:15:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210187470912020480"]}, {"id": "1210187452373250049", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "57981384", "created_at": "2019-12-26T13:15:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210187452373250049"]}, {"id": "1210187411327721472", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "170431382", "created_at": "2019-12-26T13:15:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210187411327721472"]}, {"id": "1210187393728430080", "text": "RT @DieBatsuDie: O sea, una persona que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual se \"suicida\", es la tercera persona que muere as\u00ed que haya acu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210186563054911489"}], "author_id": "289475089", "created_at": "2019-12-26T13:15:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210187393728430080"]}, {"id": "1210187227424268288", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "417264297", "created_at": "2019-12-26T13:14:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210187227424268288"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/EFdNVtaTMV", "expanded_url": "https://twitter.com/QuintaMam/status/1210187044682526720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EFdNVtaTMV", "media_key": "3_1210187029482311688"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.4662, "type": "Other", "normalized_text": "Rolla"}, {"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4242, "type": "Other", "normalized_text": "Gervex"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.7069, "type": "Person", "normalized_text": "Huysman"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.3646, "type": "Other", "normalized_text": "Rolla"}]}, "id": "1210187044682526720", "text": "Sobre Rolla, de Gervex, Huysman escribi\u00f3 una de sus primeras cr\u00edticas de arte. Rolla es todo un homenaje al h\u00e9roe rom\u00e1ntico que se suicida despu\u00e9s de haber estado toda la noche en los brazos de una cortesana. https://t.co/EFdNVtaTMV", "geo": {"place_id": "07d9c93adc083004"}, "lang": "es", "author_id": "184058305", "created_at": "2019-12-26T13:14:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210187044682526720"]}, {"id": "1210186984993566720", "text": "se matou e o para\u00edso n\u00e3o existe", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.7192, "type": "Person", "normalized_text": "para\u00edso"}]}, "author_id": "757929649053786112", "created_at": "2019-12-26T13:13:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210186984993566720"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/jYLPRbBD9l", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/26-12-2019/3702041", "display_url": "sinembargo.mx/26-12-2019/370\u2026"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/rFHu0rK3Pe", "expanded_url": "https://twitter.com/MagazineSEMX/status/1210186963518517250/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rFHu0rK3Pe", "media_key": "3_1210186946372222976"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.7776, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 47, "end": 57, "probability": 0.6875, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.4397, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "id": "1210186963518517250", "text": "El escritor Ari Behn, ex esposo de la princesa Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os\nhttps://t.co/jYLPRbBD9l https://t.co/rFHu0rK3Pe", "lang": "es", "author_id": "415155226", "created_at": "2019-12-26T13:13:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210186963518517250"]}, {"id": "1210186893645758465", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "434242329", "created_at": "2019-12-26T13:13:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210186893645758465"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/Pn1JhWibfy", "expanded_url": "https://es.yahoo.com/noticias/ari-behn-exmarido-marta-luisa-noruega-suicida-47-005218267.html", "display_url": "es.yahoo.com/noticias/ari-b\u2026"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9007, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 75, "end": 96, "probability": 0.8129, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}]}, "id": "1210186835902767104", "text": "My heart is breaking for the family. Another suicide\nAri Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/Pn1JhWibfy", "lang": "es", "author_id": "1202566444350943232", "created_at": "2019-12-26T13:13:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210186835902767104"]}, {"in_reply_to_user_id": "1098171947194744832", "id": "1210186768869396481", "text": "@csrsva @gduvivier \"Aspectos perif\u00e9ricos da religi\u00e3o\" pq \u00e9 candombl\u00e9/umbanda? Agr n\u00e3o pode falar nada ps crist\u00e3o que eles ficam putinho? O que a santa inquisi\u00e7\u00e3o fez t\u00e1 a\u00ed pra mostrar quem tava errado par\u00e7a, humilhou e matou milhares de mulheres, homossexuais, negros e povos que se opuseram a eles", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 18, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207443590345039873"}], "author_id": "832261568347983874", "created_at": "2019-12-26T13:13:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210186768869396481"]}, {"id": "1210186722530746368", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "955291199312678912", "created_at": "2019-12-26T13:12:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210186722530746368"]}, {"id": "1210186651173036032", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "author_id": "2941170028", "created_at": "2019-12-26T13:12:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210186651173036032"]}, {"id": "1210186624807686146", "text": "Minha av\u00f3 passou mal de madrugada, um conhecido da fam\u00edlia se suicidou e assim come\u00e7a o dia no grupo da fam\u00edlia.", "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "lang": "pt", "author_id": "96220508", "created_at": "2019-12-26T13:12:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210186624807686146"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/jUK9B6liUm", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/26-12-2019/3702041", "display_url": "sinembargo.mx/26-12-2019/370\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sinembargo.mx/26-12-2019/3702041"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.7849, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 47, "end": 57, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.4469, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "id": "1210186600308760576", "text": "El escritor Ari Behn, ex esposo de la princesa Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/jUK9B6liUm", "lang": "es", "author_id": "582282658", "created_at": "2019-12-26T13:12:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210186600308760576"]}, {"id": "1210186563054911489", "text": "O sea, una persona que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual se \"suicida\", es la tercera persona que muere as\u00ed que haya acusado a Spacey y encima \u00e9ste sube un v\u00eddeo siniestro diciendo cosas raras. Pero qu\u00e9 cojones.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.5849, "type": "Person", "normalized_text": "Spacey"}]}, "author_id": "364908458", "created_at": "2019-12-26T13:12:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 8, "like_count": 143, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1210186563054911489"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/SxI3tfP1vS", "expanded_url": "https://www.larena.it/home/mondo/norvegia-suicida-ex-marito-principessa-e-accusatore-di-kevin-spacey-1.7858727", "display_url": "larena.it/home/mondo/nor\u2026"}]}, "id": "1210186557392654337", "text": "Ari Behn era stato tra gli accusatori di Kevin Spacey\nhttps://t.co/SxI3tfP1vS", "lang": "it", "author_id": "54226483", "created_at": "2019-12-26T13:12:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210186557392654337"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "id": "1210186526828703749", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "author_id": "1532954725", "created_at": "2019-12-26T13:12:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210186526828703749"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "id": "1210186440572899328", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "author_id": "364800605", "created_at": "2019-12-26T13:11:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210186440572899328"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/RcJKzEV9qs", "expanded_url": "https://www.marca.com/tiramillas/lujo/2019/12/26/5e04afcdca4741831b8b45a2.html", "display_url": "marca.com/tiramillas/luj\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/mVSm4S8B4C", "expanded_url": "https://twitter.com/tiramillas/status/1210186280602079232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mVSm4S8B4C", "media_key": "3_1210186273052381184"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.8634, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.7324, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.5746, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "id": "1210186280602079232", "text": "Se suicida Ari Behn, el ex marido de Marta Luisa de Noruega, a los 47 a\u00f1os https://t.co/RcJKzEV9qs https://t.co/mVSm4S8B4C", "lang": "es", "author_id": "21645450", "created_at": "2019-12-26T13:11:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210186280602079232"]}, {"id": "1210186193830400005", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "560577051", "created_at": "2019-12-26T13:10:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210186193830400005"]}, {"id": "1210186170132504578", "text": "RT @diemixii: n da p se confiar em ningu\u00e9m nessa vida, n\u00e9? uma palita fez um publica\u00e7\u00e3o h\u00e1 um tempo atr\u00e1s elogiando seu atual marido, dizen\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "diemixii", "id": "91191175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210175028362395648"}], "author_id": "3027496253", "created_at": "2019-12-26T13:10:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210186170132504578"]}, {"id": "1210186081699815424", "text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}], "author_id": "1134643410395119617", "created_at": "2019-12-26T13:10:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210186081699815424"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "id": "1210186023222829056", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "author_id": "822025593994833920", "created_at": "2019-12-26T13:10:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210186023222829056"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "id": "1210185830771384320", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "author_id": "2679501517", "created_at": "2019-12-26T13:09:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210185830771384320"]}, {"id": "1210185830398136320", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "author_id": "416490301", "created_at": "2019-12-26T13:09:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210185830398136320"]}, {"id": "1210185785854636032", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "854042893643898880", "created_at": "2019-12-26T13:09:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210185785854636032"]}, {"id": "1210185693969993728", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "932037526470131718", "created_at": "2019-12-26T13:08:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210185693969993728"]}, {"id": "1210185634800951296", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "1148995470771007490", "created_at": "2019-12-26T13:08:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210185634800951296"]}, {"id": "1210185512910282752", "text": "RT @pabloduggan: Repugnante esta nota de @hgambini . Critica a gente seria y profesional con el argumento de \"Bisman\"... A falta de argumen\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabloduggan", "id": "145677457"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "hgambini", "id": "622352580"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8474, "type": "Person", "normalized_text": "Bisman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209887299913371648"}], "author_id": "168277917", "created_at": "2019-12-26T13:08:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210185512910282752"]}, {"id": "1210185484284125184", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "2572430290", "created_at": "2019-12-26T13:07:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210185484284125184"]}, {"id": "1210185470522658816", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "1060592551005167617", "created_at": "2019-12-26T13:07:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210185470522658816"]}, {"id": "1210185396946178048", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "1028651546190532609", "created_at": "2019-12-26T13:07:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210185396946178048"]}, {"id": "1210185386120634368", "text": "RT @pabloduggan: Repugnante esta nota de @hgambini . Critica a gente seria y profesional con el argumento de \"Bisman\"... A falta de argumen\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabloduggan", "id": "145677457"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "hgambini", "id": "622352580"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8474, "type": "Person", "normalized_text": "Bisman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209887299913371648"}], "author_id": "4601581696", "created_at": "2019-12-26T13:07:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210185386120634368"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/dyrMbB5zm4", "expanded_url": "https://www.jujuyaldia.com.ar/2019/12/26/jujuy-joven-de-19-anos-se-suicida-arrojandose-a-una-pena-de-40-m-de-profundidad/", "display_url": "jujuyaldia.com.ar/2019/12/26/juj\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3906, "type": "Organization", "normalized_text": "Jujuy"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.599, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 130, "end": 139, "probability": 0.536, "type": "Other", "normalized_text": "jujuyaldia"}]}, "id": "1210185358299844610", "text": "Jujuy: Joven de 19 a\u00f1os se suicida arroj\u00e1ndose a una pe\u00f1a de 40 M de profundidad https://t.co/dyrMbB5zm4 v\u00eda @https://twitter.com/jujuyaldia/", "lang": "es", "author_id": "4525296327", "created_at": "2019-12-26T13:07:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210185358299844610"]}, {"id": "1210185303987761153", "text": "RT @TrenClaypole: \u26a0\ufe0f En Argentina mueren cada a\u00f1o m\u00e1s de 3200 personas a causa de suicidio y otras 4000 en eventos que podr\u00edan ser suicidio\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TrenClaypole", "id": "729633726930554880"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210170501290745860"}], "author_id": "3400544879", "created_at": "2019-12-26T13:07:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210185303987761153"]}, {"in_reply_to_user_id": "1161703699904942080", "id": "1210185290633170944", "text": "@Peacemaker_sir @cauemoura @OlecramAndrade Eu acho massa como normalmente deus \u00e9 \"amor e n\u00e3o sei o que\" mas na hora que o crist\u00e3o fica chateado ele vira Full revanchista....se bem q ele matou gente pra caralho no velho testamento, n\u00e9 \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Peacemaker_sir", "id": "1161703699904942080"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "cauemoura", "id": "15953740"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "OlecramAndrade", "id": "2456354831"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.528, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210180491615318017"}], "author_id": "65177397", "created_at": "2019-12-26T13:07:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210185290633170944"]}, {"id": "1210185206398885888", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "566104745", "created_at": "2019-12-26T13:06:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210185206398885888"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "id": "1210184872913965057", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "author_id": "839773161323388929", "created_at": "2019-12-26T13:05:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210184872913965057"]}, {"in_reply_to_user_id": "227266508", "id": "1210184858636558337", "text": "@RafaSedrez Uma moca se suicidou, mas ainda n\u00e3o foi divulgado nada", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RafaSedrez", "id": "227266508"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210184002348441600"}], "author_id": "1337663568", "created_at": "2019-12-26T13:05:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210184858636558337"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/LmQ7GeVv3c", "expanded_url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/mondo/norvegia-morto-suicida-ari-behn-era-lex-marito-della-principessamarta-luisa_12760825-201902a.shtml", "display_url": "tgcom24.mediaset.it/mondo/norvegia\u2026"}]}, "id": "1210184846225682438", "text": "https://t.co/LmQ7GeVv3c", "geo": {"place_id": "f5a1452057961991"}, "lang": "zxx", "author_id": "400317778", "created_at": "2019-12-26T13:05:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210184846225682438"]}, {"id": "1210184486035447808", "text": "\u201cQuem mata o #tempo n\u00e3o \u00e9 assassino, mas suicida.\u201d #Mill\u00f4r Fernandes | #vida", "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 19, "tag": "tempo"}, {"start": 51, "end": 58, "tag": "Mill\u00f4r"}, {"start": 71, "end": 76, "tag": "vida"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 67, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Mill\u00f4r Fernandes"}]}, "lang": "pt", "author_id": "35017628", "created_at": "2019-12-26T13:04:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1210184486035447808"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/PV70flTaas", "expanded_url": "https://twitter.com/ines_durao/status/1210024495865585664", "display_url": "twitter.com/ines_durao/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 170, "end": 175, "tag": "nojo"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1210184466561425408", "text": "Como \u00e9 que h\u00e1 pessoas a que falam como se a merda do Hitler fosse \"bom\" essas pessoas sim deviam estar l\u00e1 qd ele matou bilhoes de pessoas s\u00f3 pk elas eram diferentes dele #nojo https://t.co/PV70flTaas", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210024495865585664"}], "author_id": "3304976452", "created_at": "2019-12-26T13:03:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210184466561425408"]}, {"id": "1210184347459997696", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "86762778", "created_at": "2019-12-26T13:03:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210184347459997696"]}, {"in_reply_to_user_id": "233693503", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/LeYHKWBhRf", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/amp.rtve.es/noticias/20181126/mujer-65-anos-se-suicida-cuando-iba-ser-desahuciada-su-piso-madrid/1844060.shtml", "display_url": "google.com/amp/s/amp.rtve\u2026"}, {"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/gEozDerdSe", "expanded_url": "http://www.telemadrid.es/noticias/madrid/mujer-suicidio-desahucio-chamberi-0-2070992901--20181126033550.html", "display_url": "telemadrid.es/noticias/madri\u2026"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/3RCPn162iV", "expanded_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/una-anciana-se-suicida-tirandose-de-su-piso-cuando-iba-a-ser-desahuciada-en-madrid_201811265bfc0ad10cf2fced9b67e889.html", "display_url": "antena3.com/noticias/socie\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "sanlopezro72", "id": "1385436320"}]}, "id": "1210184329407746048", "text": "@SoyDonNadie @sanlopezro72 https://t.co/LeYHKWBhRf\n\nhttps://t.co/gEozDerdSe\n\nhttps://t.co/3RCPn162iV \n\nQue los medios no dejan de ser un cuatro poder ajeno a sistemas de control? S\u00ed. Que no podemos mentir como ellos hacen? Tambi\u00e9n.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209807876476350464"}], "author_id": "246734900", "created_at": "2019-12-26T13:03:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210184329407746048"]}, {"id": "1210184214144004102", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "62786647", "created_at": "2019-12-26T13:02:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210184214144004102"]}, {"in_reply_to_user_id": "40561478", "id": "1210184189775097858", "text": "@tavoliar @duducaico @g1 No Brasil \u00e9 assim... matou, todo mundo viu, mas se ainda n\u00e3o foi julgado, \u00e9 suspeito!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tavoliar", "id": "40561478"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "duducaico", "id": "17410933"}, {"start": 21, "end": 24, "username": "g1", "id": "8802752"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9743, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209963811442176000"}], "author_id": "50832876", "created_at": "2019-12-26T13:02:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210184189775097858"]}, {"id": "1210184148641615874", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "422226921", "created_at": "2019-12-26T13:02:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210184148641615874"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/BovwQn4Ugf", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLy1m8", "display_url": "dlvr.it/RLy1m8"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/B1wt7Txd3h", "expanded_url": "https://twitter.com/fckingdirtyslut/status/1210184126776496128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B1wt7Txd3h", "media_key": "3_1210184124801011717"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9778, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1210184126776496128", "text": "6 soldados mueren en ataque suicida en Afganist\u00e1n https://t.co/BovwQn4Ugf | Relacionados https://t.co/B1wt7Txd3h", "lang": "es", "author_id": "899918528492572672", "created_at": "2019-12-26T13:02:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210184126776496128"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/wzhI3KQ5aa", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLy1k1", "display_url": "dlvr.it/RLy1k1"}]}, "id": "1210184118933151744", "text": "Suicida Ari Behn, lo scrittore che accus\u00f2 di molestie Kevin Spacey https://t.co/wzhI3KQ5aa", "lang": "it", "author_id": "780317779807334400", "created_at": "2019-12-26T13:02:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210184118933151744"]}, {"id": "1210184081536946178", "text": "RT @erahsfeliz: Em uma dessas, em Curitiba, 2019, \"um homem, com uma faca de cozinha em m\u00e3os, proferiu amea\u00e7as contra os manifestantes, afi\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "erahsfeliz", "id": "892931483517804545"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9671, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209813188428148736"}], "author_id": "67778641", "created_at": "2019-12-26T13:02:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210184081536946178"]}, {"id": "1210184015946436608", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "17720572", "created_at": "2019-12-26T13:02:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210184015946436608"]}, {"id": "1210183978474508288", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "1176907084870365185", "created_at": "2019-12-26T13:01:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210183978474508288"]}, {"id": "1210183973789454336", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "804418501213421569", "created_at": "2019-12-26T13:01:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210183973789454336"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/6df9ZqWi6J", "expanded_url": "https://twitter.com/Raquelpozzitang/status/1210183926934900738/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6df9ZqWi6J", "media_key": "3_1210183918378528770"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Somalia"}, {"start": 118, "end": 124, "tag": "Mudug"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.7957, "type": "Place", "normalized_text": "Galkayo"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.891, "type": "Place", "normalized_text": "Mudug"}]}, "id": "1210183926934900738", "text": "#Somalia Atentado suicida. detonaci\u00f3n de explosivos activados en la ciudad somal\u00ed de Galkayo, en la central regi\u00f3n de #Mudug, provoc\u00f3 la muerte de siete personas https://t.co/6df9ZqWi6J", "lang": "es", "author_id": "4485367881", "created_at": "2019-12-26T13:01:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210183926934900738"]}, {"id": "1210183870508916737", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "743528677", "created_at": "2019-12-26T13:01:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210183870508916737"]}, {"id": "1210183855044530176", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "1443457399", "created_at": "2019-12-26T13:01:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210183855044530176"]}, {"id": "1210183832810459136", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "1100396392856596483", "created_at": "2019-12-26T13:01:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210183832810459136"]}, {"id": "1210183788501843970", "text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}], "author_id": "3376177035", "created_at": "2019-12-26T13:01:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210183788501843970"]}, {"id": "1210183694838894594", "text": "Oye no difund\u00e1is el v\u00eddeo en el que una persona se suicida, es una falta de respeto muy grande.", "lang": "es", "author_id": "871835546", "created_at": "2019-12-26T13:00:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210183694838894594"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/ddmCyatL45", "expanded_url": "http://a.msn.com/0E/pt-pt/BBYlQsJ?ocid=st", "display_url": "a.msn.com/0E/pt-pt/BBYlQ\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7146, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 32, "end": 53, "probability": 0.6254, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Lu\u00edsa da Noruega"}]}, "id": "1210183437753167873", "text": "Ari Behn, ex-marido da princesa Marta Lu\u00edsa da Noruega, suicidou-se aos 47 anos https://t.co/ddmCyatL45", "lang": "pt", "author_id": "2610495523", "created_at": "2019-12-26T12:59:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210183437753167873"]}, {"id": "1210183413954678785", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "1613511636", "created_at": "2019-12-26T12:59:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210183413954678785"]}, {"id": "1210183333986127872", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "106738070", "created_at": "2019-12-26T12:59:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210183333986127872"]}, {"id": "1210183267686719490", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "455921271", "created_at": "2019-12-26T12:59:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210183267686719490"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/HpiXe9wFB1", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/CAFAF175-595B-4B78-897C-25527CA87E2A/Norvegia-morto-suicida-lo-scrittore-Ari-Behn", "display_url": "informazione.it/a/CAFAF175-595\u2026"}]}, "id": "1210183256504754176", "text": "Norvegia, morto suicida lo scrittore Ari Behn https://t.co/HpiXe9wFB1", "lang": "it", "author_id": "317679514", "created_at": "2019-12-26T12:59:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210183256504754176"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/7meRAoBIdt", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLy1Jw", "display_url": "dlvr.it/RLy1Jw"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/kgj5zvpTXG", "expanded_url": "https://twitter.com/SecolodItalia1/status/1210183247499415552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kgj5zvpTXG", "media_key": "3_1210183245771329537"}]}, "id": "1210183247499415552", "text": "Si suicida lo scrittore Ari Behn, ex marito della principessa di Norvegia. Accus\u00f2 di molestie Kevin Spacey https://t.co/7meRAoBIdt https://t.co/kgj5zvpTXG", "lang": "it", "author_id": "1397757626", "created_at": "2019-12-26T12:59:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210183247499415552"]}, {"in_reply_to_user_id": "233693503", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/INwdYc2Jq5", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/mujer-suicida-desahucio-madrid-chamberi-muerta-tirarse-ventana_0_2665425106.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "id": "1210183232051920902", "text": "@SoyDonNadie https://t.co/INwdYc2Jq5", "lang": "qme", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210173755764424705"}], "author_id": "430934256", "created_at": "2019-12-26T12:59:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210183232051920902"]}, {"id": "1210183197448908800", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "1145835457", "created_at": "2019-12-26T12:58:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210183197448908800"]}, {"id": "1210183178012504067", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "author_id": "101459213", "created_at": "2019-12-26T12:58:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210183178012504067"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/z7t6S2CAKy", "expanded_url": "http://ddsevilla.info/mmfrj3", "display_url": "ddsevilla.info/mmfrj3", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodesevilla.es/gente/suicida-ari-behn-exmarido-marta-luisa-noruega_0_1422457854.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 23, "end": 33, "probability": 0.7255, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.4846, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "id": "1210182960340709376", "text": "Ari Behn, ex marido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/z7t6S2CAKy", "lang": "es", "author_id": "34238668", "created_at": "2019-12-26T12:57:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210182960340709376"]}, {"id": "1210182954422603776", "text": "RT @pabloduggan: Repugnante esta nota de @hgambini . Critica a gente seria y profesional con el argumento de \"Bisman\"... A falta de argumen\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabloduggan", "id": "145677457"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "hgambini", "id": "622352580"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8474, "type": "Person", "normalized_text": "Bisman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209887299913371648"}], "author_id": "2190517479", "created_at": "2019-12-26T12:57:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210182954422603776"]}, {"id": "1210182953885732866", "text": "Hace 2 semanas arreglamos sesi\u00f3n con mi psic\u00f3loga, hoy le mando para preguntarle a q horario ten\u00eda q ir y me dice esta semana no, tendr\u00e1 q ser la otra. Celestes hace dos semanas no dijistes lo mismo. Ni mi psic\u00f3loga me tiene en cuenta. *se suicida*", "lang": "es", "author_id": "1204767449331257344", "created_at": "2019-12-26T12:57:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210182953885732866"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/B9gdj7ATjR", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1210161683815112707/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/B9gdj7ATjR", "media_key": "7_1210161589162315776"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "id": "1210182918448013318", "text": "RT @elmundoes: \ud83c\udfa5 Se suicida el ex marido de la princesa de Noruega, Ari Behn https://t.co/B9gdj7ATjR", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210161683815112707"}], "author_id": "250993721", "created_at": "2019-12-26T12:57:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210182918448013318"]}, {"id": "1210182905881858049", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "1087715590691794945", "created_at": "2019-12-26T12:57:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210182905881858049"]}, {"id": "1210182813795921920", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "2670551276", "created_at": "2019-12-26T12:57:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210182813795921920"]}, {"id": "1210182790844755969", "text": "RT @erahsfeliz: Em uma dessas, em Curitiba, 2019, \"um homem, com uma faca de cozinha em m\u00e3os, proferiu amea\u00e7as contra os manifestantes, afi\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "erahsfeliz", "id": "892931483517804545"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9671, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209813188428148736"}], "author_id": "912460921435561985", "created_at": "2019-12-26T12:57:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210182790844755969"]}, {"in_reply_to_user_id": "233693503", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/qDHoudkbex", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/videos/sociedad/una-mujer-se-suicida-en-madrid-cuando-iba-a-ser-desahuciada/4501734.shtml", "display_url": "elperiodico.com/es/videos/soci\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "id": "1210182756224978945", "text": "@SoyDonNadie https://t.co/qDHoudkbex", "lang": "qme", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210173755764424705"}], "author_id": "430934256", "created_at": "2019-12-26T12:57:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210182756224978945"]}, {"in_reply_to_user_id": "1566766766", "id": "1210182724557901825", "text": "@Mechacortarl @finanzametalera @Leo74792170 @juanchoo88 @trader_teddy @robertojirusta @hercirelli @gibellatolucas votamos peronismo...somos una especie suicida desde el nacimiento...solo q nos gusta q sea lento y doloroso", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Mechacortarl", "id": "1566766766"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "juanchoo88", "id": "150756575"}, {"start": 56, "end": 69, "username": "trader_teddy", "id": "1006571501984927744"}, {"start": 70, "end": 85, "username": "robertojirusta", "id": "573866808"}, {"start": 86, "end": 97, "username": "hercirelli", "id": "589998676"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210182453136113665"}], "author_id": "888789285264138241", "created_at": "2019-12-26T12:57:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210182724557901825"]}, {"id": "1210182665674076160", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "445424014", "created_at": "2019-12-26T12:56:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210182665674076160"]}, {"id": "1210182643096178688", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "946544083", "created_at": "2019-12-26T12:56:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210182643096178688"]}, {"id": "1210182577816002560", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "824351556489383937", "created_at": "2019-12-26T12:56:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210182577816002560"]}, {"in_reply_to_user_id": "1190053900184956931", "id": "1210182565006581760", "text": "@EFramengoooo mano a partir do momento que ele matou a elisa a gente tem mt a ver sim, que ele teve uma hist\u00f3ria no flamengo \u00e9 ineg\u00e1vel mas tudo se anula quando ele se tornou um assassino", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EFramengoooo", "id": "1190053900184956931"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9245, "type": "Person", "normalized_text": "elisa"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.9793, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210180850685489152"}], "author_id": "3442627583", "created_at": "2019-12-26T12:56:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210182565006581760"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "id": "1210182526024724480", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "author_id": "1207222966813110272", "created_at": "2019-12-26T12:56:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210182526024724480"]}, {"in_reply_to_user_id": "233693503", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/4Bn0g8qjEm", "expanded_url": "http://www.rtve.es/noticias/20181126/mujer-65-anos-se-suicida-cuando-iba-ser-desahuciada-su-piso-madrid/1844060.shtml", "display_url": "rtve.es/noticias/20181\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "id": "1210182428154847234", "text": "@SoyDonNadie https://t.co/4Bn0g8qjEm", "lang": "qme", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210173755764424705"}], "author_id": "430934256", "created_at": "2019-12-26T12:55:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210182428154847234"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/OHjvBokWqy", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8424, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "id": "1210182368725786624", "text": "Desahucio: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar - P\u00fablico\n https://t.co/OHjvBokWqy", "lang": "es", "author_id": "1715737308", "created_at": "2019-12-26T12:55:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210182368725786624"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "id": "1210182298785787904", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "author_id": "914449770760065024", "created_at": "2019-12-26T12:55:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210182298785787904"]}, {"id": "1210182262660186113", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "author_id": "1033620991925264389", "created_at": "2019-12-26T12:55:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210182262660186113"]}, {"id": "1210182194121052160", "text": "j\u00e1 nem bate ser suicida nng quer saber", "lang": "pt", "author_id": "1066337076692615168", "created_at": "2019-12-26T12:54:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210182194121052160"]}, {"id": "1210182185988304896", "text": "RT @TrenClaypole: \u26a0\ufe0f En Argentina mueren cada a\u00f1o m\u00e1s de 3200 personas a causa de suicidio y otras 4000 en eventos que podr\u00edan ser suicidio\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TrenClaypole", "id": "729633726930554880"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210170501290745860"}], "author_id": "729798728111009792", "created_at": "2019-12-26T12:54:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210182185988304896"]}, {"id": "1210182147090333697", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "98999218", "created_at": "2019-12-26T12:54:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210182147090333697"]}, {"id": "1210182145127440385", "text": "RT @Errorigiudiziar: Era il #26dicembre 1986: una pattuglia della squadra mobile di Cagliari si presentava alla porta di #AldoScardella. Co\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 39, "tag": "26dicembre"}, {"start": 121, "end": 135, "tag": "AldoScardella"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Errorigiudiziar", "id": "459300545"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210159615285039105"}], "author_id": "1006885772794974208", "created_at": "2019-12-26T12:54:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210182145127440385"]}, {"id": "1210182050537525251", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "97681471", "created_at": "2019-12-26T12:54:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210182050537525251"]}, {"id": "1210182018631372800", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "606549225", "created_at": "2019-12-26T12:54:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210182018631372800"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/h9ovOt3wsL", "expanded_url": "https://www.assocarenews.it/infermieri/infermieri-suicida-aveva-ricevuto-una-promozione-ma-era-in-burnout-e-nessuno-se-nera-accorto", "display_url": "assocarenews.it/infermieri/inf\u2026"}, {"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/UytagwwvAP", "expanded_url": "https://twitter.com/AssoCare/status/1210181965409914883/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UytagwwvAP", "media_key": "3_1210181960196378629"}], "hashtags": [{"start": 158, "end": 166, "tag": "Burnout"}, {"start": 167, "end": 178, "tag": "infermiera"}, {"start": 179, "end": 197, "tag": "infermierasuicida"}, {"start": 198, "end": 210, "tag": "inghilterra"}, {"start": 211, "end": 218, "tag": "stress"}, {"start": 219, "end": 228, "tag": "suicidio"}]}, "id": "1210181965409914883", "text": "Da tempo era sotto stress e il burnout l'ha portata a togliersi la vita. E' accaduto Manchester. A togliersi la vita la collega Leona Goddard.\nUn'infermiera  #Burnout #infermiera #infermierasuicida #inghilterra #stress #suicidio https://t.co/h9ovOt3wsL https://t.co/UytagwwvAP", "lang": "it", "author_id": "777200471794745345", "created_at": "2019-12-26T12:53:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210181965409914883"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/gNGpyPBMut", "expanded_url": "https://twitter.com/engrare/status/1210047793156505600", "display_url": "twitter.com/engrare/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.8713, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}]}, "id": "1210181948964036608", "text": "El Estado NO, fueron los Gobiernos Corruptos de Fujimori y el cobarde suicida. \u00bfQu\u00e9 es lo q quieren, q tal como est\u00e1n los alumnos sean admitidos en universidades  acreditadas? No se pasen, muchos tendr\u00e1n q empezar de cero, otros nivelaci\u00f3n y apuntar a convenios, para cumplir con https://t.co/gNGpyPBMut", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210047793156505600"}], "author_id": "282155394", "created_at": "2019-12-26T12:53:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1210181948964036608"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/q5kgonE9zz", "expanded_url": "http://ow.ly/XtLW50xHW4a", "display_url": "ow.ly/XtLW50xHW4a"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/I0sIaXBDTx", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1210028228515172352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I0sIaXBDTx", "media_key": "3_1210028219677757440"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "id": "1210181883545477125", "text": "RT @Foro_TV: Se suicida Ari Behn, presunta v\u00edctima de acoso sexual de Kevin Spacey https://t.co/q5kgonE9zz https://t.co/I0sIaXBDTx", "lang": "ro", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210028228515172352"}], "author_id": "2798680056", "created_at": "2019-12-26T12:53:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210181883545477125"]}, {"id": "1210181871352594433", "text": "Minha m\u00e3e quase me matou essa noite, foi levantar da cama e se apoiou no meu peito, mais um pouco morro asfixiada", "lang": "pt", "author_id": "2482764487", "created_at": "2019-12-26T12:53:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210181871352594433"]}, {"id": "1210181731778809856", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "3341239450", "created_at": "2019-12-26T12:53:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210181731778809856"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/jTStCwixn8", "expanded_url": "https://www.siracusaoggi.it/siracusa-detenuto-suicida-in-cella-alla-vigilia-di-natale-aveva-26-anni/", "display_url": "siracusaoggi.it/siracusa-deten\u2026"}]}, "id": "1210181695103754240", "text": "La civilt\u00e0 di un paese si vede da come tratta i detenuti https://t.co/jTStCwixn8", "lang": "it", "author_id": "410611483", "created_at": "2019-12-26T12:52:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210181695103754240"]}, {"in_reply_to_user_id": "33804533", "id": "1210181648945500161", "text": "@FabioPorchat @IPompermayer Esses falsos \"defensores da moral, do direito e da religi\u00e3o\" deviam abrir suas mentes para a desconstru\u00e7\u00e3o desses valores burgueses. Assim, talvez, pudessem construir uma sociedade mais justa e menos hip\u00f3crita. Nunca se humilhou e matou tanto em nome de Deus. Que Deus?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "IPompermayer", "id": "1566120151463903234"}], "annotations": [{"start": 282, "end": 285, "probability": 0.836, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 292, "end": 295, "probability": 0.8551, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209600858620678145"}], "author_id": "2538210698", "created_at": "2019-12-26T12:52:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210181648945500161"]}, {"in_reply_to_user_id": "1145490866305478656", "id": "1210181624618528769", "text": "@mtscrf1981 puta que pariu o cara \u00e9 um merda, voc\u00ea tem no\u00e7\u00e3o que ele MATOU a mulher porque n\u00e3o queria pagar pens\u00e3o??????????????? PENS\u00c3O. se fosse t\u00e3o foda assim em campo, tudo o que aconteceu n\u00e3o teria acontecido", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210172078437150721"}], "author_id": "2927320371", "created_at": "2019-12-26T12:52:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1210181624618528769"]}, {"id": "1210181598580219904", "text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}], "author_id": "1153342465908383746", "created_at": "2019-12-26T12:52:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210181598580219904"]}, {"id": "1210181593639329792", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "138141767", "created_at": "2019-12-26T12:52:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210181593639329792"]}, {"id": "1210181381684387841", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "1021857653138616321", "created_at": "2019-12-26T12:51:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210181381684387841"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "id": "1210181332388765698", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "author_id": "388188157", "created_at": "2019-12-26T12:51:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210181332388765698"]}, {"in_reply_to_user_id": "4914230398", "id": "1210181283692847106", "text": "o goleiro bruno MATOU a m\u00e3e do filho dele e deu pros cachorros comerem e ate hoje ele \u00e9 endeusado por alguns como se nada tivesse acontecido\no richarlyson teve a carreira praticamente acabada por causa de sua orienta\u00e7\u00e3o sexual", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.719, "type": "Person", "normalized_text": "bruno"}, {"start": 143, "end": 153, "probability": 0.8239, "type": "Person", "normalized_text": "richarlyson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210180877134770177"}], "author_id": "4914230398", "created_at": "2019-12-26T12:51:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210181283692847106"]}, {"id": "1210181263312732160", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "750070997269774338", "created_at": "2019-12-26T12:51:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210181263312732160"]}, {"id": "1210181097922932736", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "2644735409", "created_at": "2019-12-26T12:50:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210181097922932736"]}, {"id": "1210181061608689664", "text": "Capisco che KS ispiri rabbia (giustificata) ma ridurre Ari Behn a una teoria complottista fa piuttosto schifo. Un uomo con una storia di depressione alle spalle \u00e8 morto suicida a 47 anni lascando tre figlie giovani il giorno di Natale, magari si fa pi\u00f9 bella figura stando zitti", "lang": "it", "author_id": "59479063", "created_at": "2019-12-26T12:50:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210181061608689664"]}, {"id": "1210181053740138496", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "1039293686", "created_at": "2019-12-26T12:50:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210181053740138496"]}, {"id": "1210181006256418817", "text": "La politica de twitter me censura la foto de un puto gato pero un v\u00eddeo donde una persona se suicida no es contenido sensible. Ok.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.9084, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "author_id": "2820345934", "created_at": "2019-12-26T12:50:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210181006256418817"]}, {"id": "1210180877537464320", "text": "evertything i wanted \u00e9 basicamente uma carta suicida ou eu t\u00f4 enganada?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.6697, "type": "Other", "normalized_text": "evertything i wanted"}]}, "author_id": "168019698", "created_at": "2019-12-26T12:49:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210180877537464320"]}, {"id": "1210180834420019200", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "131236751", "created_at": "2019-12-26T12:49:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210180834420019200"]}, {"id": "1210180828434771968", "text": "RT @pabloduggan: Repugnante esta nota de @hgambini . Critica a gente seria y profesional con el argumento de \"Bisman\"... A falta de argumen\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabloduggan", "id": "145677457"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "hgambini", "id": "622352580"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8474, "type": "Person", "normalized_text": "Bisman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209887299913371648"}], "author_id": "4737171041", "created_at": "2019-12-26T12:49:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210180828434771968"]}, {"id": "1210180818972360706", "text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}], "author_id": "1043847443140546561", "created_at": "2019-12-26T12:49:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210180818972360706"]}, {"in_reply_to_user_id": "784161818717585408", "id": "1210180721517703168", "text": "@caetanocmendes O problema foi a legenda. Que bom que voc\u00ea teve o privil\u00e9gio de viver coisas boas porque meu ano foi puls\u00e3o suicida atr\u00e1s de puls\u00e3o suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "caetanocmendes", "id": "784161818717585408"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209959690848948224"}], "author_id": "18848599", "created_at": "2019-12-26T12:49:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210180721517703168"]}, {"id": "1210180586498904064", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "167970253", "created_at": "2019-12-26T12:48:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210180586498904064"]}, {"id": "1210180488524161025", "text": "RT @Mariacontilde77: La hermana de Letizia se suicida, la hermana de M\u00e1xima se suicida, el ex marido de Marta Luisa se suicida. Qu\u00e9 chungo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mariacontilde77", "id": "1071099834294251521"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.3368, "type": "Other", "normalized_text": "Letizia"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.6431, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e1xima"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Marta Luisa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210160631715942400"}], "author_id": "3484952175", "created_at": "2019-12-26T12:48:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210180488524161025"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "id": "1210180361986162688", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "author_id": "2392678758", "created_at": "2019-12-26T12:47:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210180361986162688"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/Kdirtl1N7s", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/esteri/2019/12/26/news/suicida_scrittore_ari_behn-244381328/", "display_url": "repubblica.it/esteri/2019/12\u2026"}], "mentions": [{"start": 115, "end": 126, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "id": "1210180134147428358", "text": "Norvegia, morto suicida lo scrittore Ari Behn, ex marito della principessa Marta Luisa https://t.co/Kdirtl1N7s via @repubblica", "lang": "it", "author_id": "4106143341", "created_at": "2019-12-26T12:46:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210180134147428358"]}, {"id": "1210180027117162496", "text": "Kofi Kingston with a tope suicida on Dash Wilder and Scott Dawson. #WWE #SmackDown #SDLive #TagTeam #TagTeamTitles", "entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 71, "tag": "WWE"}, {"start": 72, "end": 82, "tag": "SmackDown"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "SDLive"}, {"start": 91, "end": 99, "tag": "TagTeam"}, {"start": 100, "end": 114, "tag": "TagTeamTitles"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9461, "type": "Person", "normalized_text": "Kofi Kingston"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Dash Wilder"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Scott Dawson"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.9461, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.4928, "type": "Other", "normalized_text": "SmackDown"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.5768, "type": "Other", "normalized_text": "SDLive"}]}, "lang": "en", "author_id": "3038693953", "created_at": "2019-12-26T12:46:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210180027117162496"]}, {"id": "1210180027008073735", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "1172269381079969792", "created_at": "2019-12-26T12:46:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210180027008073735"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/IgtSztF47f", "expanded_url": "http://bit.ly/39e4SdA", "display_url": "bit.ly/39e4SdA"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "NOTICIAS"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 19, "username": "be1radio", "id": "168614581"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.564, "type": "Other", "normalized_text": "Navidad"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.9881, "type": "Place", "normalized_text": "Montreal"}]}, "id": "1210180020490113025", "text": "#NOTICIAS @Be1Radio | Dos muertos tras el presunto asesinato suicida en la ma\u00f1ana de Navidad en Montreal https://t.co/IgtSztF47f", "lang": "es", "author_id": "99294645", "created_at": "2019-12-26T12:46:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210180020490113025"]}, {"in_reply_to_user_id": "44093823", "id": "1210179776847237120", "text": "@LiloVLOG O cara t\u00e1 se achando a bala que matou a Marielle kkkk! T\u00e1 se sentindo \"o B\u00e3o\" \u00e9 um bosta que n\u00e3o entende de nada! Ele quer causar alvoro\u00e7o e deve ter um pote de ouro no final desse arco iris, e dos grandes! #NandoTraidor", "entities": {"hashtags": [{"start": 217, "end": 230, "tag": "NandoTraidor"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LiloVLOG", "id": "44093823"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8686, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 218, "end": 229, "probability": 0.44, "type": "Other", "normalized_text": "NandoTraidor"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210049596690485248"}], "author_id": "2469709290", "created_at": "2019-12-26T12:45:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210179776847237120"]}, {"in_reply_to_user_id": "2359959205", "id": "1210179681770725376", "text": "@anapauladeap @Terzi_dj @Atilafla O caralho minha querida, tu t\u00e1 chamando esse verme de \"foda\", fodase se ele pega bem, ele matou uma mulher, isso faz dele um completo monstro desprez\u00edvel", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "anapauladeap", "id": "2359959205"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "Terzi_dj", "id": "1156950347740581889"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "Atilafla", "id": "1385129540"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210178576273887232"}], "author_id": "1037074857748557825", "created_at": "2019-12-26T12:44:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210179681770725376"]}, {"id": "1210179662976102401", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "945995151972950016", "created_at": "2019-12-26T12:44:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210179662976102401"]}, {"id": "1210179657859043328", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "72621572", "created_at": "2019-12-26T12:44:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210179657859043328"]}, {"id": "1210179538535288832", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "1006198212", "created_at": "2019-12-26T12:44:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210179538535288832"]}, {"in_reply_to_user_id": "388201263", "id": "1210179332850814977", "text": "@FlipiN1 Me record\u00e1is al escuadr\u00f3n suicida , que ganas de veros en acci\u00f3n, lest go", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "FlipiN1", "id": "388201263"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210162879816720384"}], "author_id": "984946120701947905", "created_at": "2019-12-26T12:43:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210179332850814977"]}, {"id": "1210179283290853378", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "856463903458504704", "created_at": "2019-12-26T12:43:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210179283290853378"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "id": "1210179277951553537", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "author_id": "243241661", "created_at": "2019-12-26T12:43:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210179277951553537"]}, {"in_reply_to_user_id": "727711340844994560", "id": "1210179222876106752", "text": "@leone_crf87 @JhoowCRFLAMENGO @Cavalinho_CRF85 Flamenguista se supera kkkkk tirar Diego Alves e por o Bruno o cara que matou a m\u00e3e do seu pr\u00f3prio filho, e tirar Gabigol que quebrou todos o recordes \u00e9 praticamente deu a liberta pra n\u00f3s, um t\u00edtulo q s\u00f3 zico e cia tinha conquistado kk ta de sacanagem .", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "leone_crf87", "id": "727711340844994560"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "JhoowCRFLAMENGO", "id": "346383344"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 92, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Alves"}, {"start": 102, "end": 106, "probability": 0.9536, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 161, "end": 167, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Gabigol"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209893884043636738"}], "author_id": "994021749955223558", "created_at": "2019-12-26T12:43:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210179222876106752"]}, {"id": "1210179215192199169", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "author_id": "710567937703333888", "created_at": "2019-12-26T12:43:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210179215192199169"]}, {"id": "1210179202865139713", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "818125969491918848", "created_at": "2019-12-26T12:43:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210179202865139713"]}, {"id": "1210179143956094976", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "873783714", "created_at": "2019-12-26T12:42:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210179143956094976"]}, {"id": "1210179061814890496", "text": "RT @RODMONTIVE: En el apremio suicida\ntanto pude y no hice,\nimpenetrable,\nindestructible,\ninicial trama de la vida,\ndesde el abismo\nascende\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RODMONTIVE", "id": "208727225"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203489830543474688"}], "author_id": "3697469494", "created_at": "2019-12-26T12:42:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210179061814890496"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/7vFC4acDeS", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/mondo/ari_behn_morte_dead_suicidio_re_norvegia_kevin_spacey_news_oggi-4946758.html", "display_url": "ilmessaggero.it/mondo/ari_behn\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MamolkcsMamol", "id": "1035376896"}]}, "id": "1210179041204088836", "text": "RT @MamolkcsMamol: Ari Behn, morto suicida l'ex genero del re di Norvegia: nel 2007 accus\u00f2 Kevin Spacey di molestie https://t.co/7vFC4acDeS\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210174850343612416"}], "author_id": "2358088939", "created_at": "2019-12-26T12:42:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210179041204088836"]}, {"in_reply_to_user_id": "161227542", "id": "1210178994127147008", "text": "@Luis_Endera El capitalismo NO es natural, es suicida porque pone el planeta entero al servicio de unos pocos (literalmente). Es muy est\u00fapido sostener un sistema que necesita crecimiento infinito y del que se beneficia el 1%. Somos muy est\u00fapidos.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Luis_Endera", "id": "161227542"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209972434645983232"}], "author_id": "283707070", "created_at": "2019-12-26T12:42:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210178994127147008"]}, {"id": "1210178961780678659", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "author_id": "2717509754", "created_at": "2019-12-26T12:42:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210178961780678659"]}, {"id": "1210178817576316929", "text": "RT @xFilofobica: No se\u00e1is subnormales y si veis el video del se\u00f1or que se suicida denunciadlo en vez de compartirlo, no seais putos trozos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "xFilofobica", "id": "790586162100436993"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210175369036410880"}], "author_id": "1660365745", "created_at": "2019-12-26T12:41:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210178817576316929"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/CEGuMGTIEW", "expanded_url": "https://www.hola.com/actualidad/20191225157012/ari-behn-fallece-exmarido-marta-luisa-noruega/?utm_campaign=boton&utm_medium=social&utm_source=twitter.com", "display_url": "hola.com/actualidad/201\u2026"}], "mentions": [{"start": 99, "end": 104, "username": "hola", "id": "33398564"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8269, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 22, "end": 43, "probability": 0.7026, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}]}, "id": "1210178630288064512", "text": "Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/CEGuMGTIEW v\u00eda @hola", "lang": "es", "author_id": "398355110", "created_at": "2019-12-26T12:40:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210178630288064512"]}, {"id": "1210178542874615809", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "302090543", "created_at": "2019-12-26T12:40:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210178542874615809"]}, {"id": "1210178353514340352", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "author_id": "820320360688140288", "created_at": "2019-12-26T12:39:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210178353514340352"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/B9gdj7ATjR", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1210161683815112707/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/B9gdj7ATjR", "media_key": "7_1210161589162315776"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "id": "1210178328117829632", "text": "RT @elmundoes: \ud83c\udfa5 Se suicida el ex marido de la princesa de Noruega, Ari Behn https://t.co/B9gdj7ATjR", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210161683815112707"}], "author_id": "913783112", "created_at": "2019-12-26T12:39:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210178328117829632"]}, {"id": "1210178304285855745", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "1918247922", "created_at": "2019-12-26T12:39:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210178304285855745"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/GSUzVa5jVb", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "id": "1210178301240762369", "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/GSUzVa5jVb", "lang": "es", "author_id": "404519895", "created_at": "2019-12-26T12:39:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210178301240762369"]}, {"id": "1210178203542786048", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "1334099833", "created_at": "2019-12-26T12:39:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210178203542786048"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/l6FHPkzgWC", "expanded_url": "https://www.jujuyaldia.com.ar/2019/12/26/jujuy-joven-de-19-anos-se-suicida-arrojandose-a-una-pena-de-40-m-de-profundidad/", "display_url": "jujuyaldia.com.ar/2019/12/26/juj\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/iEM1PKIVy1", "expanded_url": "https://twitter.com/jujuyaldia/status/1210178143673311234/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iEM1PKIVy1", "media_key": "3_1210178129622380546"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3004, "type": "Organization", "normalized_text": "Jujuy"}]}, "id": "1210178143673311234", "text": "Jujuy: Joven de 19 a\u00f1os se suicida arroj\u00e1ndose a una pe\u00f1a de 40 M de profundidad\nhttps://t.co/l6FHPkzgWC https://t.co/iEM1PKIVy1", "lang": "es", "author_id": "101534453", "created_at": "2019-12-26T12:38:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210178143673311234"]}, {"id": "1210178107119980545", "text": "Caralho a dog aqui matou um gamb\u00e1\n\nN\u00e3o contente rasgou o bicho e rancou uns filhotinho da barriga dela\n\nAinda descontente veio me lamber com m\u00f3 baf\u00e3o de gamb\u00e1 se fode", "lang": "pt", "author_id": "746509746438569984", "created_at": "2019-12-26T12:38:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210178107119980545"]}, {"id": "1210178037037359104", "text": "RT @diemixii: n da p se confiar em ningu\u00e9m nessa vida, n\u00e9? uma palita fez um publica\u00e7\u00e3o h\u00e1 um tempo atr\u00e1s elogiando seu atual marido, dizen\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "diemixii", "id": "91191175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210175028362395648"}], "author_id": "871510883045920770", "created_at": "2019-12-26T12:38:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210178037037359104"]}, {"id": "1210177947744849921", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "1197170728141049858", "created_at": "2019-12-26T12:38:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210177947744849921"]}, {"id": "1210177895550914560", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "920489334008090625", "created_at": "2019-12-26T12:37:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210177895550914560"]}, {"id": "1210177882385010688", "text": "RT @Natudenuchi: @agusgodoykk @Agusleall @Matuu_gomezz Es real lo que est\u00e1s diciendo? sabes cuanta gente mata, viola, se suicida o roba en\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Natudenuchi", "id": "230947626"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "agusgodoykk", "id": "716387059712311296"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "Agusleall", "id": "1203728203057188864"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "Matuu_gomezz", "id": "1092211344768675842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210175961783816192"}], "author_id": "1203728203057188864", "created_at": "2019-12-26T12:37:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210177882385010688"]}, {"id": "1210177879373500416", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "627056463", "created_at": "2019-12-26T12:37:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210177879373500416"]}, {"id": "1210177827687030785", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "author_id": "322325693", "created_at": "2019-12-26T12:37:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210177827687030785"]}, {"id": "1210177780496945153", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "906422778", "created_at": "2019-12-26T12:37:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210177780496945153"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/Ee0hp6PtCj", "expanded_url": "https://twitter.com/churogratis/status/1209871390079369218", "display_url": "twitter.com/churogratis/st\u2026"}]}, "id": "1210177772917862401", "text": "ho visto the breakfast club e si carino ma nulla di che ora ho appena iniziato noi ragazzi dello zoo di berlino poi vedr\u00f2 il giardino delle vergini suicida https://t.co/Ee0hp6PtCj", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209871390079369218"}], "author_id": "1158025859074277381", "created_at": "2019-12-26T12:37:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210177772917862401"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "id": "1210177760720752645", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "author_id": "1141760144705019904", "created_at": "2019-12-26T12:37:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210177760720752645"]}, {"id": "1210177743922585601", "text": "RT @anonimoJNO: Poeta a ratos, suicida casi siempre, y un triste desde que nac\u00ed.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "anonimoJNO", "id": "3368300777"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210177684006981632"}], "author_id": "3037758730", "created_at": "2019-12-26T12:37:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210177743922585601"]}, {"id": "1210177734216945669", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "44332932", "created_at": "2019-12-26T12:37:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210177734216945669"]}, {"id": "1210177684006981632", "text": "Poeta a ratos, suicida casi siempre, y un triste desde que nac\u00ed.", "lang": "es", "author_id": "3368300777", "created_at": "2019-12-26T12:36:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210177684006981632"]}, {"id": "1210177602004107264", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "597683994", "created_at": "2019-12-26T12:36:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210177602004107264"]}, {"in_reply_to_user_id": "3195208450", "id": "1210177464128999424", "text": "@cristinuskycsgo @JuananExiliado Mis dos abuelas tambi\u00e9n murieron en estas fechas. Un suicida no se va a parar a pensar en algo que veo fr\u00edvolo: el cu\u00e1ndo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cristinuskycsgo", "id": "3195208450"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "JuananExiliado", "id": "924659179922644994"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210176981997883392"}], "author_id": "2806175457", "created_at": "2019-12-26T12:36:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210177464128999424"]}, {"id": "1210177459318087682", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "1698206221", "created_at": "2019-12-26T12:36:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210177459318087682"]}, {"id": "1210177408135057409", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "989697382815236096", "created_at": "2019-12-26T12:35:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210177408135057409"]}, {"id": "1210177395321450496", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "1141111596950929408", "created_at": "2019-12-26T12:35:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210177395321450496"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/edAQP2dmls", "expanded_url": "https://es.rt.com/78qw", "display_url": "es.rt.com/78qw"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.8006, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.6424, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.6023, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}]}, "id": "1210177265570631680", "text": "RT @RTultimahora: \u00daLTIMA HORA:\nSe suicida Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega, a los 47 a\u00f1os https://t.co/edAQP2dmls h\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209954466683863041"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "563182068", "created_at": "2019-12-26T12:35:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210177265570631680"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/FZDle78gHH", "expanded_url": "https://www.worldlifeexpectancy.com/cause-of-death/suicide/by-country/", "display_url": "worldlifeexpectancy.com/cause-of-death\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TorreForense", "id": "314004544"}]}, "id": "1210177236856430592", "text": "RT @TorreForense: SUICIDIO: Tasa de muerte violenta suicida, por pa\u00edses. Muestra cada 100.000 habitantes https://t.co/FZDle78gHH", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210159755450343425"}], "author_id": "243312613", "created_at": "2019-12-26T12:35:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210177236856430592"]}, {"id": "1210177179759321088", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "1116847970111062018", "created_at": "2019-12-26T12:34:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210177179759321088"]}, {"id": "1210177125803843585", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "author_id": "2761997377", "created_at": "2019-12-26T12:34:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210177125803843585"]}, {"id": "1210177103838273536", "text": "RT @AqtrOfficial: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo si\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AqtrOfficial", "id": "1057566882780323840"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210175923309424640"}], "author_id": "1086275719", "created_at": "2019-12-26T12:34:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210177103838273536"]}, {"id": "1210177064365629442", "text": "Henrique quase se matou no a\u00e7ude ontem rachei bem pouco kkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5699, "type": "Person", "normalized_text": "Henrique"}]}, "author_id": "1137603212100493313", "created_at": "2019-12-26T12:34:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210177064365629442"]}, {"id": "1210176946556022785", "text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}], "author_id": "359904552", "created_at": "2019-12-26T12:34:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210176946556022785"]}, {"id": "1210176918219296769", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "384392306", "created_at": "2019-12-26T12:33:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210176918219296769"]}, {"id": "1210176907435794433", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "1146900298239270912", "created_at": "2019-12-26T12:33:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210176907435794433"]}, {"id": "1210176876565671936", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "516548651", "created_at": "2019-12-26T12:33:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210176876565671936"]}, {"id": "1210176834832338944", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "417897223", "created_at": "2019-12-26T12:33:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210176834832338944"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/35L5iQnRem", "expanded_url": "https://www.vozpopuli.com/gritos/Ari-Behn-suicidio-exmarido-Marta-Luisa-Noruega_0_1312968716.html", "display_url": "vozpopuli.com/gritos/Ari-Beh\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.7424, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 47, "end": 68, "probability": 0.6173, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}]}, "id": "1210176694922993664", "text": "Se suicida a los 47 a\u00f1os Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega https://t.co/35L5iQnRem v\u00eda @gritos_vp", "lang": "es", "author_id": "322024554", "created_at": "2019-12-26T12:33:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210176694922993664"]}, {"id": "1210176684307210242", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "282643059", "created_at": "2019-12-26T12:33:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210176684307210242"]}, {"id": "1210176622080512001", "text": "RT @AqtrOfficial: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo si\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AqtrOfficial", "id": "1057566882780323840"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210175923309424640"}], "author_id": "631436852", "created_at": "2019-12-26T12:32:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210176622080512001"]}, {"id": "1210176532058165248", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "274682737", "created_at": "2019-12-26T12:32:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210176532058165248"]}, {"id": "1210176507412398083", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "570441629", "created_at": "2019-12-26T12:32:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210176507412398083"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "id": "1210176455075868673", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "author_id": "1149265902", "created_at": "2019-12-26T12:32:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210176455075868673"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/7LcsAIn4Tc", "expanded_url": "https://bit.ly/2rpK3Lc", "display_url": "bit.ly/2rpK3Lc", "status": 200, "unwound_url": "https://www.radiohrn.hn/menor-hondureno-se-suicida-porque-su-mama-no-lo-dejo-salir-con-sus-amigos-durante-la-nochebuena/?utm_source=Radio%20HRN&utm_medium=Contenido&utm_campaign=Honduras&utm_term=HRN&utm_content=Nacional"}]}, "id": "1210176417570459649", "text": "Menor hondure\u00f1o se suicida porque su mam\u00e1 no lo dej\u00f3 salir con sus amigos durante la Nochebuena.\n\nhttps://t.co/7LcsAIn4Tc", "lang": "es", "author_id": "55387749", "created_at": "2019-12-26T12:31:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210176417570459649"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "id": "1210176380098494464", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "author_id": "1475908950", "created_at": "2019-12-26T12:31:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210176380098494464"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/jNBUMD0D3r", "expanded_url": "https://noticiasponce.com/2019/12/26/se-suicida-una-jovencita-de-15-anos-en-catano/", "display_url": "noticiasponce.com/2019/12/26/se-\u2026"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/JukM4cNzsu", "expanded_url": "https://twitter.com/noticiasomponce/status/1210176340126838785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JukM4cNzsu", "media_key": "3_1210176338545512448"}]}, "id": "1210176340126838785", "text": "Se suicida una jovencita de 15 a\u00f1os en\u00a0Cata\u00f1o https://t.co/jNBUMD0D3r https://t.co/JukM4cNzsu", "lang": "es", "author_id": "3070134955", "created_at": "2019-12-26T12:31:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210176340126838785"]}, {"in_reply_to_user_id": "252168075", "id": "1210176335747985408", "text": "@spitta1969 Yo tambi\u00e9n estoy de acuerdo pero en este pa\u00eds con tanta marginalidad, sin posibilidades econ\u00f3micas de otorgar contenci\u00f3n/educacion  desde el estado, prevenci\u00f3n de conductas de riesgo, con FFSS desactivadas...me parece medio suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "annotations": [{"start": 200, "end": 203, "probability": 0.5384, "type": "Organization", "normalized_text": "FFSS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210147788350279681"}], "author_id": "37078393", "created_at": "2019-12-26T12:31:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210176335747985408"]}, {"id": "1210176243603255296", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "152217786", "created_at": "2019-12-26T12:31:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210176243603255296"]}, {"id": "1210176104914391040", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "468731238", "created_at": "2019-12-26T12:30:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210176104914391040"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/REYCI7ZjGL", "expanded_url": "http://www.msn.com/es-pe/noticias/mundo/el-escritor-ari-behn-exmarido-de-la-princesa-marta-luisa-de-noruega-se-suicida/ar-BBYlzDb?ocid=ob-tw-espe-658", "display_url": "msn.com/es-pe/noticias\u2026"}]}, "id": "1210176072588808192", "text": "El escritor Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega, se suicida https://t.co/REYCI7ZjGL", "lang": "ca", "author_id": "119799421", "created_at": "2019-12-26T12:30:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210176072588808192"]}, {"id": "1210176031086256128", "text": "RT @diemixii: n da p se confiar em ningu\u00e9m nessa vida, n\u00e9? uma palita fez um publica\u00e7\u00e3o h\u00e1 um tempo atr\u00e1s elogiando seu atual marido, dizen\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "diemixii", "id": "91191175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210175028362395648"}], "author_id": "765586461353730048", "created_at": "2019-12-26T12:30:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210176031086256128"]}, {"id": "1210175964749213697", "text": "RT @FernandezZicavo: Hace a\u00f1os publique mi ensayo LA REPUBLICA SUICIDA (II Republica) que tambien pudo titularse LA MONARQUIA SUICIDA. http\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FernandezZicavo", "id": "2831740338"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 73, "probability": 0.4642, "type": "Place", "normalized_text": "II"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209791499044560896"}], "author_id": "155920561", "created_at": "2019-12-26T12:30:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210175964749213697"]}, {"in_reply_to_user_id": "716387059712311296", "id": "1210175961783816192", "text": "@agusgodoykk @Agusleall @Matuu_gomezz Es real lo que est\u00e1s diciendo? sabes cuanta gente mata, viola, se suicida o roba en consecuencia de las drogas? no creo que est\u00e9s de acuerdo que alguna de las anteriores te pasen a vos o alg\u00fan familiar cercano... ni hablar q consumir te arruina medica y socialmente.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "agusgodoykk", "id": "716387059712311296"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "Agusleall", "id": "1203728203057188864"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "Matuu_gomezz", "id": "1092211344768675842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210078054166466560"}], "author_id": "230947626", "created_at": "2019-12-26T12:30:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1210175961783816192"]}, {"id": "1210175923309424640", "text": "A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo sia la prima volta che accade. Inoltre, non investire in istruzione \u00e8 un atto sul lungo periodo suicida.\nNon dovremmo protestare invece di sfottere #Fioramonti?", "entities": {"hashtags": [{"start": 267, "end": 278, "tag": "Fioramonti"}]}, "lang": "it", "author_id": "1057566882780323840", "created_at": "2019-12-26T12:29:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210175923309424640"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/raiIaJmqvj", "expanded_url": "https://www.elmon.cat/gent/suicida-47-anys-ari-behn-exmarit-princesa-marta-luisa-noruega_2105981102.html", "display_url": "elmon.cat/gent/suicida-4\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MonDiari", "id": "198524760"}]}, "id": "1210175899284447233", "text": "RT @MonDiari: Se su\u00efcida als 47 anys Ari Behn, exmarit de la princesa Marta Luisa de Noruega\n\nhttps://t.co/raiIaJmqvj", "lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210175126794383360"}], "author_id": "820761337076862976", "created_at": "2019-12-26T12:29:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210175899284447233"]}, {"id": "1210175831592583168", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "142120138", "created_at": "2019-12-26T12:29:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210175831592583168"]}, {"id": "1210175811774504961", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "487830811", "created_at": "2019-12-26T12:29:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210175811774504961"]}, {"id": "1210175788013752326", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "72826850", "created_at": "2019-12-26T12:29:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210175788013752326"]}, {"id": "1210175767411339264", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "230589789", "created_at": "2019-12-26T12:29:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210175767411339264"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/raiIaJmqvj", "expanded_url": "https://www.elmon.cat/gent/suicida-47-anys-ari-behn-exmarit-princesa-marta-luisa-noruega_2105981102.html", "display_url": "elmon.cat/gent/suicida-4\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MonDiari", "id": "198524760"}]}, "id": "1210175763921670144", "text": "RT @MonDiari: Se su\u00efcida als 47 anys Ari Behn, exmarit de la princesa Marta Luisa de Noruega\n\nhttps://t.co/raiIaJmqvj", "lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210175126794383360"}], "author_id": "245709371", "created_at": "2019-12-26T12:29:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210175763921670144"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/BJoWxhRsA7", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B6iSEBSA8M7/?igshid=1v7us6omiuon3", "display_url": "instagram.com/p/B6iSEBSA8M7/\u2026"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 124, "probability": 0.6474, "type": "Organization", "normalized_text": "UNP"}, {"start": 144, "end": 162, "probability": 0.582, "type": "Person", "normalized_text": "Jhon G\u00f3mez Mart\u00ednez"}, {"start": 176, "end": 181, "probability": 0.8143, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto"}, {"start": 183, "end": 190, "probability": 0.7532, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1210175720808312834", "text": "ESCOLTA AL PARECER SE SUICIDA PEG\u00c1NDOSE UN TIRO EN LA CABEZA.\n\nLa noche de ayer 25 de Diciembre falleci\u00f3 el escolta de la UNP identificado como Jhon G\u00f3mez Mart\u00ednez, natural de Puerto Colombia, en hechos ocurridos en\u2026 https://t.co/BJoWxhRsA7", "lang": "es", "author_id": "1208770904290971649", "created_at": "2019-12-26T12:29:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210175720808312834"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "id": "1210175627086749696", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "author_id": "3111137565", "created_at": "2019-12-26T12:28:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210175627086749696"]}, {"id": "1210175513764999168", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "author_id": "1079326331798777856", "created_at": "2019-12-26T12:28:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210175513764999168"]}, {"id": "1210175511646932993", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "976167574785413120", "created_at": "2019-12-26T12:28:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210175511646932993"]}, {"id": "1210175437432918016", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "965557609737662464", "created_at": "2019-12-26T12:28:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210175437432918016"]}, {"id": "1210175369036410880", "text": "No se\u00e1is subnormales y si veis el video del se\u00f1or que se suicida denunciadlo en vez de compartirlo, no seais putos trozos de mierda.", "lang": "es", "author_id": "790586162100436993", "created_at": "2019-12-26T12:27:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210175369036410880"]}, {"id": "1210175341320376320", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "87160423", "created_at": "2019-12-26T12:27:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210175341320376320"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "id": "1210175315474927616", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "author_id": "211927675", "created_at": "2019-12-26T12:27:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210175315474927616"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/0GiVOpgryr", "expanded_url": "https://www.elmon.cat/gent/suicida-47-anys-ari-behn-exmarit-princesa-marta-luisa-noruega_2105981102.html", "display_url": "elmon.cat/gent/suicida-4\u2026"}]}, "id": "1210175294054838272", "text": "Se su\u00efcida als 47 anys Ari Behn, exmarit de la princesa Marta Luisa de Noruega\n\nhttps://t.co/0GiVOpgryr", "lang": "ca", "author_id": "1034447899915104258", "created_at": "2019-12-26T12:27:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210175294054838272"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/raiIaJmqvj", "expanded_url": "https://www.elmon.cat/gent/suicida-47-anys-ari-behn-exmarit-princesa-marta-luisa-noruega_2105981102.html", "display_url": "elmon.cat/gent/suicida-4\u2026"}]}, "id": "1210175126794383360", "text": "Se su\u00efcida als 47 anys Ari Behn, exmarit de la princesa Marta Luisa de Noruega\n\nhttps://t.co/raiIaJmqvj", "lang": "ca", "author_id": "198524760", "created_at": "2019-12-26T12:26:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210175126794383360"]}, {"id": "1210175085652402176", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "138050918", "created_at": "2019-12-26T12:26:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210175085652402176"]}, {"id": "1210175039703834625", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "606546950", "created_at": "2019-12-26T12:26:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210175039703834625"]}, {"id": "1210175028362395648", "text": "n da p se confiar em ningu\u00e9m nessa vida, n\u00e9? uma palita fez um publica\u00e7\u00e3o h\u00e1 um tempo atr\u00e1s elogiando seu atual marido, dizendo ser um bom pai para seus enteados. e agora o cara a matou gr\u00e1vida. foda entender que at\u00e9 quem dorme do nosso lado \u00e9 capaz de nos apunhalhar de tal forma", "lang": "pt", "author_id": "91191175", "created_at": "2019-12-26T12:26:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 10, "like_count": 128, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210175028362395648"]}, {"id": "1210174993163849728", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "865579537643470849", "created_at": "2019-12-26T12:26:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210174993163849728"]}, {"id": "1210174904571748352", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "701419535", "created_at": "2019-12-26T12:25:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210174904571748352"]}, {"id": "1210174881834455041", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1138275999198720001", "created_at": "2019-12-26T12:25:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210174881834455041"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/7vFC4acDeS", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/mondo/ari_behn_morte_dead_suicidio_re_norvegia_kevin_spacey_news_oggi-4946758.html", "display_url": "ilmessaggero.it/mondo/ari_behn\u2026"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 136, "username": "ilmessaggeroit", "id": "36079217"}]}, "id": "1210174850343612416", "text": "Ari Behn, morto suicida l'ex genero del re di Norvegia: nel 2007 accus\u00f2 Kevin Spacey di molestie https://t.co/7vFC4acDeS @ilmessaggeroit", "lang": "it", "author_id": "1035376896", "created_at": "2019-12-26T12:25:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210174850343612416"]}, {"id": "1210174836032655360", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "811382259928469504", "created_at": "2019-12-26T12:25:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210174836032655360"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/vhH0lXsA7D", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/loc/famosos/2019/12/25/5e03dba6fdddffff808b4649.html", "display_url": "elmundo.es/loc/famosos/20\u2026"}]}, "id": "1210174760312815616", "text": "Se suicida el ex marido de la princesa de Noruega, Ari Behn https://t.co/vhH0lXsA7D", "lang": "it", "author_id": "322398167", "created_at": "2019-12-26T12:25:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210174760312815616"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/qb4cJCZqzD", "expanded_url": "https://www.lastampa.it/esteri/2019/12/26/news/morto-suicida-in-norvegia-lo-scrittore-ari-behn-ex-marito-della-principessa-marta-luisa-1.38256317", "display_url": "lastampa.it/esteri/2019/12\u2026"}]}, "id": "1210174709683363840", "text": "Morto suicida in Norvegia lo scrittore Ari Behn, ex marito della principessa Marta Luisa\nhttps://t.co/qb4cJCZqzD", "lang": "it", "author_id": "34661661", "created_at": "2019-12-26T12:25:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210174709683363840"]}, {"id": "1210174638468276225", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "author_id": "141600063", "created_at": "2019-12-26T12:24:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210174638468276225"]}, {"id": "1210174628582309888", "text": "RT @kundokun: otro choque en Herrera esq. Irraz\u00e1bal, esta vez sin vuelco, solo trompo. esperando a que la @AsuncionMuni comprenda que el ca\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "kundokun", "id": "32576584"}, {"start": 106, "end": 119, "username": "AsuncionMuni", "id": "184871360"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8091, "type": "Person", "normalized_text": "Herrera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167229762945025"}], "author_id": "37122355", "created_at": "2019-12-26T12:24:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210174628582309888"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "id": "1210174572588412928", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "author_id": "1162623133255385089", "created_at": "2019-12-26T12:24:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210174572588412928"]}, {"id": "1210174531165474818", "text": "SETE DIAS PARA TERMINAR 2019. \nEU VENCI TODAS AS DORES.\nTEVE GENTE QUE N\u00c3O AGUENTOU 2019 E SE MATOU.\nFUI HER\u00d3I AN\u00d4NIMO.\n#QuintaLigaDaJusticaSDV", "entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 143, "tag": "QuintaLigaDaJusticaSDV"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 142, "probability": 0.8658, "type": "Other", "normalized_text": "QuintaLigaDaJusticaSDV"}]}, "lang": "pt", "author_id": "139545635", "created_at": "2019-12-26T12:24:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210174531165474818"]}, {"id": "1210174480162664449", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "author_id": "2328447697", "created_at": "2019-12-26T12:24:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210174480162664449"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "id": "1210174243733934080", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "author_id": "910608466993086465", "created_at": "2019-12-26T12:23:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210174243733934080"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/vQUATVVcnS", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/UZUykj", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/UZUykj"}]}, "id": "1210174240378556416", "text": "Norvegia, morto suicida lo scrittore Ari Behn ex marito della principessa Maria Luisa https://t.co/vQUATVVcnS", "lang": "it", "author_id": "2858863684", "created_at": "2019-12-26T12:23:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210174240378556416"]}, {"id": "1210174152105181184", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "277025517", "created_at": "2019-12-26T12:22:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210174152105181184"]}, {"id": "1210174017942032389", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "124594588", "created_at": "2019-12-26T12:22:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210174017942032389"]}, {"id": "1210173822999187456", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "author_id": "244105169", "created_at": "2019-12-26T12:21:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210173822999187456"]}, {"id": "1210173802677755904", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "145475512", "created_at": "2019-12-26T12:21:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210173802677755904"]}, {"id": "1210173779294461952", "text": "RT @lacuevacultural: #Efem\u00e9rides #LaCueva 26 de diciembre de 1971, nace el actor y m\u00fasico Jared Leto. Vocalista y guitarrista de 30 Seconds\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "Efem\u00e9rides"}, {"start": 33, "end": 41, "tag": "LaCueva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lacuevacultural", "id": "1108364176009900032"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.3518, "type": "Other", "normalized_text": "Efem\u00e9rides"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.4939, "type": "Other", "normalized_text": "LaCueva"}, {"start": 90, "end": 99, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5938, "type": "Other", "normalized_text": "30 Seconds"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167202143514625"}], "author_id": "3398913550", "created_at": "2019-12-26T12:21:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210173779294461952"]}, {"id": "1210173662046965760", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "2785657228", "created_at": "2019-12-26T12:20:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210173662046965760"]}, {"id": "1210173482937528320", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "2984790724", "created_at": "2019-12-26T12:20:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210173482937528320"]}, {"id": "1210173477011050497", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "1161443347594207232", "created_at": "2019-12-26T12:20:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210173477011050497"]}, {"id": "1210173422518571010", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "2379287577", "created_at": "2019-12-26T12:20:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210173422518571010"]}, {"id": "1210173339744034817", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "610582734", "created_at": "2019-12-26T12:19:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210173339744034817"]}, {"id": "1210173301177430017", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "1155525831747391488", "created_at": "2019-12-26T12:19:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210173301177430017"]}, {"id": "1210173278800797696", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "author_id": "2868845871", "created_at": "2019-12-26T12:19:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210173278800797696"]}, {"id": "1210173255031627782", "text": "e se a saudade n\u00e3o mata hoje ela quase me matou", "lang": "pt", "author_id": "1073269947424522240", "created_at": "2019-12-26T12:19:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210173255031627782"]}, {"id": "1210173222966222853", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "914999796", "created_at": "2019-12-26T12:19:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210173222966222853"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/edAQP2dmls", "expanded_url": "https://es.rt.com/78qw", "display_url": "es.rt.com/78qw"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.8006, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.6424, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.6023, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}]}, "id": "1210173016900022273", "text": "RT @RTultimahora: \u00daLTIMA HORA:\nSe suicida Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega, a los 47 a\u00f1os https://t.co/edAQP2dmls h\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209954466683863041"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "360249204", "created_at": "2019-12-26T12:18:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210173016900022273"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/B9gdj7ATjR", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1210161683815112707/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/B9gdj7ATjR", "media_key": "7_1210161589162315776"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "id": "1210172944745414663", "text": "RT @elmundoes: \ud83c\udfa5 Se suicida el ex marido de la princesa de Noruega, Ari Behn https://t.co/B9gdj7ATjR", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210161683815112707"}], "author_id": "579138897", "created_at": "2019-12-26T12:18:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210172944745414663"]}, {"id": "1210172790285963264", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "327586955", "created_at": "2019-12-26T12:17:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210172790285963264"]}, {"id": "1210172632332734465", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "1058263135", "created_at": "2019-12-26T12:16:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210172632332734465"]}, {"id": "1210172531296145409", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "author_id": "216036408", "created_at": "2019-12-26T12:16:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210172531296145409"]}, {"id": "1210172474882756608", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "1078926964801658880", "created_at": "2019-12-26T12:16:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210172474882756608"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/XKjyAHudjH", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/mUbkcj", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/mUbkcj"}]}, "id": "1210172462002065408", "text": "Norvegia, morto suicida lo scrittore Ari Behn ex marito della principessa Maria Luisa https://t.co/XKjyAHudjH", "lang": "it", "author_id": "843962950050308098", "created_at": "2019-12-26T12:16:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210172462002065408"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/bMhEgPE2Ms", "expanded_url": "https://twitter.com/EFELafototeca/status/1210172261073932288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bMhEgPE2Ms", "media_key": "3_1210172256237883393"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/bMhEgPE2Ms", "expanded_url": "https://twitter.com/EFELafototeca/status/1210172261073932288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bMhEgPE2Ms", "media_key": "3_1210172256262995969"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/bMhEgPE2Ms", "expanded_url": "https://twitter.com/EFELafototeca/status/1210172261073932288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bMhEgPE2Ms", "media_key": "3_1210172256267259904"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 262, "tag": "EFEfototeca"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.5753, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.6511, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.5841, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 117, "end": 138, "probability": 0.6563, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}, {"start": 251, "end": 261, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "EFEfototeca"}, {"start": 263, "end": 265, "probability": 0.3767, "type": "Other", "normalized_text": "DEP"}]}, "id": "1210172261073932288", "text": "Fallece Ari\u00a0Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega\n\nEl escritor y pintor noruego Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os. Contrajeron matrimonio en 2002 y se separaron en 2016. Juntos tuvieron tres hijas. #EFEfototeca DEP https://t.co/bMhEgPE2Ms", "lang": "es", "author_id": "416166455", "created_at": "2019-12-26T12:15:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210172261073932288"]}, {"id": "1210172243847847936", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "1290131610", "created_at": "2019-12-26T12:15:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210172243847847936"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "id": "1210172226554793984", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "author_id": "2744208009", "created_at": "2019-12-26T12:15:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210172226554793984"]}, {"id": "1210172012339105798", "text": "RT @lacuevacultural: #Efem\u00e9rides #LaCueva 26 de diciembre de 1971, nace el actor y m\u00fasico Jared Leto. Vocalista y guitarrista de 30 Seconds\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "Efem\u00e9rides"}, {"start": 33, "end": 41, "tag": "LaCueva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lacuevacultural", "id": "1108364176009900032"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.3518, "type": "Other", "normalized_text": "Efem\u00e9rides"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.4939, "type": "Other", "normalized_text": "LaCueva"}, {"start": 90, "end": 99, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5938, "type": "Other", "normalized_text": "30 Seconds"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167202143514625"}], "author_id": "1093645670202916865", "created_at": "2019-12-26T12:14:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210172012339105798"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/jcvbyheHat", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/0BAC3253-83EF-4FCE-9EA7-E628C970F8C0/Suicida-l-ex-marito-della-principessa-Trovato-morto-a-47-anni-Grande-tristezza", "display_url": "informazione.it/a/0BAC3253-83E\u2026"}]}, "id": "1210171824455245829", "text": "Suicida l'ex marito della principessa. Trovato morto a 47 anni: \"Grande tristezza\" https://t.co/jcvbyheHat", "lang": "it", "author_id": "317679514", "created_at": "2019-12-26T12:13:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210171824455245829"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/jugcGVObjN", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/59604EF7-8BBC-4E31-9244-AAB719812C67/Norvegia-morto-suicida-Ari-Behn-ex-marito-della-principessa-accuso-Kevin-Spacey", "display_url": "informazione.it/a/59604EF7-8BB\u2026"}]}, "id": "1210171823654133766", "text": "Norvegia, morto suicida Ari Behn: ex marito della principessa, accus\u00f2 Kevin Spacey https://t.co/jugcGVObjN", "lang": "it", "author_id": "317679514", "created_at": "2019-12-26T12:13:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210171823654133766"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/iLGgXT84vu", "expanded_url": "https://twitter.com/lonlywalker/status/1208685565899616256", "display_url": "twitter.com/lonlywalker/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 86, "probability": 0.4079, "type": "Other", "normalized_text": "Mass Media"}]}, "id": "1210171807254401024", "text": "Imponiendo la Sodom\u00eda a una suicida sociedad anestesiada\u00a0por la Elite y los \u201cMass Media\u201d. Es una guerra a la naturaleza humana y por ende al Autor de la naturaleza.\n\nEsto abre las puertas y hace posible cualquier desorden mental... https://t.co/iLGgXT84vu", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208685565899616256"}], "author_id": "62128078", "created_at": "2019-12-26T12:13:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210171807254401024"]}, {"id": "1210171802724577280", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "2248600961", "created_at": "2019-12-26T12:13:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210171802724577280"]}, {"id": "1210171755861553152", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "2727440133", "created_at": "2019-12-26T12:13:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210171755861553152"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "id": "1210171628740653056", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "author_id": "527241691", "created_at": "2019-12-26T12:12:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210171628740653056"]}, {"id": "1210171613917921281", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "497201068", "created_at": "2019-12-26T12:12:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210171613917921281"]}, {"id": "1210171514965954560", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "501951935", "created_at": "2019-12-26T12:12:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210171514965954560"]}, {"id": "1210171349269962752", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "865281028247748608", "created_at": "2019-12-26T12:11:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210171349269962752"]}, {"id": "1210171314662789120", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "3244341772", "created_at": "2019-12-26T12:11:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210171314662789120"]}, {"id": "1210171212799913986", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "581149963", "created_at": "2019-12-26T12:11:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210171212799913986"]}, {"id": "1210171197029277696", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "820311982125498371", "created_at": "2019-12-26T12:11:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210171197029277696"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "id": "1210171125940019200", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "author_id": "1136622726163107841", "created_at": "2019-12-26T12:10:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210171125940019200"]}, {"in_reply_to_user_id": "951947331561279488", "id": "1210171091735523328", "text": "@brunovinizz Aooo perereca suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "brunovinizz", "id": "951947331561279488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209960142281854981"}], "author_id": "1119452774188703744", "created_at": "2019-12-26T12:10:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210171091735523328"]}, {"id": "1210171075272888320", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "1334546508", "created_at": "2019-12-26T12:10:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210171075272888320"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "id": "1210171057551876096", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "author_id": "2363418694", "created_at": "2019-12-26T12:10:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210171057551876096"]}, {"id": "1210171026493050883", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "726659041", "created_at": "2019-12-26T12:10:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210171026493050883"]}, {"id": "1210171020629426176", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "author_id": "527680258", "created_at": "2019-12-26T12:10:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210171020629426176"]}, {"id": "1210170957916188673", "text": "RT @elgladiadorXXI: Vargas Llosa sobre la elecci\u00f3n de Fern\u00e1ndez: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\": https://t.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elgladiadorXXI", "id": "945692538261983232"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.8227, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9273, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210117594587504641"}], "author_id": "1080243951909699584", "created_at": "2019-12-26T12:10:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210170957916188673"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/oy84RaJ3lr", "expanded_url": "http://bit.ly/2PWgEBI", "display_url": "bit.ly/2PWgEBI"}]}, "id": "1210170921086017536", "text": "Norvegia, morto suicida ex marito della principessa https://t.co/oy84RaJ3lr", "lang": "it", "author_id": "2280648054", "created_at": "2019-12-26T12:10:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210170921086017536"]}, {"id": "1210170873728122881", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "author_id": "1923495216", "created_at": "2019-12-26T12:09:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210170873728122881"]}, {"id": "1210170819613253634", "text": "RT @sarablandin13: Pero en que mundo vivimos que una persona que se suicida se la graba y encima se hace co\u00f1as!? Espero que jam\u00e1s est\u00e9is en\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sarablandin13", "id": "901023548403220480"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210170722187980800"}], "author_id": "1003016151121715200", "created_at": "2019-12-26T12:09:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210170819613253634"]}, {"id": "1210170777225637888", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "766644219930873860", "created_at": "2019-12-26T12:09:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210170777225637888"]}, {"id": "1210170722187980800", "text": "Pero en que mundo vivimos que una persona que se suicida se la graba y encima se hace co\u00f1as!? Espero que jam\u00e1s est\u00e9is en una situaci\u00f3n para hacer eso pero dais asco", "lang": "es", "author_id": "901023548403220480", "created_at": "2019-12-26T12:09:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210170722187980800"]}, {"id": "1210170659168501765", "text": "RT @TrenClaypole: \u26a0\ufe0f En Argentina mueren cada a\u00f1o m\u00e1s de 3200 personas a causa de suicidio y otras 4000 en eventos que podr\u00edan ser suicidio\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TrenClaypole", "id": "729633726930554880"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210170501290745860"}], "author_id": "760590312", "created_at": "2019-12-26T12:09:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210170659168501765"]}, {"id": "1210170658581299200", "text": "RT @TrenClaypole: \u26a0\ufe0f En Argentina mueren cada a\u00f1o m\u00e1s de 3200 personas a causa de suicidio y otras 4000 en eventos que podr\u00edan ser suicidio\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TrenClaypole", "id": "729633726930554880"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210170501290745860"}], "author_id": "778440558", "created_at": "2019-12-26T12:09:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210170658581299200"]}, {"id": "1210170654680584193", "text": "RT @TrenClaypole: \u26a0\ufe0f En Argentina mueren cada a\u00f1o m\u00e1s de 3200 personas a causa de suicidio y otras 4000 en eventos que podr\u00edan ser suicidio\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TrenClaypole", "id": "729633726930554880"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210170501290745860"}], "author_id": "800437310", "created_at": "2019-12-26T12:09:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210170654680584193"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/96eDCfy217", "expanded_url": "https://www.casbuenosaires.com.ar/si-usted-piensa-en-el-suicidio", "display_url": "casbuenosaires.com.ar/si-usted-piens\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/3zwtappOzt", "expanded_url": "https://twitter.com/TrenClaypole/status/1210170501290745860/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3zwtappOzt", "media_key": "3_1210170497184518146"}], "hashtags": [{"start": 253, "end": 262, "tag": "TrenRoca"}, {"start": 263, "end": 279, "tag": "TrenBelgranoSur"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.9705, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1210170501290745860", "text": "\u26a0\ufe0f En Argentina mueren cada a\u00f1o m\u00e1s de 3200 personas a causa de suicidio y otras 4000 en eventos que podr\u00edan ser suicidios. \ud83d\udc49 Por favor comunicate con la L\u00ednea de Asistencia al Suicida al 135 o al 011-\u200b5275-1135. @casbuenosaires https://t.co/96eDCfy217 #TrenRoca #TrenBelgranoSur https://t.co/3zwtappOzt", "lang": "es", "author_id": "729633726930554880", "created_at": "2019-12-26T12:08:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1210170501290745860"]}, {"id": "1210170483372630016", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "1645224056", "created_at": "2019-12-26T12:08:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210170483372630016"]}, {"in_reply_to_user_id": "3036693994", "id": "1210170463810392064", "text": "@nuovalepanto @EttoreTreglia Islamofobia \u00e8 giustissima e utile x fermare #islam e insegnare a tutti cos'\u00e8 il #Corano, libro politico d conquista e d reati, contro i nostri principi e la #Costituzione. #Islamofobia \u00e8 difendere la nostra civilt\u00e0 mentre x la #sinistra pazza e suicida \u00e8 #razzismo. #Governo #PD", "entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 79, "tag": "islam"}, {"start": 109, "end": 116, "tag": "Corano"}, {"start": 186, "end": 199, "tag": "Costituzione"}, {"start": 201, "end": 213, "tag": "Islamofobia"}, {"start": 256, "end": 265, "tag": "sinistra"}, {"start": 284, "end": 293, "tag": "razzismo"}, {"start": 295, "end": 303, "tag": "Governo"}, {"start": 304, "end": 307, "tag": "PD"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nuovalepanto", "id": "3036693994"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210169264742764545"}], "author_id": "969314347955769346", "created_at": "2019-12-26T12:08:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1210170463810392064"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "id": "1210170430029467648", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "author_id": "283707070", "created_at": "2019-12-26T12:08:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210170430029467648"]}, {"id": "1210170409754255360", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "408768371", "created_at": "2019-12-26T12:08:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210170409754255360"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "id": "1210170375914606593", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "author_id": "143427243", "created_at": "2019-12-26T12:07:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210170375914606593"]}, {"id": "1210170251842859009", "text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}], "author_id": "2946263993", "created_at": "2019-12-26T12:07:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210170251842859009"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "id": "1210170181286289408", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "author_id": "154689776", "created_at": "2019-12-26T12:07:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210170181286289408"]}, {"id": "1210170158398005248", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "author_id": "1332347438", "created_at": "2019-12-26T12:07:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210170158398005248"]}, {"id": "1210170117151178752", "text": "RT @lacuevacultural: #Efem\u00e9rides #LaCueva 26 de diciembre de 1971, nace el actor y m\u00fasico Jared Leto. Vocalista y guitarrista de 30 Seconds\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "Efem\u00e9rides"}, {"start": 33, "end": 41, "tag": "LaCueva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lacuevacultural", "id": "1108364176009900032"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.3518, "type": "Other", "normalized_text": "Efem\u00e9rides"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.4939, "type": "Other", "normalized_text": "LaCueva"}, {"start": 90, "end": 99, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5938, "type": "Other", "normalized_text": "30 Seconds"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167202143514625"}], "author_id": "1050298665485684736", "created_at": "2019-12-26T12:06:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210170117151178752"]}, {"id": "1210170037471985664", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "367137859", "created_at": "2019-12-26T12:06:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210170037471985664"]}, {"id": "1210169975845117952", "text": "Tranqui do\u00f1a, cruce por donde le parezca m\u00e1s suicida", "lang": "es", "author_id": "498163940", "created_at": "2019-12-26T12:06:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210169975845117952"]}, {"in_reply_to_user_id": "508926818", "id": "1210169952638062592", "text": "@agus_falato Suicida", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "agus_falato", "id": "508926818"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210039836498964481"}], "author_id": "238678374", "created_at": "2019-12-26T12:06:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210169952638062592"]}, {"id": "1210169899185774592", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "2399437797", "created_at": "2019-12-26T12:06:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210169899185774592"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "id": "1210169887764746240", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "author_id": "994947988287098880", "created_at": "2019-12-26T12:05:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210169887764746240"]}, {"in_reply_to_user_id": "142717290", "id": "1210169717429809152", "text": "@molinos1282 @elpais_gente Es  un misterio para los dem\u00e1s. El suicida se lleva sus razones con \u00e9l. Me conmueve hasta el tu\u00e9tano.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "molinos1282", "id": "142717290"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "elpais_gente", "id": "386496236"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210168477467758593"}], "author_id": "868301383", "created_at": "2019-12-26T12:05:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210169717429809152"]}, {"id": "1210169715789680640", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "426503746", "created_at": "2019-12-26T12:05:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210169715789680640"]}, {"id": "1210169629919842305", "text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}], "author_id": "1157754731500048385", "created_at": "2019-12-26T12:04:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210169629919842305"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "id": "1210169586785673217", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "author_id": "302491761", "created_at": "2019-12-26T12:04:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210169586785673217"]}, {"id": "1210169480040595457", "text": "RT @elgladiadorXXI: Vargas Llosa sobre la elecci\u00f3n de Fern\u00e1ndez: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\": https://t.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elgladiadorXXI", "id": "945692538261983232"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.8227, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9273, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210117594587504641"}], "author_id": "810622680282103808", "created_at": "2019-12-26T12:04:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210169480040595457"]}, {"in_reply_to_user_id": "1081517956964802561", "id": "1210169389154217985", "text": "@capitaoderrite N\u00e3o era nem pr soltar essas desgra\u00e7a! Roubou matou , estuprador ,seja o que for se t\u00e1 preso \u00e9 por que alguma coisa de errado fez.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.4848, "type": "Person", "normalized_text": "Roubou"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210161135539892224"}], "author_id": "1169765459031408640", "created_at": "2019-12-26T12:04:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210169389154217985"]}, {"in_reply_to_user_id": "1094701209456386048", "id": "1210169381336039427", "text": "@JuanSua72431067 @PascuPadilla @InesArrimadas Pues no parece que corrijan nada siguiendo con el mismo tono, xD\n\nPero oye, ya se apa\u00f1ar\u00e1n con esa t\u00e1ctica suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JuanSua72431067", "id": "1094701209456386048"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "PascuPadilla", "id": "919470103061843968"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "InesArrimadas", "id": "552561770"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210167861517438976"}], "author_id": "37980620", "created_at": "2019-12-26T12:03:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210169381336039427"]}, {"id": "1210169340907139079", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "1009874342837137408", "created_at": "2019-12-26T12:03:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210169340907139079"]}, {"id": "1210169340496101376", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "author_id": "1540812516", "created_at": "2019-12-26T12:03:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210169340496101376"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "id": "1210169330320715776", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "author_id": "2894494611", "created_at": "2019-12-26T12:03:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210169330320715776"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/gWlFov6EkO", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLxtX6", "display_url": "dlvr.it/RLxtX6"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/wY09RMIsI4", "expanded_url": "https://twitter.com/tuytuy2846/status/1210169272581808129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wY09RMIsI4", "media_key": "3_1210169270509817856"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7738, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 22, "end": 32, "probability": 0.728, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5655, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}]}, "id": "1210169272581808129", "text": "Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/gWlFov6EkO https://t.co/wY09RMIsI4", "lang": "es", "author_id": "561940780", "created_at": "2019-12-26T12:03:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210169272581808129"]}, {"id": "1210169235957321728", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "45626716", "created_at": "2019-12-26T12:03:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210169235957321728"]}, {"id": "1210169225442144256", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "779550494142394368", "created_at": "2019-12-26T12:03:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210169225442144256"]}, {"id": "1210169220929077249", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "918945631242252290", "created_at": "2019-12-26T12:03:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210169220929077249"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/pOQacn1hO2", "expanded_url": "https://twitter.com/Morgana99268989/status/1210169176008134657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pOQacn1hO2", "media_key": "3_1210169161369956352"}]}, "id": "1210169176008134657", "text": "no se si una persona que se suicida es un cobarde o un valiente solo se que es una tragedia que alguien no vea ninguna salida mas que la muerte\ud83d\ude11 https://t.co/pOQacn1hO2", "lang": "es", "author_id": "1108116817694900224", "created_at": "2019-12-26T12:03:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210169176008134657"]}, {"in_reply_to_user_id": "1164405519093772288", "id": "1210169136384528385", "text": "@JuanSie64763775 Error, si vas a invertir en algo muy poco probable cercano a 0% vas a gastar recursos valiosos, para eso calculas su probabilidad, sino h\u00e1galo a lo suicida y ya.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JuanSie64763775", "id": "1164405519093772288"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210082620895305729"}], "author_id": "212637485", "created_at": "2019-12-26T12:03:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210169136384528385"]}, {"id": "1210169127693946880", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "869181120121888768", "created_at": "2019-12-26T12:02:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210169127693946880"]}, {"id": "1210169015311773696", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "246840871", "created_at": "2019-12-26T12:02:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210169015311773696"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/29pajP69sL", "expanded_url": "https://www.leggo.it/esteri/news/ari_behn_morto_suicida_marito_principessa_norvegia_kevin_spacey-4946540.html", "display_url": "leggo.it/esteri/news/ar\u2026"}]}, "id": "1210168939214462978", "text": "Ari Behn, morto suicida l'ex marito della principessa di Norvegia: accus\u00f2 Kevin Spacey di molestie https://t.co/29pajP69sL", "lang": "it", "author_id": "971800308841099264", "created_at": "2019-12-26T12:02:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210168939214462978"]}, {"id": "1210168720552804352", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "1893394914", "created_at": "2019-12-26T12:01:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210168720552804352"]}, {"id": "1210168713103757312", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "141024489", "created_at": "2019-12-26T12:01:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210168713103757312"]}, {"id": "1210168696678825986", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "246696739", "created_at": "2019-12-26T12:01:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210168696678825986"]}, {"id": "1210168667582930944", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "4902342166", "created_at": "2019-12-26T12:01:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210168667582930944"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/KdmNRd2jzg", "expanded_url": "https://noticias247.hn/en-la-ceiba-menor-de-edad-se-suicida-porque-le-negaron-permiso-a-salir-en-noche-buena/", "display_url": "noticias247.hn/en-la-ceiba-me\u2026"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/6iYzVi2RWO", "expanded_url": "https://twitter.com/noticias247hn/status/1210168663438954502/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6iYzVi2RWO", "media_key": "3_1210168661824212992"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.2658, "type": "Place", "normalized_text": "Ceiba"}, {"start": 74, "end": 84, "probability": 0.5866, "type": "Other", "normalized_text": "Noche Buena"}]}, "id": "1210168663438954502", "text": "En La Ceiba menor de edad se suicida porque le negaron permiso a salir en Noche Buena - https://t.co/KdmNRd2jzg https://t.co/6iYzVi2RWO", "lang": "es", "author_id": "1058122842888421376", "created_at": "2019-12-26T12:01:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210168663438954502"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/B9gdj7ATjR", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1210161683815112707/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/B9gdj7ATjR", "media_key": "7_1210161589162315776"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "id": "1210168584141524992", "text": "RT @elmundoes: \ud83c\udfa5 Se suicida el ex marido de la princesa de Noruega, Ari Behn https://t.co/B9gdj7ATjR", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210161683815112707"}], "author_id": "147762149", "created_at": "2019-12-26T12:00:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210168584141524992"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "id": "1210168555687350281", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "author_id": "914429069382619137", "created_at": "2019-12-26T12:00:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210168555687350281"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/Y8K7VIC50W", "expanded_url": "https://twitter.com/DanHdezSa/status/1209865082412261376", "display_url": "twitter.com/DanHdezSa/stat\u2026"}]}, "id": "1210168503858290689", "text": "Hasta 6 meses por una cita con psic\u00f3logo, por alerta de depresi\u00f3n severa y primero se suicida uno antes de llegar a la cita. https://t.co/Y8K7VIC50W", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209865082412261376"}], "author_id": "1321124665", "created_at": "2019-12-26T12:00:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210168503858290689"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/PaWt4UGpyf", "expanded_url": "https://buff.ly/2ry5av6", "display_url": "buff.ly/2ry5av6"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fbPSMqgw5n", "expanded_url": "https://twitter.com/CValenciana_/status/1210168456815038465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fbPSMqgw5n", "media_key": "3_1210168455611199491"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7704, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 42, "end": 48, "probability": 0.4879, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}]}, "id": "1210168456815038465", "text": "El exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega se suicida a los 47 a\u00f1os -https://t.co/PaWt4UGpyf https://t.co/fbPSMqgw5n", "lang": "es", "author_id": "2791391640", "created_at": "2019-12-26T12:00:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210168456815038465"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/6NeTLQFgnO", "expanded_url": "https://notiziedi.it/chi-era-lo-scrittore-ari-behn-ex-marito-suicida-della-principessa-di-norvegia/", "display_url": "notiziedi.it/chi-era-lo-scr\u2026"}]}, "id": "1210168386140942336", "text": "Chi era lo scrittore Ari Behn, ex marito suicida della principessa di\u00a0Norvegia https://t.co/6NeTLQFgnO", "lang": "it", "author_id": "1118432292131753984", "created_at": "2019-12-26T12:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210168386140942336"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/jaedmiggWY", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/rWFwJm", "display_url": "goo.gl/fb/rWFwJm"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 116, "tag": "fb"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.981, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 114, "end": 115, "probability": 0.5471, "type": "Other", "normalized_text": "fb"}]}, "id": "1210168219828396032", "text": "6 soldados mueren en ataque suicida en Afganist\u00e1n: Un ataque suicida con un coche bomba\u2026 https://t.co/jaedmiggWY #fb", "lang": "es", "author_id": "141627342", "created_at": "2019-12-26T11:59:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210168219828396032"]}, {"id": "1210168164652376064", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "3436700817", "created_at": "2019-12-26T11:59:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210168164652376064"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/mJvhVYu4fy", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.8066, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "id": "1210168162462900225", "text": "RT @0_0INVICTUS: Desahucio: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar  https://t.co/mJvhVYu4fy", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209837898884952065"}], "author_id": "587482441", "created_at": "2019-12-26T11:59:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210168162462900225"]}, {"id": "1210168132733722624", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "827972681119170560", "created_at": "2019-12-26T11:59:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210168132733722624"]}, {"id": "1210168078874677249", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "733384755161489409", "created_at": "2019-12-26T11:58:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210168078874677249"]}], "includes": {"users": [{"name": "Mattox\u2122\ufe0f", "username": "MattBest__", "id": "471000942", "verified": false, "location": "Manifesto Anti-Filante \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 556, "tweet_count": 124402, "listed_count": 4}}, {"name": "Mangino Brioches", "username": "manginobrioches", "id": "39240661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55356, "following_count": 11784, "tweet_count": 127853, "listed_count": 278}}, {"name": "Laura Carrese \ud83d\udc2d\ud83d\ude9c\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "username": "LauraCarrese", "id": "141529750", "verified": false, "location": "Roma, Lazio ", "public_metrics": {"followers_count": 6709, "following_count": 7271, "tweet_count": 478778, "listed_count": 135}}, {"name": "Quotidiano Libero", "username": "Libero_official", "id": "123920914", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325293, "following_count": 73, "tweet_count": 209847, "listed_count": 1564}}, {"name": "Alberto Mantuano", "username": "albertomantuan3", "id": "702629062209101824", "verified": false, "location": "Ciudad Guayana, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 734, "tweet_count": 67073, "listed_count": 0}}, {"name": "Atilio Boron", "username": "atilioboron", "id": "203555695", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 105998, "following_count": 461, "tweet_count": 9479, "listed_count": 547}}, {"name": "Mario Palmisano", "username": "mario_palmisano", "id": "466383201", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 2215, "tweet_count": 7654, "listed_count": 6}}, {"name": "\ud835\udd38\ud835\udd5d\ud835\udd56\u00ae \ud83c\udf40", "username": "Keepgrowing9", "id": "975750274571751424", "verified": false, "location": "El Barrio", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 49, "tweet_count": 8398, "listed_count": 1}}, {"name": "Corriere della Sera", "username": "Corriere", "id": "395218906", "verified": true, "location": "Milano", "public_metrics": {"followers_count": 2688381, "following_count": 242, "tweet_count": 527528, "listed_count": 8962}}, {"name": "Jose A Contreras", "username": "joseacontreras", "id": "75732594", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 29224, "following_count": 22651, "tweet_count": 1450648, "listed_count": 404}}, {"name": "How did we get here?", "username": "2019libertas", "id": "2903541269", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 1875, "tweet_count": 35869, "listed_count": 0}}, {"name": "Tonia Tomasi", "username": "TomasiTonia", "id": "1085217095175016449", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 199, "tweet_count": 25162, "listed_count": 0}}, {"name": "JM-11-7", "username": "elgladiadorXXI", "id": "945692538261983232", "verified": false, "location": "Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 2792, "following_count": 934, "tweet_count": 54754, "listed_count": 8}}, {"name": "ANTONIO LEGGIERO", "username": "a_leggiero", "id": "2322176456", "verified": false, "location": "ITALIA", "public_metrics": {"followers_count": 3072, "following_count": 3297, "tweet_count": 33524, "listed_count": 20}}, {"name": "Errorigiudiziari.com", "username": "Errorigiudiziar", "id": "459300545", "verified": true, "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 10979, "following_count": 702, "tweet_count": 8205, "listed_count": 46}}, {"name": "Matheus Amaral", "username": "cinestera", "id": "1045388879552024577", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6702, "following_count": 1178, "tweet_count": 55064, "listed_count": 42}}, {"name": "Carlos Martinez Zepeda", "username": "enlamirasps", "id": "83986983", "verified": false, "location": "San Pedro Sula , Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 2600, "following_count": 1361, "tweet_count": 16141, "listed_count": 8}}, {"name": "EL OCCIDENTAL", "username": "ELOCCIDENTAL", "id": "87768305", "verified": false, "location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 32627, "following_count": 1042, "tweet_count": 211725, "listed_count": 349}}, {"name": "La Tertulia", "username": "Latertuliasps", "id": "702878029912084480", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 127, "tweet_count": 16395, "listed_count": 3}}, {"name": "Glaes #facciamorete", "username": "ollie_bis", "id": "213987542", "verified": false, "location": "Mesero, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 1406, "tweet_count": 4751, "listed_count": 1}}, {"name": "AnePerez", "username": "AnePerez99", "id": "1170591956050882560", "verified": false, "location": "Plentzia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 162, "tweet_count": 802, "listed_count": 0}}, {"name": "soy.donnadie@hotmail.com", "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3508, "following_count": 4973, "tweet_count": 86583, "listed_count": 11}}, {"name": "V \ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "username": "paperaturchese", "id": "1052957492530024453", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 375, "tweet_count": 3258, "listed_count": 0}}, {"name": "CentroMeteorologicoPR\u2122\ud83c\udf10", "username": "CompuServBoriQa", "id": "85481471", "verified": false, "location": "USA", "public_metrics": {"followers_count": 2171, "following_count": 642, "tweet_count": 22666, "listed_count": 15}}, {"name": "maclu", "username": "madevalupe", "id": "111501487", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 539, "tweet_count": 32807, "listed_count": 0}}, {"name": "Jade", "username": "JadeLeal6", "id": "854496505876684805", "verified": false, "location": "Guapimirim, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 289, "tweet_count": 21777, "listed_count": 0}}, {"name": "mad", "username": "mad_gonewild", "id": "1136094272908869633", "verified": false, "location": "guairaque", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 58, "tweet_count": 4007, "listed_count": 0}}, {"name": "Cristina sos \u00fanica, una grande de verdad", "username": "Cardozoel141", "id": "2984716645", "verified": false, "location": "CABA 74 a\u00f1itos Historiador", "public_metrics": {"followers_count": 10853, "following_count": 11024, "tweet_count": 77411, "listed_count": 15}}, {"name": "ElNinioPapa \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "ElNinioPapa", "id": "1484754816", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 2597, "tweet_count": 26656, "listed_count": 0}}, {"name": "Denji", "username": "GioGioBanana", "id": "979332208514289666", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 603, "tweet_count": 9597, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udc80\ud83c\udf83 Evil Batsu \ud83c\udf83\ud83d\udc80", "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15260, "following_count": 662, "tweet_count": 337407, "listed_count": 91}}, {"name": "Dark Snow", "username": "Phoethicc", "id": "4242745835", "verified": false, "location": "Aqu\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 460, "tweet_count": 64277, "listed_count": 0}}, {"name": "Spooky Lamb \ud83e\udd87", "username": "gladtolamb", "id": "990219977281196033", "verified": false, "location": "Palma - Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 603, "tweet_count": 44645, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83c\udf83Spooky desubicada\ud83c\udf83", "username": "xFilofobica", "id": "790586162100436993", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 2004, "following_count": 1377, "tweet_count": 94998, "listed_count": 10}}, {"name": "Donde t\u00fa quieras, pero lejos.", "username": "raperoos__", "id": "1188588522200076289", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 50, "tweet_count": 728, "listed_count": 1}}, {"name": "Chiquinquira Leon", "username": "zulianita48", "id": "935679470865920002", "verified": false, "location": "Maracaibo- Zulia-Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2583, "following_count": 4302, "tweet_count": 158009, "listed_count": 0}}, {"name": "DVA", "username": "analatac_dva", "id": "1275507907", "verified": false, "location": "On el sol s'amaga ", "public_metrics": {"followers_count": 2153, "following_count": 3059, "tweet_count": 67197, "listed_count": 4}}, {"name": "iosu arregi", "username": "beltza13", "id": "394583072", "verified": false, "location": "Agurain", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 419, "tweet_count": 22331, "listed_count": 0}}, {"name": "Fernando Su\u00e1rez", "username": "FerSuarez_64", "id": "275691866", "verified": false, "location": "Latacunga, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 1508, "following_count": 42, "tweet_count": 20249, "listed_count": 3}}, {"name": "Tom\u00e0s", "username": "uriTomas1", "id": "1073313313", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 153, "tweet_count": 6277, "listed_count": 1}}, {"name": "EsperanZa", "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320", "verified": false, "location": "Macondo", "public_metrics": {"followers_count": 12760, "following_count": 656, "tweet_count": 20733, "listed_count": 56}}, {"name": "\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5 Chicago7\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5", "username": "josepgomezg", "id": "2411390239", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3561, "following_count": 3891, "tweet_count": 31544, "listed_count": 5}}, {"name": "II*IICAT a l'ONU \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83c\udde9\ud83c\uddf0", "username": "voluntatdeser", "id": "917534216", "verified": false, "location": "Rep Catalunya-Pa\u00efsos Catalans", "public_metrics": {"followers_count": 2443, "following_count": 1594, "tweet_count": 243447, "listed_count": 30}}, {"name": "deborah\ud83c\udff9", "username": "deboraahluiza", "id": "4100338157", "verified": false, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3027, "following_count": 1612, "tweet_count": 70334, "listed_count": 0}}, {"name": "Jenniffer\ud83c\udf4a", "username": "diemixii", "id": "91191175", "verified": false, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6912, "following_count": 1779, "tweet_count": 62487, "listed_count": 9}}, {"name": "Hazariel", "username": "LivioDiPuorto", "id": "31703421", "verified": false, "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 693, "tweet_count": 7747, "listed_count": 10}}, {"name": "Gattorazio", "username": "Gattorazio1", "id": "1118589813052059648", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 131, "tweet_count": 15606, "listed_count": 0}}, {"name": "arantza landa", "username": "arantzalanda1", "id": "1354862922", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 1833, "tweet_count": 19100, "listed_count": 7}}, {"name": "MireiaReyactress", "username": "MireiaReyactriu", "id": "3916996763", "verified": false, "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 1179, "tweet_count": 3521, "listed_count": 2}}, {"name": "\u262d \ud83c\uddfb\ud83c\uddea Prof. Luis Silva \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \u262d", "username": "LehrerVEN", "id": "184049419", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 4423, "following_count": 4987, "tweet_count": 85022, "listed_count": 29}}, {"name": "Bruno Alves \u2b50\u2b50\u2b50\ud83d\udda4\ud83d\udc14\u270a\ud83c\udffe", "username": "BrunoAlves008", "id": "754344154742874112", "verified": false, "location": "Cidade Do Galo ", "public_metrics": {"followers_count": 5543, "following_count": 5033, "tweet_count": 22896, "listed_count": 4}}, {"name": "Rosalia Roxy", "username": "RoxyRosaliaR", "id": "935912663762259971", "verified": false, "location": "Universo", "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 733, "tweet_count": 84538, "listed_count": 3}}, {"name": "CostanzaN", "username": "CostanzaNOCCHI", "id": "597252435", "verified": false, "location": "Floren\u00e7a, Toscana", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 1435, "tweet_count": 26135, "listed_count": 8}}, {"name": "linglima", "username": "linglima", "id": "318297110", "verified": false, "location": "Verbania Lago Maggiore", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1256, "tweet_count": 20193, "listed_count": 11}}, {"name": "papa charles", "username": "ferroice40", "id": "397853516", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3327, "following_count": 4464, "tweet_count": 272971, "listed_count": 34}}, {"name": "Alberto Zacheo", "username": "AlbertoZacheo", "id": "798871038", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 1022, "tweet_count": 13422, "listed_count": 7}}, {"name": "Adnkronos", "username": "Adnkronos", "id": "25676606", "verified": true, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 601131, "following_count": 142, "tweet_count": 348401, "listed_count": 4227}}, {"name": "Common Man", "username": "galatina1971", "id": "235629611", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 131, "tweet_count": 8969, "listed_count": 1}}, {"name": "Gaetano", "username": "icemastromatteo", "id": "468782303", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 1099, "tweet_count": 89818, "listed_count": 2}}, {"name": "To\u00f1i RP", "username": "ToiRomero6", "id": "1066780439715741697", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 125, "tweet_count": 1649, "listed_count": 0}}, {"name": "Lola, simplemente. \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "username": "lilira57", "id": "1485208662", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4626, "following_count": 2772, "tweet_count": 277590, "listed_count": 32}}, {"name": "\ud83c\udf3b Mujer \ud83c\udf3b", "username": "mm_doris", "id": "931761661", "verified": false, "location": "Miranda, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 19614, "following_count": 19243, "tweet_count": 293239, "listed_count": 36}}, {"name": "Cecilia Rodriguez", "username": "ceciliamr1948", "id": "833790055294631938", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1947, "following_count": 820, "tweet_count": 378666, "listed_count": 0}}, {"name": "Marie Claire", "username": "marieclaire_es", "id": "15673317", "verified": true, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 567670, "following_count": 677, "tweet_count": 121301, "listed_count": 2291}}, {"name": "bru / meu m\u00eas\ud83c\udf82\ud83c\udf89\ud83c\udf88", "username": "_camrenls", "id": "1134865366000308224", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 3148, "tweet_count": 27638, "listed_count": 1}}, {"name": "Jos\u00e9 Antonio Dur\u00e1n", "username": "joseaduranm", "id": "65430475", "verified": false, "location": " M\u00e9xico/Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 3144, "tweet_count": 18873, "listed_count": 8}}, {"name": "Mario Alberto Mej\u00eda", "username": "QuintaMam", "id": "184058305", "verified": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 26356, "following_count": 2925, "tweet_count": 74143, "listed_count": 213}}, {"name": "Peter \ud83c\udf10", "username": "CornejoLacroix", "id": "321744493", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 2430, "following_count": 4991, "tweet_count": 80498, "listed_count": 0}}, {"name": "El Sol de C\u00f3rdoba", "username": "ElSoldeCordoba", "id": "2490414870", "verified": false, "location": "Veracruz, C\u00f3rdoba.", "public_metrics": {"followers_count": 6172, "following_count": 204, "tweet_count": 99829, "listed_count": 85}}, {"name": "Clau . \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Clau_sias", "id": "224063808", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30225, "following_count": 11800, "tweet_count": 214227, "listed_count": 48}}, {"name": "Gabriel Chiaradia", "username": "gabrielchiaradi", "id": "14397903", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 1034, "tweet_count": 3087, "listed_count": 4}}, {"name": "Denis David C\u00f3rdova", "username": "D_cordova", "id": "398453146", "verified": false, "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 659, "tweet_count": 2487, "listed_count": 0}}, {"name": "Ra\u00fal Osvaldo Torre", "username": "TorreForense", "id": "314004544", "verified": false, "location": "Buenos Aires - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6953, "following_count": 15, "tweet_count": 4162, "listed_count": 19}}, {"name": "leti\u2728", "username": "letikidrauhl", "id": "194655629", "verified": false, "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 2546, "following_count": 2526, "tweet_count": 26165, "listed_count": 13}}, {"name": "Rafa Ortiz", "username": "RafaOrt70555577", "id": "744668667888074756", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 230, "tweet_count": 7021, "listed_count": 1}}, {"name": "SinEmbargo", "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1675192, "following_count": 400, "tweet_count": 1199055, "listed_count": 6563}}, {"name": "Central Ezra Miller Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "centralezra", "id": "888943408773025792", "verified": false, "location": "Hawaii", "public_metrics": {"followers_count": 2597, "following_count": 529, "tweet_count": 14628, "listed_count": 1}}, {"name": "Fernando Raposo - #RAPOSOVERSO (\u25e0\u203f\u25d5)", "username": "FATRAPOSO", "id": "84693288", "verified": false, "location": "Recife/PE", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 157, "tweet_count": 48772, "listed_count": 24}}, {"name": "((Ernesto ElZeide)))", "username": "elzeide", "id": "33350532", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 4284, "following_count": 1165, "tweet_count": 713447, "listed_count": 161}}, {"name": "Regan MacNeil\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "VeroFFS", "id": "37078393", "verified": false, "location": "Rosario-USA-Pilar, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 7801, "following_count": 7193, "tweet_count": 277742, "listed_count": 17}}, {"name": "SA MEDIA GROUP", "username": "samediag", "id": "1150180809854390272", "verified": false, "location": "Florida, USA", "public_metrics": {"followers_count": 5829, "following_count": 6220, "tweet_count": 39101, "listed_count": 9}}, {"name": "Ariel Tattersail", "username": "ATattersail", "id": "148868093", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 398, "tweet_count": 7498, "listed_count": 1}}, {"name": "Roger Retana", "username": "Roger_Retana", "id": "1624335216", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5267, "following_count": 2242, "tweet_count": 105814, "listed_count": 22}}, {"name": "EL MUNDO", "username": "elmundoes", "id": "14436030", "verified": true, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4416539, "following_count": 1402, "tweet_count": 390212, "listed_count": 32268}}, {"name": "Gloria \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 #IoSonoAntifascista", "username": "GASirianni", "id": "232559332", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 2851, "following_count": 1289, "tweet_count": 277345, "listed_count": 232}}, {"name": "Blanquii\u2640\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Blanquii18", "id": "1007009806966755328", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 116, "tweet_count": 1199, "listed_count": 0}}, {"name": "La Patilla", "username": "la_patilla", "id": "124172948", "verified": true, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 7539642, "following_count": 200, "tweet_count": 6315469, "listed_count": 15371}}, {"name": "Igor\u26a0\ufe0f", "username": "dbrugs14", "id": "1140776494597312512", "verified": false, "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 169, "tweet_count": 594, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd3d\ud835\udd3c\u211d\u211d\ud835\udd3c\ud835\udd40\u211d\ud835\udd38", "username": "_Lucas_LF_", "id": "1005984440105996288", "verified": false, "location": "Ituporanga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 53, "tweet_count": 352, "listed_count": 0}}, {"name": "Alaska", "username": "sk113112", "id": "797403372244582400", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 217, "tweet_count": 22211, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaABOG.Luis Gerardo Sanchez O\ud83c\uddfb\ud83c\uddea CIVIL PENAL\ud83c\udf0e", "username": "LuisGer705", "id": "4470010162", "verified": false, "location": "CCS, #VEN\ud83c\uddfb\ud83c\uddea London UK\ud83c\uddec\ud83c\udde7 ", "public_metrics": {"followers_count": 3221, "following_count": 4614, "tweet_count": 59331, "listed_count": 2}}, {"name": "Diavolerio", "username": "Diavolerio", "id": "342667091", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 471, "tweet_count": 17540, "listed_count": 7}}, {"name": "Alby701370\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "AlbertoDavit", "id": "4245207304", "verified": false, "location": "Torino, Piemonte Italia", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 673, "tweet_count": 17489, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83d\udcabAressss\ud83d\udcab", "username": "KAOTHIKENBY", "id": "1029485029406199809", "verified": false, "location": "They/She/He", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 329, "tweet_count": 79655, "listed_count": 2}}, {"name": "ila", "username": "icaruswings_", "id": "1676556534", "verified": false, "location": "PalaB", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 307, "tweet_count": 22054, "listed_count": 7}}, {"name": "Vale\u59eb", "username": "valab91", "id": "491699221", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 1476, "tweet_count": 31871, "listed_count": 12}}, {"name": "Maria Massone", "username": "MarySpeaking", "id": "538211462", "verified": false, "location": "Rome, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 336, "tweet_count": 927, "listed_count": 2}}, {"name": "LimaYAesPotencia Mundial?", "username": "Ciberdoc", "id": "7496912", "verified": false, "location": "Lima , Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 761, "tweet_count": 166164, "listed_count": 46}}, {"name": "Tefy san", "username": "ssaenzb", "id": "17698458", "verified": false, "location": "Planeta Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 2345, "following_count": 1435, "tweet_count": 250087, "listed_count": 57}}, {"name": "radduwu\ud83e\udef6\ud83c\udffb", "username": "c_raddu", "id": "1184936320109629445", "verified": false, "location": "los pollos hermanos", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 340, "tweet_count": 32339, "listed_count": 0}}, {"name": "FB", "username": "Bab_ala", "id": "2510423177", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 546, "tweet_count": 5015, "listed_count": 0}}, {"name": "Alessandro Melia", "username": "AlessandroMelia", "id": "298512213", "verified": false, "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 345, "tweet_count": 9905, "listed_count": 20}}, {"name": "Elliot Spencer #IlCultoVive #Deviante \ud83d\udc19\ud83d\udc19\ud83d\udc19", "username": "Helliot_Spencer", "id": "1096360092809809920", "verified": false, "location": "Pi\u00f9 di i\u00e4 che di ngaaaa", "public_metrics": {"followers_count": 3773, "following_count": 3725, "tweet_count": 37840, "listed_count": 6}}, {"name": "Iv\u00e1n", "username": "ivanol55", "id": "753152502", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 213, "tweet_count": 107704, "listed_count": 21}}, {"name": "barbara", "username": "bahnoleto", "id": "705578190", "verified": false, "location": "Aragua\u00edna, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 304, "tweet_count": 10452, "listed_count": 1}}, {"name": "L o r e n a \ud83d\udcad", "username": "LorenaCr1", "id": "480479174", "verified": false, "location": "Granada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 219, "tweet_count": 13262, "listed_count": 1}}, {"name": "Maurizio Franchetti @franchettimaurizio", "username": "ottosette56", "id": "2704159494", "verified": false, "location": "Bassano del Grappa - Vicenza", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 183, "tweet_count": 32061, "listed_count": 1}}, {"name": "David Guatarasma", "username": "dguatarasma", "id": "219434710", "verified": false, "location": "Matur\u00edn, Monagas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 12162, "following_count": 1718, "tweet_count": 210967, "listed_count": 93}}, {"name": "Tatiana Raiol", "username": "tati_raiol", "id": "127254827", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, PA", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 731, "tweet_count": 86601, "listed_count": 13}}, {"name": "DC da Depress\u00e3o", "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288949, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}}, {"name": "Paolo Roma", "username": "paolo_r_2012", "id": "632742781", "verified": false, "location": "Lazio, Italia, UE", "public_metrics": {"followers_count": 34345, "following_count": 26138, "tweet_count": 598849, "listed_count": 282}}, {"name": "menorca.info", "username": "esdiarimenorca", "id": "209143029", "verified": false, "location": "Menorca", "public_metrics": {"followers_count": 13952, "following_count": 1288, "tweet_count": 137348, "listed_count": 196}}, {"name": "TheChemicalAsdfg", "username": "ChemicalAsdfg", "id": "3343884585", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1605, "following_count": 1589, "tweet_count": 31274, "listed_count": 2}}, {"name": "Nady", "username": "Nadyworld1964", "id": "1137039013314015233", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 3743, "tweet_count": 18088, "listed_count": 0}}, {"name": "Papaveri Rossi #FBPE# antifascista", "username": "Artemisia502", "id": "1010915511507484673", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1866, "following_count": 1968, "tweet_count": 11889, "listed_count": 3}}, {"name": "Enzo Tof   @torototela", "username": "torototela", "id": "1007498987472113664", "verified": false, "location": "Vicenza, Veneto", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 105, "tweet_count": 8020, "listed_count": 1}}, {"name": "Fausto Bolognini", "username": "FaustoBolo", "id": "1275077719", "verified": false, "location": "Verona, Veneto", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 759, "tweet_count": 3273, "listed_count": 0}}, {"name": "Anna", "username": "briciola2005an1", "id": "714091370126905344", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 127, "tweet_count": 6605, "listed_count": 3}}, {"name": "Guillesariegos", "username": "Guillesariegos", "id": "813846391864889347", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 589, "tweet_count": 4327, "listed_count": 3}}, {"name": "Ferxvg", "username": "ferxvg", "id": "817932334842413057", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 99, "tweet_count": 1033, "listed_count": 1}}, {"name": "Pupia", "username": "PupiaTv", "id": "77637855", "verified": false, "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 1928, "following_count": 610, "tweet_count": 161936, "listed_count": 36}}, {"name": "El bardo errante", "username": "Draklunn", "id": "267810892", "verified": false, "location": "Siguiendo al viento.", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 872, "tweet_count": 65076, "listed_count": 14}}, {"name": "Vicente Dos Santos", "username": "RatoSemTino", "id": "1117536247164166145", "verified": false, "location": "Lisboa", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 538, "tweet_count": 5988, "listed_count": 3}}, {"name": "CONFEDERADA1", "username": "confederada53", "id": "61816025", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 53, "tweet_count": 27234, "listed_count": 17}}, {"name": "Dolores Parmeggiani", "username": "DoloresParmegg1", "id": "1020249080444964864", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 2367, "tweet_count": 31757, "listed_count": 2}}, {"name": "Marco Cam", "username": "mc_mcampo12", "id": "2589863933", "verified": false, "location": "Rome, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 5000, "tweet_count": 114996, "listed_count": 74}}, {"name": "Jon Snow \ud83d\udc3a", "username": "JonSnowSDV", "id": "1149783315207139329", "verified": false, "location": "Winterfall", "public_metrics": {"followers_count": 2763, "following_count": 2715, "tweet_count": 24006, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 EPITETO \u1d43\u02e2\u1d43\u207f", "username": "Erisbertolima", "id": "139545635", "verified": false, "location": "Jucuri/RN = Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 1390, "tweet_count": 64697, "listed_count": 5}}, {"name": "FalcoEleonorae", "username": "FEleonorae", "id": "990231252732186625", "verified": false, "location": "Sardenha, It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 217, "tweet_count": 2543, "listed_count": 0}}, {"name": "Isabella cesareo", "username": "aranciaverde", "id": "56392390", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3902, "following_count": 3625, "tweet_count": 173997, "listed_count": 26}}, {"name": "Dani Robledo", "username": "danirobledo3", "id": "247362858", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 129, "tweet_count": 25362, "listed_count": 5}}, {"name": "L\u00e9a Gomes \ud83d\udc41\ufe0f\ud83d\udc41\ufe0f", "username": "LeaFgomesrj", "id": "1189556874791837696", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 1536, "tweet_count": 27671, "listed_count": 0}}, {"name": "Folha de S.Paulo", "username": "folha", "id": "14594813", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8551763, "following_count": 171773, "tweet_count": 611980, "listed_count": 13864}}, {"name": "Marlene", "username": "ExiTri", "id": "2955384215", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2497, "following_count": 2744, "tweet_count": 72787, "listed_count": 6}}, {"name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar", "id": "282155394", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}}, {"name": "Malola", "username": "Malola_22", "id": "255574775", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 114, "tweet_count": 80245, "listed_count": 0}}, {"name": "Giuliana Mesina", "username": "mezinette", "id": "466628337", "verified": false, "location": "Loro Ciuffenna, in Toscana", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 2696, "tweet_count": 16451, "listed_count": 13}}, {"name": "Pilar Morello \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b", "username": "PilarMorello", "id": "4461897797", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 951, "tweet_count": 7767, "listed_count": 2}}, {"name": "Kenji vs Keiko \ud83d\udc4d", "username": "l1brexs1empr3", "id": "43694423", "verified": false, "location": "Lima , Peru", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 1550, "tweet_count": 29410, "listed_count": 0}}, {"name": "Ver\u00f3nica \ud83d\udc0d", "username": "veroisapunk", "id": "973308330159591429", "verified": false, "location": "Cajamarca", "public_metrics": {"followers_count": 7291, "following_count": 137, "tweet_count": 6548, "listed_count": 22}}, {"name": "Neptune Boy", "username": "neptune_boyy", "id": "244632937", "verified": false, "location": "Atlantis", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 484, "tweet_count": 71864, "listed_count": 5}}, {"name": "Niilista passiva.", "username": "pirulito401", "id": "928445852301123584", "verified": false, "location": "MG", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 719, "tweet_count": 139131, "listed_count": 2}}, {"name": "Kath\u2a3a\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "iamkathwallisch", "id": "62165744", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 737, "tweet_count": 37526, "listed_count": 18}}, {"name": "RT \u00daltima Hora", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024", "verified": false, "location": "Moscovo, R\u00fassia", "public_metrics": {"followers_count": 382939, "following_count": 1, "tweet_count": 27074, "listed_count": 1215}}, {"name": "ariela", "username": "hystor", "id": "405094118", "verified": false, "location": "Toscana, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 266, "tweet_count": 987, "listed_count": 0}}, {"name": "AntorchaEncendida", "username": "AntorchaE", "id": "525462126", "verified": false, "location": "Patria es Humanidad", "public_metrics": {"followers_count": 2162, "following_count": 1821, "tweet_count": 63268, "listed_count": 43}}, {"name": "ana bel\u00e9n rend\u00f3n", "username": "anbelrendon", "id": "184601073", "verified": false, "location": "Cuenca Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 531, "tweet_count": 9037, "listed_count": 2}}, {"name": "Alex Bonotto", "username": "bonotto300", "id": "204785007", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 4173, "tweet_count": 16189, "listed_count": 0}}, {"name": "L.M.Caballero", "username": "lcaballero", "id": "14435335", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3292, "following_count": 614, "tweet_count": 292879, "listed_count": 126}}, {"name": "\u2022\u2022 D\u00ea", "username": "deecamile", "id": "1189394894487478272", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 94, "tweet_count": 4194, "listed_count": 1}}, {"name": "lucy", "username": "Thatsmyany", "id": "1170110385766240259", "verified": false, "location": "Love only", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 453, "tweet_count": 1345, "listed_count": 0}}, {"name": "HJ", "username": "hachejotamr", "id": "162924912", "verified": false, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 3132, "following_count": 1378, "tweet_count": 67464, "listed_count": 7}}, {"name": "Valeria", "username": "Valeria52602978", "id": "1093682032931164160", "verified": false, "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 1100, "tweet_count": 6100, "listed_count": 0}}, {"name": "schiamazzi", "username": "schiamazzi_", "id": "868495848", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 997, "tweet_count": 34479, "listed_count": 6}}, {"name": "Fra \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "8FraAmi", "id": "558670569", "verified": false, "location": "Tivoli, RM Italia", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 218, "tweet_count": 3249, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf19\ud83e\udd8b", "username": "flawlessmess_", "id": "769309956", "verified": false, "location": "La Rioja, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 1614, "tweet_count": 25332, "listed_count": 9}}, {"name": "Jos\u00e9 Luis 25\ud83c\udfc6", "username": "magodegont", "id": "31181770", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa, South America", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 912, "tweet_count": 10067, "listed_count": 1}}, {"name": "lala y\ud83e\udd96", "username": "caxades", "id": "1037074857748557825", "verified": false, "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 460, "tweet_count": 14273, "listed_count": 0}}, {"name": "Ana Paula\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "anapauladeap", "id": "2359959205", "verified": false, "location": "pvh city", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 498, "tweet_count": 43961, "listed_count": 0}}, {"name": "liboria zanbon", "username": "liboria_z", "id": "172726520", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 442, "tweet_count": 10630, "listed_count": 4}}, {"name": "Marco Russo\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "markorusso69", "id": "547936685", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13416, "following_count": 6972, "tweet_count": 577740, "listed_count": 74}}, {"name": "Ivo Medeiros", "username": "ivomedeiros", "id": "45071722", "verified": false, "location": "Jo\u00e3o Pessoa", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 382, "tweet_count": 17526, "listed_count": 4}}, {"name": "bruno maggi", "username": "BrunoMaggi", "id": "421319874", "verified": false, "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 3105, "following_count": 4420, "tweet_count": 260865, "listed_count": 145}}, {"name": "\u25e4\u2720\u25e2 \u2102\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd5d\ud835\udd60\ud835\udd64 \ud835\udd4d\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd5a\ud835\udd54\ud835\udd5a\ud835\udd66\ud835\udd64 \u00b9\u2078\u2079\u2078", "username": "carlosvini1723", "id": "859510498831847424", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 132, "tweet_count": 8527, "listed_count": 1}}, {"name": ".", "username": "DaanMouraa", "id": "4259019509", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 160, "tweet_count": 12980, "listed_count": 0}}, {"name": "Alessio Molinaro", "username": "alessiomolinaro", "id": "628678776", "verified": false, "location": "Napoli", "public_metrics": {"followers_count": 3933, "following_count": 574, "tweet_count": 5611, "listed_count": 9}}, {"name": "sommiadora", "username": "mangelsjimenez", "id": "1622874637", "verified": false, "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 683, "tweet_count": 185551, "listed_count": 1}}, {"name": "gustavo urrutia", "username": "gurrutiar", "id": "101655614", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4365, "following_count": 866, "tweet_count": 887712, "listed_count": 92}}, {"name": "SinEmbargoTR", "username": "SinEmbargoTR", "id": "582282658", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27908, "following_count": 42, "tweet_count": 476623, "listed_count": 408}}, {"name": "Lara Santaella", "username": "lara_santaella", "id": "205395430", "verified": false, "location": "St Louis, Missouri", "public_metrics": {"followers_count": 6386, "following_count": 1015, "tweet_count": 218393, "listed_count": 115}}, {"name": "glaa", "username": "lugones2020", "id": "920648118978441224", "verified": false, "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 123, "tweet_count": 4418, "listed_count": 0}}, {"name": "eltrece", "username": "eltreceoficial", "id": "175824869", "verified": true, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4375612, "following_count": 821, "tweet_count": 172527, "listed_count": 2706}}, {"name": "lenhagui\ud83d\udc8b", "username": "lenhagui", "id": "212656019", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3247, "following_count": 2263, "tweet_count": 590372, "listed_count": 68}}, {"name": "Carmenkaito", "username": "kaitomadinaveit", "id": "1057116446583676931", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 21, "tweet_count": 130093, "listed_count": 0}}, {"name": "elena", "username": "elenacapodacqua", "id": "562846287", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2858, "following_count": 4958, "tweet_count": 10138, "listed_count": 4}}, {"name": "Murilo", "username": "muaragao", "id": "855915317637337088", "verified": false, "location": "Ali \u00f3\ud83d\udc49", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 254, "tweet_count": 5783, "listed_count": 0}}, {"name": "Zelune", "username": "zelune", "id": "57567614", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 497721, "following_count": 803, "tweet_count": 109468, "listed_count": 0}}, {"name": "miri\u2764\u200d\ud83d\udd25", "username": "miiriamvj", "id": "1072825152436649985", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 238, "tweet_count": 44714, "listed_count": 3}}, {"name": "gabri villa", "username": "Gabri0344", "id": "1264572464", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 143, "tweet_count": 53727, "listed_count": 28}}, {"name": "Marco Arrigoni", "username": "SartyWood", "id": "621122120", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 342, "tweet_count": 2021, "listed_count": 1}}, {"name": "Gianna", "username": "Gianna89133367", "id": "1098674877714886657", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 287, "tweet_count": 7908, "listed_count": 1}}, {"name": "Giulia Picciau", "username": "thleosw", "id": "776121306", "verified": false, "location": "Genova, Liguria, IT", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 1270, "tweet_count": 2408, "listed_count": 8}}, {"name": "Luigi #facciamorete", "username": "Luigi30972541", "id": "1033666149089771521", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 581, "tweet_count": 3624, "listed_count": 2}}, {"name": "andim\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "4m2f1lh01", "id": "967876728822685699", "verified": false, "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 388, "tweet_count": 8779, "listed_count": 0}}, {"name": "millena", "username": "millena_orsi", "id": "871432871952691200", "verified": false, "location": "Pomerode, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 156, "tweet_count": 6441, "listed_count": 0}}, {"name": "Ricardo Armas Valiente", "username": "ricardoarmasval", "id": "454359742", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1831, "following_count": 1687, "tweet_count": 52465, "listed_count": 1}}, {"name": "Carmen", "username": "carmen_bac", "id": "855453001594568709", "verified": false, "location": "Trujillo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1374, "tweet_count": 13221, "listed_count": 0}}, {"name": "H\u00c9CTOR BECERRIL R.", "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471", "verified": false, "location": "Trujillo - la Libertad.", "public_metrics": {"followers_count": 135416, "following_count": 2256, "tweet_count": 15801, "listed_count": 185}}, {"name": "Luis CANDANGA", "username": "BoliChaCriSocia", "id": "134655031", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2061, "following_count": 2286, "tweet_count": 53989, "listed_count": 4}}, {"name": "RASSEGNA STAMPA DI FRANCO BALESTRIERI", "username": "francobus100", "id": "2234785501", "verified": false, "location": "Rimini, Emilia Romagna", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 0, "tweet_count": 44212, "listed_count": 1}}, {"name": "Ricardo Falc\u00f3n", "username": "RicardoFaldGod", "id": "2541569815", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 128, "tweet_count": 25669, "listed_count": 1}}, {"name": "Nicco | Tiash", "username": "tiash990", "id": "262687582", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 351, "tweet_count": 4544, "listed_count": 2}}, {"name": "Ana De Luis", "username": "anadeluis", "id": "41101760", "verified": false, "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 2065, "following_count": 5008, "tweet_count": 66087, "listed_count": 44}}, {"name": "frankie apple", "username": "tuparo", "id": "57981384", "verified": false, "location": "Bari, Puglia", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 856, "tweet_count": 2228, "listed_count": 0}}, {"name": "Mauro Fuso", "username": "fundio63", "id": "170431382", "verified": false, "location": "Foligno (PG)", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 649, "tweet_count": 2502, "listed_count": 1}}, {"name": "Norien von Lipwig", "username": "NorienMajere", "id": "289475089", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 659, "tweet_count": 165838, "listed_count": 10}}, {"name": "Amy Crania", "username": "Roxti_", "id": "417264297", "verified": false, "location": "Catania", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 346, "tweet_count": 10310, "listed_count": 1}}, {"name": "chagas", "username": "chaagueta", "id": "757929649053786112", "verified": false, "location": "Tagua\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 301, "tweet_count": 35072, "listed_count": 0}}, {"name": "Sin Embargo Magazine", "username": "MagazineSEMX", "id": "415155226", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9176, "following_count": 64, "tweet_count": 73777, "listed_count": 129}}, {"name": "Flavia", "username": "thats_flavia", "id": "434242329", "verified": false, "location": "Frosinone", "public_metrics": {"followers_count": 1619, "following_count": 548, "tweet_count": 76046, "listed_count": 17}}, {"name": "Helena Jones", "username": "HelenaJ21119641", "id": "1202566444350943232", "verified": false, "location": "Living Abroad", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 574, "tweet_count": 2021, "listed_count": 2}}, {"name": "Gabi Negrafita", "username": "gabinegrafita", "id": "832261568347983874", "verified": false, "location": "Graja\u00fa, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 289, "tweet_count": 6010, "listed_count": 0}}, {"name": "catchorro", "username": "KTxorro", "id": "1098171947194744832", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 168, "tweet_count": 3086, "listed_count": 0}}, {"name": "Simon", "username": "pancho_059", "id": "955291199312678912", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 774, "tweet_count": 51713, "listed_count": 1}}, {"name": "Segundo Frente", "username": "FrenteSegundo", "id": "2941170028", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 273, "tweet_count": 5297, "listed_count": 3}}, {"name": "Lula 13 \ud83c\udf1f\u2665\ufe0f", "username": "Lu_pomarola", "id": "96220508", "verified": false, "location": "Amazonas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 911, "tweet_count": 67270, "listed_count": 4}}, {"name": "L'Arena", "username": "larenait", "id": "54226483", "verified": false, "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 16036, "following_count": 40, "tweet_count": 88725, "listed_count": 313}}, {"name": "Haleku,Noah\ud83d\udd3b", "username": "hguelo", "id": "1532954725", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1595, "following_count": 3066, "tweet_count": 21363, "listed_count": 4}}, {"name": "Saray GM", "username": "whiteandgreen89", "id": "364800605", "verified": false, "location": "Elx, Espanya", "public_metrics": {"followers_count": 2548, "following_count": 2135, "tweet_count": 66069, "listed_count": 10}}, {"name": "Tiramillas", "username": "tiramillas", "id": "21645450", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 14719, "following_count": 51, "tweet_count": 40717, "listed_count": 167}}, {"name": "Elisa\u238a", "username": "chastainsdarcy", "id": "560577051", "verified": false, "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 2345, "following_count": 760, "tweet_count": 145562, "listed_count": 45}}, {"name": "Ana", "username": "lombonyy", "id": "3027496253", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 672, "tweet_count": 33156, "listed_count": 1}}, {"name": "ICON PROMESSA mih\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "thisssismi", "id": "1134643410395119617", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 218, "tweet_count": 176163, "listed_count": 2}}, {"name": "Jes\u00fas jose Torres", "username": "JessjoseTorres1", "id": "822025593994833920", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 322, "tweet_count": 7936, "listed_count": 0}}, {"name": "Francho", "username": "franchogamo", "id": "2679501517", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 883, "tweet_count": 139648, "listed_count": 3}}, {"name": "La Flawerova", "username": "la_flawers", "id": "416490301", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10180, "following_count": 725, "tweet_count": 145482, "listed_count": 28}}, {"name": "Ehrmantraut", "username": "Bastard1974", "id": "854042893643898880", "verified": false, "location": "Ap\u00falia, It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 896, "tweet_count": 15899, "listed_count": 2}}, {"name": "Diego Amelio", "username": "CHELLOCE", "id": "932037526470131718", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 431, "tweet_count": 6140, "listed_count": 0}}, {"name": "Guido Sarango", "username": "sarango_guido", "id": "1148995470771007490", "verified": false, "location": "Huaquillas, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 69, "tweet_count": 3730, "listed_count": 0}}, {"name": "claudia andrea \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "username": "andrea7533", "id": "168277917", "verified": false, "location": " argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 1472, "tweet_count": 138554, "listed_count": 36}}, {"name": "Pablo Duggan", "username": "pabloduggan", "id": "145677457", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 206261, "following_count": 2906, "tweet_count": 41988, "listed_count": 561}}, {"name": "MARQUES \u2615\u26e6\u261c", "username": "marcodifabbrica", "id": "2572430290", "verified": false, "location": "Vasto, Abruzzo", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 18, "tweet_count": 31382, "listed_count": 60}}, {"name": "AlbertoEnrico", "username": "AlbertoEnricoA2", "id": "1060592551005167617", "verified": false, "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 906, "tweet_count": 53859, "listed_count": 3}}, {"name": "1000giorniDiMeEdiMe", "username": "1000giorniM", "id": "1028651546190532609", "verified": false, "location": "Marca d'Ancona", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 127, "tweet_count": 4004, "listed_count": 0}}, {"name": "Vitto Demasara", "username": "VittoDemasara", "id": "4601581696", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 380, "tweet_count": 44914, "listed_count": 25}}, {"name": "delfin benicio", "username": "BenicioDelfin", "id": "4525296327", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 130, "tweet_count": 3223, "listed_count": 0}}, {"name": "Moni Herner", "username": "MoniHerner", "id": "3400544879", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 253, "tweet_count": 3507, "listed_count": 1}}, {"name": "@TrenClaypole", "username": "TrenClaypole", "id": "729633726930554880", "verified": false, "location": "Claypole, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 5028, "following_count": 3087, "tweet_count": 28033, "listed_count": 19}}, {"name": "Bruno Andrade...", "username": "Nuno_Cavalcanti", "id": "65177397", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 1744, "tweet_count": 6262, "listed_count": 0}}, {"name": "Nicky Vs ...", "username": "Nicky_Blu", "id": "566104745", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 285, "tweet_count": 9768, "listed_count": 2}}, {"name": "Jos\u00e9 Recio", "username": "capelanevesjose", "id": "839773161323388929", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 1325, "tweet_count": 114828, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc0d\u20dd\u20d2\u20e4", "username": "umacigarrete", "id": "1337663568", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2552, "following_count": 2293, "tweet_count": 48988, "listed_count": 4}}, {"name": "Sedrez", "username": "RafaSedrez", "id": "227266508", "verified": false, "location": "Brusque, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 461, "tweet_count": 16218, "listed_count": 1}}, {"name": "Paolo Bravi", "username": "paolo_bravi", "id": "400317778", "verified": false, "location": "Sanremo, Liguria", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 1357, "tweet_count": 10281, "listed_count": 4}}, {"name": "Wellington C Saraiva", "username": "WSarai", "id": "35017628", "verified": true, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 29068, "following_count": 2932, "tweet_count": 132354, "listed_count": 397}}, {"name": "su\ud83d\udc40", "username": "_soraiazinha", "id": "3304976452", "verified": false, "location": "Sesimbra, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 123, "tweet_count": 1416, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2310\u25a0-\u25a0", "username": "ines_durao", "id": "1722557066", "verified": false, "location": "contact: duraodirect@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 60337, "following_count": 138, "tweet_count": 168921, "listed_count": 24}}, {"name": "El Willy otro Chavez", "username": "willymenor", "id": "86762778", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3239, "following_count": 5001, "tweet_count": 92743, "listed_count": 28}}, {"name": "Nuba \u262d", "username": "nubarron3s", "id": "246734900", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 255, "tweet_count": 6032, "listed_count": 0}}, {"name": "Luigi Scorca", "username": "luigiscorca", "id": "62786647", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1378, "following_count": 3065, "tweet_count": 43512, "listed_count": 62}}, {"name": "\ud835\udc7a\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc93\ud835\udc82 \ud835\udc7d\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc86 \ud83d\udd2c\ud83e\udde0", "username": "SanValente", "id": "50832876", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 544, "tweet_count": 86745, "listed_count": 0}}, {"name": "Tiago", "username": "tavoliar", "id": "40561478", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 67, "tweet_count": 15810, "listed_count": 2}}, {"name": "DOMENICO MINNITI", "username": "DOMENICOMINNIT1", "id": "422226921", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 997, "tweet_count": 11350, "listed_count": 36}}, {"name": "Bexty", "username": "fckingdirtyslut", "id": "899918528492572672", "verified": false, "location": "aqu\u00ed ven", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 114, "tweet_count": 6874, "listed_count": 0}}, {"name": "Globe Notes Live", "username": "globenoteslive", "id": "780317779807334400", "verified": false, "location": "Mondo ", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 3, "tweet_count": 29112, "listed_count": 4}}, {"name": "Antonio Luiz M. C. Costa", "username": "ALuizCosta", "id": "67778641", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 24382, "following_count": 363, "tweet_count": 884890, "listed_count": 621}}, {"name": "Erahs - outubro de luta", "username": "erahsfeliz", "id": "892931483517804545", "verified": false, "location": "Valen\u00e7a, Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 21917, "following_count": 1076, "tweet_count": 50370, "listed_count": 79}}, {"name": "GR", "username": "Gabriele_Rumi", "id": "17720572", "verified": false, "location": "Rome, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 126, "tweet_count": 14759, "listed_count": 20}}, {"name": "@grupoempresarialdelcomerciovillaclara", "username": "grupoem03532170", "id": "1176907084870365185", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 56, "tweet_count": 398, "listed_count": 0}}, {"name": "Ronald", "username": "Ronald1969HT", "id": "804418501213421569", "verified": false, "location": "Las Tunas.", "public_metrics": {"followers_count": 17695, "following_count": 11667, "tweet_count": 75602, "listed_count": 14}}, {"name": "Raquel Pozzi", "username": "Raquelpozzitang", "id": "4485367881", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 1965, "tweet_count": 7353, "listed_count": 14}}, {"name": "@perioamerica", "username": "perioamerica", "id": "743528677", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 2302, "tweet_count": 158527, "listed_count": 2}}, {"name": "Pierenrico Tornago", "username": "Pierenrico55", "id": "1443457399", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 89, "tweet_count": 10300, "listed_count": 0}}, {"name": "Saretta Barbieri", "username": "BarbieriSaretta", "id": "1100396392856596483", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 718, "tweet_count": 6263, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83e\udd87\ud83c\udf83Kioco\ud83c\udf83\ud83e\udd87", "username": "kaio_comx", "id": "3376177035", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 714, "tweet_count": 6419, "listed_count": 2}}, {"name": "luuuuujuria", "username": "luuuuuplaza", "id": "871835546", "verified": false, "location": "una desubicada sinceramente ", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 1455, "tweet_count": 20111, "listed_count": 2}}, {"name": "analu.drigues \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "AnaluDrigues", "id": "2610495523", "verified": false, "location": "Europe/Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 595, "tweet_count": 10646, "listed_count": 14}}, {"name": "teme", "username": "teme_no", "id": "1613511636", "verified": false, "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 641, "tweet_count": 9224, "listed_count": 0}}, {"name": "Attacchi di panza \ud83d\udc76", "username": "ilburch", "id": "106738070", "verified": false, "location": "Un po' qua e un po' l\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 25252, "following_count": 14656, "tweet_count": 67221, "listed_count": 69}}, {"name": "Roberto Fiorellino", "username": "FioRoberto", "id": "455921271", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5091, "following_count": 3750, "tweet_count": 7733, "listed_count": 18}}, {"name": "informazione estero", "username": "infoitestero", "id": "317679514", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 0, "tweet_count": 1190248, "listed_count": 49}}, {"name": "Secolo d'Italia", "username": "SecolodItalia1", "id": "1397757626", "verified": false, "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 24975, "following_count": 380, "tweet_count": 145134, "listed_count": 131}}, {"name": "Edu Serpico", "username": "SerpicoEdu", "id": "430934256", "verified": false, "location": "Sevilha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 716, "tweet_count": 5330, "listed_count": 1}}, {"name": "Marina", "username": "Smeraldina70", "id": "1145835457", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1863, "following_count": 3097, "tweet_count": 65648, "listed_count": 23}}, {"name": "Imanol", "username": "Imanoltxu2010", "id": "101459213", "verified": false, "location": "Donostia", "public_metrics": {"followers_count": 7879, "following_count": 6305, "tweet_count": 103237, "listed_count": 149}}, {"name": "Diario de Sevilla", "username": "diariosevilla", "id": "34238668", "verified": true, "location": "Sevilla, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 222053, "following_count": 729, "tweet_count": 264643, "listed_count": 1922}}, {"name": "BRUNO ALMAFUERTE", "username": "BRUNOHLEAL", "id": "2190517479", "verified": false, "location": "YO DEL OESTE SOY ", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 1710, "tweet_count": 73435, "listed_count": 2}}, {"name": "Roco", "username": "RodriGiglioTos", "id": "1204767449331257344", "verified": false, "location": "Roldan, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 214, "tweet_count": 545, "listed_count": 0}}, {"name": "Jos\u00e9 Julio G\u00f3mez", "username": "josejuliogomezb", "id": "250993721", "verified": false, "location": "Santo Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 10840, "following_count": 3148, "tweet_count": 20244, "listed_count": 26}}, {"name": "Michele XX 2", "username": "Michele02828265", "id": "1087715590691794945", "verified": false, "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 3164, "following_count": 5006, "tweet_count": 30969, "listed_count": 1}}, {"name": "Luca Dalvit", "username": "DalvitLuca", "id": "2670551276", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3807, "following_count": 2000, "tweet_count": 6053, "listed_count": 3}}, {"name": "Yagho Romanov", "username": "YDrascith", "id": "912460921435561985", "verified": false, "location": "Ce", "public_metrics": {"followers_count": 4281, "following_count": 4495, "tweet_count": 65739, "listed_count": 2}}, {"name": "H", "username": "H_01101000", "id": "888789285264138241", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2006, "following_count": 769, "tweet_count": 56158, "listed_count": 40}}, {"name": "RAYA", "username": "Mechacortarl", "id": "1566766766", "verified": false, "location": "infierno", "public_metrics": {"followers_count": 1791, "following_count": 2245, "tweet_count": 113324, "listed_count": 15}}, {"name": "Giacomo Bertini \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "vam237", "id": "445424014", "verified": false, "location": "Toscana, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 479, "tweet_count": 58299, "listed_count": 14}}, {"name": "roxlog_rasso", "username": "nonsoloww", "id": "946544083", "verified": false, "location": "Milano, siculamente", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 1455, "tweet_count": 50929, "listed_count": 23}}, {"name": "Carlo Figueroa", "username": "casaguayabera", "id": "824351556489383937", "verified": false, "location": "Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 3587, "following_count": 5001, "tweet_count": 24290, "listed_count": 4}}, {"name": "emanu \u2074", "username": "sooyacrf", "id": "3442627583", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13415, "following_count": 10402, "tweet_count": 143914, "listed_count": 16}}, {"name": "leonardo49", "username": "LiarteMillan", "id": "1207222966813110272", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 115, "tweet_count": 2429, "listed_count": 0}}, {"name": "aMoSeViLLa", "username": "aMoSvQ", "id": "1715737308", "verified": false, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 445, "tweet_count": 3935, "listed_count": 2}}, {"name": "R.Pe.Re", "username": "RPRentero", "id": "914449770760065024", "verified": false, "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 288, "tweet_count": 8908, "listed_count": 0}}, {"name": "OAOF", "username": "FuriaRoja1917", "id": "1033620991925264389", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3992, "following_count": 1670, "tweet_count": 145572, "listed_count": 12}}, {"name": "b", "username": "brndoxv", "id": "1066337076692615168", "verified": false, "location": "Viseu, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 369, "tweet_count": 5112, "listed_count": 2}}, {"name": "so", "username": "zavafrlss", "id": "729798728111009792", "verified": false, "location": "chyler", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 280, "tweet_count": 47781, "listed_count": 10}}, {"name": "Vincenzo DeCrescenzo", "username": "JollyJack5", "id": "98999218", "verified": false, "location": "Marcianise, Campania", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 570, "tweet_count": 7615, "listed_count": 4}}, {"name": "Silvi D.", "username": "SilviDag", "id": "1006885772794974208", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 885, "tweet_count": 8848, "listed_count": 2}}, {"name": "Magda \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 #facciamorete", "username": "Magda_mavi", "id": "97681471", "verified": false, "location": "roma", "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 1172, "tweet_count": 67031, "listed_count": 9}}, {"name": "Fio", "username": "MartinoFiorenzo", "id": "606549225", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 894, "tweet_count": 25002, "listed_count": 12}}, {"name": "AssoCareNews.it", "username": "AssoCare", "id": "777200471794745345", "verified": false, "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 204, "tweet_count": 17212, "listed_count": 2}}, {"name": "Enrique Grandez Reng", "username": "engrare", "id": "1975910442", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3020, "following_count": 2933, "tweet_count": 67647, "listed_count": 4}}, {"name": "didi_71", "username": "edi_ccldf", "id": "2798680056", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 232, "tweet_count": 3430, "listed_count": 0}}, {"name": "Foro_TV", "username": "Foro_TV", "id": "109651819", "verified": true, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1970567, "following_count": 83, "tweet_count": 738850, "listed_count": 6911}}, {"name": "Isadora", "username": "issasiva", "id": "2482764487", "verified": false, "location": "Nil\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 228, "tweet_count": 39156, "listed_count": 1}}, {"name": "Est\u00e1bamos mejor \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "username": "RCSomosPueblo", "id": "3341239450", "verified": false, "location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 12423, "following_count": 1039, "tweet_count": 64738, "listed_count": 46}}, {"name": "Maurizio Landieri\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "M_Landieri", "id": "410611483", "verified": false, "location": "Siracusa", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 1121, "tweet_count": 19822, "listed_count": 6}}, {"name": "marilene v. diniz", "username": "marilenevdiniz", "id": "2538210698", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 29, "tweet_count": 306, "listed_count": 0}}, {"name": "Fabio Porchat", "username": "FabioPorchat", "id": "33804533", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9178449, "following_count": 1339, "tweet_count": 14381, "listed_count": 3282}}, {"name": "anna", "username": "anninhademel", "id": "2927320371", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 266, "tweet_count": 25467, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc75\ud835\udc86\ud835\udc98\ud835\udc95\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc6a\ud835\udc90\ud835\udc83\ud835\udc82\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud83e\udd42", "username": "Newtondlc1", "id": "1153342465908383746", "verified": false, "location": "camp. cristal lake", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 289, "tweet_count": 1952, "listed_count": 0}}, {"name": "Anna. \ud83c\udf3f\ud83c\udf3b", "username": "Annina074", "id": "138141767", "verified": false, "location": "Firenze", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 295, "tweet_count": 2552, "listed_count": 0}}, {"name": "Alessandro Fenech", "username": "AleFenech1975", "id": "1021857653138616321", "verified": false, "location": "Modena, Emilia Romagna", "public_metrics": {"followers_count": 5421, "following_count": 4003, "tweet_count": 3698, "listed_count": 7}}, {"name": "TaxusTo", "username": "TaxusTo", "id": "388188157", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1661, "tweet_count": 36903, "listed_count": 9}}, {"name": "winona ryder de \u00f3culos", "username": "yelenabeIover", "id": "4914230398", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1858, "following_count": 575, "tweet_count": 182364, "listed_count": 26}}, {"name": "Elisabetta Rosaspina", "username": "ElisabettaRosa8", "id": "750070997269774338", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 458, "tweet_count": 1199, "listed_count": 0}}, {"name": "alessandro", "username": "ale_nocito", "id": "2644735409", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 190, "tweet_count": 3761, "listed_count": 5}}, {"name": "lore_masi", "username": "lore_masi", "id": "59479063", "verified": false, "location": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 ", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 1024, "tweet_count": 27699, "listed_count": 3}}, {"name": "Kismet Biasi", "username": "kismetB", "id": "1039293686", "verified": false, "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 50, "tweet_count": 5509, "listed_count": 2}}, {"name": "k.k\ud83e\uddc3", "username": "AstridOblivion_", "id": "2820345934", "verified": false, "location": "no se se me ha olvidado", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 744, "tweet_count": 108962, "listed_count": 31}}, {"name": "do p\u00e3o", "username": "__neymaravilha", "id": "168019698", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 299, "tweet_count": 12795, "listed_count": 13}}, {"name": "carla fassari", "username": "PupiParis", "id": "131236751", "verified": false, "location": "Faenza, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 839, "tweet_count": 32579, "listed_count": 12}}, {"name": "Matara", "username": "junyk_diego", "id": "4737171041", "verified": false, "location": "cerca.... muy cerca", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 2102, "tweet_count": 8702, "listed_count": 2}}, {"name": "borocox\u00f4 \u00e9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "ginoogueira", "id": "1043847443140546561", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 274, "tweet_count": 33413, "listed_count": 0}}, {"name": "Motoane", "username": "anesr", "id": "18848599", "verified": false, "location": "Uberl\u00e2ndia-MG", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 1319, "tweet_count": 32158, "listed_count": 2}}, {"name": "Caetano \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "username": "caetanocmendes", "id": "784161818717585408", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14258, "following_count": 761, "tweet_count": 25426, "listed_count": 8}}, {"name": "MG", "username": "mgonzov", "id": "167970253", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 432, "tweet_count": 251184, "listed_count": 11}}, {"name": "M\u00e9rida.", "username": "MeridaSant", "id": "3484952175", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 4822, "tweet_count": 6527, "listed_count": 2}}, {"name": "Mar\u00eda", "username": "Mariacontilde77", "id": "1071099834294251521", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 610, "tweet_count": 17225, "listed_count": 2}}, {"name": "Borja Ortega", "username": "boryamcavoy", "id": "2392678758", "verified": false, "location": "Cork, Irlanda", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 623, "tweet_count": 14327, "listed_count": 1}}, {"name": "CultEvent", "username": "CultEvent_tweet", "id": "4106143341", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 527, "tweet_count": 17436, "listed_count": 54}}, {"name": "Adam Badger, Pro-Wrestling Fan", "username": "KayfabeBadger", "id": "3038693953", "verified": false, "location": "100 Acre Woods (United States)", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 398, "tweet_count": 85375, "listed_count": 1}}, {"name": "Isaac Newell", "username": "cf_mansilla", "id": "1172269381079969792", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 241, "tweet_count": 12734, "listed_count": 0}}, {"name": "BeOneMagazine", "username": "beonemagazine", "id": "99294645", "verified": false, "location": "Latin America / World Wide", "public_metrics": {"followers_count": 2731, "following_count": 2318, "tweet_count": 156439, "listed_count": 235}}, {"name": "Deborah Bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Deboraah2009", "id": "2469709290", "verified": false, "location": "Sao Paulo Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1889, "following_count": 1188, "tweet_count": 7473, "listed_count": 0}}, {"name": "Lilo", "username": "LiloVLOG", "id": "44093823", "verified": false, "location": "San Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 178295, "following_count": 1235, "tweet_count": 58408, "listed_count": 330}}, {"name": "ROBERTO ZUMBO", "username": "Zr2012Roberto", "id": "945995151972950016", "verified": false, "location": "Veneto", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 372, "tweet_count": 16141, "listed_count": 0}}, {"name": "GiordanoBruno", "username": "antimpostium", "id": "72621572", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 1999, "tweet_count": 81199, "listed_count": 48}}, {"name": "Anna Aiello \ud83d\ude4fShanti\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "AnnaAielloama", "id": "1006198212", "verified": false, "location": "Turim, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 669, "tweet_count": 25532, "listed_count": 17}}, {"name": "\u30ec\u30cd", "username": "NNoi117", "id": "984946120701947905", "verified": false, "location": "Terrassa , Espanya.", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 348, "tweet_count": 3754, "listed_count": 0}}, {"name": "Antonio Rivas delRey", "username": "FlipiN1", "id": "388201263", "verified": true, "location": "de_inferno", "public_metrics": {"followers_count": 98227, "following_count": 624, "tweet_count": 51485, "listed_count": 113}}, {"name": "Ito", "username": "siwel44it", "id": "856463903458504704", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3644, "following_count": 3581, "tweet_count": 171080, "listed_count": 0}}, {"name": "Marina Fortu\u00f1o", "username": "MarinaFortuno", "id": "243241661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2184, "following_count": 1083, "tweet_count": 15624, "listed_count": 66}}, {"name": "iuri\uf8ff \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "Iurixavierr", "id": "994021749955223558", "verified": false, "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9torres\ud83d\udccccasado\ud83d\udc8d", "public_metrics": {"followers_count": 4184, "following_count": 4526, "tweet_count": 28985, "listed_count": 0}}, {"name": "Allan Leone \ud83d\ude87", "username": "leone_crf87", "id": "727711340844994560", "verified": false, "location": "o maraca \u00e9 nosso \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 550, "tweet_count": 58927, "listed_count": 1}}, {"name": "El se\u00f1or Tenazas \u262d\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "tenazas_sr", "id": "710567937703333888", "verified": false, "location": "Euskadi", "public_metrics": {"followers_count": 2410, "following_count": 3915, "tweet_count": 73511, "listed_count": 11}}, {"name": "Valend\u00ec\ud83c\udf3b", "username": "viss_ale", "id": "818125969491918848", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 318, "tweet_count": 22825, "listed_count": 1}}, {"name": "Ra\u00fal Moreno Silva", "username": "RaulAntonioMor1", "id": "873783714", "verified": false, "location": "Cumana", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 395, "tweet_count": 15379, "listed_count": 0}}, {"name": "Nadia@esporti", "username": "pensandotestoy", "id": "3697469494", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 191, "tweet_count": 5981, "listed_count": 6}}, {"name": "RODO \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "RODMONTIVE", "id": "208727225", "verified": false, "location": "En el coraz\u00f3n de quien me ama.", "public_metrics": {"followers_count": 11351, "following_count": 2791, "tweet_count": 56955, "listed_count": 64}}, {"name": "Barbito", "username": "barbitomakus736", "id": "2358088939", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 1377, "tweet_count": 61912, "listed_count": 0}}, {"name": "Mamol\ud83d\ude80 \ud83c\udf4a", "username": "MamolkcsMamol", "id": "1035376896", "verified": false, "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 2889, "following_count": 2877, "tweet_count": 408674, "listed_count": 50}}, {"name": "Maite #2022M\u00e1sFeminista", "username": "MaiteBenBen", "id": "283707070", "verified": false, "location": "M\u00e1laga, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 2236, "tweet_count": 93014, "listed_count": 36}}, {"name": "Luis Endera", "username": "Luis_Endera", "id": "161227542", "verified": true, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 30663, "following_count": 24977, "tweet_count": 447042, "listed_count": 316}}, {"name": "hugo marquez", "username": "hugo178134", "id": "2717509754", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 649, "tweet_count": 107481, "listed_count": 1}}, {"name": "\u00c0lex\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83c\udf83I YR S2 12 DAYS !!", "username": "alexbenzomlsb", "id": "1660365745", "verified": false, "location": "wilmon ", "public_metrics": {"followers_count": 1646, "following_count": 1867, "tweet_count": 125772, "listed_count": 17}}, {"name": "marc quintill\u00e0", "username": "MQuintilla", "id": "398355110", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 1948, "tweet_count": 25537, "listed_count": 3}}, {"name": "Guagua", "username": "atruzza", "id": "302090543", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 252, "tweet_count": 70066, "listed_count": 4}}, {"name": "Governo imperial do brasil", "username": "Brazilimperial", "id": "820320360688140288", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 0, "tweet_count": 16296, "listed_count": 0}}, {"name": "Jonathan Apolaya", "username": "jonapolaya", "id": "913783112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 392, "tweet_count": 17952, "listed_count": 1}}, {"name": "massimo 1511 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "1511maxi", "id": "1918247922", "verified": false, "location": "nel fluire disperante", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 547, "tweet_count": 69292, "listed_count": 7}}, {"name": "Concha Martinez", "username": "Conchamartinez7", "id": "404519895", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 207, "tweet_count": 34131, "listed_count": 3}}, {"name": "Maria Teresa D'Addio", "username": "malegiuppa", "id": "1334099833", "verified": false, "location": "Macerata Campania (CE)", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 1124, "tweet_count": 16712, "listed_count": 20}}, {"name": "Jujuy al d\u00eda\u00ae", "username": "jujuyaldia", "id": "101534453", "verified": false, "location": "San Salvador de Jujuy", "public_metrics": {"followers_count": 10174, "following_count": 4, "tweet_count": 24105, "listed_count": 95}}, {"name": "ABEL FERREIRA FANBOY", "username": "maximiannoo", "id": "746509746438569984", "verified": false, "location": "Konoha", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 87, "tweet_count": 4878, "listed_count": 0}}, {"name": "Juan Costa", "username": "juancostask", "id": "871510883045920770", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 600, "tweet_count": 12754, "listed_count": 1}}, {"name": "Alessandro Bertelli", "username": "Co64115256", "id": "1197170728141049858", "verified": false, "location": "Piedmont, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 181, "tweet_count": 9324, "listed_count": 0}}, {"name": "Myriam Delogu", "username": "delogu_myriam", "id": "920489334008090625", "verified": false, "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2326, "following_count": 4351, "tweet_count": 6027, "listed_count": 2}}, {"name": "Agus", "username": "Agusleall", "id": "1203728203057188864", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 157, "tweet_count": 4684, "listed_count": 0}}, {"name": "Natalia.", "username": "Natudenuchi", "id": "230947626", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1981, "following_count": 675, "tweet_count": 42871, "listed_count": 4}}, {"name": "Caminante", "username": "eddy_moralesq", "id": "627056463", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 1439, "tweet_count": 17988, "listed_count": 0}}, {"name": "amg_Ec", "username": "amg_Ec", "id": "322325693", "verified": false, "location": "Ecuador - Sudam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 1591, "following_count": 1834, "tweet_count": 62431, "listed_count": 17}}, {"name": "MrE", "username": "MrEdwful", "id": "906422778", "verified": false, "location": "vicino la statua di Giua Mairo", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 405, "tweet_count": 5219, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud80c\udd89", "username": "churogratis", "id": "1158025859074277381", "verified": false, "location": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u2640\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 775, "tweet_count": 6231, "listed_count": 3}}, {"name": "Txorikume", "username": "Txorikume1", "id": "1141760144705019904", "verified": false, "location": "Donostia", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 1313, "tweet_count": 21790, "listed_count": 0}}, {"name": "\u0950 \ud835\udc40\ud835\udc56\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc4e\ud835\udc5a \ud835\udc46\ud835\udc52\ud835\udc5a\ud835\udc5d\ud835\udc52\ud835\udc5f\ud835\udc52 \u0950", "username": "miriyagui", "id": "3037758730", "verified": false, "location": "gandia valencia", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 458, "tweet_count": 30206, "listed_count": 3}}, {"name": "Anonimo", "username": "anonimoJNO", "id": "3368300777", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 186, "tweet_count": 6276, "listed_count": 11}}, {"name": "Federica Claire", "username": "clairepetrichor", "id": "44332932", "verified": false, "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 617, "tweet_count": 36981, "listed_count": 21}}, {"name": "Jos\u00e9 E. Barrios R.", "username": "PachitoBarrrios", "id": "597683994", "verified": false, "location": "Maracaibo", "public_metrics": {"followers_count": 10857, "following_count": 9887, "tweet_count": 344433, "listed_count": 14}}, {"name": "Godokoro \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa Z", "username": "godokoro", "id": "2806175457", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 978, "tweet_count": 43754, "listed_count": 8}}, {"name": "Cristinusky", "username": "cristinuskycsgo", "id": "3195208450", "verified": false, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 188, "tweet_count": 1579, "listed_count": 10}}, {"name": "jezcov", "username": "jezcov251227", "id": "1698206221", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 1433, "tweet_count": 14211, "listed_count": 0}}, {"name": "Fxav42", "username": "fxav42", "id": "989697382815236096", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 910, "tweet_count": 22906, "listed_count": 1}}, {"name": "Beny", "username": "BenyDeCuba", "id": "1141111596950929408", "verified": false, "location": "Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 303, "tweet_count": 11281, "listed_count": 1}}, {"name": "John Granja", "username": "JohnGranja", "id": "563182068", "verified": false, "location": "Guayaquil - Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 309, "tweet_count": 260326, "listed_count": 31}}, {"name": "Ana Karina Echeverria", "username": "chinaecheverri", "id": "243312613", "verified": false, "location": "Guayaquil-Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 602, "tweet_count": 47488, "listed_count": 4}}, {"name": "Daniel Figueroa", "username": "DanielfigReyes", "id": "1116847970111062018", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5879, "following_count": 4313, "tweet_count": 45267, "listed_count": 6}}, {"name": "gammatleti #noalTTIP", "username": "gammatleti", "id": "2761997377", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 278, "tweet_count": 118626, "listed_count": 36}}, {"name": "astrid", "username": "blacklulu134", "id": "1086275719", "verified": false, "location": "Di Reggio E. vivo a Torino ", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 840, "tweet_count": 2461, "listed_count": 1}}, {"name": "AQTR.official", "username": "AqtrOfficial", "id": "1057566882780323840", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4298, "following_count": 2258, "tweet_count": 5987, "listed_count": 11}}, {"name": "Rigoso", "username": "Rigoso3", "id": "1137603212100493313", "verified": false, "location": "Palotina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 449, "tweet_count": 2228, "listed_count": 0}}, {"name": "\u211d\ud835\udd52\ud835\udd5e\ud835\udd60\ud835\udd5f \ud835\udd38\ud835\udd6b\ud835\udd56\ud835\udd67\ud835\udd56\ud835\udd55\ud835\udd60", "username": "ramonfazevedo", "id": "359904552", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 227, "tweet_count": 19625, "listed_count": 3}}, {"name": "Rose in fiore", "username": "Roseinfiore", "id": "384392306", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 465, "tweet_count": 126881, "listed_count": 30}}, {"name": "Kevin Salas", "username": "KevinSa71081502", "id": "1146900298239270912", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 2529, "tweet_count": 69714, "listed_count": 3}}, {"name": "Paola Del Gaudio", "username": "p_delgaux", "id": "516548651", "verified": false, "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 428, "tweet_count": 7457, "listed_count": 72}}, {"name": "Stegosauro \ud83c\udf0d", "username": "Stegosauro", "id": "417897223", "verified": false, "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 3724, "following_count": 3903, "tweet_count": 161406, "listed_count": 44}}, {"name": "Mar\u00eda de Cuenca.", "username": "Mariadecuenca", "id": "322024554", "verified": false, "location": "Cobeja, Toledo", "public_metrics": {"followers_count": 9273, "following_count": 8298, "tweet_count": 66246, "listed_count": 271}}, {"name": "jacopo giliberto", "username": "jacopogiliberto", "id": "282643059", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12572, "following_count": 2033, "tweet_count": 293720, "listed_count": 352}}, {"name": "NameCannotBeBlank", "username": "fgr62", "id": "631436852", "verified": false, "location": "too far from a beach", "public_metrics": {"followers_count": 1987, "following_count": 2222, "tweet_count": 237844, "listed_count": 114}}, {"name": "Olimpio Manzi", "username": "OlimpioManzi", "id": "274682737", "verified": false, "location": "Civico Palermo Cardiologia", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 243, "tweet_count": 8746, "listed_count": 9}}, {"name": "sir", "username": "flittt", "id": "570441629", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4445, "following_count": 2602, "tweet_count": 99734, "listed_count": 1}}, {"name": "manuel contreras", "username": "EsaguriManuel", "id": "1149265902", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 160, "tweet_count": 4374, "listed_count": 0}}, {"name": "Radio HRN", "username": "radiohrn", "id": "55387749", "verified": false, "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 263060, "following_count": 618, "tweet_count": 300014, "listed_count": 565}}, {"name": "Caballer\u00f8", "username": "Mar13Cab12", "id": "1475908950", "verified": false, "location": "Villaverde bajo ", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 256, "tweet_count": 20096, "listed_count": 2}}, {"name": "NoticiasSomosPonce", "username": "noticiasomponce", "id": "3070134955", "verified": false, "location": "Ponce", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 110, "tweet_count": 47032, "listed_count": 4}}, {"name": "Sandra Pitta", "username": "spitta1969", "id": "252168075", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 107610, "following_count": 4654, "tweet_count": 207021, "listed_count": 209}}, {"name": "multa paucis", "username": "multapaucis_", "id": "152217786", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 615, "tweet_count": 2082, "listed_count": 3}}, {"name": "La Equilibrista", "username": "La_Equilibrata", "id": "468731238", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 2545, "tweet_count": 19105, "listed_count": 1}}, {"name": "MSN Per\u00fa", "username": "msnpe", "id": "119799421", "verified": true, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 23352, "following_count": 188, "tweet_count": 162205, "listed_count": 115}}, {"name": "Patr\u00edcia", "username": "brancaaamz", "id": "765586461353730048", "verified": false, "location": "Nova Cidade, Nil\u00f3polis", "public_metrics": {"followers_count": 2707, "following_count": 943, "tweet_count": 20236, "listed_count": 0}}, {"name": "WIZAP", "username": "wizagp", "id": "155920561", "verified": false, "location": "Lima-Peru", "public_metrics": {"followers_count": 13960, "following_count": 14365, "tweet_count": 496291, "listed_count": 124}}, {"name": "Jorge Fdez Zicavo", "username": "FernandezZicavo", "id": "2831740338", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 696, "tweet_count": 63796, "listed_count": 15}}, {"name": "agussss", "username": "agusgodoykk", "id": "716387059712311296", "verified": false, "location": "Sri Lanka", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 290, "tweet_count": 22833, "listed_count": 2}}, {"name": "maurilio   p neto", "username": "mauriliopasqui2", "id": "820761337076862976", "verified": false, "location": "Rol\u00e2ndia, Brasil\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 5001, "tweet_count": 188886, "listed_count": 4}}, {"name": "El M\u00f3n", "username": "MonDiari", "id": "198524760", "verified": true, "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 129138, "following_count": 185, "tweet_count": 339075, "listed_count": 1706}}, {"name": "Dax", "username": "DaxToscano", "id": "142120138", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1014, "tweet_count": 12935, "listed_count": 0}}, {"name": "Martylla Malcontenta \ud83d\udc7b\ud83e\udd85", "username": "flowofhappyness", "id": "487830811", "verified": false, "location": "Naples, Italy \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1965, "following_count": 2518, "tweet_count": 49512, "listed_count": 2}}, {"name": "Rik", "username": "closer2p", "id": "72826850", "verified": false, "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 480, "tweet_count": 17045, "listed_count": 7}}, {"name": "Claudia Sarmiento", "username": "ClauSarmientok", "id": "230589789", "verified": false, "location": "San Fernando ", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 1504, "tweet_count": 107098, "listed_count": 3}}, {"name": "\u00e0liga trencada\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udf97", "username": "aligatrencada", "id": "245709371", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 522, "tweet_count": 75506, "listed_count": 7}}, {"name": "La Guajira-24Hrs", "username": "LaGuajira24Hrs", "id": "1208770904290971649", "verified": false, "location": "Riohacha, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 98, "tweet_count": 4190, "listed_count": 2}}, {"name": "J.V.B.", "username": "yuliaesVk", "id": "3111137565", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 152, "tweet_count": 16884, "listed_count": 3}}, {"name": "RamonPiolet", "username": "piolet_ramon", "id": "1079326331798777856", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 2311, "tweet_count": 163996, "listed_count": 0}}, {"name": "Miriam", "username": "mp_0911_", "id": "976167574785413120", "verified": false, "location": "Lombardy, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 25, "tweet_count": 26801, "listed_count": 0}}, {"name": "Rosario Fuentes", "username": "RosarioF2018", "id": "965557609737662464", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 2074, "following_count": 2119, "tweet_count": 11040, "listed_count": 1}}, {"name": "Vicente", "username": "AGUIARMOR", "id": "87160423", "verified": false, "location": "G\u00e1ldar, Gran Canaria,Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 1101, "tweet_count": 38307, "listed_count": 12}}, {"name": "Jose Miguel Lluva", "username": "jmlluva", "id": "211927675", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 829, "tweet_count": 35611, "listed_count": 15}}, {"name": "M\u00f3n Gent", "username": "mon_gent", "id": "1034447899915104258", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 27, "tweet_count": 11381, "listed_count": 1}}, {"name": "olga acu\u00f1a", "username": "latoyter", "id": "138050918", "verified": false, "location": "guacara edo carabobo venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 5220, "following_count": 5379, "tweet_count": 203662, "listed_count": 15}}, {"name": "stefivassa", "username": "SVassalini", "id": "606546950", "verified": false, "location": "Brescia, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 759, "tweet_count": 19960, "listed_count": 2}}, {"name": "Sam Raccosta", "username": "SamRaccosta", "id": "865579537643470849", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 231, "tweet_count": 86365, "listed_count": 1}}, {"name": "Catherine \ud83d\ude43", "username": "Cathepanno", "id": "701419535", "verified": false, "location": "Track 3 Nuove Pagine / SMAV", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 1245, "tweet_count": 99224, "listed_count": 7}}, {"name": "e", "username": "tiojaosz", "id": "1138275999198720001", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 11, "tweet_count": 30, "listed_count": 0}}, {"name": "doka, 7;", "username": "npsidoka", "id": "81419682", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 672568, "following_count": 1185, "tweet_count": 54963, "listed_count": 117}}, {"name": "Maritmarquez47", "username": "Maritmarquez471", "id": "811382259928469504", "verified": false, "location": "Venezuela PATRIA GRANDE", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 742, "tweet_count": 41216, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83d\udee1Aredi0", "username": "Aredi0", "id": "322398167", "verified": false, "location": "Anonymous-Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 361, "tweet_count": 53573, "listed_count": 29}}, {"name": "vladimiro tulisso", "username": "tulisso", "id": "34661661", "verified": false, "location": "Udine | Friuli | Italy", "public_metrics": {"followers_count": 4383, "following_count": 2753, "tweet_count": 30751, "listed_count": 75}}, {"name": "desafecto \ud83d\udd73", "username": "desafecto", "id": "141600063", "verified": false, "location": "Inner Mongolia", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 884, "tweet_count": 94324, "listed_count": 10}}, {"name": "Thelmix", "username": "thelmacolman", "id": "37122355", "verified": false, "location": "Luque, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1590, "following_count": 2242, "tweet_count": 106767, "listed_count": 40}}, {"name": "Kundo", "username": "kundokun", "id": "32576584", "verified": false, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 1630, "tweet_count": 9306, "listed_count": 8}}, {"name": "\u00c1ngela S\u00e1nchez/\u2764 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd3b", "username": "ngelaSn65002919", "id": "1162623133255385089", "verified": false, "location": "M\u00e1laga, la bella", "public_metrics": {"followers_count": 2709, "following_count": 2692, "tweet_count": 80029, "listed_count": 9}}, {"name": "IskraElectrica \u262d", "username": "IskraElectrica", "id": "2328447697", "verified": false, "location": "programa, programa, programa.", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 279, "tweet_count": 75589, "listed_count": 15}}, {"name": "Katsumoto \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f", "username": "ferranvfr", "id": "910608466993086465", "verified": false, "location": "A casa", "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 2428, "tweet_count": 33532, "listed_count": 1}}, {"name": "BusallettaInfo", "username": "sulsitodisimone", "id": "2858863684", "verified": false, "location": "Busalletta (GE) Italy", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 319, "tweet_count": 479015, "listed_count": 162}}, {"name": "joacoramos", "username": "joaquinramosmor", "id": "277025517", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 1076, "tweet_count": 28995, "listed_count": 3}}, {"name": "doriana floris", "username": "dieffepi", "id": "124594588", "verified": false, "location": "Europe", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 1116, "tweet_count": 31264, "listed_count": 8}}, {"name": "ibn maher \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe", "username": "edukabak", "id": "244105169", "verified": false, "location": "Andaluc\u00eda - Siria", "public_metrics": {"followers_count": 2101, "following_count": 844, "tweet_count": 46752, "listed_count": 39}}, {"name": "fuser", "username": "fuserjorge", "id": "145475512", "verified": false, "location": "roma", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 5007, "tweet_count": 45165, "listed_count": 0}}, {"name": "Retro Argelander", "username": "RetroArgelander", "id": "3398913550", "verified": false, "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 3739, "tweet_count": 11975, "listed_count": 10}}, {"name": "La Cueva", "username": "lacuevacultural", "id": "1108364176009900032", "verified": false, "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 14676, "following_count": 5122, "tweet_count": 35584, "listed_count": 12}}, {"name": "LuisGYE", "username": "Pecaminoso_Gye", "id": "2785657228", "verified": false, "location": "Guadalajara, Castilla-La Manch", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 92, "tweet_count": 69113, "listed_count": 0}}, {"name": "gli smitho", "username": "gli_smitho", "id": "2984790724", "verified": false, "location": "Toscana", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 238, "tweet_count": 15404, "listed_count": 10}}, {"name": "Guillermo830506", "username": "guillermo830506", "id": "1161443347594207232", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 85, "tweet_count": 374, "listed_count": 0}}, {"name": "Vivi", "username": "_vivi_ru", "id": "2379287577", "verified": false, "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 575, "tweet_count": 2187, "listed_count": 2}}, {"name": "Gabriel FUNES", "username": "gabrielfunes10", "id": "610582734", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 110, "tweet_count": 11295, "listed_count": 0}}, {"name": "Elisir", "username": "e_li_sir", "id": "1155525831747391488", "verified": false, "location": "Torino ", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 259, "tweet_count": 7589, "listed_count": 0}}, {"name": "futuroZperfecto", "username": "Jmmarlus", "id": "2868845871", "verified": false, "location": "Comuna Madrid ", "public_metrics": {"followers_count": 3552, "following_count": 1811, "tweet_count": 186544, "listed_count": 28}}, {"name": "ste fadinha", "username": "fadacubana", "id": "1073269947424522240", "verified": false, "location": "bia", "public_metrics": {"followers_count": 10182, "following_count": 2736, "tweet_count": 82294, "listed_count": 36}}, {"name": "Giulia Donati \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Donats84", "id": "914999796", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 469, "tweet_count": 1073, "listed_count": 1}}, {"name": "Ver\u00f3nica Landetta Freire", "username": "VLandetta", "id": "360249204", "verified": false, "location": "Ecuador ", "public_metrics": {"followers_count": 24507, "following_count": 3254, "tweet_count": 70223, "listed_count": 90}}, {"name": "Juli\u00e1n Jos\u00e9 Ahijado", "username": "ahijadojj", "id": "579138897", "verified": false, "location": "Gijon", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 1532, "tweet_count": 59858, "listed_count": 22}}, {"name": "LUCIO VILLAMIZAR", "username": "villacalu", "id": "327586955", "verified": false, "location": "BARINAS VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 357, "tweet_count": 2261, "listed_count": 0}}, {"name": "Caco Baptista", "username": "BaptistaCaco", "id": "1058263135", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 285, "tweet_count": 3419, "listed_count": 0}}, {"name": "Mon - \u0430\u0433\u0438\u0442\u043f\u0440\u043e\u043f", "username": "xesfur", "id": "216036408", "verified": false, "location": "Coru\u00f1ist\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 2061, "following_count": 963, "tweet_count": 217523, "listed_count": 88}}, {"name": "Lorella1929", "username": "Lorella1929", "id": "1078926964801658880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 807, "tweet_count": 6624, "listed_count": 0}}, {"name": "enrico parenti", "username": "enricoparenti2", "id": "843962950050308098", "verified": false, "location": "San Zenone al Lambro", "public_metrics": {"followers_count": 1878, "following_count": 3167, "tweet_count": 62895, "listed_count": 5}}, {"name": "EFE LaFototeca", "username": "EFELafototeca", "id": "416166455", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 16474, "following_count": 45, "tweet_count": 18961, "listed_count": 367}}, {"name": "Reinaldo Poleo", "username": "Pg06Com", "id": "1290131610", "verified": false, "location": "Maturin Edo. Monagas", "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 2176, "tweet_count": 49775, "listed_count": 0}}, {"name": "Marti Ruiz Aguilera\ud83c\udf97", "username": "martinr604", "id": "2744208009", "verified": false, "location": "Tarrega Lleida", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 1087, "tweet_count": 6782, "listed_count": 3}}, {"name": "Jacky_Chalamet4", "username": "JChalamet4", "id": "1093645670202916865", "verified": false, "location": "Callao, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 850, "tweet_count": 43157, "listed_count": 1}}, {"name": "manu", "username": "lonlywalker", "id": "62128078", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 1713, "tweet_count": 55377, "listed_count": 44}}, {"name": "Giuseppe Volpe", "username": "volpe_peppe", "id": "2248600961", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 136, "tweet_count": 50835, "listed_count": 0}}, {"name": "ernesta audisio", "username": "EaudisioErnesta", "id": "2727440133", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 94, "tweet_count": 763, "listed_count": 0}}, {"name": "Anna Boix", "username": "annaboix61", "id": "527241691", "verified": false, "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 298, "tweet_count": 2836, "listed_count": 1}}, {"name": "FlaGu", "username": "FlaGu52", "id": "497201068", "verified": false, "location": "Varese, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 2226, "following_count": 2690, "tweet_count": 92108, "listed_count": 11}}, {"name": "Maria \ud83d\ude18 #PeaceNoWar \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "_maria1503_", "id": "501951935", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2791, "following_count": 1893, "tweet_count": 121837, "listed_count": 78}}, {"name": "Ismel", "username": "ismel_cuba", "id": "865281028247748608", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 173, "tweet_count": 3918, "listed_count": 0}}, {"name": "Grace Planet", "username": "GraceBera", "id": "3244341772", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1890, "following_count": 2993, "tweet_count": 117300, "listed_count": 14}}, {"name": "Marti | Firefighters Era ('Tis the season!)", "username": "dylanstether", "id": "581149963", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 1245, "tweet_count": 42048, "listed_count": 6}}, {"name": "Francesca", "username": "FrencyCecca", "id": "820311982125498371", "verified": false, "location": "ovunque, con il mio computer", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 478, "tweet_count": 7014, "listed_count": 2}}, {"name": "Miguel Jim\u00e9nez Gonzalez", "username": "MiguelJimnezGo4", "id": "1136622726163107841", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 313, "tweet_count": 4401, "listed_count": 0}}, {"name": "\u0131uoz\u0250\u026fo\u0287 sn\u0131\u0254??u\u0131\ud800\udf21", "username": "ViniciusTomazo3", "id": "1119452774188703744", "verified": false, "location": "Toledo,Pr", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 86, "tweet_count": 1690, "listed_count": 0}}, {"name": "brunin", "username": "brunovinizz", "id": "951947331561279488", "verified": false, "location": "Toledo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 465, "tweet_count": 5700, "listed_count": 0}}, {"name": "Stefano Mazzurana", "username": "Ste_Mazzu", "id": "1334546508", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7705, "following_count": 1289, "tweet_count": 61913, "listed_count": 27}}, {"name": "Daniela", "username": "Daniela_O_Pol", "id": "2363418694", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 108, "tweet_count": 6747, "listed_count": 1}}, {"name": "Fabio M. \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\ud83c\udf7a\ud83d\udef9\ud83c\udfa7", "username": "fabmar78", "id": "726659041", "verified": false, "location": "NL", "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 4828, "tweet_count": 58737, "listed_count": 9}}, {"name": "Antonio Valdivia", "username": "valdiviaanton", "id": "527680258", "verified": false, "location": "Santiago, Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 398, "tweet_count": 111205, "listed_count": 20}}, {"name": "Amapola", "username": "Amapola2226", "id": "1080243951909699584", "verified": false, "location": "Tierra de nadie ", "public_metrics": {"followers_count": 2000, "following_count": 1858, "tweet_count": 43092, "listed_count": 0}}, {"name": "Serenella Raimondo", "username": "serenel14278447", "id": "2280648054", "verified": false, "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 9950, "following_count": 6562, "tweet_count": 652883, "listed_count": 259}}, {"name": "La puerta izquierda #OTAN NO", "username": "kudarojo", "id": "1923495216", "verified": false, "location": "Pap\u00faa Nueva Guinea", "public_metrics": {"followers_count": 7900, "following_count": 1554, "tweet_count": 85442, "listed_count": 54}}, {"name": "yaizaamenfer", "username": "yaizaamenfer", "id": "1003016151121715200", "verified": false, "location": "Rivas-Vaciamadrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 127, "tweet_count": 10857, "listed_count": 0}}, {"name": "SaraBlandin\ud83d\udda4", "username": "sarablandin13", "id": "901023548403220480", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 190, "tweet_count": 21518, "listed_count": 1}}, {"name": "Laura", "username": "pistolesi_laura", "id": "766644219930873860", "verified": false, "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 2292, "following_count": 2748, "tweet_count": 7303, "listed_count": 6}}, {"name": "Comunidad Tren", "username": "ComunidadTren", "id": "760590312", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 13228, "following_count": 69, "tweet_count": 394371, "listed_count": 182}}, {"name": "Tren Roca", "username": "TrenRoca", "id": "778440558", "verified": false, "location": "De #Constitucion al Sur", "public_metrics": {"followers_count": 26961, "following_count": 19, "tweet_count": 222838, "listed_count": 166}}, {"name": "Tren Belgrano Sur", "username": "TrenBelgranoSur", "id": "800437310", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 14, "tweet_count": 42198, "listed_count": 18}}, {"name": "Alberto Grandi", "username": "grandi41", "id": "1645224056", "verified": false, "location": "Somaglia, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 553, "tweet_count": 28382, "listed_count": 0}}, {"name": "rrotas1_", "username": "rrotas1_", "id": "969314347955769346", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 326, "tweet_count": 7680, "listed_count": 0}}, {"name": "salvatore anticomunista Biden fraud president", "username": "nuovalepanto", "id": "3036693994", "verified": false, "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 1008, "tweet_count": 78624, "listed_count": 1}}, {"name": "Beatrice Beltrame", "username": "Cice_Bea", "id": "408768371", "verified": false, "location": "Udine", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 1255, "tweet_count": 50240, "listed_count": 10}}, {"name": "Suso", "username": "Txusfertras", "id": "143427243", "verified": false, "location": "ciudadano de la Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 1278, "tweet_count": 74482, "listed_count": 42}}, {"name": "didigo. 7\ufe0f\u20e3\u23f3", "username": "dr7go_", "id": "2946263993", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 540, "tweet_count": 209044, "listed_count": 4}}, {"name": "Elena C.", "username": "Elena_Checa", "id": "154689776", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 493, "tweet_count": 5987, "listed_count": 1}}, {"name": "Cris\u00e1lidaL\u00edquida \ud83d\udca4\ud83d\udca4", "username": "crisalidaliquid", "id": "1332347438", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 620, "tweet_count": 375534, "listed_count": 4}}, {"name": "7dias7notas blog musical", "username": "7dias7notas", "id": "1050298665485684736", "verified": false, "location": "Musica", "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 1683, "tweet_count": 301378, "listed_count": 22}}, {"name": "stefania sanna", "username": "eliforri", "id": "367137859", "verified": false, "location": "pisa", "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 2296, "tweet_count": 26507, "listed_count": 2}}, {"name": "Gri \ud83c\udf39", "username": "6riselsandoval", "id": "498163940", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 457, "tweet_count": 86890, "listed_count": 2}}, {"name": "vi", "username": "unachervechita", "id": "238678374", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 657, "tweet_count": 49529, "listed_count": 0}}, {"name": "a", "username": "agus_falato", "id": "508926818", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 478, "tweet_count": 8573, "listed_count": 0}}, {"name": "Camilita", "username": "CamilaItsMe", "id": "2399437797", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 1786, "tweet_count": 37528, "listed_count": 8}}, {"name": "\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9cUP por la PAZ \ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f", "username": "misshel22", "id": "994947988287098880", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2743, "following_count": 2991, "tweet_count": 67439, "listed_count": 11}}, {"name": "Luz S\u00e1nchez-Mellado \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "luzsmellado", "id": "868301383", "verified": true, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 72606, "following_count": 2162, "tweet_count": 77023, "listed_count": 440}}, {"name": "molinos", "username": "molinos1282", "id": "142717290", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13234, "following_count": 1955, "tweet_count": 112260, "listed_count": 281}}, {"name": "Fedeandale", "username": "federicandale", "id": "426503746", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 297, "tweet_count": 11668, "listed_count": 5}}, {"name": "SuperChoque19", "username": "SChoque19", "id": "1157754731500048385", "verified": false, "location": "Macei\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 697, "tweet_count": 5127, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udd3b\ud83d\udc9c\ud83d\udc9b \u00c1ngeles", "username": "lesdara", "id": "302491761", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 717, "tweet_count": 33622, "listed_count": 7}}, {"name": "Dr. Leonardo P\u00e9rez Gonz\u00e1lez", "username": "LPGChile", "id": "810622680282103808", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2012, "following_count": 3666, "tweet_count": 30366, "listed_count": 3}}, {"name": "V\u00e2nia Silva", "username": "VniaSil61754394", "id": "1169765459031408640", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 419, "tweet_count": 810, "listed_count": 0}}, {"name": "Capit\u00e3o Derrite", "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 231987, "following_count": 396, "tweet_count": 3830, "listed_count": 239}}, {"name": "Alex", "username": "eboke", "id": "37980620", "verified": false, "location": "Barcino", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 374, "tweet_count": 34875, "listed_count": 18}}, {"name": "Juan Suarez", "username": "JuanSua72431067", "id": "1094701209456386048", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 87, "tweet_count": 12313, "listed_count": 0}}, {"name": "dess\ud83e\uddf8", "username": "leatherviolet", "id": "1009874342837137408", "verified": false, "location": "Torino, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 268, "tweet_count": 1482, "listed_count": 0}}, {"name": "jecaste2", "username": "jecaste2", "id": "1540812516", "verified": false, "location": "En la suela de tu zapato ", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 142, "tweet_count": 43747, "listed_count": 4}}, {"name": "Manuel Rodr\u00edguez", "username": "manuelralvarez_", "id": "2894494611", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 1351, "tweet_count": 51247, "listed_count": 1}}, {"name": "Jamesdelaney", "username": "tuytuy2846", "id": "561940780", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 533, "tweet_count": 13471, "listed_count": 0}}, {"name": "Alberto", "username": "altiebassi", "id": "45626716", "verified": false, "location": "Sardegna - Ss", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 545, "tweet_count": 7422, "listed_count": 1}}, {"name": "conpatr49", "username": "conpatr49", "id": "779550494142394368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 46, "tweet_count": 18193, "listed_count": 0}}, {"name": "Fuffo", "username": "ant_0nio", "id": "918945631242252290", "verified": false, "location": "Veneto", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 121, "tweet_count": 1771, "listed_count": 0}}, {"name": "elblogdelespectador", "username": "elboana99268989", "id": "1108116817694900224", "verified": false, "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 6025, "following_count": 4580, "tweet_count": 17398, "listed_count": 3}}, {"name": "Edwin \u03c0", "username": "MisterTomSawyer", "id": "212637485", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 360, "tweet_count": 10649, "listed_count": 0}}, {"name": "Juan Sierra", "username": "JuanSie64763775", "id": "1164405519093772288", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 53, "tweet_count": 63, "listed_count": 0}}, {"name": "Hair STYLES", "username": "fangirl__1994", "id": "869181120121888768", "verified": false, "location": "In The Bed", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 706, "tweet_count": 7464, "listed_count": 0}}, {"name": "Geoff", "username": "bobpelu", "id": "246840871", "verified": false, "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 2188, "tweet_count": 39470, "listed_count": 13}}, {"name": "Notizie in Rete", "username": "TweetNotizie", "id": "971800308841099264", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 195, "tweet_count": 23467, "listed_count": 3}}, {"name": "Adriano Bulla \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udf0d\ud83d\udd4a\ud83c\udf08 #PandadiSinistra", "username": "Bulla_Adriano", "id": "1893394914", "verified": false, "location": "London", "public_metrics": {"followers_count": 18097, "following_count": 18183, "tweet_count": 479938, "listed_count": 1319}}, {"name": "WILMAR ECHEVERRI", "username": "miedus", "id": "141024489", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 418, "tweet_count": 24039, "listed_count": 2}}, {"name": "Eleonora Zanessi", "username": "zanessi", "id": "246696739", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 66, "tweet_count": 2683, "listed_count": 1}}, {"name": "rosaria de filippis", "username": "rosdefilippis", "id": "4902342166", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 647, "tweet_count": 88487, "listed_count": 19}}, {"name": "Noticias 24/7 HN", "username": "noticias247hn", "id": "1058122842888421376", "verified": false, "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 3511, "following_count": 213, "tweet_count": 31404, "listed_count": 27}}, {"name": "Nayka", "username": "ndiazw", "id": "147762149", "verified": false, "location": "Montr\u00e9al, Qu\u00e9bec", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 739, "tweet_count": 95022, "listed_count": 8}}, {"name": ".", "username": "esquitx21", "id": "914429069382619137", "verified": false, "location": "Osona", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 134, "tweet_count": 11124, "listed_count": 0}}, {"name": "Za Ira.", "username": "LimonVel", "id": "1321124665", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 649, "tweet_count": 7087, "listed_count": 0}}, {"name": "Dan Hern\u00e1ndez", "username": "DanHdezSa", "id": "105274724", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13035, "following_count": 4962, "tweet_count": 50581, "listed_count": 25}}, {"name": "OP VALENCIA", "username": "OPCValenciana", "id": "2791391640", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2298, "following_count": 258, "tweet_count": 95007, "listed_count": 59}}, {"name": "Notiziedi", "username": "Notiziedi_it", "id": "1118432292131753984", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 113, "tweet_count": 708824, "listed_count": 2}}, {"name": "Noticias en tiempo real", "username": "TulioNoticias", "id": "141627342", "verified": false, "location": "Montero, Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 3861, "tweet_count": 4189818, "listed_count": 0}}, {"name": "Francesco Cerqua", "username": "7rancescoCerqua", "id": "3436700817", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 373, "tweet_count": 27394, "listed_count": 8}}, {"name": "Jos\u00e9 Moreno Valera", "username": "JosMorenoValera", "id": "587482441", "verified": false, "location": "Elche, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 2054, "following_count": 1862, "tweet_count": 86912, "listed_count": 24}}, {"name": "INVICTUS\ud83d\udd3b", "username": "00_INVICTUS", "id": "246372356", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25188, "following_count": 20625, "tweet_count": 140125, "listed_count": 74}}, {"name": "Lautaro Cotal Rojas", "username": "CotalRojas", "id": "827972681119170560", "verified": false, "location": "Suecia", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 19, "tweet_count": 66096, "listed_count": 0}}, {"name": "Frank", "username": "FrankMo03842969", "id": "733384755161489409", "verified": false, "location": "Manabi, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 210, "tweet_count": 62027, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"id": "1210132943865368576", "text": "A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo sia la prima volta che accade. Inoltre, non investire in istruzione \u00e8 un atto, sul lungo periodo, suicida.Non dovremmo protestare invece di sfottere #Fioramonti?", "entities": {"hashtags": [{"start": 268, "end": 279, "tag": "Fioramonti"}]}, "lang": "it", "author_id": "39240661", "created_at": "2019-12-26T09:39:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 226, "like_count": 4152, "quote_count": 42}, "edit_history_tweet_ids": ["1210132943865368576"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/35sEE1MNzK", "expanded_url": "http://bit.ly/2tTFJoz", "display_url": "bit.ly/2tTFJoz"}]}, "id": "1210116192180015104", "text": "Il caso che scuote la Norvegia: morto suicida lo scrittore Ari Behn, ex marito della principessa Marta Luisa, che accus\u00f2 Kevin Spacey di molestie sessuali https://t.co/35sEE1MNzK", "lang": "it", "author_id": "123920914", "created_at": "2019-12-26T08:32:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210116192180015104"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/F3VDXWKlEc", "expanded_url": "http://atilioboron.com.ar/vargas-llosa-discipulo-de-goebbels/", "display_url": "atilioboron.com.ar/vargas-llosa-d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://atilioboron.com.ar/vargas-llosa-discipulo-de-goebbels/"}], "mentions": [{"start": 161, "end": 170, "username": "PULSOdlp", "id": "734017694211674112"}, {"start": 171, "end": 186, "username": "cyngarciaradio", "id": "150884948"}, {"start": 187, "end": 194, "username": "fjcarg", "id": "36455631"}, {"start": 195, "end": 205, "username": "InfoNodal", "id": "1482333253"}, {"start": 214, "end": 228, "username": "InfoSiberiaOk", "id": "721199155780198400"}, {"start": 229, "end": 238, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 239, "end": 252, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 253, "end": 267, "username": "carlosaznarez", "id": "144962090"}, {"start": 268, "end": 279, "username": "PACOURONDO", "id": "177965969"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.501, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "id": "1209950857405571072", "text": "VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. MI RESPUESTA  \nhttps://t.co/F3VDXWKlEc\n\n@PULSOdlp @cyngarciaradio @fjcarg @InfoNodal         @InfoSiberiaOk @alferdez @CFKArgentina @carlosaznarez @PACOURONDO", "lang": "es", "author_id": "203555695", "created_at": "2019-12-25T21:35:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 54, "like_count": 716, "quote_count": 35}, "edit_history_tweet_ids": ["1209950857405571072"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/EMZo8PaP7T", "expanded_url": "https://trib.al/486r60L", "display_url": "trib.al/486r60L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_dicembre_26/suicida-ari-behn-scrittore-che-accuso-molestie-kevin-spacey-241c24bc-27ad-11ea-9faa-6371a8e969d6.shtml"}]}, "id": "1210102500264697856", "text": "Suicida Ari Behn, lo scrittore che accus\u00f2 di molestie Kevin Spacey https://t.co/EMZo8PaP7T", "lang": "it", "author_id": "395218906", "created_at": "2019-12-26T07:38:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210102500264697856"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/NZYncIf56Y", "expanded_url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2019-12-23-u185759-e185759-s27061-vargas-llosa-dice-triunfo-fernandez-argentina-tragedia", "display_url": "cibercuba.com/noticias/2019-\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8629, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.926, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1210117594587504641", "text": "Vargas Llosa sobre la elecci\u00f3n de Fern\u00e1ndez: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\": https://t.co/NZYncIf56Y", "lang": "es", "author_id": "945692538261983232", "created_at": "2019-12-26T08:38:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1210117594587504641"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/3iXgLS7rvR", "expanded_url": "https://www.errorigiudiziari.com/innocenti/aldo-scardella-suicida-in-carcere-perche-innocente/", "display_url": "errorigiudiziari.com/innocenti/aldo\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1543657494148521985/Cy61MfnL?format=png&name=orig", "width": 465, "height": 336}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1543657494148521985/Cy61MfnL?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Aldo Scardella, suicida in carcere perch\u00e9 innocente", "description": "Storia di Aldo Scardella, 6 mesi in isolamento per un omicidio mai commesso. Vessato in tutti i modi, costretto al suicidio.", "unwound_url": "https://www.errorigiudiziari.com/innocenti/aldo-scardella-suicida-in-carcere-perche-innocente/"}], "hashtags": [{"start": 7, "end": 18, "tag": "26dicembre"}, {"start": 100, "end": 114, "tag": "AldoScardella"}, {"start": 186, "end": 203, "tag": "errorigiudiziari"}]}, "id": "1210159615285039105", "text": "Era il #26dicembre 1986: una pattuglia della squadra mobile di Cagliari si presentava alla porta di #AldoScardella. Cominciava cos\u00ec una delle pagine pi\u00f9 buie della storia italiana degli #errorigiudiziari. \u2b07\ufe0f \nhttps://t.co/3iXgLS7rvR", "lang": "it", "author_id": "459300545", "created_at": "2019-12-26T11:25:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210159615285039105"]}, {"in_reply_to_user_id": "1045388879552024577", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/mcLOpPU0kJ", "expanded_url": "https://twitter.com/cinestera/status/1210195805983903746/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mcLOpPU0kJ", "media_key": "16_1210195792809598976"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 20, "tag": "YouNetflix"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.788, "type": "Other", "normalized_text": "YouNetflix"}, {"start": 30, "end": 32, "probability": 0.5316, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.5221, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 172, "end": 175, "probability": 0.4533, "type": "Other", "normalized_text": "Love"}, {"start": 229, "end": 233, "probability": 0.3549, "type": "Person", "normalized_text": "Handy"}]}, "id": "1210195805983903746", "text": "S02E02 - #YouNetflix \n- [ ] O Joe t\u00e1 sem um dedo mas mesmo assim ele quer stalker a Love! Porra Joe seja menos maluco\n - [ ] Nesse epis\u00f3dios tamb\u00e9m conhecemos os amigos da Love\n - [ ] Tamb\u00e9m desenvolvemos um pouco sobre quem \u00e9 o Handy \n... https://t.co/mcLOpPU0kJ", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210195036970930176"}], "author_id": "1045388879552024577", "created_at": "2019-12-26T13:48:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210195805983903746"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "id": "1209807876476350464", "text": "\u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "author_id": "233693503", "created_at": "2019-12-25T12:07:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 90, "like_count": 1046, "quote_count": 30}, "edit_history_tweet_ids": ["1209807876476350464"]}, {"id": "1210186563054911489", "text": "O sea, una persona que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual se \"suicida\", es la tercera persona que muere as\u00ed que haya acusado a Spacey y encima \u00e9ste sube un v\u00eddeo siniestro diciendo cosas raras. Pero qu\u00e9 cojones.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.5849, "type": "Person", "normalized_text": "Spacey"}]}, "author_id": "364908458", "created_at": "2019-12-26T13:12:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 8, "like_count": 143, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1210186563054911489"]}, {"id": "1210175369036410880", "text": "No se\u00e1is subnormales y si veis el video del se\u00f1or que se suicida denunciadlo en vez de compartirlo, no seais putos trozos de mierda.", "lang": "es", "author_id": "790586162100436993", "created_at": "2019-12-26T12:27:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210175369036410880"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/R8U6K30wqW", "expanded_url": "https://twitter.com/JeSuisEspe_/status/1210167711512313856/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/R8U6K30wqW", "media_key": "7_1210166925340413954"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 92, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 94, "end": 100, "tag": "Idlib"}, {"start": 269, "end": 275, "tag": "Siria"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 78, "probability": 0.3852, "type": "Place", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3786, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.9528, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 270, "end": 274, "probability": 0.9641, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "id": "1210167711512313856", "text": "Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado es tal cual atentan y han atentado en Europa, sin embargo los medios occidentales insisten en llamarles \"v\u00edctimas\". \n\"V\u00edctimas\" cuando asesinan en #Siria \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe https://t.co/R8U6K30wqW", "lang": "es", "author_id": "1104344103179960320", "created_at": "2019-12-26T11:57:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 6, "like_count": 119, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1210167711512313856"]}, {"in_reply_to_user_id": "917534216", "id": "1209994700834426881", "text": "4/ B/ El Pt Sassoli ha sigut taxatiu i immediat. INCRE\u00cfBLE. Ell acaba d'arribar, no \u00e9s un su\u00efcida, ell ha rebut instruccions clares de qui mana.\nC/ El Pt Puigdemont @KRLS\nTamb\u00e9 est\u00e0 informat del canvi de paradigma, n'estic segur. La paci\u00e8ncia amb ESP a l'UE s'ha acabat.", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 165, "end": 170, "username": "KRLS", "id": "11611502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209994699542544384"}], "author_id": "917534216", "created_at": "2019-12-26T00:29:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209994700834426881"]}, {"id": "1210175028362395648", "text": "n da p se confiar em ningu\u00e9m nessa vida, n\u00e9? uma palita fez um publica\u00e7\u00e3o h\u00e1 um tempo atr\u00e1s elogiando seu atual marido, dizendo ser um bom pai para seus enteados. e agora o cara a matou gr\u00e1vida. foda entender que at\u00e9 quem dorme do nosso lado \u00e9 capaz de nos apunhalhar de tal forma", "lang": "pt", "author_id": "91191175", "created_at": "2019-12-26T12:26:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 10, "like_count": 128, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210175028362395648"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/R6IViRRGgw", "expanded_url": "https://tinyurl.com/u4pdg9l", "display_url": "tinyurl.com/u4pdg9l"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/a6pN6Fg1eD", "expanded_url": "https://twitter.com/Adnkronos/status/1210158089225326593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a6pN6Fg1eD", "media_key": "3_1210158085655977989"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "AriBehn"}, {"start": 31, "end": 43, "tag": "KevinSpacey"}]}, "id": "1210158089225326593", "text": "Morto suicida #AriBehn, accus\u00f2 #KevinSpacey di molestie\nhttps://t.co/R6IViRRGgw https://t.co/a6pN6Fg1eD", "lang": "it", "author_id": "25676606", "created_at": "2019-12-26T11:19:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210158089225326593"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/ja3lVuIsEF", "expanded_url": "http://bit.ly/39c9uRz", "display_url": "bit.ly/39c9uRz"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.7349, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.645, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.7189, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "id": "1210191171911344129", "text": "Se suicida Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega https://t.co/ja3lVuIsEF", "lang": "es", "author_id": "15673317", "created_at": "2019-12-26T13:30:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210191171911344129"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/EFdNVtaTMV", "expanded_url": "https://twitter.com/QuintaMam/status/1210187044682526720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EFdNVtaTMV", "media_key": "3_1210187029482311688"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.4662, "type": "Other", "normalized_text": "Rolla"}, {"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4242, "type": "Other", "normalized_text": "Gervex"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.7069, "type": "Person", "normalized_text": "Huysman"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.3646, "type": "Other", "normalized_text": "Rolla"}]}, "id": "1210187044682526720", "text": "Sobre Rolla, de Gervex, Huysman escribi\u00f3 una de sus primeras cr\u00edticas de arte. Rolla es todo un homenaje al h\u00e9roe rom\u00e1ntico que se suicida despu\u00e9s de haber estado toda la noche en los brazos de una cortesana. https://t.co/EFdNVtaTMV", "geo": {"place_id": "07d9c93adc083004"}, "lang": "es", "author_id": "184058305", "created_at": "2019-12-26T13:14:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210187044682526720"]}, {"in_reply_to_user_id": "1204280007616389121", "id": "1210192453703213057", "text": "@PoliticaRepubli @Clau_sias si, 44% en pesos, contra 4.5 en usd... tampoco sean tan pelotudos, al menos comparen en terminos reales", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PoliticaRepubli", "id": "1204280007616389121"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 62, "probability": 0.4329, "type": "Organization", "normalized_text": "usd"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208213521089093633"}], "author_id": "14397903", "created_at": "2019-12-26T13:35:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210192453703213057"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/FZDle78gHH", "expanded_url": "https://www.worldlifeexpectancy.com/cause-of-death/suicide/by-country/", "display_url": "worldlifeexpectancy.com/cause-of-death\u2026"}]}, "id": "1210159755450343425", "text": "SUICIDIO: Tasa de muerte violenta suicida, por pa\u00edses. Muestra cada 100.000 habitantes https://t.co/FZDle78gHH", "lang": "es", "author_id": "314004544", "created_at": "2019-12-26T11:25:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1210159755450343425"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/jHBbGrGBWG", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/26-12-2019/3702041", "display_url": "sinembargo.mx/26-12-2019/370\u2026"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/s3evoa694v", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1210192287361142786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s3evoa694v", "media_key": "3_1210190300016066560"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.7776, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 47, "end": 57, "probability": 0.6875, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.4397, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "id": "1210192287361142786", "text": "El escritor Ari Behn, ex esposo de la princesa Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/jHBbGrGBWG https://t.co/s3evoa694v", "lang": "es", "author_id": "244218738", "created_at": "2019-12-26T13:35:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210192287361142786"]}, {"in_reply_to_user_id": "1074468328163500033", "id": "1210192275697029121", "text": "@Centraldcnauta Ele estar\u00e1 no filme? Ponta ou com di\u00e1logos?", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210190630347038720"}], "author_id": "84693288", "created_at": "2019-12-26T13:34:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210192275697029121"]}, {"in_reply_to_user_id": "252168075", "id": "1210176335747985408", "text": "@spitta1969 Yo tambi\u00e9n estoy de acuerdo pero en este pa\u00eds con tanta marginalidad, sin posibilidades econ\u00f3micas de otorgar contenci\u00f3n/educacion  desde el estado, prevenci\u00f3n de conductas de riesgo, con FFSS desactivadas...me parece medio suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "annotations": [{"start": 200, "end": 203, "probability": 0.5384, "type": "Organization", "normalized_text": "FFSS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210147788350279681"}], "author_id": "37078393", "created_at": "2019-12-26T12:31:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210176335747985408"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/B9gdj7ATjR", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1210161683815112707/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/B9gdj7ATjR", "media_key": "7_1210161589162315776"}]}, "id": "1210161683815112707", "text": "\ud83c\udfa5 Se suicida el ex marido de la princesa de Noruega, Ari Behn https://t.co/B9gdj7ATjR", "lang": "it", "author_id": "14436030", "created_at": "2019-12-26T11:33:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 33, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1210161683815112707"]}, {"id": "1209252236724973575", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o.. que o matou por inveja e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala!!!\u270c\ud83c\udffd", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9387, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "1005984440105996288", "created_at": "2019-12-23T23:19:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209252236724973575"]}, {"in_reply_to_user_id": "1676556534", "id": "1210191120044564481", "text": "@icaruswings_ Quanto mi ero offesa quando l\u2019hanno paragonata a quella schifezza con gli estranei \ud83e\udd2c", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "icaruswings_", "id": "1676556534"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210190145019928576"}], "author_id": "491699221", "created_at": "2019-12-26T13:30:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210191120044564481"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/VChoTRTAp3", "expanded_url": "https://twitter.com/magodegont/status/1209533642864758784", "display_url": "twitter.com/magodegont/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.6369, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.5238, "type": "Organization", "normalized_text": "JDC"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.8074, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 115, "end": 124, "probability": 0.4189, "type": "Other", "normalized_text": "El Front\u00f3n"}]}, "id": "1210189677380157442", "text": "Hilo de c\u00f3mo el suicida AGP apoy\u00f3 a uno de los suyos, JDC, para ser elegido alcalde de Lima, teniendo como mochila El Front\u00f3n https://t.co/VChoTRTAp3", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209533642864758784"}], "author_id": "17698458", "created_at": "2019-12-26T13:24:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210189677380157442"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/uyT7dzalkf", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1209970426157371392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uyT7dzalkf", "media_key": "3_1209970424131522565"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1209970426157371392", "text": "Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 2020 muito puto de t\u00e3o ruim que \u00e9 esse filme https://t.co/uyT7dzalkf", "lang": "pt", "author_id": "1076671335953297408", "created_at": "2019-12-25T22:53:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 27, "like_count": 926, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1209970426157371392"]}, {"in_reply_to_user_id": "264983896", "id": "1210189130585530368", "text": "@Norkito_ @lluanllo2 @JoseZS37 @Guillesariegos @FiiiiiReex @JuananExiliado Pues mira, hace unos meses tuve que sacar a mi padre de la ba\u00f1era.\nMe haria gracia que hicieran un chiste sobre mi padre recientemente? No. Significa que no vaya a hacer chistes de humor negro sobre el tema? No.\nEs de lo que va el humor negro y es lo que hay.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Norkito_", "id": "264983896"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "lluanllo2", "id": "1115851698285830145"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "Guillesariegos", "id": "813846391864889347"}, {"start": 47, "end": 58, "username": "FiiiiiReex", "id": "939610420268224512"}, {"start": 59, "end": 74, "username": "JuananExiliado", "id": "924659179922644994"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210184733667266560"}], "author_id": "817932334842413057", "created_at": "2019-12-26T13:22:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210189130585530368"]}, {"id": "1210174531165474818", "text": "SETE DIAS PARA TERMINAR 2019. \nEU VENCI TODAS AS DORES.\nTEVE GENTE QUE N\u00c3O AGUENTOU 2019 E SE MATOU.\nFUI HER\u00d3I AN\u00d4NIMO.\n#QuintaLigaDaJusticaSDV", "entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 143, "tag": "QuintaLigaDaJusticaSDV"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 142, "probability": 0.8658, "type": "Other", "normalized_text": "QuintaLigaDaJusticaSDV"}]}, "lang": "pt", "author_id": "139545635", "created_at": "2019-12-26T12:24:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210174531165474818"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/qAJoMEtfSN", "expanded_url": "https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2019/12/ari-behn-ex-marido-da-princesa-norueguesa-martha-louise-morre-aos-47-anos.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "f5.folha.uol.com.br/celebridades/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2019/12/ari-behn-ex-marido-da-princesa-norueguesa-martha-louise-morre-aos-47-anos.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 69, "username": "sitef5", "id": "304044590"}]}, "id": "1210188512546287616", "text": "Escritor dinamarqu\u00eas se suicidou nesta quarta-feira (25) (via @sitef5)\n\nhttps://t.co/qAJoMEtfSN", "lang": "pt", "author_id": "14594813", "created_at": "2019-12-26T13:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210188512546287616"]}, {"in_reply_to_user_id": "282155394", "id": "1209879894018215938", "text": "tuvieron el coraje de decirles \u00a1BASTA! El cobarde suicida tb permiti\u00f3 q sigan proliferando estas \"Universidades truchas\".", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209879891686174720"}], "author_id": "282155394", "created_at": "2019-12-25T16:53:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209879894018215938"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/ISIe03rEAm", "expanded_url": "https://twitter.com/veroisapunk/status/1209993014241873921/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ISIe03rEAm", "media_key": "7_1209992709596995585"}], "mentions": [{"start": 108, "end": 124, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.5029, "type": "Other", "normalized_text": "La Il\u00edada"}]}, "id": "1209993014241873921", "text": "El primer ministro del Reino Unido recitando La Il\u00edada en griego cl\u00e1sico y de memoria. A nuestro presidente @MartinVizcarraC le siguen escribiendo sus discursos. https://t.co/ISIe03rEAm", "lang": "es", "author_id": "973308330159591429", "created_at": "2019-12-26T00:23:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 76, "like_count": 398, "quote_count": 21}, "edit_history_tweet_ids": ["1209993014241873921"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/edAQP2dmls", "expanded_url": "https://es.rt.com/78qw", "display_url": "es.rt.com/78qw"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/eaDW0d0qvI", "expanded_url": "https://twitter.com/RTultimahora/status/1209954466683863041/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/eaDW0d0qvI", "media_key": "7_1209954432080891911"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.8314, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.6567, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.526, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}]}, "id": "1209954466683863041", "text": "\u00daLTIMA HORA:\nSe suicida Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega, a los 47 a\u00f1os https://t.co/edAQP2dmls https://t.co/eaDW0d0qvI", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "961925545809281024", "created_at": "2019-12-25T21:49:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 10, "like_count": 146, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1209954466683863041"]}, {"in_reply_to_user_id": "1170110385766240259", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/Knje7u0bvS", "expanded_url": "https://twitter.com/lovesbeauchamps/status/1210006729775337478/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Knje7u0bvS", "media_key": "3_1210006724318580736"}, {"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/Knje7u0bvS", "expanded_url": "https://twitter.com/lovesbeauchamps/status/1210006729775337478/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Knje7u0bvS", "media_key": "3_1210006724314312710"}, {"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/Knje7u0bvS", "expanded_url": "https://twitter.com/lovesbeauchamps/status/1210006729775337478/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Knje7u0bvS", "media_key": "3_1210006724314386437"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 18, "probability": 0.648, "type": "Other", "normalized_text": "Josh's Phone"}]}, "id": "1210006729775337478", "text": "13.4\n\n[Josh's Phone] https://t.co/Knje7u0bvS", "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210006511323426818"}], "author_id": "1170110385766240259", "created_at": "2019-12-26T01:17:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1210006729775337478"]}, {"in_reply_to_user_id": "2782878216", "id": "1209987640503746560", "text": "@tinchonegriazul Yo tengo la soluci\u00f3n...\nPor cada denuncia que se haga de violencia , el hombre o la mujer deben quedar detenidos 5 dias bajo rigor, para si se le ve rondando, 30 dias detenido...etc para que vayan viendo que cuando maten , no van a ser 5 , ni 30 dias van a ser 30 a\u00f1os.\n\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "tinchonegriazul", "id": "2782878216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209968387042004994"}], "author_id": "1093682032931164160", "created_at": "2019-12-26T00:01:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209987640503746560"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/TE0z3txD28", "expanded_url": "https://twitter.com/magodegont/status/1209533642864758784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TE0z3txD28", "media_key": "3_1209533640041992193"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 26, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 208, "end": 223, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 56, "probability": 0.5925, "type": "Other", "normalized_text": "JNE"}, {"start": 264, "end": 267, "probability": 0.5512, "type": "Person", "normalized_text": "HILO"}]}, "id": "1209533642864758784", "text": "Ahora que @MartinVizcarraC ha sido denunciado ante el JNE por presuntamente vulnerar el principio de neutralidad electoral de los comicios del 26 de enero, es pertinente recordar la descarada intervenci\u00f3n de @AlanGarciaPeru en las elecciones municipales de 1986.\n\nHILO https://t.co/TE0z3txD28", "lang": "es", "author_id": "31181770", "created_at": "2019-12-24T17:57:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 30, "like_count": 435, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1209533642864758784"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/jUK9B6liUm", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/26-12-2019/3702041", "display_url": "sinembargo.mx/26-12-2019/370\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sinembargo.mx/26-12-2019/3702041"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.7849, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 47, "end": 57, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.4469, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "id": "1210186600308760576", "text": "El escritor Ari Behn, ex esposo de la princesa Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/jUK9B6liUm", "lang": "es", "author_id": "582282658", "created_at": "2019-12-26T13:12:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210186600308760576"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/envd9bzgIy", "expanded_url": "https://www.eltrecetv.com.ar/noticias/calu-rivero-sorprendio-con-un-mensaje-navideno-inventado-por-ella-feliz-lavidad-para-todos_123487", "display_url": "eltrecetv.com.ar/noticias/calu-\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Calu Rivero"}]}, "id": "1210187733232164867", "text": "Calu Rivero sorprendi\u00f3 con un mensaje navide\u00f1o inventado por ella: \"Feliz Lavidad para todos\". https://t.co/envd9bzgIy", "lang": "es", "author_id": "175824869", "created_at": "2019-12-26T13:16:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 36, "like_count": 20, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1210187733232164867"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/yIivim2x3I", "expanded_url": "http://j.mp/35YxEwY", "display_url": "j.mp/35YxEwY", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/26/ari-behn-exmarido-de-marta-luisa-de-noruega-se-suicida-a-los-47-anos/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7699, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 22, "end": 32, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}]}, "id": "1210141719922171905", "text": "Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/yIivim2x3I", "lang": "es", "author_id": "124172948", "created_at": "2019-12-26T10:14:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210141719922171905"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/m8uyIDD5WL", "expanded_url": "https://twitter.com/zelune/status/1209972559887908864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m8uyIDD5WL", "media_key": "3_1209972554766704647"}]}, "id": "1209972559887908864", "text": "https://t.co/m8uyIDD5WL", "lang": "zxx", "author_id": "57567614", "created_at": "2019-12-25T23:01:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 276, "reply_count": 34, "like_count": 1846, "quote_count": 30}, "edit_history_tweet_ids": ["1209972559887908864"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/1M3ejMilGU", "expanded_url": "https://twitter.com/millena_orsi/status/1209952332462665731/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1M3ejMilGU", "media_key": "7_1209952139017150464"}]}, "id": "1209952332462665731", "text": "derrubaram a tv na casa da minha v\u00f3....... confiram minha rea\u00e7\u00e3o \n\nesse v\u00eddeo \u00e9 bom demais pra n\u00e3o postar https://t.co/1M3ejMilGU", "lang": "pt", "author_id": "871432871952691200", "created_at": "2019-12-25T21:41:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 97, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1209952332462665731"]}, {"id": "1210020760921759749", "text": "Despu\u00e9s de estas fiestas navide\u00f1as,quiero preguntar a los comerciantes\u00bfComo han estado sus ventas y ganancias?Obviamente mal y se puede entender viendo el movimiento,ya se comenz\u00f3 a sentir la INCAPACIDAD de este gobierno en los bolsillos de los m\u00e1s pobres.", "lang": "es", "author_id": "525822471", "created_at": "2019-12-26T02:13:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 558, "like_count": 700, "quote_count": 40}, "edit_history_tweet_ids": ["1210020760921759749"]}, {"in_reply_to_user_id": "25704704", "id": "1207443590345039873", "text": "@gduvivier O c\u00e9rebro de asno n\u00e3o percebe a diferen\u00e7a entre fazer humor com aspectos perif\u00e9ricos da religi\u00e3o (costumes, passagens hist\u00f3ricas, um cl\u00e9rigo espec\u00edfico, real ou fict\u00edcio) de ridicularizar o pr\u00f3prio Deus.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}], "annotations": [{"start": 209, "end": 212, "probability": 0.8115, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207419000642293760"}], "author_id": "1098171947194744832", "created_at": "2019-12-18T23:32:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207443590345039873"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/E5Ij1uhxDz", "expanded_url": "https://www.clarin.com/opinion/justicia-operadores-espias-_0_jSFH1A6s.html", "display_url": "clarin.com/opinion/justic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.clarin.com/opinion/justicia-operadores-espias-_0_jSFH1A6s.html"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 33, "username": "hgambini", "id": "622352580"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.8738, "type": "Person", "normalized_text": "Bisman"}]}, "id": "1209887299913371648", "text": "Repugnante esta nota de @hgambini . Critica a gente seria y profesional con el argumento de \"Bisman\"... A falta de argumentos, bueno es un fiscal suicida.  https://t.co/E5Ij1uhxDz", "lang": "es", "author_id": "145677457", "created_at": "2019-12-25T17:23:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 99, "like_count": 842, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1209887299913371648"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/96eDCfy217", "expanded_url": "https://www.casbuenosaires.com.ar/si-usted-piensa-en-el-suicidio", "display_url": "casbuenosaires.com.ar/si-usted-piens\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/3zwtappOzt", "expanded_url": "https://twitter.com/TrenClaypole/status/1210170501290745860/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3zwtappOzt", "media_key": "3_1210170497184518146"}], "hashtags": [{"start": 253, "end": 262, "tag": "TrenRoca"}, {"start": 263, "end": 279, "tag": "TrenBelgranoSur"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.9705, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1210170501290745860", "text": "\u26a0\ufe0f En Argentina mueren cada a\u00f1o m\u00e1s de 3200 personas a causa de suicidio y otras 4000 en eventos que podr\u00edan ser suicidios. \ud83d\udc49 Por favor comunicate con la L\u00ednea de Asistencia al Suicida al 135 o al 011-\u200b5275-1135. @casbuenosaires https://t.co/96eDCfy217 #TrenRoca #TrenBelgranoSur https://t.co/3zwtappOzt", "lang": "es", "author_id": "729633726930554880", "created_at": "2019-12-26T12:08:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1210170501290745860"]}, {"id": "1210184002348441600", "text": "Algu\u00e9m sabe o quem morreu ontem na pra\u00e7a do maluche?", "geo": {"place_id": "4fb3602884c3ec05"}, "lang": "pt", "author_id": "227266508", "created_at": "2019-12-26T13:02:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210184002348441600"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/gBUTIEGTlo", "expanded_url": "https://twitter.com/beabdiniz/status/1209980628437000193", "display_url": "twitter.com/beabdiniz/stat\u2026"}]}, "id": "1210024495865585664", "text": "esta gaja h\u00e1 um ano atr\u00e1s dizia que era bi hahahah palha\u00e7a do caralho finalmente perceberam \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21 https://t.co/gBUTIEGTlo", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209980628437000193"}], "author_id": "1722557066", "created_at": "2019-12-26T02:28:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 10, "like_count": 1778, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1210024495865585664"]}, {"in_reply_to_user_id": "892931483517804545", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/hjgDokVBvh", "expanded_url": "https://www.brasildefato.com.br/2019/09/16/em-curitiba-marcha-se-posiciona-contra-intolerancia-religiosa-e-racismo/", "display_url": "brasildefato.com.br/2019/09/16/em-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasildefatopr.com.br/2019/09/16/em-curitiba-marcha-se-posiciona-contra-intolerancia-religiosa-e-racismo"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.965, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}]}, "id": "1209813188428148736", "text": "Em uma dessas, em Curitiba, 2019, \"um homem, com uma faca de cozinha em m\u00e3os, proferiu amea\u00e7as contra os manifestantes, afirmando que 'mataria 400 negros macumbeiros, essa gente nojenta e fedida'\". A galera n\u00e3o o matou, sabe?! Povo de paz!.+\nhttps://t.co/hjgDokVBvh", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209813185534078977"}], "author_id": "892931483517804545", "created_at": "2019-12-25T12:28:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 1, "like_count": 275, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209813188428148736"]}, {"in_reply_to_user_id": "430934256", "id": "1210173755764424705", "text": "@SorianoEdu \u00a1Vale! ... He debido aclarar que me informo por los peri\u00f3dicos digitales ... Por lo dem\u00e1s ha ocurrido ... \u00bfNO? ... o \u00bfEsas muerte tambi\u00e9n prescriben ... como el latrocinio de Pujol? ... \u00a1Por favor! ... \u00a1No pequemos de puntillosos!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SorianoEdu", "id": "1416277467426340866"}], "annotations": [{"start": 187, "end": 191, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Pujol"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210012733552414730"}], "author_id": "233693503", "created_at": "2019-12-26T12:21:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210173755764424705"]}, {"in_reply_to_user_id": "997060027147055104", "id": "1210182453136113665", "text": "@finanzametalera @Hec_RL87 @Leo74792170 @juanchoo88 @trader_teddy @robertojirusta @hercirelli @gibellatolucas Por dios! Por qu\u00e9 inventamos esas cosas?! \ud83d\ude4f\ud83d\ude1d", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 40, "end": 51, "username": "juanchoo88", "id": "150756575"}, {"start": 52, "end": 65, "username": "trader_teddy", "id": "1006571501984927744"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "robertojirusta", "id": "573866808"}, {"start": 82, "end": 93, "username": "hercirelli", "id": "589998676"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210175570161623042"}], "author_id": "1566766766", "created_at": "2019-12-26T12:55:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210182453136113665"]}, {"in_reply_to_user_id": "1043528795112841217", "id": "1210047793156505600", "text": "@OscarRa11201324 @Cluzcar @SuneduPeru Exacto. El estado les dio la licencia para que funcionen estas universidades truchas. Que culpa tienen los alumnos de la falta de control del estado?.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "OscarRa11201324", "id": "1043528795112841217"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209964509168836609"}], "author_id": "1975910442", "created_at": "2019-12-26T04:00:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1210047793156505600"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/q5kgonE9zz", "expanded_url": "http://ow.ly/XtLW50xHW4a", "display_url": "ow.ly/XtLW50xHW4a"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/I0sIaXBDTx", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1210028228515172352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I0sIaXBDTx", "media_key": "3_1210028219677757440"}]}, "id": "1210028228515172352", "text": "Se suicida Ari Behn, presunta v\u00edctima de acoso sexual de Kevin Spacey https://t.co/q5kgonE9zz https://t.co/I0sIaXBDTx", "lang": "ro", "author_id": "109651819", "created_at": "2019-12-26T02:43:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210028228515172352"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/RMzknqg9Eq", "expanded_url": "https://entretenimento.uol.com.br/noticias/redacao/2019/12/24/sede-do-porta-dos-fundos-sofre-ataque-a-bomba-na-vespera-do-natal.htm", "display_url": "entretenimento.uol.com.br/noticias/redac\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://entretenimento.uol.com.br/noticias/redacao/2019/12/24/sede-do-porta-dos-fundos-sofre-ataque-a-bomba-na-vespera-do-natal.htm"}]}, "id": "1209600858620678145", "text": "N\u00e3o v\u00e3o nos calar! Nunca! \u00c9 preciso estar atento e forte... https://t.co/RMzknqg9Eq", "lang": "pt", "author_id": "33804533", "created_at": "2019-12-24T22:24:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9207, "reply_count": 6993, "like_count": 84877, "quote_count": 2398}, "edit_history_tweet_ids": ["1209600858620678145"]}, {"in_reply_to_user_id": "4914230398", "id": "1210180877134770177", "text": "pq SIM se um jogador \u00e9 gay ou se relaciona com uma mulher trans/ travesti automaticamente o futebol dele passa a ser horr\u00edvel e a vida pessoal dele passa a ser mais importante que o futebol que ele joga", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210180644774518784"}], "author_id": "4914230398", "created_at": "2019-12-26T12:49:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210180877134770177"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/NYQsyrmfTi", "expanded_url": "https://twitter.com/transeuphoria/status/1209903974272385025", "display_url": "twitter.com/transeuphoria/\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.955, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "id": "1209959690848948224", "text": "Lembrete pra 2020: fazer um Twitter novo pra poder postar sobre a minha vida https://t.co/NYQsyrmfTi", "geo": {"place_id": "55ea4e5e9bb75976"}, "lang": "pt", "author_id": "784161818717585408", "created_at": "2019-12-25T22:10:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 162, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1209959690848948224"]}, {"id": "1210160631715942400", "text": "La hermana de Letizia se suicida, la hermana de M\u00e1xima se suicida, el ex marido de Marta Luisa se suicida. Qu\u00e9 chungo.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.3489, "type": "Other", "normalized_text": "Letizia"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.587, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e1xima"}, {"start": 83, "end": 93, "probability": 0.5046, "type": "Other", "normalized_text": "Marta Luisa"}]}, "author_id": "1071099834294251521", "created_at": "2019-12-26T11:29:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210160631715942400"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/GqI8e8Wekz", "expanded_url": "https://twitter.com/LiloVLOG/status/1210049596690485248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GqI8e8Wekz", "media_key": "3_1210049591879651329"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9817, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.8603, "type": "Person", "normalized_text": "Nando"}]}, "id": "1210049596690485248", "text": "O que seria do Bolsonaro sem o Nando? https://t.co/GqI8e8Wekz", "lang": "pt", "author_id": "44093823", "created_at": "2019-12-26T04:08:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 183, "like_count": 1132, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1210049596690485248"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 283, "end": 306, "url": "https://t.co/qQnRv7zZrg", "expanded_url": "https://twitter.com/FlipiN1/status/1210162879816720384/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qQnRv7zZrg", "media_key": "7_1210162736883216385"}]}, "id": "1210162879816720384", "text": "\u2139\ufe0fHOY anunciamos el primer d\u00eda de entrenamiento.\n\nFicha de nuestro ALL ROUNDER\nNombre: Rafa \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\nCiudad: Valencia\nNick: Tense \ud83d\ude0e\nHoras: 9.327\ud83d\ude2f\nARMA: AK47-M4 &amp; Eagle\nNombre en clave: Joker\n\n\u270d\ufe0f\ud83c\udffdObservaciones: AIM explosivo, sus mejores t\u00e9cnicas son la danza asesina y el tenseSmash\u2328\ufe0f https://t.co/qQnRv7zZrg", "lang": "es", "author_id": "388201263", "created_at": "2019-12-26T11:38:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 18, "like_count": 596, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1210162879816720384"]}, {"in_reply_to_user_id": "346383344", "id": "1209893884043636738", "text": "@JhoowCRFLAMENGO @Cavalinho_CRF85 eu sinceramente s\u00f3 trocaria o goleiro, colocaria o bruno e o atacante colocaria o imperador, duvida \u00e9 tirar bh ou gabigol kkkk mas tiraria o gabigol", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JhoowCRFLAMENGO", "id": "346383344"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.7235, "type": "Person", "normalized_text": "bruno"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.7194, "type": "Person", "normalized_text": "imperador"}, {"start": 142, "end": 143, "probability": 0.5572, "type": "Person", "normalized_text": "bh"}, {"start": 148, "end": 154, "probability": 0.8524, "type": "Person", "normalized_text": "gabigol"}, {"start": 175, "end": 181, "probability": 0.8631, "type": "Person", "normalized_text": "gabigol"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209893248740794370"}], "author_id": "727711340844994560", "created_at": "2019-12-25T17:49:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209893884043636738"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/WycKZDl7P2", "expanded_url": "https://twitter.com/RODMONTIVE/status/1203489830543474688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WycKZDl7P2", "media_key": "3_1203489822662418433"}]}, "id": "1203489830543474688", "text": "En el apremio suicida\ntanto pude y no hice,\nimpenetrable,\nindestructible,\ninicial trama de la vida,\ndesde el abismo\nascender el acantilado\nhacia la cima\ny en el azul\nde mi propio esfuerzo,\nla batalladora aventura\nde timidez y miedo. https://t.co/WycKZDl7P2", "lang": "es", "author_id": "208727225", "created_at": "2019-12-08T01:41:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203489830543474688"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/7vFC4acDeS", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/mondo/ari_behn_morte_dead_suicidio_re_norvegia_kevin_spacey_news_oggi-4946758.html", "display_url": "ilmessaggero.it/mondo/ari_behn\u2026"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 136, "username": "ilmessaggeroit", "id": "36079217"}]}, "id": "1210174850343612416", "text": "Ari Behn, morto suicida l'ex genero del re di Norvegia: nel 2007 accus\u00f2 Kevin Spacey di molestie https://t.co/7vFC4acDeS @ilmessaggeroit", "lang": "it", "author_id": "1035376896", "created_at": "2019-12-26T12:25:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210174850343612416"]}, {"in_reply_to_user_id": "161227542", "id": "1209972434645983232", "text": "No me entend\u00e1is mal, no critico el capitalismo, el capitalismo es natural, critico el que te hagan SENTIR MAL si no has podido regalar 300 cosas a tus hijos. (NOTA: mi hija ha tenido los suficientes, casi de m\u00e1s).\n\nPues eso, que no dejan de manipularnos, para que la rueda siga...", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209972039328653312"}], "author_id": "161227542", "created_at": "2019-12-25T23:01:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 9, "like_count": 53, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1209972434645983232"]}, {"in_reply_to_user_id": "716387059712311296", "id": "1210175961783816192", "text": "@agusgodoykk @Agusleall @Matuu_gomezz Es real lo que est\u00e1s diciendo? sabes cuanta gente mata, viola, se suicida o roba en consecuencia de las drogas? no creo que est\u00e9s de acuerdo que alguna de las anteriores te pasen a vos o alg\u00fan familiar cercano... ni hablar q consumir te arruina medica y socialmente.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "agusgodoykk", "id": "716387059712311296"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "Agusleall", "id": "1203728203057188864"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "Matuu_gomezz", "id": "1092211344768675842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210078054166466560"}], "author_id": "230947626", "created_at": "2019-12-26T12:30:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1210175961783816192"]}, {"id": "1209871390079369218", "text": "quale film mi consigliate di vedere?\n*berlino\n**suicida", "lang": "it", "author_id": "1158025859074277381", "created_at": "2019-12-25T16:19:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1209871390079369218"]}, {"id": "1210177684006981632", "text": "Poeta a ratos, suicida casi siempre, y un triste desde que nac\u00ed.", "lang": "es", "author_id": "3368300777", "created_at": "2019-12-26T12:36:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210177684006981632"]}, {"in_reply_to_user_id": "2806175457", "id": "1210176981997883392", "text": "@godokoro @JuananExiliado Esque para sus familiares es una p\u00e9rdida sea el d\u00eda que sea..pero ya tienen las navidades marcadas..  y se lo que hablo ...mi abuela falleci\u00f3 en estas fechas y son d\u00edas que recordaremos siempre con ella juntos cm antes y son d\u00edas muy se\u00f1alados...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "godokoro", "id": "2806175457"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "JuananExiliado", "id": "924659179922644994"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210176074023395328"}], "author_id": "3195208450", "created_at": "2019-12-26T12:34:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210176981997883392"]}, {"id": "1210175923309424640", "text": "A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo sia la prima volta che accade. Inoltre, non investire in istruzione \u00e8 un atto sul lungo periodo suicida.\nNon dovremmo protestare invece di sfottere #Fioramonti?", "entities": {"hashtags": [{"start": 267, "end": 278, "tag": "Fioramonti"}]}, "lang": "it", "author_id": "1057566882780323840", "created_at": "2019-12-26T12:29:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210175923309424640"]}, {"id": "1210147788350279681", "text": "Estoy de acuerdo con la despenalizaci\u00f3n de las drogas simplemente porq creo q es mejor asegurar su calidad y evitar muertes. Pero dudo que Frederic o Berni lo implementen bien.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 146, "probability": 0.6681, "type": "Person", "normalized_text": "Frederic"}, {"start": 150, "end": 154, "probability": 0.7983, "type": "Person", "normalized_text": "Berni"}]}, "author_id": "252168075", "created_at": "2019-12-26T10:38:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 53, "like_count": 413, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1210147788350279681"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/DUDvxhrs4b", "expanded_url": "https://www.amazon.com/dp/B01MTXBR2P", "display_url": "amazon.com/dp/B01MTXBR2P"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/aFl5KsYeeg", "expanded_url": "https://twitter.com/FernandezZicavo/status/1209791499044560896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aFl5KsYeeg", "media_key": "3_1209791493914976256"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.3902, "type": "Other", "normalized_text": "Republica"}]}, "id": "1209791499044560896", "text": "Hace a\u00f1os publique mi ensayo LA REPUBLICA SUICIDA (II Republica) que tambien pudo titularse LA MONARQUIA SUICIDA. https://t.co/DUDvxhrs4b https://t.co/aFl5KsYeeg", "lang": "es", "author_id": "2831740338", "created_at": "2019-12-25T11:02:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209791499044560896"]}, {"in_reply_to_user_id": "1203728203057188864", "id": "1210078054166466560", "text": "@Agusleall @Matuu_gomezz Es tr\u00e1fico porque el estado te lo impide vender, porque bajo el marco legal est\u00e1 mal, pero que tiene de malo que alguien quiera consumir droga...", "geo": {"place_id": "0101525d656f78f9"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Agusleall", "id": "1203728203057188864"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "Matuu_gomezz", "id": "1092211344768675842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210070426006773760"}], "author_id": "716387059712311296", "created_at": "2019-12-26T06:01:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1210078054166466560"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/raiIaJmqvj", "expanded_url": "https://www.elmon.cat/gent/suicida-47-anys-ari-behn-exmarit-princesa-marta-luisa-noruega_2105981102.html", "display_url": "elmon.cat/gent/suicida-4\u2026"}]}, "id": "1210175126794383360", "text": "Se su\u00efcida als 47 anys Ari Behn, exmarit de la princesa Marta Luisa de Noruega\n\nhttps://t.co/raiIaJmqvj", "lang": "ca", "author_id": "198524760", "created_at": "2019-12-26T12:26:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210175126794383360"]}, {"id": "1206672854189846529", "text": "n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa live, que a familia se conforte.. cuidem de vcs rapaziada, a depress\u00e3o t\u00e1 levando muitos de n\u00f3s embora, n\u00e3o ignorem oque pode te matar, vc faria falta.\n\ud83d\ude15", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5278, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "author_id": "81419682", "created_at": "2019-12-16T20:30:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 33, "like_count": 8931, "quote_count": 73}, "edit_history_tweet_ids": ["1206672854189846529"]}, {"in_reply_to_user_id": "32576584", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Ko5h79QkZb", "expanded_url": "https://twitter.com/kundokun/status/1210167229762945025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ko5h79QkZb", "media_key": "3_1210167223731572736"}], "mentions": [{"start": 92, "end": 105, "username": "AsuncionMuni", "id": "184871360"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.4927, "type": "Person", "normalized_text": "Herrera"}]}, "id": "1210167229762945025", "text": "otro choque en Herrera esq. Irraz\u00e1bal, esta vez sin vuelco, solo trompo. esperando a que la @AsuncionMuni comprenda que el cartel de pare es insuficiente. un choque cada semana aprox. un lomo de burro o reductor de v. podr\u00eda evitar que los de irraz\u00e1bal se lancen de forma suicida. https://t.co/Ko5h79QkZb", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207422363282878466"}], "author_id": "32576584", "created_at": "2019-12-26T11:55:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210167229762945025"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/NZH3CSQj2t", "expanded_url": "https://twitter.com/lacuevacultural/status/1210167202143514625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NZH3CSQj2t", "media_key": "3_1210167194815991808"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Efem\u00e9rides"}, {"start": 12, "end": 20, "tag": "LaCueva"}, {"start": 267, "end": 277, "tag": "jaredleto"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.4805, "type": "Other", "normalized_text": "LaCueva"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.9219, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 108, "end": 109, "probability": 0.5086, "type": "Other", "normalized_text": "30"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.7617, "type": "Other", "normalized_text": "to Mars"}, {"start": 137, "end": 157, "probability": 0.925, "type": "Other", "normalized_text": "La delgada l\u00ednea roja"}, {"start": 162, "end": 185, "probability": 0.9638, "type": "Other", "normalized_text": "La habitaci\u00f3n del p\u00e1nico"}, {"start": 191, "end": 209, "probability": 0.9817, "type": "Other", "normalized_text": "Requiem for a dream"}, {"start": 214, "end": 228, "probability": 0.5865, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Magno"}, {"start": 233, "end": 249, "probability": 0.9721, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 268, "end": 276, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "jaredleto"}]}, "id": "1210167202143514625", "text": "#Efem\u00e9rides #LaCueva 26 de diciembre de 1971, nace el actor y m\u00fasico Jared Leto. Vocalista y guitarrista de 30 Seconds to Mars. En cine \"La delgada l\u00ednea roja\", \"La habitaci\u00f3n del p\u00e1nico\" y \"Requiem for a dream\", \"Alejandro Magno\", \"Escuadr\u00f3n Suicida\", entre otras.\n\n#jaredleto https://t.co/NZH3CSQj2t", "lang": "es", "author_id": "1108364176009900032", "created_at": "2019-12-26T11:55:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210167202143514625"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/yPLNsv5j3j", "expanded_url": "https://twitter.com/lonlywalker/status/1208685565899616256/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yPLNsv5j3j", "media_key": "7_1208679589070946304"}]}, "id": "1208685565899616256", "text": "La humanidad no en balde se sataniza cada dia m\u00e1s, confirmando el advenimiento de una nueva hora del poder de las tinieblas. Vivimos rodeados de s\u00edmbolo esot\u00e9ricos, cabal\u00edstico y sat\u00e1nicos, mientras van cayendo las Cruces por todas partes. https://t.co/yPLNsv5j3j", "lang": "es", "author_id": "62128078", "created_at": "2019-12-22T09:47:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1208685565899616256"]}, {"id": "1210170722187980800", "text": "Pero en que mundo vivimos que una persona que se suicida se la graba y encima se hace co\u00f1as!? Espero que jam\u00e1s est\u00e9is en una situaci\u00f3n para hacer eso pero dais asco", "lang": "es", "author_id": "901023548403220480", "created_at": "2019-12-26T12:09:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210170722187980800"]}, {"in_reply_to_user_id": "861946438439383040", "id": "1210169264742764545", "text": "@EttoreTreglia Il termine \"Islamofobia\"\nintende il timore, o la paura dell'islam.\nA me, invece, sta semplicemente sui coglioni.", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209823188626083840"}], "author_id": "3036693994", "created_at": "2019-12-26T12:03:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210169264742764545"]}, {"id": "1210039836498964481", "text": "en que momento pens\u00e9 q pepa y pel\u00edcula SOLA iba a salir bien", "geo": {"place_id": "004b853c78703c20"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.4916, "type": "Other", "normalized_text": "pepa"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7537, "type": "Other", "normalized_text": "SOLA"}]}, "author_id": "508926818", "created_at": "2019-12-26T03:29:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210039836498964481"]}, {"in_reply_to_user_id": "868301383", "id": "1210168477467758593", "text": "@luzsmellado @elpais_gente No es un misterio, es una desesperaci\u00f3n m\u00e1s grande que tu vida. Una agon\u00eda insoportable que te lleva a pensar que estar\u00edas mejor muerto. Lo que pasa es que hasta que no est\u00e1s ah\u00ed es inimaginable.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "luzsmellado", "id": "868301383"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "elpais_gente", "id": "386496236"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210168194041892865"}], "author_id": "142717290", "created_at": "2019-12-26T12:00:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210168477467758593"]}, {"id": "1210161135539892224", "text": "PACOT\u00c3O DE NATAL - A \u00c1RVORE NUNCA ESTEVE T\u00c3O RECHEADA DE PRESENTES\n\nO TREN\u00d3 DA PM EMPACOTOU NADA MENOS QUE 16 BANDIDOS\n\nS\u00e3o n\u00fameros impressionantes. A SAIDINHA DE NATAL contribuiu com 04. Os outros 12 tb tinham passagem\n\nFOI UMA \u201cBALA\u201d PRA CADA\n\nEXCELENTE A\u00c7\u00c3O NATALINA DA PM!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.7303, "type": "Person", "normalized_text": "NATAL"}, {"start": 163, "end": 167, "probability": 0.6176, "type": "Person", "normalized_text": "NATAL"}, {"start": 261, "end": 268, "probability": 0.5331, "type": "Person", "normalized_text": "NATALINA"}]}, "author_id": "1081517956964802561", "created_at": "2019-12-26T11:31:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 465, "reply_count": 185, "like_count": 4157, "quote_count": 36}, "edit_history_tweet_ids": ["1210161135539892224"]}, {"in_reply_to_user_id": "37980620", "id": "1210167861517438976", "text": "@eboke @PascuPadilla @InesArrimadas Quien se presenta a elecciones nunca est\u00e1 libre de estos posibles batacazos,si as\u00ed fuera se tendr\u00e1 que respetar y corregir errores.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "eboke", "id": "37980620"}, {"start": 7, "end": 20, "username": "PascuPadilla", "id": "919470103061843968"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "InesArrimadas", "id": "552561770"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210166720880623617"}], "author_id": "1094701209456386048", "created_at": "2019-12-26T11:57:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210167861517438976"]}, {"id": "1210082620895305729", "text": "Al no intentar algo por ser improbable la probabilidad de victoria es del 0%, al intentarlo las cosas cambian.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.7477, "type": "Person", "normalized_text": "victoria"}]}, "author_id": "1164405519093772288", "created_at": "2019-12-26T06:19:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210082620895305729"]}, {"id": "1209865082412261376", "text": "No nos sirve de mucho normalizar la terapia si la terapia es inasequible para la mayor\u00eda.", "lang": "es", "author_id": "105274724", "created_at": "2019-12-25T15:54:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 934, "reply_count": 15, "like_count": 4027, "quote_count": 70}, "edit_history_tweet_ids": ["1209865082412261376"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/mJvhVYu4fy", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8243, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "id": "1209837898884952065", "text": "Desahucio: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar  https://t.co/mJvhVYu4fy", "lang": "es", "author_id": "246372356", "created_at": "2019-12-25T14:06:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 5, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1209837898884952065"]}], "places": [{"full_name": "Mus\u00e9e d'Orsay", "id": "07d9c93adc083004"}, {"full_name": "Manaus, Brasil", "id": "45e3bce63f2beeee"}, {"full_name": "S\u00e3o Remo, Lig\u00faria", "id": "f5a1452057961991"}]}, "errors": [{"value": "733769961529708544", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [733769961529708544].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "733769961529708544", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210193467407777793", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210193467407777793].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210193467407777793", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "71907992", "value": "71907992", "detail": "User has been suspended: [71907992].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210178887990366208", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210178887990366208", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210178887990366208].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1210188627818536961", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210188627818536961", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210188627818536961].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1210115108824895488", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210115108824895488", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210115108824895488].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1210182167684358144", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210182167684358144", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210182167684358144].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1161703699904942080", "value": "1161703699904942080", "detail": "User has been suspended: [1161703699904942080].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210180491615318017", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210180491615318017", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210180491615318017].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1209963811442176000", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209963811442176000].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209963811442176000", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1190053900184956931", "value": "1190053900184956931", "detail": "User has been suspended: [1190053900184956931].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210180850685489152", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210180850685489152", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210180850685489152].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1145490866305478656", "value": "1145490866305478656", "detail": "User has been suspended: [1145490866305478656].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210172078437150721", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210172078437150721", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210172078437150721].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1210178576273887232", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210178576273887232", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210178576273887232].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1209960142281854981", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209960142281854981", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209960142281854981].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1210196485217902595", "oldest_id": "1210168078874677249", "result_count": 483, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6ye16xo20w0hdyatkdibesldabgd"}}