{"data": [{"edit_history_tweet_ids": ["1176660274641809408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "depression097", "id": "1115999661108727808"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:50:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135161871030525952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173422474022834180"}], "text": "RT @depression097: \u00c9 impressionante como vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se se suicida fica 1hr escrev\u2026", "id": "1176660274641809408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176660211534376960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:50:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276274050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "id": "1176660211534376960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176660211236528128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:50:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89786101", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176660211236528128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176660207382007809"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:50:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3161929384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "id": "1176660207382007809"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176660194476089347"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:50:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1198731032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "id": "1176660194476089347"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176660177694744576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:50:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276274050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176660177694744576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176660174733565952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RaayVitoria1", "id": "1360027516082282498"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:50:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064924047589457920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176542032728350725"}], "text": "RT @raayvitoria1: depress\u00e3o e ansiedade s\u00f3 interessa quando algu\u00e9m se suicida, fora isso, passa despercebido aos olhos de todos!!!!!!", "id": "1176660174733565952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176660086812532736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:50:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3161929384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176660086812532736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176660031409991681"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:49:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169953640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176660031409991681"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176659986090512385"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:49:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2843892089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176659986090512385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176659939433037825"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "negringoo", "id": "1542938256907673602"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.3878, "type": "Other", "normalized_text": "zome"}, {"start": 32, "end": 35, "probability": 0.8729, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "in_reply_to_user_id": "2954096098", "created_at": "2019-09-25T00:49:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824073079303311360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176658394654105600"}], "text": "@negringoo Se o zome chegar foi Deus qm matou eu s\u00f3 apertei o gatilho \ud83c\udfbc", "id": "1176659939433037825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176659932340469760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:49:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190494265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176659932340469760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176659865827192832"], "created_at": "2019-09-25T00:49:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1120460061359448065", "text": "\ud83d\udc94Como soyy\ud83d\udc94\nYo me juzgo sol@.\nYo estoy sol@.\nYo soy ignorad@.\nYo soy suicida.\nYo soy depresiv@.\nYo soy una mierda.\nYo soy un desastre.\nYo estoy muriendo.\nYo estoy cansad@ de vivir.\nYo grit\u00f3 pero en silencio.\nYo estoy lastimad@ pero no muestro.\nYo estoy mal pero a\u00fan sonri\u00f3.", "id": "1176659865827192832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176659860622061570"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:49:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2176152505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176659860622061570"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176659774584315904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:48:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133951079", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176659774584315904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176659767290449925"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:48:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227209397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176659767290449925"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176659633127219201"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:48:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3291395705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176659633127219201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176659554098196481"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:47:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145866322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176659554098196481"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176659463488643073"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:47:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713923104989388800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176659463488643073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176659355007107073"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:47:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "567517697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176659355007107073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176659270663884801"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "mediosperuanos", "id": "84988358"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "MinjusDH_Peru", "id": "60989762"}, {"start": 60, "end": 73, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 147, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 201, "end": 209, "probability": 0.5362, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "created_at": "2019-09-25T00:46:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "17922534", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176657723024449536"}], "text": "@Mauriciomulder @PCaterianoB @mediosperuanos @MinjusDH_Peru @congresoperu No jodaS perro 'e chacra, sabes bien que el cobarde suicida de Alan Garc\u00eda estuvo metido de pies a cabeza con la corrupci\u00f3n de Odebrecht.", "id": "1176659270663884801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176659206826528769"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:46:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2746246601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "id": "1176659206826528769"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176659195988447233"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:46:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887283299156099073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176659195988447233"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176659191320080384"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/GeCMQaP7H8", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B20IgsilAgP/?igshid=ldqhce5tjjq9", "display_url": "instagram.com/p/B20IgsilAgP/\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}, {"start": 73, "end": 85, "username": "FrankieJazz", "id": "31308006"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.5733, "type": "Other", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}, {"start": 102, "end": 112, "probability": 0.9047, "type": "Place", "normalized_text": "Connecticut"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 99, "tag": "siguelaletra"}]}, "in_reply_to_user_id": "154605679", "created_at": "2019-09-25T00:46:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18862429", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-72.7, 41.6]}, "place_id": "8c814b789b5f7574"}, "text": "@donomar \n\u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n \ud83d\udcf8 by @frankiejazz #siguelaletra @ Connecticut https://t.co/GeCMQaP7H8", "id": "1176659191320080384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176659139537309696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:46:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "476716299", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176659139537309696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176659137993871361"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:46:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099013349961097216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176659137993871361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176659063851159552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:45:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "744237211", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "id": "1176659063851159552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176658948222521346"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:45:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370943675", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176658948222521346"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176658940265934849"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:45:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221128358", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176658940265934849"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176658918120054786"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "meunomeehmaria", "id": "956551339303145474"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:45:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4505024307", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176448813822808065"}], "text": "RT @meunomeehmaria: pior que tem\n\ne sofre em sil\u00eancio pq n\u00e3o tem como pagar tratamento e quando tem como pagar sabe que v\u00e3o dizer que \u00e9 fre\u2026", "id": "1176658918120054786"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176658835005759488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:45:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158374251", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176658835005759488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176658762091905025"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:44:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173842632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176658762091905025"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176658647033745408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:44:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1539671832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176658647033745408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176658620697731078"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:44:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106600142608699392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176658620697731078"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176658581464203269"], "created_at": "2019-09-25T00:44:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251903631", "text": "O m\u00e9dico que era da ala de psiquiatria onde fa\u00e7o tratamento se matou. Minhas esperan\u00e7as j\u00e1 eram", "id": "1176658581464203269"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176658550304776193"], "created_at": "2019-09-25T00:43:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "972827164553957376", "text": "meu pai vindo falar comigo e meus irm\u00e3os depois que o cara se matou e tal mas esqueceu quando eu disse a ele que queria me matar mas \u00f3bvio q os problemas dele s\u00e3o maiores q os meus e nem por isso ele quis se matar...", "id": "1176658550304776193"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176658533305212928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:43:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17637728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176658533305212928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176658447875661825"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:43:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760269709854052354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176658447875661825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176658420675612672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:43:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "483584314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176658420675612672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176658379751788544"], "created_at": "2019-09-25T00:43:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3438290301", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139067047784448"}], "text": "RT @CepAguila: Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s so\u2026", "id": "1176658379751788544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176658235715203072"], "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/7oYOIzSLXt", "expanded_url": "https://www.elespectador.com/opinion/suicidio-en-la-javeriana-columna-882452", "display_url": "elespectador.com/opinion/suicid\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:42:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "216507044", "text": "\u201cEl suicida entonces, a mi modo de ver, es antes que nada alguien que se atreve a expresar, del modo m\u00e1s rotundo y dram\u00e1tico, su inconformidad con un mundo muy mal construido\u201d. https://t.co/7oYOIzSLXt", "id": "1176658235715203072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176658176827150336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:42:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82145401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176658176827150336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176658175182983168"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:42:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111343670", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "id": "1176658175182983168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176658160452603910"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:42:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344169589", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "id": "1176658160452603910"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176658139703316488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:42:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886036380668874752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "id": "1176658139703316488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176658121953021954"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:42:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344169589", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176658121953021954"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176658064247873538"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SEPaula_1914", "id": "3555672382"}]}, "in_reply_to_user_id": "3555672382", "created_at": "2019-09-25T00:41:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063954422433284097", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176507920508444672"}], "text": "@SEPaula_1914 Se enforcou no cart\u00e3o de cr\u00e9dito pra pagar... mas foi por um bom motivo!!!", "id": "1176658064247873538"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176658023449792512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:41:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710492280940056577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176658023449792512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176658022560600064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:41:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945473203111067648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176658022560600064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176657986183282688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Arishsoy", "id": "3611587754"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:41:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3235485205", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176530931089387521"}], "text": "RT @Arishsoy: Lo mejor del amor entre un psic\u00f3pata y una suicida es que el matar\u00eda por ella y ella morir\u00eda por el.", "id": "1176657986183282688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176657985852071937"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:41:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2196996882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "id": "1176657985852071937"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176657952457015298"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PalomaSenadora", "id": "1915063518"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "PalomaValenciaL", "id": "149281495"}], "annotations": [{"start": 238, "end": 240, "probability": 0.3857, "type": "Organization", "normalized_text": "JEP"}]}, "in_reply_to_user_id": "1915063518", "created_at": "2019-09-25T00:41:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077794199599308800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176639555728019456"}], "text": "@PalomaSenadora @PalomaValenciaL Cierto. Pero si es contra la guerrilla si se vale. Se vale asesinarlos, armar civiles, permitir q se financien con narcotr\u00e1fico y q infiltren el 30% del congreso.\nSu lider cree q ha sido lo correcto. Ir a JEP ser\u00eda dar la raz\u00f3n al sistema q lo juzga. Si se suicida \u00bfud ir\u00e1 con \u00e9l?", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "id": "1176657952457015298"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176657940130009095"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlosjordy", "id": "82271629"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "CliaCarvalho3", "id": "1287810149915205633"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.888, "type": "Person", "normalized_text": "Doria"}, {"start": 175, "end": 179, "probability": 0.7632, "type": "Person", "normalized_text": "Santo"}]}, "in_reply_to_user_id": "82271629", "created_at": "2019-09-25T00:41:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "3404195589", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176617040607666177"}], "text": "@carlosjordy @CliaCarvalho3 Doria se suicidou perante a direita conservadora raiz hoje em definitivo, e n\u00e3o ser\u00e1 apoiado pela esquerda, mesmo ele sendo centro-esquerda como o Santo, ele \u00e9 p\u00e9ssimo politicamente como qq tucano, e n\u00e3o resiste em se agarrar ao politicamente correto como qq globalista!", "id": "1176657940130009095"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176657938057969664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:41:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1597501789", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176657938057969664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176657930998956032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:41:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030130575850577922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176657930998956032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176657912061669376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:41:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886036380668874752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176657912061669376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176657803357937665"], "in_reply_to_user_id": "2937474471", "created_at": "2019-09-25T00:40:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3355052944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176280337871249408"}], "text": "@lcoutada sei q tu prefere perereca suicida", "id": "1176657803357937665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176657757178605570"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:40:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "633123941", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176657757178605570"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176657706112999425"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:40:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913521372311236608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176657706112999425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176657672294273024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:40:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "513513382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176657672294273024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176657610331840519"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:40:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181242741", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176657610331840519"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176657586923495425"], "created_at": "2019-09-25T00:40:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "607719152", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.5495, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}, "text": "doideira demais pensar q ha uns 3 anos atras minha prioridade era kpop minha maior preocupa\u00e7ao era se meu ultimate tava descansando e hj em dia eu preciso sustentar uma casa sozinha e checar se diminuiram os pensamentos suicida d quem eu amo enquanto tento me livrar dos meus tbm", "id": "1176657586923495425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176657501443567616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:39:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1587474990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176657501443567616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176657491230384130"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/DKkrMz49Nb", "expanded_url": "https://blogs.elespectador.com/politica/bernardo-congote/se-suicida-universitario", "display_url": "blogs.elespectador.com/politica/berna\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:39:41.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37651317", "text": "https://t.co/DKkrMz49Nb", "id": "1176657491230384130"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176657439468527617"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:39:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876489565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176657439468527617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176657397227692034"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:39:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705143071340634112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176657397227692034"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176657302969040896"], "created_at": "2019-09-25T00:38:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "989590143941206016", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7669, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}]}, "text": "Vidal quase se matou de bicicleta hoje kkkkkkkkkkkk", "id": "1176657302969040896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176657194487619584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:38:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211629441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176657194487619584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176657141580664835"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:38:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "23159575", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176657141580664835"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176657126560849920"], "in_reply_to_user_id": "2957590547", "created_at": "2019-09-25T00:38:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2957590547", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176657121045336064"}], "text": "Te ajudava, com uma palavra, um abra\u00e7o  uma piada, ele se matou hj as 8:26, na hora q eu tava indo trabalhar, senti aquele calafrio e so fui confirmar a tarde qndo troquei o canal no consult\u00f3rio, onde um vereador..", "id": "1176657126560849920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176657121045336064"], "created_at": "2019-09-25T00:38:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2957590547", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.4534, "type": "Other", "normalized_text": "Lisandro"}, {"start": 168, "end": 171, "probability": 0.516, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "text": "Porra,  ainda nao acredito, \"tio\" Lisandro que me deu aula dos 9 aos 14, me ajudou qndo perdi meu v\u00f4, se matou hj,  por causa da depress\u00e3o e ainda ouvi q ele nao tinha deus no cora\u00e7\u00e3o, porra,  ele era pastor ( dos racionais q aceitam opini\u00f5es alheias),  tava sempre sorrindo, cont", "id": "1176657121045336064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176657084793991168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:38:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031845728505802752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176657084793991168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176657069560205312"], "created_at": "2019-09-25T00:38:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1143620801431855104", "text": "A mina la da escola que fez palestra sobre fepress\u00e3o, suic\u00eddio etc..Ela se matou mane\ud83d\ude31 tipo, ela fazia palestra sobre depress\u00e3o, mas ningu\u00e9m sabia que ela era depressiva, mow doidera\ud83d\udc94 bglh ne brincadeira n\u00e3o fii", "id": "1176657069560205312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176656994872283137"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:37:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117296102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176656994872283137"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176656966959190016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:37:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306601096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176656966959190016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176656888261414912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:37:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "499925120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176656888261414912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176656887238004738"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:37:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814248097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176656887238004738"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176656779536715776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:36:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831612278042742784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176656779536715776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176656730698190850"], "created_at": "2019-09-25T00:36:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852670119851552770", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176534488555360257"}], "text": "RT @RenanRo04472781: Escola :\u201cSe precisarem de ajuda estamos aqui \u201c \nAluno do Edmundo se suicida e alunos querem respeito ao luto deles \nEs\u2026", "id": "1176656730698190850"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176656644853383171"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:36:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1552048765", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176656644853383171"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176656640478785537"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:36:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231154231", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "id": "1176656640478785537"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176656601593384965"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:36:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136420474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "id": "1176656601593384965"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176656590830800896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:36:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1552048765", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "id": "1176656590830800896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176656566927396866"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:36:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136420474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176656566927396866"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176656511256412160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "uchileradio", "id": "78058372"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:35:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58323103", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176597422174195712"}], "text": "RT @uchileradio: \"Existe la posibilidad que su cuerpo haya sido suspendido para hacer que la muerte pareciera un ahorcamiento suicida\u201d, se\u00f1\u2026", "id": "1176656511256412160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176656509255786496"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TouseTause", "id": "3020822656"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "thepristar", "id": "249183560"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7623, "type": "Person", "normalized_text": "goethe"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.5676, "type": "Other", "normalized_text": "werther"}, {"start": 184, "end": 189, "probability": 0.9341, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "in_reply_to_user_id": "3020822656", "created_at": "2019-09-25T00:35:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1018890745665777664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176656182850850816"}], "text": "@TouseTause @thepristar bom, quando goethe escreveu \"os sofrimentos do jovem werther\", ele projetou seus pensamentos suicidas sobre o personagem, causando uma onda suicida em massa na Europa e inaugurando o romantismo", "id": "1176656509255786496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176656501353660416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:35:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2244777751", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176656501353660416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176656493602627584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:35:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907408311460515841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176656493602627584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176656476594745345"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:35:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152331785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176656476594745345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176656453475553281"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:35:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168691837", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176656453475553281"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176656426867089409"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:35:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134124470", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176656426867089409"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176656414154067969"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:35:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4205826436", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176656414154067969"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176656403597053953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:35:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3377786453", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176656403597053953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176656376233418752"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "alave", "id": "17548462"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "karenbrlin", "id": "1060544145507450880"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.5376, "type": "Other", "normalized_text": "Gatas"}]}, "in_reply_to_user_id": "17548462", "created_at": "2019-09-25T00:35:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2957590547", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176651519149641728"}], "text": "@alave @KozixMana @karenbrlin Gatas,  desculpem ta away hj,  hj um ex professor meu se suicidou e to mt em choque ainda", "id": "1176656376233418752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176656354859200513"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:35:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4028889471", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176656354859200513"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176656331488616454"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:35:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155292581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "id": "1176656331488616454"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176656316565217280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:35:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155292581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176656316565217280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176656308361158657"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:34:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199490519", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176656308361158657"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176656223346651137"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:34:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407507543", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176656223346651137"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176656206905126913"], "created_at": "2019-09-25T00:34:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868581653215629312", "text": "\"Quem se suicida \u00e9 um covarde, tem medo de encarar a vida\"\n\nMano eu nao tenho coragem de matar outra pessoa, imagine de matar a mim mesmo eu \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\nUma pessoa que consegue ir de encontro com instinto mais basico q \u00e9 a sobreviv\u00eancia, \u00e9 louca ou doente. No caso depress\u00e3o \u00e9 doen\u00e7a.", "geo": {"place_id": "457a29e55be83491"}, "id": "1176656206905126913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176656131189460993"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:34:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16813919", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176656131189460993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176656092601966594"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:34:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812439608583745536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176656092601966594"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176656066416979970"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/3zT6rV9C1N", "expanded_url": "https://twitter.com/daeneresgf/status/1176604439374942209", "display_url": "twitter.com/daeneresgf/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cabeyosun_", "id": "1176595114719928326"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.7748, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:34:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991015358285975553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176648209235619843"}], "text": "RT @cabeyosun_: t\u00e1 online ali em cima deus ser\u00e1 se ela matou o velho e t\u00e1 voltando??? https://t.co/3zT6rV9C1N", "id": "1176656066416979970"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176656001019392000"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/v3xWTrP47R", "expanded_url": "http://bit.ly/PortoghesiUnamunoTabucchi", "display_url": "bit.ly/PortoghesiUnam\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "limesonline", "id": "9095292"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 85, "tag": "Tabucchi"}, {"start": 86, "end": 98, "tag": "24settembre"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:33:46.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191350701", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176519105349914625"}], "text": "RT @limesonline: Tratto da \"Un popolo suicida\"\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\u27a1\ufe0fhttps://t.co/v3xWTrP47R\n\n#Tabucchi #24settembre", "id": "1176656001019392000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176655978244259840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:33:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2980139049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176655978244259840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176655971252396033"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_OctavioSalazar", "id": "292084036"}]}, "in_reply_to_user_id": "292084036", "created_at": "2019-09-25T00:33:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17922534", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176589659570393092"}], "text": "@_OctavioSalazar No, \"entre 4 paredes\" creaste esa estupidez de los pistachos para darle \"brillo\" a tu est\u00fapida gesti\u00f3n durante el gobierno del cobarde suicida.", "id": "1176655971252396033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176655937383337984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:33:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1202936538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176655937383337984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176655918337069056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:33:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143228144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176655918337069056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176655908178419712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:33:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2526533992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176655908178419712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176655892927983623"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:33:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178066553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176655892927983623"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176655825340948480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:33:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173288631", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176655825340948480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176655756621504513"], "in_reply_to_user_id": "1402413770", "created_at": "2019-09-25T00:32:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2632921282", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176655545555722240"}], "text": "@sofiamamiii QUE SUICIDA", "id": "1176655756621504513"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176655754239123456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:32:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73511804", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176655754239123456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176655707220971520"], "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/rc7RJDSlHU", "expanded_url": "https://twitter.com/JavierRuano_/status/1176655707220971520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rc7RJDSlHU", "media_key": "3_1176655670764085251"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "andreanramirezg", "id": "910366199103582215"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 102, "probability": 0.5856, "type": "Person", "normalized_text": "King Jeremy"}, {"start": 136, "end": 140, "probability": 0.5031, "type": "Person", "normalized_text": "Habla"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.5136, "type": "Other", "normalized_text": "Jeremy"}]}, "in_reply_to_user_id": "776964458472017924", "created_at": "2019-09-25T00:32:36.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "776964458472017924", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174841607683747840"}], "text": "@andreanramirezg D\u00eda 21: Daddy didn't give attention, oh\nTo the fact that mommy didn't care\nKing Jeremy the wicked\nOh, ruled his world\n\nHabla sobre \"Jeremy\" un ni\u00f1o que se suicida enfrente de toda su clase. https://t.co/rc7RJDSlHU", "id": "1176655707220971520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176655656742469632"], "in_reply_to_user_id": "776850557092921348", "created_at": "2019-09-25T00:32:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "445838098", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.7959, "type": "Person", "normalized_text": "zulema"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176655370288336896"}], "text": "@neitnoteucu deve sair l\u00e1 pela 01:00 EU TO MTO ANSIOSA PRA SABE SE A zulema MATOU A ****", "id": "1176655656742469632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176655628720386053"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "kutico182", "id": "90652287"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "ortegano10", "id": "1504662185393410052"}]}, "in_reply_to_user_id": "90652287", "created_at": "2019-09-25T00:32:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "82868459", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176584636249649155"}], "text": "@kutico182 @ortegano10 Excelente comentario mis respetos!,es tan triste y dif\u00edcil entender esa enfermedad por que no avisa no tiene cara y sin ayuda cuando hay intento suicida no se sale de ah\u00ed por que ya nada importa ni su vida ni las de los dem\u00e1s. Cercanos tuve 2 casos 1vive y el otro no y es triste", "id": "1176655628720386053"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176655560294457345"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:32:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1481259266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176655560294457345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176655540551901185"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "guilhercrf23", "id": "4432215861"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:31:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339879396", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176488500293754880"}], "text": "RT @guilhercrf23: que isso leq,ted tava cmg na pra\u00e7a s\u00e1bado e hoje eu recebo a not\u00edcia que o mlq se matou...inacredit\u00e1vel,nunca vou tirar d\u2026", "id": "1176655540551901185"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176655540363190272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:31:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978068542141673473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "id": "1176655540363190272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176655472298024960"], "created_at": "2019-09-25T00:31:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151558941781966849", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176534488555360257"}], "text": "RT @RenanRo04472781: Escola :\u201cSe precisarem de ajuda estamos aqui \u201c \nAluno do Edmundo se suicida e alunos querem respeito ao luto deles \nEs\u2026", "id": "1176655472298024960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176655472235032583"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:31:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978068542141673473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176655472235032583"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176655454640005120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:31:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53090400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176655454640005120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176655397526147072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:31:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188589124", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "id": "1176655397526147072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176655397433880576"], "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/rvpwsJ0XbX", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002151909885/posts/2538595536222152/", "display_url": "facebook.com/10000215190988\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:31:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "384123695", "text": "Y la gente ridiculizandola por eso es q la gente se suicida, por eso los seres humanos son una basura.. Mis respetos a esta ni\u00f1a valiente https://t.co/rvpwsJ0XbX", "id": "1176655397433880576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176655356975570946"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:31:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159583398", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176655356975570946"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176655323756716032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:31:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1541463253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176655323756716032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176655259151872000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:30:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188589124", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176655259151872000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176655211865235456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9867, "type": "Organization", "normalized_text": "Athletico"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.955, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:30:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713784982590906368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1151846764275732481"}], "text": "RT @teofb: Passaremos a semana ouvindo que o gol do Athletico aconteceu por causa da linha alta de marca\u00e7\u00e3o, que a estrat\u00e9gia do Flamengo \u00e9\u2026", "id": "1176655211865235456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176655143170969600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:30:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193568614", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176655143170969600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176655096907784192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:30:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025902914072707072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176655096907784192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176655070764683264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:30:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030308690128265216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176655070764683264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176654949578620931"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:29:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836602236943876096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176654949578620931"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176654937826181120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:29:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992016095166058497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176654937826181120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176654840199548929"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:29:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2308933717", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176654840199548929"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176654798705373184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:28:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169166008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176654798705373184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176654774969733120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:28:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186944794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176654774969733120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176654762659516416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:28:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110011678", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176654762659516416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176654724063535104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:28:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902735746502668289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176654724063535104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176654660633075712"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Pedro_Cassio_gb", "id": "811718320894287873"}]}, "in_reply_to_user_id": "811718320894287873", "created_at": "2019-09-25T00:28:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2781439518", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176626175583629313"}], "text": "@Pedro_Cassio_gb Se ele for os dois, ele vai ser um suicida", "id": "1176654660633075712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176654647995617280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:28:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2446022461", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176654647995617280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176654645994971138"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:28:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "421389740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176654645994971138"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176654598439952384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:28:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1578945037", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "id": "1176654598439952384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176654568421285889"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:28:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1387095529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176654568421285889"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176654505347301376"], "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/texlLhVm2I", "expanded_url": "https://curiouscat.me/pipeossssss/post/993061040?t=1569371269", "display_url": "curiouscat.me/pipeossssss/po\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:27:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135319763847172097", "text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 Primeiro: meu primo n\u00e3o se matou, ele morreu num acidente, morreu queimado, segundo: ele amava a filha dele, e ama, e eu sei que de l\u00e1 do c\u00e9u e\u2026 https://t.co/texlLhVm2I", "id": "1176654505347301376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176654448455761920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:27:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "522695601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176654448455761920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176654344969707525"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:27:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167088330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176654344969707525"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176654280587190276"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:26:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740700177502240768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176654280587190276"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176654203357413377"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:26:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255326113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176654203357413377"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176654120343805952"], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/uadHDyesO1", "expanded_url": "https://twitter.com/purposejbbp/status/1176327678644932608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uadHDyesO1", "media_key": "16_1176327665898393600"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8249, "type": "Person", "normalized_text": "Kehlani"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:26:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116994721430347777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176327678644932608"}], "text": "RT @purposejbbp: Come\u00e7a a tocar gangsta da Kehlani no esquadr\u00e3o suicida\nEu: https://t.co/uadHDyesO1", "id": "1176654120343805952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176654091864477696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "boondockelf", "id": "2259216066"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.9409, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:26:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116994721430347777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176329788547588097"}], "text": "RT @boondockelf: Os mesmos que falaram que Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um lixo, est\u00e3o assistindo ao filme nesse exato momento. Amo quando comem no\u2026", "id": "1176654091864477696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176654004304191491"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:25:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1409001198", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176654004304191491"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176653925035982849"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:25:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148944755", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176653925035982849"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176653904790077440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RaayVitoria1", "id": "1360027516082282498"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:25:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002565590954004481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176542032728350725"}], "text": "RT @raayvitoria1: depress\u00e3o e ansiedade s\u00f3 interessa quando algu\u00e9m se suicida, fora isso, passa despercebido aos olhos de todos!!!!!!", "id": "1176653904790077440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176653903531823104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:25:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "616608478", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176653903531823104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176653893620645890"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:25:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87188840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176653893620645890"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176653853934198784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:25:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1258222992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176653853934198784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176653791636180994"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:24:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370391823", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176653791636180994"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176653722392379393"], "created_at": "2019-09-25T00:24:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "930256685620482048", "text": "Eres La cima de un beso en un brinco suicida", "id": "1176653722392379393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176653689542647809"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:24:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1956865202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176653689542647809"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176653572127252487"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/dN35isoXdF", "expanded_url": "https://twitter.com/Icebel/status/1176651021751398400", "display_url": "twitter.com/Icebel/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:24:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187757450", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176651021751398400"}], "text": "Lo retuiteo porque a mis 32 sigo siendo suicida \ud83d\ude02 https://t.co/dN35isoXdF", "id": "1176653572127252487"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176653539319406592"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/WHesd1Qsv2", "expanded_url": "http://j.mp/34OCvAN", "display_url": "j.mp/34OCvAN", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/18/el-increible-instante-en-que-un-policia-salva-a-un-suicida-de-caer-por-un-puente-video/"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:23:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124172948", "text": "El incre\u00edble instante en que un polic\u00eda salva a un suicida de saltar por un puente (video) https://t.co/WHesd1Qsv2", "id": "1176653539319406592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176653518536683520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:23:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987784782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176653518536683520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176653482717265924"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:23:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1666389902", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176653482717265924"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176653463297712129"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "melhoresdomundo", "id": "12881842"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.5266, "type": "Other", "normalized_text": "Whookers"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.5022, "type": "Other", "normalized_text": "Capald\u00e3o"}]}, "in_reply_to_user_id": "12881842", "created_at": "2019-09-25T00:23:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55989689", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176645647199432704"}], "text": "@melhoresdomundo Pros QUEMSIANOS, Whookers ou qqr coisa que o valha da mesa, Capald\u00e3o (careca) no esquadr\u00e3o suicida, qual o personagem? Ali\u00e1s fa\u00e7am um podcast dando personagens pro elenco confirmado", "id": "1176653463297712129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176653301674369024"], "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/U27S3scFae", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/afp/2018/12/06/iemen-a-guerra-que-ja-matou-85-mil-criancas-de-fome-mas-ninguem-comenta.htm?utm_source=facebook&fbclid=IwAR1oZ5tVDdsdmqt3j_rZb05WlDhdy0nhVSx8lHoQlBqA8_F4W2PM6FUl7Mc", "display_url": "noticias.uol.com.br/ultimas-notici\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:23:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143766712", "text": "NO SE SI NO SON PEORES LOS QUE SE QUEDAN  EN LUCHA PERMANENTE PARA QUE NO OCURRA NUNCA MAS ESTO.LEYENDO Y MIRANDO NO SOLUCIONAMOS NADA.\u00bfHAY DRECHOS HUMANOS? O ES UNA FALACIA https://t.co/U27S3scFae", "id": "1176653301674369024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176653254861742080"], "created_at": "2019-09-25T00:22:51.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293764900", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5352, "type": "Other", "normalized_text": "Tope"}, {"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5687, "type": "Person", "normalized_text": "Rowan"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.7262, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.742, "type": "Other", "normalized_text": "SDLive"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "SDLive"}]}, "text": "Tope suicida...Rowan catches it...but Daniel sends him shoulder-first into the ring post! #SDLive", "id": "1176653254861742080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176653182421884928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:22:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154217846928490498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "id": "1176653182421884928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176653160145936385"], "created_at": "2019-09-25T00:22:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081317505228926976", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.9481, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.8854, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 70, "end": 81, "probability": 0.6427, "type": "Other", "normalized_text": "At The Disco"}, {"start": 92, "end": 108, "probability": 0.8116, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 112, "end": 128, "probability": 0.9726, "type": "Organization", "normalized_text": "twenty one pilots"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176651852055797761"}], "text": "RT @lonestgal: a trilha sonora de Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 por ter Panic! At The Disco cantando Bohemian Rhapsody e twenty one pilots j\u00e1 ganha\u2026", "id": "1176653160145936385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176653100632956930"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "VictorKarasik", "id": "158126253"}]}, "in_reply_to_user_id": "158126253", "created_at": "2019-09-25T00:22:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137910691640332288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176622924951957504"}], "text": "@VictorKarasik Esta gente es suicida encubierto o no sabe apostar!! Madre mia \ud83d\ude4f\ud83c\udffb . Esta gente estaba en el gobierno???", "id": "1176653100632956930"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176653065384058882"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:22:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78155442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176653065384058882"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176652923570462721"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:21:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1395228733", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176652923570462721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176652910786207747"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 21, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 162, "end": 173, "probability": 0.6547, "type": "Person", "normalized_text": "Heath ledger"}]}, "in_reply_to_user_id": "55301314", "created_at": "2019-09-25T00:21:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779841768275730432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176637025895768065"}], "text": "@Jorgecrffla @omelete No esquadr\u00e3o suicida ele man\u00edaco e gangster (alem de louco \u00e9 claro) mas n\u00e3o problematizaram como est\u00e3o fzndo agora, sem falar do coringa do Heath ledger qcera biruta e violento tbm", "id": "1176652910786207747"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176652883388960769"], "in_reply_to_user_id": "928750259144220672", "created_at": "2019-09-25T00:21:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047887621232517120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176639928878403584"}], "text": "@troshaokk como \u00e9 um copo suicida? agora quero ouvir sua bela explica\u00e7ao", "id": "1176652883388960769"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176652858671939584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:21:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1442988727", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176652858671939584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176652850736312320"], "created_at": "2019-09-25T00:21:15.000Z", "lang": "et", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735071145238638592", "text": "Teoria: Namjoon se matou", "id": "1176652850736312320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176652753273114624"], "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/yHJUpyQ2BJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Selena_23z/status/1176652753273114624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yHJUpyQ2BJ", "media_key": "16_1176652741671710720"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.7336, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.6042, "type": "Other", "normalized_text": "Paulpet"}]}, "in_reply_to_user_id": "4633609829", "created_at": "2019-09-25T00:20:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "703452329778024448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176291909364604929"}], "text": "@paulpet49201408 Jajaja soy s\u00faper fan de \nEscuadr\u00f3n suicida\nMe encanta la canci\u00f3n de la pel\u00edcula en si ..... Buenas tardes Paulpet https://t.co/yHJUpyQ2BJ", "id": "1176652753273114624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176652693840048130"], "created_at": "2019-09-25T00:20:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370813766", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.495, "type": "Organization", "normalized_text": "Cartier"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "china"}, {"start": 149, "end": 153, "probability": 0.4761, "type": "Place", "normalized_text": "haedo"}]}, "text": "Cartier bresson fue a boludear a china la posta estaba en hacer un trabajo fotografico en el sarmiento un dia de semana en hora pico post suicida en haedo", "id": "1176652693840048130"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176652628656316417"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:20:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186553870", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176652628656316417"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176652611308728322"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:20:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1497602300", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176652611308728322"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176652600642547718"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LindaTannus", "id": "1022450954518650882"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.861, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.6563, "type": "Organization", "normalized_text": "DEM"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:20:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058389068382420993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176651148901724161"}], "text": "RT @LindaTannus: @jrthepolitica Quem perdeu foi o brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7!! Mas que se suicidou foi o DEM \u2049\ufe0f", "id": "1176652600642547718"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176652476273049600"], "created_at": "2019-09-25T00:19:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883786228939751424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176575179918643203"}], "text": "RT @rebsellenf: se s\u00f3 de pensar em matar, j\u00e1 matou. prefiro ouvir o pastor: \u201cfilho meu, n\u00e3o inveje o homem violento e nem siga nenhum dos s\u2026", "id": "1176652476273049600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176652459671982080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:19:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2533635626", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176652459671982080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176652365358862337"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "BeckGS91", "id": "153357307"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.515, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 87, "end": 99, "probability": 0.9717, "type": "Other", "normalized_text": "Birds Of Prey"}, {"start": 102, "end": 116, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman 84"}, {"start": 148, "end": 154, "probability": 0.9262, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 159, "end": 168, "probability": 0.9225, "type": "Other", "normalized_text": "Black Adam"}, {"start": 171, "end": 176, "probability": 0.9529, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 181, "end": 189, "probability": 0.9531, "type": "Other", "normalized_text": "The Flash"}, {"start": 192, "end": 208, "probability": 0.9328, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 213, "end": 225, "probability": 0.772, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\n\nY"}, {"start": 245, "end": 263, "probability": 0.6663, "type": "Other", "normalized_text": "Green Lantern Corps"}, {"start": 266, "end": 276, "probability": 0.9367, "type": "Other", "normalized_text": "Plastic Man"}, {"start": 279, "end": 289, "probability": 0.9119, "type": "Other", "normalized_text": "Blue Beetle"}]}, "in_reply_to_user_id": "2496829472", "created_at": "2019-09-25T00:19:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2496829472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176650616900390912"}], "text": "@BeckGS91 Osea,resumiendo,los pr\u00f3ximos estrenos ser\u00e1n:\n-Joker (Que no esta conectada)\n-Birds Of Prey\n-Wonder Woman 84\n\nY para mucho m\u00e1s adelante:\n\n-Aquaman 2\n-Black Adam\n-Shazam 2\n-The Flash\n-Escuadr\u00f3n Suicida 2\n-The Batman\n\nY no confirmadas:\n\n-Green Lantern Corps\n-Plastic Man\n-Blue Beetle", "id": "1176652365358862337"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176652355238014977"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:19:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780666715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176652355238014977"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176652203613990913"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:18:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191278395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176652203613990913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176652166544732160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:18:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1626242846", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176652166544732160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176652159309504513"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:18:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2170654941", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176652159309504513"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176652129915813888"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AlaanOtero", "id": "965473927249178624"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.6277, "type": "Other", "normalized_text": "mati"}]}, "in_reply_to_user_id": "965473927249178624", "created_at": "2019-09-25T00:18:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "968570237703655424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176638271331471365"}], "text": "@AlaanOtero Pobre mati , cuando lea esto se suicida", "id": "1176652129915813888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176651886969184256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9867, "type": "Organization", "normalized_text": "Athletico"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.955, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:17:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818655661831684096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1151846764275732481"}], "text": "RT @teofb: Passaremos a semana ouvindo que o gol do Athletico aconteceu por causa da linha alta de marca\u00e7\u00e3o, que a estrat\u00e9gia do Flamengo \u00e9\u2026", "id": "1176651886969184256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176651864768688128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:17:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1426707871", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "id": "1176651864768688128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176651852055797761"], "created_at": "2019-09-25T00:17:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083752466284462081", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9628, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8265, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 55, "end": 66, "probability": 0.7625, "type": "Other", "normalized_text": "At The Disco"}, {"start": 77, "end": 93, "probability": 0.8667, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 97, "end": 113, "probability": 0.9488, "type": "Organization", "normalized_text": "twenty one pilots"}]}, "text": "a trilha sonora de Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 por ter Panic! At The Disco cantando Bohemian Rhapsody e twenty one pilots j\u00e1 ganha do filme todo", "id": "1176651852055797761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176651770543652868"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:16:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4780674681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176651770543652868"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176651746694877184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:16:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2541489007", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176651746694877184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176651738742439936"], "created_at": "2019-09-25T00:16:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1027573953919954946", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.4697, "type": "Other", "normalized_text": "Clementine"}]}, "text": "Clementine, dos 9 aos 11 anos\nj\u00e1 matou umas 3/4 pessoas, foi sequestrada, matou trilh\u00f5es de zumbis, se melou com as tripas deles, fez as decis\u00f5es mais importantes pro grupo &gt;s\u00f3 de adultos&lt; e faz tudo naquela merda enquanto eu tenho 14 e n\u00e3o sei nem limpar meu umbigo", "id": "1176651738742439936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176651718123294731"], "created_at": "2019-09-25T00:16:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065726071956561921", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.8801, "type": "Other", "normalized_text": "wpp"}, {"start": 52, "end": 67, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "robert downey jr"}]}, "text": "deborah chegou no wpp e perguntou \"eh verdade que o robert downey jr morreu??\" ai eu \"s\u00f3 se tu matou ele\" \nuns papos do nada", "id": "1176651718123294731"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176651661017788417"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:16:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306332502", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176651661017788417"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176651618386944000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:16:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1426707871", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176651618386944000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176651553568100353"], "in_reply_to_user_id": "38103227", "created_at": "2019-09-25T00:16:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "13594072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176624973521326081"}], "text": "@tresdosb Los que piensan en suicidarse ademas de cobardes se cagan en el dolor de los familiares. Atte, la madre de un suicida", "id": "1176651553568100353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176651533158637568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:16:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197392979", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "id": "1176651533158637568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176651522064769029"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:15:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099101726014140417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176651522064769029"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176651509553127426"], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:15:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88049752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}], "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "id": "1176651509553127426"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176651430117163010"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:15:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954191589773053952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176651430117163010"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176651429592911873"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:15:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178061966", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176651429592911873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176651419790786560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:15:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "609158551", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176651419790786560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176651417014145025"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:15:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4072305975", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176651417014145025"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176651379299037184"], "created_at": "2019-09-25T00:15:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1090091179025276928", "text": "Cara eu t\u00f4 mt triste, o menino se suicidou e as pessoas passando foto, print de conversa, n\u00e3o consigo nem imaginar como deve estar a fam\u00edlia dele", "id": "1176651379299037184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176651371929591810"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:15:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710912443", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176651371929591810"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176651330741506050"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:15:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253810468", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "id": "1176651330741506050"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176651265008373760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:14:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219979521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176651265008373760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176651257609629696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:14:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779068358876598272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176651257609629696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176651226727030785"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:14:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987450380", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176651226727030785"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176651148901724161"], "in_reply_to_user_id": "64489760", "created_at": "2019-09-25T00:14:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1022450954518650882", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.8574, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.7727, "type": "Organization", "normalized_text": "DEM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176649488708055040"}], "text": "@jrthepolitica Quem perdeu foi o brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7!! Mas que se suicidou foi o DEM \u2049\ufe0f", "geo": {"place_id": "4ebe32c7ad1032ae"}, "id": "1176651148901724161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176651144225075205"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:14:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786618971495600133", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176651144225075205"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176651047625986048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:14:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2733490341", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176651047625986048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176651021751398400"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "britannina", "id": "187757450"}]}, "in_reply_to_user_id": "187757450", "created_at": "2019-09-25T00:13:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "16824159", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176648694940274688"}], "text": "@britannina Es que t\u00fa eres m\u00e1s suicida, yo soy m\u00e1s viejita y tengo reuni\u00f3n ma\u00f1ana a las 8 jajaja", "id": "1176651021751398400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176650994467389442"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:13:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132319599", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176650994467389442"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176650972308955138"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:13:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37121328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176650972308955138"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176650885147049984"], "in_reply_to_user_id": "987137838666969091", "created_at": "2019-09-25T00:13:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1056335982285504514", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176336036844232704"}], "text": "@TioBrolyOfc Esquadr\u00e3o suicida \ud83d\udc4c", "id": "1176650885147049984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176650883926564865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "adriangiltigre", "id": "70613168"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:13:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971781032860114947", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176495007873884162"}], "text": "RT @adriangiltigre: Como un suicida llegu\u00e9 a tu cuerpo\ny me perd\u00ed \ntras el perfume,\ncomo una nube dentro de un cielo,\nfuiste el abismo, la\u2026", "id": "1176650883926564865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176650838422376449"], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/H4PaQwjXSI", "expanded_url": "https://twitter.com/charliedelujo/status/1176529080663101440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H4PaQwjXSI", "media_key": "16_1176529067048427520"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 31, "username": "retrochenta", "id": "2208380394"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:13:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958931918", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176529080663101440"}], "text": "RT @charliedelujo: @retrochenta El disco que marc\u00f3 la etapa suicida de mi vida. https://t.co/H4PaQwjXSI", "id": "1176650838422376449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176650824526761986"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:13:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "628778665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176650824526761986"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176650789005250562"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:13:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4916787363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176650789005250562"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176650778012004352"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:13:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367905949", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "id": "1176650778012004352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176650752955228172"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:12:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944849978", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176650752955228172"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176650745132781569"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DimersonLuiz", "id": "1013565062"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 93, "probability": 0.8092, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "in_reply_to_user_id": "1013565062", "created_at": "2019-09-25T00:12:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "2553109753", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176636203799601153"}], "text": "@DimersonLuiz @MottaTarcisio N\u00e3o est\u00e1 provado que o tiro que tragicamente matou a menina \u00c1gata, foi dado pela pol\u00edcia. A imprensa se comporta como se isso fosse fato consumado, mas ainda est\u00e3o investigando.", "id": "1176650745132781569"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176650741861289985"], "created_at": "2019-09-25T00:12:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1118895473639739393", "text": "Me dei conta de uma tend\u00eancia suicida inconsciente quando estava voltando da aula nesse hor\u00e1rio, sozinha, por uma rua escura, com todos os meus bens de valor na bolsa visualmente enorme, simplesmente porque escolhi esse caminho \ud83e\udd14\ud83d\ude42", "id": "1176650741861289985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176650729345490944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:12:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1654216842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "id": "1176650729345490944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176650692255277057"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:12:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756073988", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176650692255277057"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176650517910622209"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:11:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859773998611275778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176650517910622209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176650513720467457"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:11:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2581162766", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176650513720467457"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176650497870172161"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:11:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "406196908", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176650497870172161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176650420091084801"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:11:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "322928439", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176650420091084801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176650349085544448"], "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/6eqSxWf6Nd", "expanded_url": "https://twitter.com/eurenesilva/status/1176594832095162370", "display_url": "twitter.com/eurenesilva/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:11:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2478391752", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176594832095162370"}], "text": "Nossa \"lei\" \u00e9 falha, violenta e suicida! https://t.co/6eqSxWf6Nd", "id": "1176650349085544448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176650306668650496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:11:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "534655727", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176650306668650496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176650300649824256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:11:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3024192069", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "id": "1176650300649824256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176650266361368576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:10:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091118391929307137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176650266361368576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176650251584909313"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:10:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3024192069", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176650251584909313"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176650219620118529"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:10:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802934778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176650219620118529"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176650088292212737"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:10:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1616751595", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176650088292212737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176650088271269889"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:10:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705576382978498560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "id": "1176650088271269889"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176649970331586561"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:09:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705576382978498560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176649970331586561"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176649915642077184"], "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/RHoSBnIG33", "expanded_url": "https://www.facebook.com/yasmin.rodriguesoul/posts/2444303985651034", "display_url": "facebook.com/yasmin.rodrigu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:09:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72363791", "text": "N\u00e3o suicida!!! \ud83e\udd1a\ud83d\ude4f https://t.co/RHoSBnIG33", "id": "1176649915642077184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176649914727772160"], "entities": {"urls": [{"start": 289, "end": 312, "url": "https://t.co/HiGWqK1l5r", "expanded_url": "https://extra.globo.com/noticias/mundo/policia-de-nova-york-demite-policial-que-matou-eric-garner-com-mata-leao-23887252.html", "display_url": "extra.globo.com/noticias/mundo\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "EduardoAlban59", "id": "830852979175587845"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "obsclima", "id": "36336107"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.8441, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo"}]}, "in_reply_to_user_id": "830852979175587845", "created_at": "2019-09-25T00:09:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38541432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176648895973208065"}], "text": "@EduardoAlban59 @obsclima @jairbolsonaro Isso \u00e9 uma barricada, Eduardo. Tipo um gelo daqueles da Transalvador. :)\n\nSe negros s\u00e3o mortos e os assassinos n\u00e3o s\u00e3o penalizados, existe um norte. \n\nLeia essa not\u00edcia e veja o quanto demorou para o policial ser expulso e as decis\u00f5es judiciais. \n\nhttps://t.co/HiGWqK1l5r", "id": "1176649914727772160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176649911431024641"], "created_at": "2019-09-25T00:09:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109979527420235777", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.966, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 52, "end": 72, "probability": 0.7505, "type": "Other", "normalized_text": "Investiga\u00e7\u00e3o Criminal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176462674328268800"}], "text": "RT @laysaum: Tem uma s\u00e9rie na Netflix que se chama \"Investiga\u00e7\u00e3o Criminal\", \u00e9 tipo um csi brasileiro. Da\u00ed tem um epis\u00f3dio sobre o caso da E\u2026", "id": "1176649911431024641"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176649869597052928"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/7UxFf7b5lR", "expanded_url": "https://twitter.com/SODOMCO/status/1176647111401775104", "display_url": "twitter.com/SODOMCO/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.411, "type": "Other", "normalized_text": "CodinomeSip\u00e1n"}, {"start": 54, "end": 55, "probability": 0.5115, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "CodinomeSip\u00e1n"}, {"start": 53, "end": 56, "tag": "AG"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:09:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268580914", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176647111401775104"}], "text": "#CodinomeSip\u00e1n ahora ya no tienen al cobarde suicida #AG https://t.co/7UxFf7b5lR", "id": "1176649869597052928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176649831282089984"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/u8FXbrFcPQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Maricota93/status/1176649831282089984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u8FXbrFcPQ", "media_key": "16_1176649823518375937"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.7949, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:09:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "620947568", "text": "Eu vou assistir Esquadr\u00e3o suicida \n\nPorque ele \u00e9 t\u00e3o ruim, mas t\u00e3o ruim, que d\u00e1 a volta e fica bom https://t.co/u8FXbrFcPQ", "id": "1176649831282089984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176649824113975298"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:09:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136985435", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176649824113975298"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176649813817008129"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:09:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712039945695862790", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176649813817008129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176649792681852928"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ExcuseMeJose", "id": "838853780556906496"}]}, "in_reply_to_user_id": "838853780556906496", "created_at": "2019-09-25T00:09:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922217363428298752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176649219123425285"}], "text": "@ExcuseMeJose Muito boa essa vers\u00e3o. Ia ser gravada com ela poucos dias depois do dia em que ela se suicidou.", "id": "1176649792681852928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176649691611697152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:08:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248594150", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176649691611697152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176649610665832450"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:08:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "464146386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176649610665832450"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176649593221566464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.7486, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.6293, "type": "Place", "normalized_text": "\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0"}, {"start": 69, "end": 81, "probability": 0.3749, "type": "Organization", "normalized_text": "\u30a4\u30f3\u30bf\u30fc\u30b3\u30f3\u30c1\u30cd\u30f3\u30bf\u30eb\u738b\u5ea7"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9377, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:08:18.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2891060232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176331719768559616"}], "text": "RT @tope_tokyo: \u300e\u7d42\u308f\u3089\u306a\u3044\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306e\u9006\u8ee2\u5287\uff01\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u4e8c\u51a0\u9054\u6210\u306b\u6b8b\u3055\u308c\u305f\u53ef\u80fd\u6027\u767a\u898b\u300f\n\n\u50c5\u304b\u306a\u671b\u307f\u306f\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u3067\u884c\u308f\u308c\u308b\u30a4\u30f3\u30bf\u30fc\u30b3\u30f3\u30c1\u30cd\u30f3\u30bf\u30eb\u738b\u5ea7\u3078\u306e\u6311\u6226\u3067\u3057\u3087\u3046\u3002\n\u3057\u304b\u3057\u6700\u5927\u306e\u30cd\u30c3\u30af\u306f\u300c\u30ea\u30de\u30c3\u30c1\u6a29\u300d\u306e\u884c\u4f7f\u3002\n\n\u300c\u9006\u8ee2\u306e\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u300d\u306e\u53ef\u80fd\u6027\u3092\u8003\u3048\u307e\u3057\u305f\u2b07\ufe0e\nht\u2026", "id": "1176649593221566464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176649572111794179"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:08:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339391845", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176649572111794179"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176649538226020352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:08:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3198631489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "id": "1176649538226020352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176649516994519042"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:08:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4720739715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176649516994519042"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176649492701032448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:07:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3198631489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176649492701032448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176649488963735552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:07:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "607462280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176649488963735552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176649459721281536"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/V9LS4J95Hs", "expanded_url": "https://enlacenacionalrd.com/tenian-una-nina-joven-de-25-anos-mata-a-su-pareja-y-luego-se-suicida/", "display_url": "enlacenacionalrd.com/tenian-una-nin\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:07:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824438812646465538", "text": "TEN\u00cdAN UNA NI\u00d1A: Joven de 25 a\u00f1os mata a su pareja y luego se\u00a0suicida https://t.co/V9LS4J95Hs", "id": "1176649459721281536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176649379584905216"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "BeckGS91", "id": "153357307"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Ezra Miller"}, {"start": 82, "end": 96, "probability": 0.8227, "type": "Person", "normalized_text": "Andy Muschietti"}, {"start": 103, "end": 115, "probability": 0.9664, "type": "Other", "normalized_text": "Birds Of Prey"}, {"start": 135, "end": 146, "probability": 0.7989, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Queen"}, {"start": 187, "end": 205, "probability": 0.8956, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 221, "end": 230, "probability": 0.9359, "type": "Other", "normalized_text": "Black Adam"}, {"start": 256, "end": 261, "probability": 0.8629, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 267, "end": 274, "probability": 0.8402, "type": "Other", "normalized_text": "The Rock"}]}, "in_reply_to_user_id": "2496829472", "created_at": "2019-09-25T00:07:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2496829472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176647687699075072"}], "text": "@BeckGS91 franquicias... Flash con Ezra Miller va para adelante y que la dirigir\u00e1 Andy Muschietti(It),\u201cBirds Of Prey\u201dcon el regreso de Harley Queen es inminente,supongo que aun tardar\u00e1n \u201cEscuadr\u00f3n Suicida 2\u201dy la peli de \u201cBlack Adam\u201d,antiheroe y villano de Shazam con The Rock.Pero antes..", "id": "1176649379584905216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176649306432032768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:07:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884921032213135362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "id": "1176649306432032768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176649303621812226"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:07:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "442803311", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176649303621812226"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176649244003971072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:06:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884921032213135362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176649244003971072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176649232469647361"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Rafaelavianab", "id": "3014410871"}]}, "in_reply_to_user_id": "3014410871", "created_at": "2019-09-25T00:06:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "194236016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176647992293711872"}], "text": "@Rafaelavianab Bonita, concordo 100% sobre como s\u00e3o t\u00f3xicas essas piadas de buceta larga, mas falar que piada de pau pequeno n\u00e3o da nada \u00e9 errado. Inclusive conheci um cara que se matou por conta de umas piadas assim que fizeram dele.", "id": "1176649232469647361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176649220507521024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:06:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988403723683745792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176649220507521024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176649219882573825"], "created_at": "2019-09-25T00:06:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270952144", "text": "pereeeeca suicida", "id": "1176649219882573825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176649202539122693"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:06:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "810611806150520836", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176649202539122693"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176649196981641217"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:06:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941914555", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "id": "1176649196981641217"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176649189440270338"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:06:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "290694213", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176649189440270338"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176649146931003393"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:06:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213298785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176649146931003393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176649093374009345"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "davi092001", "id": "1048003730350792706"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.8419, "type": "Person", "normalized_text": "David"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:06:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701963060261625856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176646087555387392"}], "text": "RT @davi092001: : Fala poxa\nDavid: A\u00ed eu n\u00e3o sei, a morte desse menino me deixou muito triste, eu n\u00e3o t\u00f4 conseguindo tirar da cabe\u00e7a que um\u2026", "id": "1176649093374009345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176649074872897538"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:06:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4496914043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176649074872897538"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176649058687098880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:06:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953986406656995329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "id": "1176649058687098880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176649044422213636"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "VellosoBe", "id": "883090127433740288"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.4157, "type": "Other", "normalized_text": "Manny princesinha"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:06:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961407884658728960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176644467039887360"}], "text": "RT @VellosoBe: [24/9 20:45] Manny princesinha: tu d\u00e1 a corda p um suicida e espera que ele n\u00e3o se enforque\n\ngarota doida", "id": "1176649044422213636"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176649037811978245"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:06:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143516476", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176649037811978245"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176649011220140032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:06:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344321434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176649011220140032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176649006782517248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:05:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843465792935084033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176649006782517248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176649001384521728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:05:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300544221", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176649001384521728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176648875223986176"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ACornetaXavante", "id": "994039726192648192"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Leite"}]}, "in_reply_to_user_id": "994039726192648192", "created_at": "2019-09-25T00:05:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "296829680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176648332258754563"}], "text": "@ACornetaXavante Com Camilo e Leite tentando sair jogando \u00e9 como se fosse um esquema suicida.", "id": "1176648875223986176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176648798648619008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:05:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "700923667815997440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176648798648619008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176648797889449985"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:05:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103739501", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "id": "1176648797889449985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176648789307863040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:05:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784864481780330496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176648789307863040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176648778851528704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:05:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "9385712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176648778851528704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176648777576439808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:05:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169321877598289920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176648777576439808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176648706361372673"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:04:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071860755371384835", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176648706361372673"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176648689189888002"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:04:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912878071501479936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176648689189888002"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176648674560151552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:04:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826794433047834624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176648674560151552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176648659137642497"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:04:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064158828885917697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176648659137642497"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176648655559958528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:04:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827818289107722241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "id": "1176648655559958528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176648508172115970"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:04:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175232807", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176648508172115970"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176648464085729285"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:03:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171113223", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176648464085729285"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176648462374440961"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:03:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2279333654", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176648462374440961"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176648369781051392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:03:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137888086", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176648369781051392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176648365385404416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:03:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037393316348878848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176648365385404416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176648352324300802"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:03:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4048047981", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176648352324300802"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176648305620787200"], "created_at": "2019-09-25T00:03:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "98949726", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.849, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.945, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "text": "Aproveitando que entrou Esquadr\u00e3o Suicida na Netflix pra eu rever e ter a certeza que \u00e9 ruim de novo. \n\n(mentira, achei at\u00e9 legal)", "id": "1176648305620787200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176648301657108480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:03:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980872029405614080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176648301657108480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176648295072063488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:03:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1422430452", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176648295072063488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176648261446144000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "\u6d77\u91ce\u7fd4\u592a"}, {"start": 35, "end": 37, "probability": 0.7593, "type": "Person", "normalized_text": "\u6210\u7530\u84ee"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.7811, "type": "Person", "normalized_text": "\u5ca1\u502b\u4e4b"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.8335, "type": "Person", "normalized_text": "\u6d77\u91ce"}, {"start": 74, "end": 75, "probability": 0.8558, "type": "Place", "normalized_text": "\u6210\u7530"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:03:01.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794523384864309248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176630047551053825"}], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6d77\u91ce\u7fd4\u592a\u3068\u6210\u7530\u84ee\u304c\u6d77\u5916\u6b66\u8005\u4fee\u884c\u6c7a\u5b9a\uff01\u5ca1\u502b\u4e4b\u3068\u5ddd\u4eba\u62d3\u6765\u306e\u51f1\u65cb\u5e30\u56fd\u306f\u3044\u3064\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6d77\u91ce\u3068\u6210\u7530\u304c\u6d77\u5916\u6b66\u8005\u4fee\u884c\u6c7a\u5b9a\u3067\u6ce8\u76ee\u3055\u308c\u308b\u306e\u306f\u3001\u5143\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u306e\u51f1\u65cb\u5e30\u56fd\u3002\n\u8fd1\u5e74\u306e\u50be\u5411\u3092\u8abf\u3079\u3066\u307f\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co\u2026", "id": "1176648261446144000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176648234518888448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "trixiie__", "id": "1384881174250725380"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 83, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:02:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055862787132547073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176277211021754375"}], "text": "RT @trixiie__: - Quantas pessoas a pol\u00edcia militar matou no estado do Rio de Janeiro esse ano?\n\n- Esse ano 1286\n\n- Quantos fuzil eles apree\u2026", "id": "1176648234518888448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176648213715136513"], "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/ZVyNdkO79y", "expanded_url": "https://twitter.com/nhanbarrosd/status/1176647532346322944", "display_url": "twitter.com/nhanbarrosd/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:02:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1108449621158871041", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176647532346322944"}], "text": "yan claramente n\u00e3o levou a s\u00e9rio quando eu disse que tinha um poss\u00edvel atirador na nossa se\u00e7\u00e3o de esquadr\u00e3o suicida ... https://t.co/ZVyNdkO79y", "id": "1176648213715136513"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176648209235619843"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/3zT6rV9C1N", "expanded_url": "https://twitter.com/daeneresgf/status/1176604439374942209", "display_url": "twitter.com/daeneresgf/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.7763, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:02:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986061296524251136", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176604439374942209"}], "text": "t\u00e1 online ali em cima deus ser\u00e1 se ela matou o velho e t\u00e1 voltando??? https://t.co/3zT6rV9C1N", "id": "1176648209235619843"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176648181599416320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:02:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166155376477294594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176648181599416320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176648119213334531"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Carol_Costa46", "id": "1070097821108445184"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:02:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024000494790959110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176492120519168000"}], "text": "RT @Carol_Costa46: Gente acorda em que mundo voc\u00eas viviem ? Um garoto se matou enforcado nessa madrugada e vcs ainda acham que Depress\u00e3o \u00e9\u2026", "id": "1176648119213334531"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176648113181941765"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "shotohatake", "id": "897277943076057088"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "temarismille", "id": "184088216"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.3851, "type": "Person", "normalized_text": "hashirama"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.6644, "type": "Person", "normalized_text": "madara"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.5967, "type": "Person", "normalized_text": "hashirama"}, {"start": 171, "end": 176, "probability": 0.7056, "type": "Person", "normalized_text": "madara"}, {"start": 254, "end": 259, "probability": 0.7033, "type": "Person", "normalized_text": "madara"}]}, "in_reply_to_user_id": "897277943076057088", "created_at": "2019-09-25T00:02:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "723317382563901441", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176628324422029312"}], "text": "@shotohatake @temarismille acho que os pais do hashirama e os pais do madara armaram pra ambos se afastarem, for\u00e7ando o hashirama a assumir o trono ao dizer pra ele que o madara assumiu tbm, mataram o tobirama e na sequ\u00eancia algum senju matou os pais do madara gerando a treta toda", "id": "1176648113181941765"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176648056068038661"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:02:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876956065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176648056068038661"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176647977882066944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:01:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188400119", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176647977882066944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176647901176573952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:01:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96058171", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176647901176573952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176647898093801472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:01:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2355353503", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176647898093801472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176647840657027072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:01:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177684025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176647840657027072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176647791394861057"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:01:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229121629", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176647791394861057"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176647773803991040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:01:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002190065492258816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "id": "1176647773803991040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176647769462890498"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9906, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "in_reply_to_user_id": "27703690", "created_at": "2019-09-25T00:01:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "874817177198759936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176601085458432006"}], "text": "@samiabomfim Bolsonaro \u00e9 um Dom Quixote do mal, diria as avessas, em combate ideol\u00f3gico com inimigos imagin\u00e1rios. O tosco vai levar sua miss\u00e3o suicida at\u00e9 as \u00faltimas consequ\u00eancias.", "id": "1176647769462890498"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176647755005120512"], "created_at": "2019-09-25T00:01:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "210632309", "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 148, "probability": 0.9401, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "Por que quando morre um policial morre, n\u00e3o tem como\u00e7\u00e3o? Mas se for provado que o policial matou a menina, ele tem que ser punido devidamente. Brasil \u00e9 o pa\u00eds da impunidade", "geo": {"place_id": "06e60f7e6e55cba2"}, "id": "1176647755005120512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176647711363424256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:00:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4589701162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176647711363424256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176647695886405634"], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/gFZHBp0pw1", "expanded_url": "https://n8qhg.app.goo.gl/K7v1", "display_url": "n8qhg.app.goo.gl/K7v1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gazetaweb", "id": "22758553"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8562, "type": "Person", "normalized_text": "Ailton Cruz"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:00:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16519397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176647596632416256"}], "text": "RT @gazetaweb: PM se apresenta e confessa ser autor de disparo que matou motociclista \u25b6 https://t.co/gFZHBp0pw1 \u25c0 \ud83d\udcf8 Ailton Cruz https://t.c\u2026", "id": "1176647695886405634"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176647652844478464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:00:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002190065492258816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176647652844478464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176647596632416256"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/gFZHBp0pw1", "expanded_url": "https://n8qhg.app.goo.gl/K7v1", "display_url": "n8qhg.app.goo.gl/K7v1"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/4Mhb5nIpgn", "expanded_url": "https://twitter.com/gazetaweb/status/1176647596632416256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4Mhb5nIpgn", "media_key": "3_1176647595155959809"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9256, "type": "Person", "normalized_text": "Ailton Cruz"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:00:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22758553", "text": "PM se apresenta e confessa ser autor de disparo que matou motociclista \u25b6 https://t.co/gFZHBp0pw1 \u25c0 \ud83d\udcf8 Ailton Cruz https://t.co/4Mhb5nIpgn", "id": "1176647596632416256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176647585404243968"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ppJxrkD6Yc", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:00:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034686416", "text": "Empres\u00e1rio se suicida ap\u00f3s demitir 223 funcion\u00e1rios por conta da crise https://t.co/ppJxrkD6Yc", "id": "1176647585404243968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176647576118054915"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:00:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208562667", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176647576118054915"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176647503321714691"], "created_at": "2019-09-25T00:00:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041385372482236416", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.5138, "type": "Other", "normalized_text": "Perereca"}]}, "text": "Do nada eu lembrei dessa m\u00fasica kkkkkkkkkkkkk\nPerereca suicida \ud83c\udfb6", "geo": {"place_id": "30676ef7b711c4a6"}, "id": "1176647503321714691"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176647493901139968"], "entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 37, "username": "ljosuedias", "id": "80623343"}, {"start": 38, "end": 48, "username": "aanonnyma", "id": "196320338"}, {"start": 49, "end": 57, "username": "vaitami", "id": "810866232622780416"}]}, "in_reply_to_user_id": "2969904153", "created_at": "2019-09-24T23:59:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "17040979", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176646274856173568"}], "text": "@20seduzirk @Crf_Leminski @ljosuedias @aanonnyma @vaitami E tu \u00e9 filho de chocadeira??? Vc n\u00e3o fez, mas SEUS antepassados fizeram e vc se beneficia hj dos privil\u00e9gios da branquitude porque ALGU\u00c9M DA SUA LINHAGEM MATOU, ESTUPROU, ESCRAVIZOU. Caralho at\u00e9 meus alunos da primeira s\u00e9rie entendem coisas simples mais f\u00e1cil q esse maluco kkkk", "id": "1176647493901139968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176647480135626752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:59:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141377190", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176647480135626752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176647422384201728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:59:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140730023869067264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176647422384201728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176647375290605569"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:59:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021197121351974912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176647375290605569"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176647321272107014"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ReinaldoCarrera", "id": "54896438"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 97, "probability": 0.9228, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:59:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2551453029", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176632361158610944"}], "text": "RT @ReinaldoCarrera: Veja esse v\u00eddeo!\nEntenda porque tantas pessoas s\u00e3o baleadas nas favelas do RJ. Depois dizem que foi a pol\u00edcia que as m\u2026", "id": "1176647321272107014"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176647289315778560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:59:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145390821", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176647289315778560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176647252372336640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:59:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2757322299", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "id": "1176647252372336640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176647240619831296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:58:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722061495744536576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176647240619831296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176647209355481088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:58:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49351587", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176647209355481088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176647179798286336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:58:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704274595", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176647179798286336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176647148080893952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:58:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146596856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176647148080893952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176647147632156672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:58:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2757322299", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176647147632156672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176647146201853953"], "created_at": "2019-09-24T23:58:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33919020", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139067047784448"}], "text": "RT @CepAguila: Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s so\u2026", "id": "1176647146201853953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176647139176398849"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:58:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "595975529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176647139176398849"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176647035434545153"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:58:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2821284635", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176647035434545153"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176647000785338368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "hxjxmc", "id": "2863180791"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:58:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3232196997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176511650989518851"}], "text": "RT @hxjxmc: quando um conhecido se suicida, como n\u00e3o me sentir culpado sendo crist\u00e3o?! quando isso acontece fica n\u00edtido a nossa falha em am\u2026", "id": "1176647000785338368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176646936075673602"], "created_at": "2019-09-24T23:57:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3054817403", "text": "ah gente eu gosto de esquadr\u00e3o suicida.........", "id": "1176646936075673602"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176646921735348225"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:57:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220845898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176646921735348225"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176646908158337025"], "in_reply_to_user_id": "930735764", "created_at": "2019-09-24T23:57:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "930735764", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.6511, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTQ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176646907030048769"}], "text": "Mas o unico personagem LGBTQ nessa hist\u00f3ria ficou paranoico, louco, e seu companheiro se matou de desespero, algo que DUVIDO que algum casal hetero tenha passado na m\u00eddia, e mesmo que tenha passado, tem mais outros cinco vivendo felizes para sempre mesmo num apocalipse zumbi", "id": "1176646908158337025"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176646842223869957"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Kathyta_esteves", "id": "79874438"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "jgprates", "id": "75128118"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9886, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "in_reply_to_user_id": "79874438", "created_at": "2019-09-24T23:57:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874817177198759936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176536102171217922"}], "text": "@Kathyta_esteves @jgprates Bolsonaro \u00e9 um Dom Quixote do mal, diria as avessas, em combate ideol\u00f3gico com inimigos imagin\u00e1rios. O tosco vai levar sua miss\u00e3o suicida at\u00e9 as \u00faltimas consequ\u00eancias.", "id": "1176646842223869957"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176646836616159232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:57:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "619530601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "id": "1176646836616159232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176646796321460224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:57:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1319469606", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176646796321460224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176646730579939329"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:56:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943629842330812416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "id": "1176646730579939329"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176646697440743425"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:56:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172859747", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176646697440743425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176646691300216833"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:56:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943629842330812416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176646691300216833"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176646686057385984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:56:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "345874639", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176646686057385984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176646685667315712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:56:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725471047349362689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176646685667315712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176646682278354944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:56:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952592480284872704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176646682278354944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176646670416830464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:56:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "321727212", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176646670416830464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176646630625480704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:56:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208084205", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176646630625480704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176646432050298881"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:55:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1604098584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176646432050298881"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176646428325830656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:55:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2658471007", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176646428325830656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176646406192451584"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SkinnyNin", "id": "1655342052"}]}, "in_reply_to_user_id": "1655342052", "created_at": "2019-09-24T23:55:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747491341488250880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176645228016652289"}], "text": "@SkinnyNin Triste n\u00e9, a gente pede varias opini\u00f5es ngm responde, dps suicida ngm sabe pq kkkkk", "id": "1176646406192451584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176646345911918592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:55:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208920957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176646345911918592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176646342329995265"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:55:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4592529628", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176646342329995265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176646306649006082"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:55:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161319423", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176646306649006082"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176646243994484737"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:55:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835178190243000322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "id": "1176646243994484737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176646191909625856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:54:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2916127828", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176646191909625856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176646087555387392"], "created_at": "2019-09-24T23:54:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1048003730350792706", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.7676, "type": "Person", "normalized_text": "David"}]}, "text": ": Fala poxa\nDavid: A\u00ed eu n\u00e3o sei, a morte desse menino me deixou muito triste, eu n\u00e3o t\u00f4 conseguindo tirar da cabe\u00e7a que um grto novo se matou sabe ? Eu n\u00e3o consigo entender, eu queria ter ajudado, eu queria ter feito alguma coisa pra mudar isso, pra isso n\u00e3o acabar assim \ud83d\ude2a", "id": "1176646087555387392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176646067598897153"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:54:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274556833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176646067598897153"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176646049886347264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:54:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "390305509", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176646049886347264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176646031108390917"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:54:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901625665593769984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176646031108390917"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176645997876994049"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:54:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84488836", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "id": "1176645997876994049"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176645979552014336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:53:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880437556566994944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "id": "1176645979552014336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176645977341644801"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:53:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42198423", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176645977341644801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176645896748097538"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:53:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2606412493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176645896748097538"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176645829010087936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:53:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3095105310", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176645829010087936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176645817245032450"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:53:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84488836", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176645817245032450"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176645801591939075"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:53:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880437556566994944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176645801591939075"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176645787201261571"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:53:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "389017509", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176645787201261571"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176645785448001536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:53:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981917976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176645785448001536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176645776157622277"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:53:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "456375512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176645776157622277"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176645758457700353"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GCasaroes", "id": "1046795820073406465"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "NacoesUnidas", "id": "47961740"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9861, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "in_reply_to_user_id": "1046795820073406465", "created_at": "2019-09-24T23:53:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "874817177198759936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176578262430113793"}], "text": "@GCasaroes @jairbolsonaro @NacoesUnidas Bolsonaro \u00e9 um Dom Quixote do mal, diria as avessas, em combate ideol\u00f3gico com inimigos imagin\u00e1rios. O tosco vai levar sua miss\u00e3o suicida at\u00e9 as \u00faltimas consequ\u00eancias.", "id": "1176645758457700353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176645682385629184"], "in_reply_to_user_id": "786000967925895168", "created_at": "2019-09-24T23:52:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "786000967925895168", "entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 179, "probability": 0.8457, "type": "Person", "normalized_text": "Jeremy Wade Delle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176645680368164864"}], "text": "Segundo investiga\u00e7\u00f5es, o planejamento do crime havia sido detalhadamente montado, e uka das supostas inspira\u00e7\u00f5es teria sido o clipe da banda que abordou o caso de Jeremy Wade Delle, garoto de 15 anos que se suicidou em frente a sua turma em 1991.", "id": "1176645682385629184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176645643605106688"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "VictorKarasik", "id": "158126253"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.8564, "type": "Person", "normalized_text": "Pinedo"}]}, "in_reply_to_user_id": "158126253", "created_at": "2019-09-24T23:52:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3320220040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176622924951957504"}], "text": "@VictorKarasik A quien le importa Pinedo suicida internate que te mandamos un videito con el triunfo ff eso s\u00ed no te olvides de ponerte el chalequito en el loquero", "geo": {"place_id": "000ceddc32916a4c"}, "id": "1176645643605106688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176645641314938880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:52:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897797321597046785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176645641314938880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176645637326233601"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:52:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3688695921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "id": "1176645637326233601"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176645609174048768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:52:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3688695921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176645609174048768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176645580132618241"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:52:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133759006", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "id": "1176645580132618241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176645476734656512"], "in_reply_to_user_id": "1120527504", "created_at": "2019-09-24T23:51:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4056719423", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176644861203767297"}], "text": "@MariaSolFaletty No entiendo por que cuando el tipo medio negro se va a suicidar le pasa lo negro al que no se suicida, es todo muy raro", "id": "1176645476734656512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176645466500534273"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:51:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717751653101936640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176645466500534273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176645459626135553"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:51:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835178190243000322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176645459626135553"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176645457151516672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:51:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133759006", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176645457151516672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176645432652570625"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:51:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130263439207784451", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176645432652570625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176645420434563073"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/K1KPcS2Pl2", "expanded_url": "https://youtu.be/A9-fT_oQucA", "display_url": "youtu.be/A9-fT_oQucA", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=A9-fT_oQucA&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 132, "end": 140, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.3032, "type": "Place", "normalized_text": "RD"}, {"start": 81, "end": 92, "probability": 0.8591, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas Vicens"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:51:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "423559058", "text": "Cada cuarenta segundos se suicida alguien en algun lugar del mundo Ecomundo RD | Lucas Vicens | 13-9-19 https://t.co/K1KPcS2Pl2 via @YouTube", "id": "1176645420434563073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176645408090664961"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:51:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836711247647232000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176645408090664961"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176645404475232257"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "malava1002", "id": "335083600"}]}, "in_reply_to_user_id": "335083600", "created_at": "2019-09-24T23:51:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "83823184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176526627074924544"}], "text": "@malava1002 Casi me da un infarto al ver este video HDP's jajajajjaa gato \ud83d\udc31  suicida  jajajajajaja", "id": "1176645404475232257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176645397655281664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:51:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85651772", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176645397655281664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176645347784974338"], "created_at": "2019-09-24T23:51:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896054398715146242", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139067047784448"}], "text": "RT @CepAguila: Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s so\u2026", "id": "1176645347784974338"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176645156864450560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.5325, "type": "Place", "normalized_text": "Laila"}, {"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8832, "type": "Person", "normalized_text": "Jamil"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9232, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8627, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:50:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2377707721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176616537735802884"}], "text": "RT @ZAMENZA: \"Vou matar Laila e Jamil...\"\n\nDalila j\u00e1 sabe que quem matou seu pai foi a Camila, MAS FODA-SE, N\u00c9???? Quem se importa???? #Orf\u2026", "id": "1176645156864450560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176645147880304647"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:50:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "455445266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176645147880304647"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176645137335758848"], "in_reply_to_user_id": "1009578353739943938", "created_at": "2019-09-24T23:50:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009578353739943938", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176644695033884672"}], "text": "@pjacobd ok agr eh s\u00e9rio\ntu j\u00e1 pensou se a galera se fantasia e monta o esquadr\u00e3o suicida pra brotar no cinema", "id": "1176645137335758848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176645058658996224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:50:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "873032240287981570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "id": "1176645058658996224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176645041617608704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:50:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783308927928832001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176645041617608704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176645038090203136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:50:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803030189378768896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176645038090203136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176644933316427777"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RajaoLaura", "id": "2650810905"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:49:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3021789050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176610985785929731"}], "text": "RT @RajaoLaura: @marcelomar05 @Felps2019 Se a per\u00edcia constatar que o tiro que matou  essa menina tiver sido dado por bandidos, eu espero q\u2026", "id": "1176644933316427777"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176644914869874689"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:49:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242800337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176644914869874689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176644860218085378"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:49:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153763216952086529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176644860218085378"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176644807583784960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:49:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151183929082298368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176644807583784960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176644563504717827"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/i1XoVzrdt8", "expanded_url": "https://www.elfogondesanjuan.com/2019/09/tenian-una-nina-joven-de-25-anos-mata.html#.XYqrFRWbXzE.twitter", "display_url": "elfogondesanjuan.com/2019/09/tenian\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:48:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184441324", "text": "TEN\u00cdAN UNA NI\u00d1A: Joven de 25 a\u00f1os mata a su pareja y luego se suicida https://t.co/i1XoVzrdt8", "id": "1176644563504717827"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176644518302629888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RaayVitoria1", "id": "1360027516082282498"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:48:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112423582", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176542032728350725"}], "text": "RT @raayvitoria1: depress\u00e3o e ansiedade s\u00f3 interessa quando algu\u00e9m se suicida, fora isso, passa despercebido aos olhos de todos!!!!!!", "id": "1176644518302629888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176644467039887360"], "created_at": "2019-09-24T23:47:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "883090127433740288", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.4433, "type": "Other", "normalized_text": "Manny princesinha"}]}, "text": "[24/9 20:45] Manny princesinha: tu d\u00e1 a corda p um suicida e espera que ele n\u00e3o se enforque\n\ngarota doida", "id": "1176644467039887360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176644320331481089"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:47:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831612278042742784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "id": "1176644320331481089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176644258582999047"], "created_at": "2019-09-24T23:47:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4599014532", "text": "tudo que ele queria era encontr\u00e1-la um dia\ntodo suicida acredita na vida ap\u00f3s a morte!!", "id": "1176644258582999047"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176644206670032897"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:46:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890849221", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176644206670032897"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176644136780357634"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:46:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007131587228692481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176644136780357634"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176644094627581953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:46:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "627570435", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176644094627581953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176644032442904576"], "created_at": "2019-09-24T23:46:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "848760004584898560", "text": "Crlh hj o mn no treino falou q a irm\u00e3 dele se suicidou por causa da depress\u00e3o, mol responsa pprt", "id": "1176644032442904576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176643843321663493"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:45:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4717861899", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176643843321663493"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176643836564660224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:45:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958167783233204225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176643836564660224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176643795384975362"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:45:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185989561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176643795384975362"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176643766372982784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "bastosgabriel93", "id": "3677481495"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.6557, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:45:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009198587635552257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176486046055522305"}], "text": "RT @bastosgabriel93: Me abalou muito o caso do menino que se suicidou no N\u00e1utico... T\u00f4 querendo fazer um bate-papo sobre sa\u00fade mental na Pr\u2026", "id": "1176643766372982784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176643761302114305"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:45:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738545830307729408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176643761302114305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176643755656581120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:45:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033168367195181056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176643755656581120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176643754381500417"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:45:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143950771559555073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176643754381500417"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176643754247241733"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:45:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4260177557", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176643754247241733"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176643730352300032"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "MateusO98274919", "id": "1057220606993817600"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "futebol_info", "id": "193500696"}, {"start": 44, "end": 53, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 130, "probability": 0.4702, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 195, "end": 196, "probability": 0.6741, "type": "Organization", "normalized_text": "WS"}, {"start": 262, "end": 269, "probability": 0.9614, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 296, "end": 300, "probability": 0.9109, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 328, "end": 329, "probability": 0.6987, "type": "Organization", "normalized_text": "G6"}]}, "in_reply_to_user_id": "63229266", "created_at": "2019-09-24T23:45:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "454594922", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176642164668936192"}], "text": "@venanciooil @MateusO98274919 @futebol_info @Flamengo \u00c9 que a caracter\u00edstica do nosso time n\u00e3o \u00e9 ofensiva, se for ofensivo pra o RJ \u00e9 suicidou. \u00d3bvio t\u00e3o recuado como vai tamb\u00e9m \u00e9, tem que ter o WS pra puxar contra ataque pelo menos. Mas n\u00e3o muda muito pra n\u00f3s, Flamengo j\u00e1 \u00e9 campe\u00e3o Brasileiro. Inter dificilmente fica fora do G6", "id": "1176643730352300032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176643683816525825"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:44:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3349155334", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176643683816525825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176643618649645056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:44:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "316130741", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176643618649645056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176643601880817664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:44:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "617362019", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "id": "1176643601880817664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176643593852915714"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "uchileradio", "id": "78058372"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:44:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "425423882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176597422174195712"}], "text": "RT @uchileradio: \"Existe la posibilidad que su cuerpo haya sido suspendido para hacer que la muerte pareciera un ahorcamiento suicida\u201d, se\u00f1\u2026", "id": "1176643593852915714"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176643539595399168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:44:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247815064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "id": "1176643539595399168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176643496389857282"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:44:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247815064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176643496389857282"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176643481395240961"], "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/Fvx8GbL8vw", "expanded_url": "https://notinotas.blogspot.com/2019/09/joven-mata-su-pareja-y-luego-se-suicida.html", "display_url": "notinotas.blogspot.com/2019/09/joven-\u2026"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/UzcWeJetjn", "expanded_url": "https://twitter.com/notinotasnet/status/1176643481395240961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UzcWeJetjn", "media_key": "3_1176643477481938946"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.6656, "type": "Place", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.7252, "type": "Place", "normalized_text": "La Paz"}, {"start": 210, "end": 216, "probability": 0.7397, "type": "Place", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:44:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2815012067", "text": "Joven mata a su pareja y luego se suicida en Dajab\u00f3n\n\nUn joven de 25 a\u00f1os de edad mat\u00f3 a su compa\u00f1era sentimental y luego se suicid\u00f3, un hecho ocurrido la tarde de este martes en el sector La Paz, municipio de Dajab\u00f3n....leer m\u00e1s https://t.co/Fvx8GbL8vw https://t.co/UzcWeJetjn", "id": "1176643481395240961"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176643467327541248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:43:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329952529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176643467327541248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176643451582144514"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/q8iLi3fVNu", "expanded_url": "https://apunterd.com/noticias/186024-hombre-jean-carlos-lopez-mata-a-su-pareja-yuli-jimenez-y-luego-se-suicida-en-dajabon#.XYqqOJowJ-0.twitter", "display_url": "apunterd.com/noticias/18602\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.8782, "type": "Person", "normalized_text": "Jean Carlos L\u00f3pez"}, {"start": 45, "end": 56, "probability": 0.8145, "type": "Person", "normalized_text": "Yuli Jim\u00e9nez"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.5928, "type": "Place", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:43:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1472766776", "text": "Hombre (Jean Carlos L\u00f3pez)\u00a0mata a su pareja, Yuli Jim\u00e9nez, y luego se suicida, en Dajab\u00f3n https://t.co/q8iLi3fVNu", "id": "1176643451582144514"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176643451028484096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:43:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "617362019", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176643451028484096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176643442757328897"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:43:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166684480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "id": "1176643442757328897"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176643418568740864"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/n2WAWNulQI", "expanded_url": "https://twitter.com/danieljayme/status/1176319889482625024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n2WAWNulQI", "media_key": "16_1176319875918303232"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DanielJayme", "id": "1566381895021199360"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.7582, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 83, "end": 92, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:43:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095371682188050432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176319889482625024"}], "text": "RT @danieljayme: Foda-se quem n\u00e3o curtiu Esquadr\u00e3o Suicida! Eu amei\u2665\ufe0f, inclusive o Jared Leto.\ud83e\udd2d https://t.co/n2WAWNulQI", "id": "1176643418568740864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176643407206330369"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:43:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183965618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176643407206330369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176643374083903488"], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/2WRzhQJwXf", "expanded_url": "https://twitter.com/DolGuldur70/status/1175983007410393088", "display_url": "twitter.com/DolGuldur70/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jennydearica", "id": "611805420"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:43:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1390494277", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176638966059151363"}], "text": "RT @jennydearica: Los muertos ya votaron en tiempos del cobarde suicida.. \ud83d\ude21 https://t.co/2WRzhQJwXf", "id": "1176643374083903488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176643359194198020"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:43:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107233747299115008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "id": "1176643359194198020"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176643319310508032"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "strawlaay", "id": "906017942864764928"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "Josfontana5", "id": "1244860136084123649"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "liberta__depre", "id": "3411264202"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 114, "probability": 0.9886, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}]}, "in_reply_to_user_id": "820124967010451456", "created_at": "2019-09-24T23:43:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "869011640536244224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176642705130217472"}], "text": "@maloqueirinha11 @Strawlaay @JosFontana5 @liberta__depre N\u00e3o... \u00e9 cada uma, se fosse assim a torcida do Corinthians seria tudo um bando de assassinos pq um torcedor matou um boliviano.", "id": "1176643319310508032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176643240751243265"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:43:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "383535842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "id": "1176643240751243265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176643235474812928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:43:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69758276", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176643235474812928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176643216629817347"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/BkHZKAVPxN", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:42:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162523653", "text": "Antes de culparem o Bolsonaro isso aconteceu ah 2 anos atras. \n  Dep pra esse empres\u00e1rio https://t.co/BkHZKAVPxN", "id": "1176643216629817347"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176643199814778882"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Mau00076", "id": "1632842520"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "cielo_silvi", "id": "1162560854300200960"}]}, "in_reply_to_user_id": "1632842520", "created_at": "2019-09-24T23:42:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "833426540486651904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176519029659459586"}], "text": "@Mau00076 @cielo_silvi Puede ser un necio,un burro que repite todo lo que escucha,un imb\u00e9cil humilde que se quejaba x lo poco que le cobraban las tarifas,una hueca que sale en en defensa de un fiscal corrupto que se suicida,etc,etc,etc", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "id": "1176643199814778882"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176643131464474624"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/9xO0oO3lRi", "expanded_url": "https://elpregonerord.com/noticias/tragedia-joven-mata-a-su-mujer-y-luego-se-suicida-en-dajabon/", "display_url": "elpregonerord.com/noticias/trage\u2026"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.4309, "type": "Place", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}, {"start": 80, "end": 91, "probability": 0.4649, "type": "Other", "normalized_text": "El Pregonero"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:42:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3280963878", "text": "Tragedia: Joven estrangula a su mujer y luego se suicida en Dajab\u00f3n - Peri\u00f3dico El Pregonero https://t.co/9xO0oO3lRi", "id": "1176643131464474624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176643116612378624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:42:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107233747299115008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176643116612378624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176643078553329670"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:42:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "456641366", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176643078553329670"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176643037423947776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:42:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4059034696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176643037423947776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176643028246769665"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:42:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370813766", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176643028246769665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176643005706620929"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:42:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "471720827", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176643005706620929"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176642997653508096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:42:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249432289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176642997653508096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176642984005296128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:42:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2542445288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176642984005296128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176642900266049536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:41:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136125175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176642900266049536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176642874424868865"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "KaelGeass", "id": "63215024"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "MeGusta182", "id": "55107765"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.5313, "type": "Person", "normalized_text": "MIKEU"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.5653, "type": "Person", "normalized_text": "SADBOY"}]}, "in_reply_to_user_id": "63215024", "created_at": "2019-09-24T23:41:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "436230197", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176640199591452672"}], "text": "@KaelGeass @MeGusta182 MIKEU, ai tamb\u00e9m \u00e9 ro\u00e7a, t\u00e1r? A_A\nE VOC\u00ca QUE N\u00c3O SABE ANDAR NA RUA EM GRUPO, MARDITO! FICA ANDANDO ALONE NA FRENTE, QUERENDO PAGAR DE SADBOY SUICIDA, VIVENDO FASE EMO ANOS 2000 AINDA, POIS\u00c9 POIS\u00c9 \ud83d\ude44 PFF", "id": "1176642874424868865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176642857622487040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:41:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77525070", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176642857622487040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176642818124783617"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:41:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136125175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "id": "1176642818124783617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176642802240892929"], "created_at": "2019-09-24T23:41:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145252527", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.8153, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 150, "end": 151, "probability": 0.8147, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 167, "end": 175, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 179, "end": 182, "probability": 0.9631, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 200, "end": 204, "probability": 0.9344, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 246, "end": 251, "probability": 0.9183, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "Matou a cobra e.... Resumo do discurso, se voc\u00ea perdeu:\n\u2714 Amaz\u00f4nia \u00e9 nossa\n\u2714 \u00cdndios n\u00e3o s\u00e3o selvagens \n\u2714 Persegui\u00e7\u00e3o religiosa \u00e9 um flagelo\n\u2714 Foro de SP \u00e9 um c\u00e2ncer\n\u2714 Venezuela e Cuba s\u00e3o ditaduras\n\u2714 Trump \u00e9 nosso amigo\n\u2714 Viva o livre com\u00e9rcio\n\u2714 Brasil \u00e9 soberano e pr\u00f3sp.", "id": "1176642802240892929"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176642768992636929"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:41:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2963332929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176642768992636929"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176642660712484864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:40:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1468844310", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176642660712484864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176642646493712385"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:40:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "441406061", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176642646493712385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176642578361606144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:40:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176871533", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176642578361606144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176642448971522048"], "created_at": "2019-09-24T23:39:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "341037564", "text": "E meu coroa que n\u00e3o consegui dormir com medo deu tenta me suicida dv", "id": "1176642448971522048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176642439697903616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:39:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45559271", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176642439697903616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176642294394564608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:39:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335098424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176642294394564608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176642287595610113"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:39:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "403141294", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176642287595610113"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176642272278040577"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:39:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150316083", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176642272278040577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176642240174800896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:39:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169269975850393600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176642240174800896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176642237079412736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:39:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096610574140665858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176642237079412736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176642152304189442"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "in_reply_to_user_id": "1074209186752413696", "created_at": "2019-09-24T23:38:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2799230699", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176135555698049025"}], "text": "@ArthurWeint Esse \u00e9 outro doutrinado pela esquerda. Fala e ouve pelo rumo. Se a policia matou foram bandidos que agiam infiltrados na popula\u00e7\u00e3o que chega em alguns casos a protege-los. Diante duma guerra, claro que inocentes tamb\u00e9m s\u00e3o atingidos.", "id": "1176642152304189442"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176642135795412998"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:38:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132789902075138049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "id": "1176642135795412998"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176642130082709504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "eduardobranco_", "id": "4749873147"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:38:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176569963492052993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176526124219846658"}], "text": "RT @eduardobranco_: Posta foto do amigo morto n\u00e3o te faz mais amigo n\u00e3o, rapaziada. todo mundo sabe que ele se suicidou, n\u00e3o precisa usar a\u2026", "id": "1176642130082709504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176642128400846848"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "alan_za", "id": "489550901"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lackingclass", "id": "1232384437733806080"}]}, "in_reply_to_user_id": "489550901", "created_at": "2019-09-24T23:38:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048502470979330048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176635538834690049"}], "text": "@alan_za @dankedito @positronicdead @lackingclass Olha... \u00c9 a msm coisa que falar que anarquista n\u00e3o tem relev\u00e2ncia em partido pol\u00edtico. O \"ancapismo\" \u00e9 contra o sistema, e o sistema n\u00e3o \u00e9 suicida. O msm vale aos ancons, tentar desqualificar a teoria deles por n\u00e3o ter relev\u00e2ncia \u00e9 um erro, beira a apelo a popularidade.", "id": "1176642128400846848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176642063527489536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:38:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4627326617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176642063527489536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176642033320116225"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DiarioClever", "id": "980814145531629570"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 91, "probability": 0.6786, "type": "Person", "normalized_text": "MacarenaValdes"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 92, "tag": "MacarenaValdes"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:38:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "587626543", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176521111032475650"}], "text": "RT @DiarioClever: Un nuevo peritaje al cuerpo de la activista medioambiental #MacarenaValdes, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \u201cno fue por\u2026", "id": "1176642033320116225"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176642031118143488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:38:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990963327990947840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176642031118143488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176642026416353280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "AvisoSe2", "id": "1150040570863214592"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:38:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2213296874", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176625741611618307"}], "text": "RT @AvisoSe2: Que ser m\u00e1s extra\u00f1o es el progre.\nSe la pasa todo el tiempo con ese aire \"suicida y depresivo\" diciendo que el ser humano mer\u2026", "id": "1176642026416353280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176641987942002689"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:38:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927648825107468290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176641987942002689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176641938130395138"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:37:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2990717458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176641938130395138"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176641891867267072"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/BD43RKRFkU", "expanded_url": "https://apunterd.com/noticias/186024-hombre-jean-carlos-lopez-mata-a-su-pareja-yuli-jimenez-y-se-suicida-en-dajabon#.XYqoxD-cxXM.twitter", "display_url": "apunterd.com/noticias/18602\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Jean Carlos L\u00f3pez"}, {"start": 46, "end": 57, "probability": 0.7392, "type": "Person", "normalized_text": "Yuli Jim\u00e9nez"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.3992, "type": "Place", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:37:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1472766776", "text": "Hombre (Jean Carlos L\u00f3pez)\u00a0 mata a su pareja, Yuli Jim\u00e9nez y se suicida en Dajab\u00f3n https://t.co/BD43RKRFkU", "id": "1176641891867267072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176641811219210241"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:37:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96160053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176641811219210241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176641649843363840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:36:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1959618230", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176641649843363840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176641649658748928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:36:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2523697248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176641649658748928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176641620806160386"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:36:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "488975088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176641620806160386"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176641520822292480"], "created_at": "2019-09-24T23:36:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1153460163296268288", "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda, yo abortar\u00eda por si se hace polic\u00eda", "id": "1176641520822292480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176641494192656385"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FdezGmo", "id": "314682686"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:36:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381158481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176479660223455232"}], "text": "RT @FdezGmo: Adolescentes mariguanos que no han le\u00eddo ni tres libros, jam\u00e1s han conocido el orden de una rutina ni ejercitado una disciplin\u2026", "id": "1176641494192656385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176641482117267456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:36:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163244531", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176641482117267456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176641438240714753"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/wJxb08JSur", "expanded_url": "https://twitter.com/hernandorduz/status/1176315748744142848", "display_url": "twitter.com/hernandorduz/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:35:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147185674", "text": "No entiendo por qu\u00e9 raz\u00f3n de ser hujueputa asesino no se suicida? https://t.co/wJxb08JSur", "id": "1176641438240714753"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176641280497131522"], "created_at": "2019-09-24T23:35:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4382939189", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176526087872024577"}], "text": "RT @Ecuagallos: Soy hombre d derecha, d la verdadera y profunda derecha humanista, no d la falsa neoliberal vendepatria globalista y digo c\u2026", "id": "1176641280497131522"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176641270795644928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "Marg"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:35:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "410683694", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321933920657408"}], "text": "RT @ZAMENZA: A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Marg\u2026", "id": "1176641270795644928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176641263157874689"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 135, "probability": 0.9038, "type": "Other", "normalized_text": "GameShark"}]}, "in_reply_to_user_id": "54341363", "created_at": "2019-09-24T23:35:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40897607", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176536915702472704"}], "text": "@JornalOGlobo Se morreu e foi a policia que matou n\u00e3o morreu, apenas n\u00e3o est\u00e1 vivo.\nVai abaixar horrores os \u00edndices. Parab\u00e9ns.\nGameShark. ;)", "id": "1176641263157874689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176641243092267009"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:35:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63387154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176641243092267009"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176641241502703616"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_fioreeeee", "id": "3255129082"}]}, "in_reply_to_user_id": "3255129082", "created_at": "2019-09-24T23:35:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "636509953", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176634838582988800"}], "text": "@_fioreeeee Tiene instinto suicida se\u00f1orita", "id": "1176641241502703616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176641237207715840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:35:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216801295", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176641237207715840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176641233143377926"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:35:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167873514067701760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1176641233143377926"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176641224134004736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:35:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029797617784573952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "id": "1176641224134004736"}], "includes": {"users": [{"name": "jamily\ud83d\udc99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 152, "tweet_count": 988, "listed_count": 0}, "id": "1135161871030525952", "username": "Jamily13677489"}, {"name": "D E P R E S S I O N\ud83c\udf97", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2416, "following_count": 11, "tweet_count": 868, "listed_count": 0}, "id": "1115999661108727808", "location": "no fundo do po\u00e7o", "username": "depression097"}, {"name": "Darius Dant'", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 418, "tweet_count": 6042, "listed_count": 1}, "id": "276274050", "location": "seguime y te sigo...", "username": "MASTERDANT"}, {"name": "Valeria DC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1933, "tweet_count": 4004, "listed_count": 0}, "id": "164763964", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "VaDelCas"}, {"name": "Flor Villa \ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 1337, "tweet_count": 28003, "listed_count": 3}, "id": "89786101", "location": "Buenos Aires", "username": "Florvillac"}, {"name": "Richard", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3226, "following_count": 3060, "tweet_count": 348299, "listed_count": 28}, "id": "3161929384", "username": "ri8166"}, {"name": "Edwin Castellanos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 3283, "tweet_count": 16345, "listed_count": 15}, "id": "1198731032", "location": "Toa Baja, Puerto Rico", "username": "Edwin70767838"}, {"name": "DON OMAR aka KONG", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5396261, "following_count": 4648, "tweet_count": 45508, "listed_count": 6760}, "id": "154605679", "location": "OUT NOW #LetsGetCrazy \ud83d\udc49\ud83c\udffe", "username": "DONOMAR"}, {"name": "fortuna\ud83e\udeac", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 242, "tweet_count": 14821, "listed_count": 0}, "id": "1064924047589457920", "location": "rio de janeiro", "username": "dudafortuna27"}, {"name": "vittsa 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1968, "following_count": 1772, "tweet_count": 88745, "listed_count": 2}, "id": "4831122532", "location": "rj", "username": "raysavitoriaa"}, {"name": "Patricia Roth", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 466, "tweet_count": 75806, "listed_count": 0}, "id": "169953640", "username": "pat_roth"}, {"name": "Raul Chauque", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 348, "tweet_count": 1568, "listed_count": 1}, "id": "2843892089", "username": "rechauque"}, {"name": "Mendes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 327, "tweet_count": 7531, "listed_count": 0}, "id": "824073079303311360", "location": "Bethania", "username": "lucasmendes009"}, {"name": "Roberto J. Mart\u00ednez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2049, "following_count": 1254, "tweet_count": 269371, "listed_count": 11}, "id": "190494265", "username": "goudgino"}, {"name": "Mila\ud83d\udc94", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 110, "tweet_count": 119, "listed_count": 0}, "id": "1120460061359448065", "location": "Paso de los Libres, Argentina", "username": "chica_toxica08"}, {"name": "Guillermo Gerem\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4878, "following_count": 2066, "tweet_count": 22002, "listed_count": 19}, "id": "2176152505", "username": "ggeremiaok"}, {"name": "Florcita \u2665", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 560, "tweet_count": 5696, "listed_count": 1}, "id": "133951079", "location": "Parque patricios, argentina", "username": "florcitaquemera"}, {"name": "ISS9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 682, "tweet_count": 12818, "listed_count": 2}, "id": "227209397", "location": "Buenos Aires", "username": "IgnacioSSuarez"}, {"name": "Cesar Damian Rivarol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 173, "tweet_count": 13023, "listed_count": 0}, "id": "3291395705", "username": "cdrivarola"}, {"name": "Peque\u00f1a \ud83e\uddf5\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 553, "tweet_count": 27811, "listed_count": 8}, "id": "145866322", "location": "Argentina ", "username": "malditatacna"}, {"name": "Silvana . p\u2600\ufe0fll\u2600\ufe0fgr\u2600\ufe0fn\u2600\ufe0f\ud83c\udf1f\u262e\ud83d\udd4a\ud83d\ude4f\ud83c\udffe\u2665\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2280, "following_count": 3129, "tweet_count": 124515, "listed_count": 1}, "id": "713923104989388800", "username": "Silvanapellegr5"}, {"name": "Diego", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 504, "tweet_count": 798, "listed_count": 0}, "id": "567517697", "location": "Paternal", "username": "DiegoteDiegol"}, {"name": "Alex", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 3069, "tweet_count": 54401, "listed_count": 0}, "id": "17922534", "location": "Lima", "username": "AlexTG"}, {"name": "Mauricio Mulder", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 587420, "following_count": 1391, "tweet_count": 8834, "listed_count": 808}, "id": "235139317", "location": "Lima", "username": "Mauriciomulder"}, {"name": "O Pai Ta ON \ud83d\udd252\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8#Direita\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 704, "tweet_count": 26244, "listed_count": 1}, "id": "2746246601", "location": "Cidade Dutra, S\u00e3o Paulo", "username": "isaac21101"}, {"name": "Marcelo Martins\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6001, "following_count": 5721, "tweet_count": 101909, "listed_count": 1}, "id": "2371185948", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "marcelomar05"}, {"name": "Dar\u00edo uno m\u00e1s del monton", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 111, "tweet_count": 4738, "listed_count": 0}, "id": "887283299156099073", "location": "Resistencia, Argentina", "username": "rdhuide"}, {"name": "JOBANATOR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2002, "following_count": 2256, "tweet_count": 66526, "listed_count": 109}, "id": "18862429", "location": "Connecticut, USA", "username": "JMUGA"}, {"name": "#ArgentinaSinJusticia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1808, "following_count": 1942, "tweet_count": 68933, "listed_count": 9}, "id": "476716299", "location": " Lomas conurbanoafricanizado", "username": "elsagarciagj"}, {"name": "lady achilata", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 392, "tweet_count": 3772, "listed_count": 0}, "id": "1099013349961097216", "username": "nubesysal"}, {"name": "Linyera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6343, "following_count": 794, "tweet_count": 327248, "listed_count": 51}, "id": "744237211", "username": "LinyeraOk"}, {"name": "Oki Erman", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 323, "tweet_count": 12249, "listed_count": 0}, "id": "370943675", "location": "Buenos Aires", "username": "okiErman"}, {"name": "Gesiath", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 122, "tweet_count": 3254, "listed_count": 0}, "id": "221128358", "location": "Santa Fe, Rosario", "username": "Gesiatth"}, {"name": "agatha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 842, "tweet_count": 42342, "listed_count": 1}, "id": "4505024307", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "cris_agatha2"}, {"name": "maria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 371, "tweet_count": 16648, "listed_count": 0}, "id": "956551339303145474", "location": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, Brasil", "username": "meunomeehmaria"}, {"name": "Atilio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 918, "tweet_count": 2053, "listed_count": 1}, "id": "158374251", "location": "Quilmes", "username": "atiliobag"}, {"name": "Fede", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 354, "tweet_count": 8717, "listed_count": 1}, "id": "173842632", "username": "federichhhh"}, {"name": "gastoncingolan1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 3040, "tweet_count": 8514, "listed_count": 7}, "id": "1539671832", "location": "La Plata", "username": "gastoncingolan1"}, {"name": "\u041c\u0438\u0433\u0435\u043b\u044c \u041b\u0430\u0443\u043b\u0435\u0442\u0442\u0430", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7261, "following_count": 5580, "tweet_count": 77785, "listed_count": 6}, "id": "1106600142608699392", "location": "Villa Crespo, CABA", "username": "LaulettaMiguel"}, {"name": "Pastor do ate\u00edsmo \ud83c\udde6\ud83c\uddf9\u2741", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 802, "tweet_count": 37329, "listed_count": 4}, "id": "251903631", "location": "Recife, Brasil", "username": "JeffVJean"}, {"name": "black dhalia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 930, "tweet_count": 10583, "listed_count": 0}, "id": "972827164553957376", "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "username": "vvagoo"}, {"name": "Klaatu barada nikto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 303, "tweet_count": 3821, "listed_count": 0}, "id": "17637728", "location": "Gran Buenos Aires, Argentina", "username": "GeroX"}, {"name": "Araceli.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 2300, "tweet_count": 44491, "listed_count": 2}, "id": "760269709854052354", "location": " Argentina", "username": "aracelisantafe"}, {"name": "Diana Guarino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1846, "following_count": 2292, "tweet_count": 25345, "listed_count": 2}, "id": "483584314", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "dibegu22"}, {"name": "Veronica Aranda Pere", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 984, "tweet_count": 51328, "listed_count": 1}, "id": "3438290301", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "username": "vearper"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2157, "following_count": 2193, "tweet_count": 23148, "listed_count": 0}, "id": "3116837321", "location": "Ac\u00e1. ", "username": "Gilbert_1777"}, {"name": "Mar\u00eda Fernanda Castellanos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 1085, "tweet_count": 1374, "listed_count": 2}, "id": "216507044", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "username": "mfcastellanosa"}, {"name": "Pablo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 769, "tweet_count": 4203, "listed_count": 10}, "id": "82145401", "location": "La Plata", "username": "pabloroesler"}, {"name": "Hector VI\u2693\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 441, "tweet_count": 39097, "listed_count": 1}, "id": "111343670", "location": "Cdmx", "username": "Hect_Villalba"}, {"name": "Chelo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 526, "tweet_count": 72440, "listed_count": 1}, "id": "344169589", "location": "La Plata", "username": "Chelosab"}, {"name": "Pipo Racing", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 1093, "tweet_count": 17680, "listed_count": 2}, "id": "886036380668874752", "username": "racing_pipo"}, {"name": "Fibra Palestrina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 267, "tweet_count": 3800, "listed_count": 0}, "id": "1063954422433284097", "location": "Estado de S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "FibraPalestrina"}, {"name": "Paula Nobre \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16074, "following_count": 2352, "tweet_count": 97123, "listed_count": 26}, "id": "3555672382", "location": "Minas Gerais", "username": "SEPaula_1914"}, {"name": "LolaLolita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 741, "tweet_count": 7079, "listed_count": 2}, "id": "710492280940056577", "location": "Rosario, Argentina", "username": "algunoscreen"}, {"name": "marina bourg \ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 1435, "tweet_count": 38417, "listed_count": 1}, "id": "945473203111067648", "username": "MarinBourg"}, {"name": "Macho Alpha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 161, "tweet_count": 40241, "listed_count": 15}, "id": "3235485205", "location": "De tus sue\u00f1os a mi cama", "username": "Inccubuz"}, {"name": "Vikinga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13426, "following_count": 297, "tweet_count": 39376, "listed_count": 18}, "id": "3611587754", "location": "\u2665\ufe0f", "username": "Arishsoy"}, {"name": "val lvs tomi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2095, "following_count": 1181, "tweet_count": 70371, "listed_count": 9}, "id": "2196996882", "location": "she/her", "username": "cherriesxdelrey"}, {"name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "id": "3000156695", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "username": "Nemo_Gonzalez2"}, {"name": "Crocodila EUA us", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1743, "tweet_count": 6485, "listed_count": 1}, "id": "1077794199599308800", "username": "EuaCocodrilo"}, {"name": "Senadora Paloma Valencia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188005, "following_count": 4499, "tweet_count": 34917, "listed_count": 234}, "id": "1915063518", "location": "Colombia", "username": "PalomaSenadora"}, {"name": "Marcos\u2122 JB/22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2898, "following_count": 1311, "tweet_count": 34373, "listed_count": 0}, "id": "3404195589", "username": "Marcosvt65"}, {"name": "Carlos Jordy", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 802426, "following_count": 860, "tweet_count": 11970, "listed_count": 1181}, "id": "82271629", "location": "Niter\u00f3i - Rio de Janeiro", "username": "carlosjordy"}, {"name": "La Yanina \u00d1ez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 747, "tweet_count": 5515, "listed_count": 0}, "id": "1597501789", "location": "Argentina", "username": "pirujavip"}, {"name": "Pochalzu 03", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1550, "following_count": 2126, "tweet_count": 30745, "listed_count": 1}, "id": "1030130575850577922", "username": "pochalzu"}, {"name": "\ud83d\udc0d \ud835\udc97\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc8f\ud835\udc82 \ud83d\udc0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 225, "tweet_count": 14906, "listed_count": 0}, "id": "3355052944", "username": "vianna_souzasz"}, {"name": "Cristian", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 91, "tweet_count": 5464, "listed_count": 0}, "id": "633123941", "username": "cmpazos1"}, {"name": "Guillermo Ruiz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6134, "following_count": 5420, "tweet_count": 51589, "listed_count": 3}, "id": "913521372311236608", "location": "Tandil, Argentina", "username": "danitan2020"}, {"name": "AleDS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 544, "tweet_count": 5634, "listed_count": 0}, "id": "513513382", "location": "Scicli, Sicilia", "username": "aledelsoldato"}, {"name": "Gonza Gomez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 503, "tweet_count": 8016, "listed_count": 0}, "id": "181242741", "location": "Tigre", "username": "goom5"}, {"name": "dome", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2796, "following_count": 1105, "tweet_count": 107509, "listed_count": 22}, "id": "607719152", "location": "na sua mente", "username": "brockhamptno"}, {"name": "Kiwicita \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u26f0\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2600\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 3323, "tweet_count": 10222, "listed_count": 4}, "id": "1587474990", "location": "tan lejos, tan cerca", "username": "314quince"}, {"name": "Oscar_Manuel \uf8ff", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 800, "tweet_count": 26007, "listed_count": 11}, "id": "37651317", "location": "Colombia", "username": "Oscar_Manuel_30"}, {"name": "Vanesa \u2638", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 341, "tweet_count": 3565, "listed_count": 0}, "id": "876489565", "username": "VaneColin76"}, {"name": "Daniel Sierra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 3705, "tweet_count": 60610, "listed_count": 2}, "id": "705143071340634112", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "danielsierral10"}, {"name": "\ud835\udd20\ud835\udd32\ud835\udd2f\ud835\udd31\ud835\udd26\ud835\udd30 \ud83e\udd2c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 201, "tweet_count": 2197, "listed_count": 0}, "id": "989590143941206016", "location": "Espanha", "username": "Curtiiis_"}, {"name": "Chechu \ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 174, "tweet_count": 959, "listed_count": 0}, "id": "211629441", "username": "jesicavd"}, {"name": "Motor Psico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 655, "tweet_count": 12212, "listed_count": 0}, "id": "23159575", "location": "Buenos Aires", "username": "frutigran"}, {"name": "ShiroyamaLily \ud83d\udc9c\ud83c\udf78 off aqui", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 4837, "tweet_count": 26395, "listed_count": 15}, "id": "2957590547", "location": "Brasil", "username": "ShiroyamaLily"}, {"name": "no_soy_un_superheroe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 1293, "tweet_count": 1681, "listed_count": 0}, "id": "1031845728505802752", "username": "sabesquesospol1"}, {"name": "Daniel\u1d47\u1da0\u02b3\ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 1110, "tweet_count": 49549, "listed_count": 0}, "id": "1143620801431855104", "location": "Rio de Janeiro\ud83c\udfdd", "username": "DanielBfr95"}, {"name": "Alenka Petri\u0107", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2334, "following_count": 2602, "tweet_count": 14272, "listed_count": 7}, "id": "1117296102", "location": "Santa Isabel, Pcia. de Sta. Fe", "username": "petrichalenca"}, {"name": "Maris\u00fa Papaleo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 3181, "tweet_count": 4366, "listed_count": 5}, "id": "306601096", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "MarisuPapaleo"}, {"name": "Facundo Costa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 270, "tweet_count": 2516, "listed_count": 0}, "id": "499925120", "location": "Gualeguaychu ER", "username": "CostaFacundo"}, {"name": "Sol de Abril", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 203, "tweet_count": 14586, "listed_count": 4}, "id": "814248097", "username": "melxabril"}, {"name": "@lucydespues", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1956, "following_count": 2346, "tweet_count": 129798, "listed_count": 1}, "id": "831612278042742784", "username": "luciadiaz4641"}, {"name": "\ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8e \ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd94", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 338, "tweet_count": 10600, "listed_count": 0}, "id": "852670119851552770", "location": "Regi\u00e3o dos Lagos", "username": "dsampaiioo"}, {"name": "Mermaid pothead\ud83e\udddc\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udda4\ud83c\udf41", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 848, "tweet_count": 17287, "listed_count": 0}, "id": "983148167481974786", "location": "Coimbra, Portugal", "username": "felix_mermaid"}, {"name": "EduardoAngelini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 0, "tweet_count": 8716, "listed_count": 1}, "id": "1552048765", "location": "Gualeguaych\u00fa - Entre R\u00edos - Ar", "username": "tuertoedu"}, {"name": "Gustavo Nu\u00f1ez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4705, "following_count": 5067, "tweet_count": 279494, "listed_count": 32}, "id": "231154231", "location": "Argentina", "username": "cgnunez_1981"}, {"name": "veronica japez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 927, "tweet_count": 1915, "listed_count": 1}, "id": "136420474", "username": "vjapez"}, {"name": "38% A otros ense\u00f1aron secretos que a ti no", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 3503, "tweet_count": 19942, "listed_count": 2}, "id": "58323103", "location": "Al Sur del mundo...", "username": "careca86"}, {"name": "Diario-Radio UChile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158486, "following_count": 2780, "tweet_count": 156653, "listed_count": 1055}, "id": "78058372", "location": "102.5 FM en Santiago", "username": "uchileradio"}, {"name": "donatella", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2011, "following_count": 790, "tweet_count": 88474, "listed_count": 23}, "id": "1018890745665777664", "location": "they/them \ud83e\udec0 ela/ele/elu", "username": "porceIaindoIIx"}, {"name": "\ud83d\udc0dBesourinho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 2152, "tweet_count": 80476, "listed_count": 3}, "id": "3020822656", "location": "He/his, They/Them", "username": "TouseTause"}, {"name": "Patricia Tedes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 1163, "tweet_count": 11416, "listed_count": 0}, "id": "2244777751", "username": "PatriTedeschi"}, {"name": "Valeria\u270c\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 460, "tweet_count": 3328, "listed_count": 0}, "id": "907408311460515841", "username": "valeriagot"}, {"name": "Luis T\u2600\ufe0fledo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2224, "following_count": 2769, "tweet_count": 63635, "listed_count": 21}, "id": "152331785", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "eleterlaucha"}, {"name": "Al\u00ed Mat\u00edas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 168, "tweet_count": 12129, "listed_count": 0}, "id": "168691837", "username": "alimatiasG"}, {"name": "killthecat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 665, "tweet_count": 27061, "listed_count": 3}, "id": "134124470", "location": "Capital Federal Buenos Aires", "username": "killthecat40"}, {"name": "Mariel.I", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1594, "following_count": 1720, "tweet_count": 136904, "listed_count": 18}, "id": "4205826436", "username": "marieluchi01"}, {"name": "L\u2600\ufe0fren F&F", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2325, "following_count": 2417, "tweet_count": 39568, "listed_count": 10}, "id": "3377786453", "location": "San Luis, Argentina", "username": "lorenrosa3"}, {"name": "Setsuna \ud83e\uddc9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 90, "tweet_count": 45551, "listed_count": 12}, "id": "17548462", "location": "Somewhere in time", "username": "alave"}, {"name": "Daniel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2601, "following_count": 4127, "tweet_count": 44244, "listed_count": 3}, "id": "4028889471", "location": "Quilmes, Argentina", "username": "daniblur3"}, {"name": "sofasofita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 616, "tweet_count": 37344, "listed_count": 4}, "id": "155292581", "location": "Lan\u00fas - Argentina", "username": "sofienorsai"}, {"name": "sergio zarand\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 3379, "tweet_count": 924, "listed_count": 1}, "id": "199490519", "location": "ARGENTINA", "username": "ser_zar"}, {"name": "Ismael Lopez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 113, "tweet_count": 1230, "listed_count": 0}, "id": "407507543", "username": "ismaellopez32"}, {"name": "Mauricio C\u00e1ssio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 1455, "tweet_count": 18643, "listed_count": 0}, "id": "868581653215629312", "location": "Santar\u00e9m, Brasil", "username": "Mauriciokassio1"}, {"name": "Cristina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4681, "following_count": 4543, "tweet_count": 82803, "listed_count": 13}, "id": "16813919", "username": "Satine_"}, {"name": "Helga Tosefue", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 816, "tweet_count": 40245, "listed_count": 4}, "id": "812439608583745536", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "helgatosefue"}, {"name": "nico \u26a2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9758, "following_count": 5757, "tweet_count": 130535, "listed_count": 77}, "id": "991015358285975553", "username": "daeneresgf"}, {"name": "laur", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2429, "following_count": 972, "tweet_count": 84055, "listed_count": 23}, "id": "986061296524251136", "username": "slygirI"}, {"name": "Marianna Rima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 326, "tweet_count": 4086, "listed_count": 3}, "id": "1191350701", "location": "Roma", "username": "mariannarima"}, {"name": "Limesonline", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 82385, "following_count": 564, "tweet_count": 43975, "listed_count": 1229}, "id": "9095292", "location": "Italy", "username": "limesonline"}, {"name": "Maria Fer Fer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 441, "tweet_count": 1154, "listed_count": 0}, "id": "2980139049", "username": "yvosqueves"}, {"name": "Octavio Salazar Miranda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28682, "following_count": 1346, "tweet_count": 16008, "listed_count": 151}, "id": "292084036", "location": "La Libertad - Per\u00fa", "username": "_OctavioSalazar"}, {"name": "Sabrina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 650, "tweet_count": 60418, "listed_count": 3}, "id": "1202936538", "location": "P Luro, Bs As, Arg", "username": "Sabri_Christ"}, {"name": "joel aimasso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 4991, "tweet_count": 49832, "listed_count": 0}, "id": "143228144", "username": "joelaimasso"}, {"name": "ariel77pr3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 721, "tweet_count": 1275, "listed_count": 0}, "id": "2526533992", "location": "Carcara\u00f1\u00e1 ", "username": "ariel77pr"}, {"name": "Karo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 487, "tweet_count": 221, "listed_count": 0}, "id": "178066553", "location": "buenos aires", "username": "karitoxeneize"}, {"name": "Cecilia Macarena Pelliza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 1732, "tweet_count": 4181, "listed_count": 7}, "id": "173288631", "location": "Argentina - Rosario", "username": "CeciliaMacarena"}, {"name": "anita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 308, "tweet_count": 32956, "listed_count": 6}, "id": "2632921282", "username": "abolicianita"}, {"name": "colucci", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11696, "following_count": 6417, "tweet_count": 156391, "listed_count": 50}, "id": "1402413770", "username": "sourbIonde"}, {"name": "\ud83d\udc9aV@leri@ Collini \ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2729, "following_count": 2989, "tweet_count": 54797, "listed_count": 5}, "id": "73511804", "username": "VALERIACOLLINI"}, {"name": "madboy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 139, "tweet_count": 12118, "listed_count": 0}, "id": "776964458472017924", "location": "San Salvador, El Salvador", "username": "an0nflame"}, {"name": "cami", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21159, "following_count": 1123, "tweet_count": 124234, "listed_count": 32}, "id": "445838098", "location": "Porto Alegre", "username": "esqu1lofrenia"}, {"name": "PaolaK", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3243, "following_count": 3792, "tweet_count": 82543, "listed_count": 22}, "id": "82868459", "location": "Dominican Republic", "username": "PAOLAKHOURY"}, {"name": "Turko182", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 706, "tweet_count": 6533, "listed_count": 1}, "id": "90652287", "location": "Nowhere", "username": "kutico182"}, {"name": "Diego Pfahler", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 506, "tweet_count": 10744, "listed_count": 0}, "id": "1481259266", "location": "Virrey del Pino, La Matanza.", "username": "diegopfahler"}, {"name": "furtado \ud83d\udc09\ud83d\udc32", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4907, "following_count": 4399, "tweet_count": 95187, "listed_count": 0}, "id": "339879396", "location": "Rj -Araruama.", "username": "furtadovitorr"}, {"name": "ma\u00e7ullo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1659, "following_count": 995, "tweet_count": 72222, "listed_count": 1}, "id": "4432215861", "location": "zerovintedois", "username": "guilhercrf23"}, {"name": "Alejandro Aboud", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5422, "following_count": 4549, "tweet_count": 10782, "listed_count": 2}, "id": "978068542141673473", "location": "Pergamino, Argentina.", "username": "AboudAlejandro"}, {"name": "Cacheadinha_22", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 190, "tweet_count": 2111, "listed_count": 0}, "id": "1151558941781966849", "location": "Araruama, Brasil", "username": "Sarahfe39987083"}, {"name": "Griselda Ceballos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 492, "tweet_count": 4059, "listed_count": 1}, "id": "53090400", "location": "Bs As Argentina", "username": "GRI84"}, {"name": "Gabriel MDQ \ud83d\udc8e #CFK2023 #TodosConCristina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7302, "following_count": 6068, "tweet_count": 306054, "listed_count": 40}, "id": "188589124", "location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "gaboesa"}, {"name": "Many Manito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 171, "tweet_count": 9463, "listed_count": 2}, "id": "384123695", "location": "Bogota D.C.", "username": "Yo_loquero"}, {"name": "Crentist. DDS \ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 243, "tweet_count": 83179, "listed_count": 2}, "id": "159583398", "location": "Buenos Aires (la villa)", "username": "Guillewares"}, {"name": "Silvana Bustos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 1613, "tweet_count": 55236, "listed_count": 4}, "id": "1541463253", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "silvanaeb11"}, {"name": "Danilo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 806, "tweet_count": 19499, "listed_count": 0}, "id": "713784982590906368", "location": "Rio de Janeiro", "username": "daniloluz_"}, {"name": "T\u00e9o Benjamin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65219, "following_count": 645, "tweet_count": 26402, "listed_count": 325}, "id": "177517866", "username": "teofb"}, {"name": "\ud83e\udd81", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 1393, "tweet_count": 3240, "listed_count": 0}, "id": "193568614", "username": "l30g"}, {"name": "Valeria DM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 761, "tweet_count": 153, "listed_count": 0}, "id": "1025902914072707072", "username": "Valeria25409388"}, {"name": "Elena Schavone", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 941, "tweet_count": 22089, "listed_count": 0}, "id": "1030308690128265216", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "ElenaSchavone"}, {"name": "Diego", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 1910, "tweet_count": 637, "listed_count": 0}, "id": "836602236943876096", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "DiegoZep10"}, {"name": "Ismael", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 674, "tweet_count": 4258, "listed_count": 0}, "id": "992016095166058497", "location": "San Carlos de Bariloche, Argen", "username": "ismael_suffi"}, {"name": "Trankilolilo\u2764\ufe0f\ud83e\udde1\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 123, "tweet_count": 4546, "listed_count": 0}, "id": "2308933717", "username": "trankilolilo"}, {"name": "Soy Feliz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 585, "tweet_count": 26727, "listed_count": 5}, "id": "169166008", "location": "Almirante Brown, Argentina", "username": "luzymar2020"}, {"name": "Gerardo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1414, "following_count": 3327, "tweet_count": 11634, "listed_count": 1}, "id": "186944794", "username": "gerardo_gonnet"}, {"name": "gretel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 490, "tweet_count": 19975, "listed_count": 2}, "id": "110011678", "username": "GretuGallo"}, {"name": "Silvia Iris", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 270, "tweet_count": 19025, "listed_count": 0}, "id": "902735746502668289", "location": "Rep\u00fablica De La Boca", "username": "Silviairis56"}, {"name": "Predo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 164, "tweet_count": 13787, "listed_count": 0}, "id": "2781439518", "username": "OderPM"}, {"name": "CriptoBoy\ud80c\udd8f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 588, "tweet_count": 11925, "listed_count": 0}, "id": "811718320894287873", "username": "Pedro_Cassio_gb"}, {"name": "\ud83c\udffd \ud83d\udc9a Yanina  \ud83d\udc9a\ud83d\udcaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 2027, "tweet_count": 9429, "listed_count": 0}, "id": "2446022461", "location": "Anywhere", "username": "yyanyB"}, {"name": "agustina font", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 425, "tweet_count": 21980, "listed_count": 2}, "id": "421389740", "username": "agufont"}, {"name": "Alveolina\ud83c\udf1c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 133, "tweet_count": 22149, "listed_count": 2}, "id": "1578945037", "location": "Catalunya", "username": "alveolinamagica"}, {"name": "Paz Boris", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4892, "following_count": 419, "tweet_count": 54047, "listed_count": 79}, "id": "133045551", "username": "pazborisb"}, {"name": "Pedro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 1021, "tweet_count": 485, "listed_count": 0}, "id": "1387095529", "location": "Marte ", "username": "eloy_osasuna"}, {"name": "\ud83c\udf1f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 143, "tweet_count": 2951, "listed_count": 0}, "id": "1135319763847172097", "location": "Sobradinho, Brasil", "username": "pipeosss"}, {"name": "Septimencio \ud83c\udfc6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 757, "tweet_count": 153336, "listed_count": 7}, "id": "522695601", "location": "En donde menos esperes", "username": "Niquencio"}, {"name": "Rosa Isabel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3726, "following_count": 3730, "tweet_count": 135850, "listed_count": 22}, "id": "167088330", "location": "La Plata, Argentina", "username": "roisabe"}, {"name": "Gerardo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 393, "tweet_count": 7625, "listed_count": 0}, "id": "740700177502240768", "username": "ggkozc"}, {"name": "M\u0105\u2113\u2113\u00f8r\u03b3 K\u0144\u00f8x", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 338, "tweet_count": 5974, "listed_count": 1}, "id": "255326113", "location": "Argentina", "username": "DulzuraRush"}, {"name": "L", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 114, "tweet_count": 1273, "listed_count": 0}, "id": "1116994721430347777", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "adigirb_"}, {"name": "ana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1545, "following_count": 3057, "tweet_count": 20448, "listed_count": 2}, "id": "4251076707", "username": "pwrposeab"}, {"name": "Ice Queen \u2744", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2558, "following_count": 2696, "tweet_count": 3168, "listed_count": 0}, "id": "2259216066", "location": "Middle-earth ", "username": "boondockelf"}, {"name": "lorena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 298, "tweet_count": 8321, "listed_count": 3}, "id": "1409001198", "location": "argentina", "username": "slorena32"}, {"name": "Martin Moyano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 521, "tweet_count": 14614, "listed_count": 5}, "id": "148944755", "location": "Moron", "username": "martin_gallito"}, {"name": "thais", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 282, "tweet_count": 59236, "listed_count": 1}, "id": "1002565590954004481", "username": "thaismacd"}, {"name": "martin cyberia \ud83d\udc9a\ud83e\udde1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 257, "tweet_count": 67719, "listed_count": 15}, "id": "616608478", "location": "Argentina \u2665", "username": "TinchoLns"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 143, "tweet_count": 1005, "listed_count": 0}, "id": "87188840", "username": "sabri_sua"}, {"name": "Mel\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 339, "tweet_count": 10999, "listed_count": 0}, "id": "1258222992", "location": "Santa fe, Argentina.", "username": "MelMiedan"}, {"name": "MaryCarmen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5922, "following_count": 6215, "tweet_count": 93483, "listed_count": 29}, "id": "370391823", "location": "Buenos Aires", "username": "RoosterMC78"}, {"name": "J \u00d8 H A N A\ud83d\udc3e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 201, "tweet_count": 2729, "listed_count": 0}, "id": "930256685620482048", "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "joha_marecos"}, {"name": "D\u00e0niel Eeldan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 4962, "tweet_count": 22450, "listed_count": 1}, "id": "1956865202", "username": "DanielEeldan"}, {"name": "Elizabeth Gallardo Valdivia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 995, "tweet_count": 15495, "listed_count": 7}, "id": "187757450", "location": "Santiago, Chile", "username": "britannina"}, {"name": "Is\ud83c\udd70\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 1240, "tweet_count": 29430, "listed_count": 6}, "id": "16824159", "location": "Santiago, Chile", "username": "Icebel"}, {"name": "La Patilla", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7539549, "following_count": 200, "tweet_count": 6316243, "listed_count": 15370}, "id": "124172948", "location": "Venezuela", "username": "la_patilla"}, {"name": "@sorellemdq", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3373, "following_count": 3833, "tweet_count": 177497, "listed_count": 8}, "id": "987784782", "username": "pilarica2406"}, {"name": "Ori", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 897, "tweet_count": 35275, "listed_count": 2}, "id": "1666389902", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "oriannajg"}, {"name": "Artur Guedes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 539, "tweet_count": 20773, "listed_count": 7}, "id": "55989689", "username": "MatusaxP"}, {"name": "Melhores do Mundo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18680, "following_count": 376, "tweet_count": 17202, "listed_count": 358}, "id": "12881842", "username": "melhoresdomundo"}, {"name": "stellamarisllambrich", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 866, "tweet_count": 21870, "listed_count": 3}, "id": "143766712", "location": "Argentina", "username": "nayema33"}, {"name": "PrinceSpoopyCrepp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6360, "following_count": 5261, "tweet_count": 900975, "listed_count": 273}, "id": "293764900", "location": "Echidna Land", "username": "PrinceWatercres"}, {"name": "Vivu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 51, "tweet_count": 788, "listed_count": 0}, "id": "1154217846928490498", "username": "Vivu91531125"}, {"name": "P!ATD Love Bot", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 188, "tweet_count": 154620, "listed_count": 4}, "id": "1081317505228926976", "location": "under your bed \ud83c\uddf5\ud83c\udded", "username": "BOOKOFDISORDER"}, {"name": "trix", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 1154, "tweet_count": 7343, "listed_count": 0}, "id": "1083752466284462081", "location": "greendale", "username": "dojabeck"}, {"name": "Gustavo \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 715, "tweet_count": 14909, "listed_count": 0}, "id": "1137910691640332288", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Gustavo_RED9"}, {"name": "V\u00edctor K", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24083, "following_count": 18874, "tweet_count": 73839, "listed_count": 38}, "id": "158126253", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "VictorKarasik"}, {"name": "Sebastian Vicente", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 214, "tweet_count": 1352, "listed_count": 0}, "id": "78155442", "location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "txurivic"}, {"name": "yerloc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 110, "tweet_count": 8716, "listed_count": 0}, "id": "1395228733", "username": "rwrrchacha"}, {"name": "XXX???XXX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 304, "tweet_count": 10840, "listed_count": 0}, "id": "779841768275730432", "username": "pauletaprb10"}, {"name": "Pata patuncia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 754, "tweet_count": 10808, "listed_count": 0}, "id": "1047887621232517120", "username": "Pataduckdecach1"}, {"name": "luis (supercharged)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 200, "tweet_count": 12006, "listed_count": 0}, "id": "928750259144220672", "location": "A-xis, Brasil", "username": "puberdead"}, {"name": "Max Zombie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 634, "tweet_count": 9570, "listed_count": 1}, "id": "1442988727", "location": "37 13 22.70N, 115 48 52.15W", "username": "MaxiPeraltaVMP"}, {"name": "isa se mudou", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12443, "following_count": 5935, "tweet_count": 62517, "listed_count": 35}, "id": "735071145238638592", "username": "piratjao"}, {"name": "\u0455\ud835\udc86\u02e1\ud835\udd22\u03b7\ud835\udc1a \u2669", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38704, "following_count": 11287, "tweet_count": 98448, "listed_count": 64}, "id": "703452329778024448", "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "username": "Selena_233ZwjLW"}, {"name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf3 paulpeter\ud83c\uddee\ud83c\uddf3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 2376, "tweet_count": 22701, "listed_count": 0}, "id": "4633609829", "location": "New Delhi,( INDIA)", "username": "peterindia007"}, {"name": "Snepp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 226, "tweet_count": 115228, "listed_count": 2}, "id": "370813766", "location": "Matheu 130", "username": "jgon_dwg"}, {"name": "Gari", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 642, "tweet_count": 7410, "listed_count": 0}, "id": "186553870", "location": "Argentina", "username": "Garipress"}, {"name": "JuarMa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 641, "tweet_count": 13217, "listed_count": 2}, "id": "1497602300", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "JuarmaLetroso"}, {"name": "RONI 002", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3291, "following_count": 3966, "tweet_count": 157999, "listed_count": 0}, "id": "1058389068382420993", "username": "Ronimar0"}, {"name": "Linda Tannus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11224, "following_count": 8397, "tweet_count": 274502, "listed_count": 1}, "id": "1022450954518650882", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "username": "LindaTannus"}, {"name": "Fernando Pimenta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 550, "tweet_count": 2766, "listed_count": 0}, "id": "883786228939751424", "location": "Dourados, Brasil", "username": "fer_pimenta31"}, {"name": "rebeca \u262f\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 225, "tweet_count": 4571, "listed_count": 0}, "id": "1042985278460256256", "location": "Brasil", "username": "rebeska111"}, {"name": "ok polilla!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 313, "tweet_count": 1204, "listed_count": 0}, "id": "2533635626", "username": "aguslomaspr"}, {"name": "Noise -T", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 1313, "tweet_count": 26317, "listed_count": 4}, "id": "2496829472", "location": "La Pe\u00f1alta, rep. independiente", "username": "NoiseTdj1"}, {"name": "Palomo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 462, "tweet_count": 2966, "listed_count": 0}, "id": "780666715", "username": "moscovita2833"}, {"name": "Federico Rosales", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 875, "tweet_count": 7592, "listed_count": 1}, "id": "1191278395", "username": "Fedee_rico"}, {"name": "PAOO LAA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 806, "tweet_count": 5087, "listed_count": 0}, "id": "1626242846", "location": "-Buenos Aires", "username": "PA_OLA82"}, {"name": "Carolina Almada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 757, "tweet_count": 41416, "listed_count": 29}, "id": "2170654941", "username": "caroba94"}, {"name": "Marcos \ud83c\udf40", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 202, "tweet_count": 5197, "listed_count": 1}, "id": "968570237703655424", "username": "MarcosMontagna2"}, {"name": "Alaan\ud83d\udca2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 264, "tweet_count": 3078, "listed_count": 0}, "id": "965473927249178624", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "AlaanOtero"}, {"name": "Charbel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 1107, "tweet_count": 6804, "listed_count": 0}, "id": "818655661831684096", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Charbel_Marlon"}, {"name": "Mafalda marginal \ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 1064, "tweet_count": 21311, "listed_count": 5}, "id": "1426707871", "username": "MafaldaMarginal"}, {"name": "Mart\u00edn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 176, "tweet_count": 3869, "listed_count": 0}, "id": "4780674681", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "tinchomichel"}, {"name": "Luc\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 975, "tweet_count": 30603, "listed_count": 4}, "id": "2541489007", "location": "La Plata", "username": "luciacgelp"}, {"name": "\u3030\ufe0f\ud835\udc07\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc2b\ud835\udc22\u3030\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 305, "tweet_count": 11349, "listed_count": 1}, "id": "1027573953919954946", "location": "Recife, Brasil", "username": "coralynchspell"}, {"name": "bru \ud83c\udf97", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 288, "tweet_count": 14642, "listed_count": 1}, "id": "1065726071956561921", "location": "wakanda", "username": "isbrunx"}, {"name": "Pablo Sommacal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 824, "tweet_count": 42404, "listed_count": 5}, "id": "306332502", "location": "Mar del Plata", "username": "PSommacal"}, {"name": "\ud835\udcd6\ud835\udcea \ud83c\udf38", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2598, "following_count": 766, "tweet_count": 89322, "listed_count": 40}, "id": "13594072", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Belelita"}, {"name": "\u03f1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 439, "tweet_count": 7601, "listed_count": 17}, "id": "38103227", "username": "inmaterialnoble"}, {"name": "Bruja Feminista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7328, "following_count": 8050, "tweet_count": 86284, "listed_count": 18}, "id": "197392979", "location": "Ciudad de la Furia, Argentina.", "username": "LucreciaBorgia2"}, {"name": "Miguel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 159, "tweet_count": 314, "listed_count": 0}, "id": "1099101726014140417", "username": "Miguel18414068"}, {"name": "Tio Minato", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 169, "tweet_count": 10743, "listed_count": 0}, "id": "88049752", "username": "andrefalaae"}, {"name": "Meu nome n\u00e3o \u00e9 Jonny", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 811, "tweet_count": 17328, "listed_count": 1}, "id": "328048839", "location": "Wakanda", "username": "Vikthus"}, {"name": "Walas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 314, "tweet_count": 3562, "listed_count": 0}, "id": "954191589773053952", "username": "ElPicanteWalas"}, {"name": "Patricio Levit", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 662, "tweet_count": 8422, "listed_count": 4}, "id": "178061966", "location": "buenos aires", "username": "patolevit"}, {"name": "\u0660\u0411\u0440\u0435\u043d\u0434\u0430\u0660", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 220, "tweet_count": 42197, "listed_count": 7}, "id": "609158551", "location": "BA", "username": "BrenchusVersion"}, {"name": "Gilda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 499, "tweet_count": 11294, "listed_count": 2}, "id": "4072305975", "username": "GVarone14"}, {"name": "y2k", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 665, "tweet_count": 6928, "listed_count": 0}, "id": "1090091179025276928", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "y2klara_"}, {"name": "Morlock", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 391, "tweet_count": 6049, "listed_count": 1}, "id": "710912443", "location": "Argentina", "username": "edurojillo"}, {"name": "Fernando Paz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 103, "tweet_count": 28240, "listed_count": 3}, "id": "253810468", "location": "Temperley", "username": "Fernandopaz2011"}, {"name": "Fernand\u2600\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4166, "following_count": 4208, "tweet_count": 93023, "listed_count": 13}, "id": "219979521", "location": "Buenos Aires", "username": "fernandohacemus"}, {"name": "Imu Malague\u00f1o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 891, "tweet_count": 91576, "listed_count": 0}, "id": "779068358876598272", "username": "ImuMalagueno"}, {"name": "Ruben", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 966, "tweet_count": 30160, "listed_count": 0}, "id": "987450380", "location": "Santa Cruz, Argentina", "username": "rac_599"}, {"name": "GRACIELA OJEDA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 875, "tweet_count": 45669, "listed_count": 1}, "id": "786618971495600133", "location": "Resistencia,  Chaco Argentina ", "username": "graciela4077"}, {"name": "Eduardo M. D Andrea \u270c\ufe0f\u270c\ufe0f\u270c\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2378, "following_count": 3035, "tweet_count": 100678, "listed_count": 6}, "id": "2733490341", "username": "edusfe531"}, {"name": "Daro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 597, "tweet_count": 9864, "listed_count": 0}, "id": "1132319599", "username": "DaroPowerslave"}, {"name": "Elsa E.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 1081, "tweet_count": 10306, "listed_count": 0}, "id": "37121328", "location": "Argentina BUENOS AIRES", "username": "Elsa_Edith766"}, {"name": "Jo\u00e3o \ud83e\udd1d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 1769, "tweet_count": 22155, "listed_count": 4}, "id": "1056335982285504514", "location": "no seu cora\u00e7\u00e3o bb", "username": "Joaolisboa2005"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 182, "tweet_count": 21599, "listed_count": 8}, "id": "987137838666969091", "username": "kenmatlgd"}, {"name": "Eduardo Salda\u00f1a.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 399, "tweet_count": 10441, "listed_count": 0}, "id": "971781032860114947", "location": "M\u00e9xico", "username": "Eduardost1302"}, {"name": "Adri\u00e1n Gil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17528, "following_count": 1146, "tweet_count": 28695, "listed_count": 100}, "id": "70613168", "location": "Morelia, M\u00e9xico", "username": "adriangiltigre"}, {"name": "jptolentino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 3013, "tweet_count": 31392, "listed_count": 16}, "id": "958931918", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "jptolentino3"}, {"name": "\u2795\u2795", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 1276, "tweet_count": 33702, "listed_count": 9}, "id": "370259165", "location": "No Mar ", "username": "tue_br"}, {"name": "#LealACristina\u270c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6944, "following_count": 7145, "tweet_count": 152919, "listed_count": 15}, "id": "628778665", "location": "argentina", "username": "MonicaUltraK"}, {"name": "Luis Perdomo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 200, "tweet_count": 1621, "listed_count": 0}, "id": "4916787363", "username": "perluism"}, {"name": "Ronals Rond\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 429, "tweet_count": 8273, "listed_count": 0}, "id": "367905949", "location": "Lima, Peru", "username": "JDRoNs"}, {"name": "Lolo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 351, "tweet_count": 31072, "listed_count": 0}, "id": "944849978", "location": "Number 12, Grimmauld Place", "username": "gaaaatos"}, {"name": "Felipe dos Santos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 535, "tweet_count": 2833, "listed_count": 4}, "id": "2553109753", "location": "Sub\u00farbio Carioca!", "username": "LuizFelipem89"}, {"name": "Dimerson Lira \u2605\u5f61", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 1068, "tweet_count": 607, "listed_count": 0}, "id": "1013565062", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "DimersonLuiz"}, {"name": "Um Gn\u00f4mio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 232, "tweet_count": 4250, "listed_count": 0}, "id": "1118895473639739393", "location": "Crato, Brasil", "username": "laizecampelo"}, {"name": "King", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 501, "tweet_count": 22352, "listed_count": 3}, "id": "1654216842", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "username": "geyonce22"}, {"name": "luquinhas", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 453136, "following_count": 730, "tweet_count": 59828, "listed_count": 2769}, "id": "106957547", "location": "Blumenau, Brasil", "username": "luquinha"}, {"name": "Cecilia Ce", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 474, "tweet_count": 2183, "listed_count": 2}, "id": "756073988", "location": "Buenos Aires", "username": "ceciliasome4l"}, {"name": ":)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 566, "tweet_count": 21526, "listed_count": 0}, "id": "859773998611275778", "username": "celequiroga_"}, {"name": "Gerhalf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 661, "tweet_count": 21973, "listed_count": 1}, "id": "2581162766", "username": "gerhalf"}, {"name": "La Falsa Mumi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35393, "following_count": 9312, "tweet_count": 523135, "listed_count": 0}, "id": "406196908", "username": "mumimumi09"}, {"name": "Daniel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 1113, "tweet_count": 28820, "listed_count": 9}, "id": "322928439", "location": "Neuqu\u00e9n Capital", "username": "dani_iraira"}, {"name": "#ETERNOJOTA \ud83d\udd4a\ufe0f\ud83c\udf39", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 175, "tweet_count": 15351, "listed_count": 1}, "id": "2478391752", "location": "021", "username": "mattheusgaviria"}, {"name": "Rene Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 CPX", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 270036, "following_count": 5827, "tweet_count": 307584, "listed_count": 770}, "id": "55118656", "location": "Complexo do Alem\u00e3o, RJ -Brazil", "username": "eurenesilva"}, {"name": "Randi\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 1862, "tweet_count": 15574, "listed_count": 2}, "id": "534655727", "username": "MarcossCast"}, {"name": "AsianLove", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 1975, "tweet_count": 140318, "listed_count": 1}, "id": "3024192069", "location": "Tucuman, Argentina", "username": "AsianLoverArg"}, {"name": "jack el distribuidor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 1490, "tweet_count": 5606, "listed_count": 0}, "id": "1091118391929307137", "location": "Santa Fe, Argentina", "username": "bmarxtes"}, {"name": "Alberto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8110, "following_count": 6001, "tweet_count": 14515, "listed_count": 2}, "id": "802934778", "location": "Malv\u00edn Norte, Montevideo.", "username": "Alberto2307"}, {"name": "El Awen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 2128, "tweet_count": 13950, "listed_count": 4}, "id": "1616751595", "username": "Awen345"}, {"name": "\u00c1lvaro Novoa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 2288, "tweet_count": 74749, "listed_count": 1}, "id": "705576382978498560", "username": "alvaronovoa1970"}, {"name": "Yasmin Rodrigues", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 105, "tweet_count": 1655, "listed_count": 0}, "id": "72363791", "location": "Guaruj\u00e1, Litoral - SP", "username": "YaRodriguesoul"}, {"name": "Ivan Dias Marques", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 6003, "following_count": 1461, "tweet_count": 64433, "listed_count": 57}, "id": "38541432", "location": "Garapu\u00e1", "username": "ivandmarques"}, {"name": "Eduardo Alban", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3434, "following_count": 3242, "tweet_count": 21353, "listed_count": 0}, "id": "830852979175587845", "location": "Salvador, Bahia, Brasil", "username": "EduardoAlban59"}, {"name": "ellysouza_am@hotmail.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 85, "tweet_count": 557, "listed_count": 0}, "id": "1109979527420235777", "username": "AmEllysouza"}, {"name": "Lays In\u00e1cio Lula da Silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 108, "tweet_count": 22594, "listed_count": 0}, "id": "1058573527060807680", "username": "oielays"}, {"name": "Araceli Pel\u00e1ez T.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 1362, "tweet_count": 242648, "listed_count": 8}, "id": "268580914", "location": "Callao, Peru", "username": "apterrones"}, {"name": "SODOMCO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3921, "following_count": 510, "tweet_count": 12761, "listed_count": 12}, "id": "2196530053", "location": "Lima, Peru", "username": "SODOMCO"}, {"name": "Mainha da Yarin \u2764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 608, "tweet_count": 23130, "listed_count": 0}, "id": "620947568", "location": "Pernambucana repatriada", "username": "mundodemari_"}, {"name": "D Rodriguez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3248, "following_count": 4124, "tweet_count": 65132, "listed_count": 2}, "id": "136985435", "username": "rodriguezloray"}, {"name": "la pato...creo en una Patria para todos y todas.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1995, "following_count": 3063, "tweet_count": 215558, "listed_count": 0}, "id": "712039945695862790", "username": "AgustinDoldan"}, {"name": "PeterDracarys", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2143, "following_count": 1205, "tweet_count": 150483, "listed_count": 7}, "id": "922217363428298752", "location": "IN-BIC-TA!!!", "username": "PeterDracarys"}, {"name": "Dr. FR \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 347, "tweet_count": 18665, "listed_count": 1}, "id": "838853780556906496", "username": "ExcuseMeJose"}, {"name": "OLECRAM BIR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 649, "tweet_count": 2020, "listed_count": 3}, "id": "248594150", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "DrRibCM"}, {"name": "Marcelo adrian", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2194, "following_count": 2407, "tweet_count": 92406, "listed_count": 1}, "id": "464146386", "location": "argentina  ", "username": "cocolatemarcelo"}, {"name": "kAz(\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u653f\u6cbb\u30fb\u4e16\u754c\u60c5\u52e2\u305d\u306e\u4ed6)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 2238, "tweet_count": 43981, "listed_count": 23}, "id": "2891060232", "location": "\u65e5\u672c \u4eac\u90fd\u5e9c", "username": "highflyflo"}, {"name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4056, "following_count": 769, "tweet_count": 19797, "listed_count": 46}, "id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "username": "tope_tokyo"}, {"name": "GDC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 765, "tweet_count": 59983, "listed_count": 1}, "id": "339391845", "username": "gabydiaz6"}, {"name": "Raipress", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 1878, "tweet_count": 30352, "listed_count": 0}, "id": "3198631489", "location": "Buenos Aires Argentina", "username": "raipress"}, {"name": "G\u2600rdita Bisexual", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 525, "tweet_count": 17200, "listed_count": 4}, "id": "4720739715", "location": "Santa Rosa, Argentina", "username": "Sofi_Ricci_"}, {"name": "Martin Mujica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 1314, "tweet_count": 820, "listed_count": 0}, "id": "607462280", "location": "Benavidez, Argentina", "username": "MartinMujica22"}, {"name": "Enlace Nacional RD", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 255, "tweet_count": 155505, "listed_count": 0}, "id": "824438812646465538", "location": "Dominican Republic", "username": "Enlace_Nacional"}, {"name": "GUIDO MAURICIO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 88, "tweet_count": 588, "listed_count": 0}, "id": "884921032213135362", "location": "Argentina", "username": "MAURICIOQUEHAC1"}, {"name": "Gonzalo Novo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 427, "tweet_count": 341, "listed_count": 0}, "id": "442803311", "username": "gonzanovo"}, {"name": "Jedhai Pimentel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 26, "tweet_count": 5774, "listed_count": 1}, "id": "194236016", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "username": "TheJedhai"}, {"name": "rabaelan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 544, "tweet_count": 15690, "listed_count": 1}, "id": "3014410871", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "Rafaelavianab"}, {"name": "Monituc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 146, "tweet_count": 9834, "listed_count": 0}, "id": "988403723683745792", "username": "Monituc2"}, {"name": "ju", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 456, "tweet_count": 52762, "listed_count": 0}, "id": "270952144", "location": "es", "username": "hjujuba_"}, {"name": "Miguel A. Sebastiano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3905, "following_count": 3892, "tweet_count": 243132, "listed_count": 2}, "id": "810611806150520836", "location": "Berazategui, Argentina", "username": "MiguelASebasti1"}, {"name": "Hemmlich", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 571, "tweet_count": 17522, "listed_count": 2}, "id": "941914555", "location": "Castell\u00f3", "username": "Gemma_chiva"}, {"name": "Ricardo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 1990, "tweet_count": 11715, "listed_count": 2}, "id": "290694213", "username": "ricardogotte"}, {"name": "Bere", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5644, "following_count": 578, "tweet_count": 70493, "listed_count": 10}, "id": "213298785", "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "bereblablabla"}, {"name": "AxeJuliana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 786, "tweet_count": 23776, "listed_count": 0}, "id": "701963060261625856", "location": "Brasil", "username": "Azediaas"}, {"name": "David", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 809, "tweet_count": 11534, "listed_count": 0}, "id": "1048003730350792706", "location": "Araruama, Brasil", "username": "davi092001"}, {"name": "RPK", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 1837, "tweet_count": 48260, "listed_count": 7}, "id": "4496914043", "username": "RanalPolitiK"}, {"name": "envolver", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 3791, "tweet_count": 8114, "listed_count": 2}, "id": "953986406656995329", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "diegouarauj"}, {"name": "Quebrando o Tabu", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3010917, "following_count": 567, "tweet_count": 22972, "listed_count": 733}, "id": "283230411", "username": "QuebrandoOTabu"}, {"name": "manny", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1430, "following_count": 273, "tweet_count": 46694, "listed_count": 0}, "id": "961407884658728960", "location": "canoas", "username": "mannyignacio_"}, {"name": "bia \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2654, "following_count": 453, "tweet_count": 57301, "listed_count": 12}, "id": "883090127433740288", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "VellosoBe"}, {"name": "maruka", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 243, "tweet_count": 4831, "listed_count": 1}, "id": "143516476", "username": "maruquita79"}, {"name": "El Pana (dero)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 283, "tweet_count": 6602, "listed_count": 0}, "id": "344321434", "location": "argentina", "username": "DaroStereo"}, {"name": "jhana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 701, "tweet_count": 12830, "listed_count": 0}, "id": "843465792935084033", "username": "jhanabelt"}, {"name": "Danielemanuel1984", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 54, "tweet_count": 7042, "listed_count": 0}, "id": "300544221", "username": "Danielemanuel1"}, {"name": "Marlon Ign\u00e1cio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 588, "tweet_count": 5985, "listed_count": 0}, "id": "296829680", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "IgbMarlon"}, {"name": "Corneta Xavante", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 31, "tweet_count": 2432, "listed_count": 3}, "id": "994039726192648192", "location": "Pelotas, RS", "username": "ACornetaXavante"}, {"name": "Gustavo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3575, "following_count": 4433, "tweet_count": 35504, "listed_count": 4}, "id": "700923667815997440", "location": "Buenos aires ", "username": "xsiemprekk"}, {"name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd94", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 193, "tweet_count": 1132, "listed_count": 1}, "id": "103739501", "location": "Maip\u00fa, Santiago", "username": "cv_mil0"}, {"name": "Radio Villa Francia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104067, "following_count": 771, "tweet_count": 117134, "listed_count": 534}, "id": "352141933", "location": " Villa Francia, Chile. ", "username": "rvfradiopopular"}, {"name": "Eve \ud83d\udc9a\u270a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 330, "tweet_count": 8205, "listed_count": 0}, "id": "784864481780330496", "location": "Saavedra, CABA.", "username": "EvelynTtoloza"}, {"name": "Seba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 146, "tweet_count": 19242, "listed_count": 22}, "id": "9385712", "location": "Trelew, Argentina", "username": "sebastereo"}, {"name": "Silvia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 332, "tweet_count": 2622, "listed_count": 0}, "id": "1169321877598289920", "username": "Silvia54727395"}, {"name": "Esperanza.Diaz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 405, "tweet_count": 1914, "listed_count": 0}, "id": "1071860755371384835", "username": "365Esperanza"}, {"name": "Pablo Diaz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 385, "tweet_count": 50, "listed_count": 0}, "id": "912878071501479936", "username": "DiazSPabloA"}, {"name": "C\ud83d\udc41\ud83d\udc41bioClim\u00e1tico \ud83c\udf2a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 2544, "tweet_count": 72264, "listed_count": 0}, "id": "826794433047834624", "location": "Argentina ", "username": "Ral66439497"}, {"name": "Manoverde", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 400, "tweet_count": 3212, "listed_count": 0}, "id": "1064158828885917697", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "username": "Manoverde8"}, {"name": "EDUARDO NAIU", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 48, "tweet_count": 78, "listed_count": 0}, "id": "827818289107722241", "username": "EduardoNaiu"}, {"name": "Olavo de Carvalho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486263, "following_count": 23, "tweet_count": 2498, "listed_count": 307}, "id": "751471278968758272", "location": "Brasil", "username": "OlavoOpressor"}, {"name": "El emeZeta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 272, "tweet_count": 10474, "listed_count": 2}, "id": "175232807", "location": "Desconocida", "username": "gabimarzu"}, {"name": "jorge mattiangeli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 72, "tweet_count": 286, "listed_count": 0}, "id": "171113223", "username": "ceofp"}, {"name": "HCarlos venturini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6291, "following_count": 6655, "tweet_count": 73065, "listed_count": 4}, "id": "2279333654", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "username": "HCVenEzq"}, {"name": "Scriptia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 697, "tweet_count": 1471, "listed_count": 0}, "id": "1137888086", "location": "Argentina", "username": "Scriptiamanent"}, {"name": "Agus();", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 434, "tweet_count": 4489, "listed_count": 2}, "id": "1037393316348878848", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "AgusNahas_"}, {"name": "Guiens\u00f3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 1262, "tweet_count": 19578, "listed_count": 0}, "id": "4048047981", "location": "Rosario, Argentina", "username": "T800manoleitor"}, {"name": "Nine 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83e\udd91", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 467, "tweet_count": 47219, "listed_count": 4}, "id": "98949726", "location": "fortaleza", "username": "ninanekogirl"}, {"name": "Tegumentario", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 358, "tweet_count": 4293, "listed_count": 0}, "id": "980872029405614080", "location": "Mendoza, Argentina", "username": "FedeVidela11"}, {"name": "gaba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 404, "tweet_count": 1854, "listed_count": 1}, "id": "1422430452", "username": "in_felina"}, {"name": "\u6b21\u7537\u574a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 203, "tweet_count": 2003, "listed_count": 10}, "id": "794523384864309248", "location": "\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0", "username": "zinanbou_njpw"}, {"name": "karalhisse", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 730, "tweet_count": 16359, "listed_count": 1}, "id": "1055862787132547073", "location": "na sua", "username": "21botelho"}, {"name": "Bia #13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 443, "tweet_count": 14469, "listed_count": 0}, "id": "1070683699061112832", "location": "Rio Branco, AC \ud83e\udd95", "username": "biadetrix"}, {"name": "jojo t\u00e1 loiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 363, "tweet_count": 82022, "listed_count": 2}, "id": "1108449621158871041", "username": "shuaaa_jo"}, {"name": "harmless", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 931, "tweet_count": 3602, "listed_count": 0}, "id": "737412980275597312", "username": "nhanbarrosd"}, {"name": "Lucas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 263, "tweet_count": 430, "listed_count": 0}, "id": "1166155376477294594", "username": "Lucas70396131"}, {"name": "Biazinha\u2764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2358, "following_count": 4928, "tweet_count": 41522, "listed_count": 0}, "id": "1024000494790959110", "location": "Araruama, Brasil", "username": "BeatrisNogueir8"}, {"name": "Carol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 962, "tweet_count": 15558, "listed_count": 0}, "id": "1070097821108445184", "location": "022", "username": "Carol_Costa46"}, {"name": "natalia || FORA BOLSONARO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 681, "tweet_count": 16014, "listed_count": 8}, "id": "723317382563901441", "username": "patoquakker"}, {"name": "himi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 1030, "tweet_count": 577, "listed_count": 0}, "id": "897277943076057088", "location": "ela/ele", "username": "shotohatake"}, {"name": "spooky salme \ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 811, "tweet_count": 15422, "listed_count": 2}, "id": "876956065", "location": "Mendoza, Argentina", "username": "AgusSalme"}, {"name": "rosaura", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2117, "following_count": 2051, "tweet_count": 78222, "listed_count": 9}, "id": "188400119", "username": "germ55"}, {"name": "danita\ud83d\udc97\ud83d\udc9c\ud83d\udc99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 892, "tweet_count": 5764, "listed_count": 0}, "id": "96058171", "location": "N\u00f3made ", "username": "flaca_dp"}, {"name": "Isa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 272, "tweet_count": 49536, "listed_count": 0}, "id": "2355353503", "location": "Argentina", "username": "lenisol4359"}, {"name": "Tuan ! 72 \u2b50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 928, "tweet_count": 5286, "listed_count": 2}, "id": "177684025", "location": "En Bondi a Finisterre", "username": "gaudtuan"}, {"name": "Alejandro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1697, "following_count": 2624, "tweet_count": 6997, "listed_count": 4}, "id": "229121629", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "winfairale"}, {"name": "El Licenciado Peronista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 686, "tweet_count": 5167, "listed_count": 0}, "id": "1002190065492258816", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "username": "JRecargado"}, {"name": "Junior46", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 1237, "tweet_count": 6526, "listed_count": 1}, "id": "874817177198759936", "location": "Rio de Janeiro", "username": "Pedrojunior461"}, {"name": "S\u00e2mia \u00e9 Lula e Haddad 13!", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 534993, "following_count": 1200, "tweet_count": 27570, "listed_count": 1108}, "id": "27703690", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "samiabomfim"}, {"name": "thiaguera_sl", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 621, "tweet_count": 9259, "listed_count": 0}, "id": "210632309", "location": "Itaguar\u00e9", "username": "thiaguera_sl"}, {"name": "Analia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2171, "following_count": 2369, "tweet_count": 16054, "listed_count": 1}, "id": "4589701162", "username": "AnaliaBorrelli"}, {"name": "X da palavra love", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 466, "tweet_count": 66690, "listed_count": 38}, "id": "16519397", "location": "Brazil - Macei\u00f3/AL", "username": "DavidsonRafinha"}, {"name": "gazetaweb.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151338, "following_count": 31, "tweet_count": 149784, "listed_count": 185}, "id": "22758553", "location": "Macei\u00f3, Alagoas", "username": "gazetaweb"}, {"name": "Fabiano R Vieira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 153, "tweet_count": 11633, "listed_count": 0}, "id": "1034686416", "location": "Curitiba, Brasil", "username": "fabianorv2016"}, {"name": "Ut\u2600\ufe0fpo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 172, "tweet_count": 5874, "listed_count": 0}, "id": "208562667", "location": "Globombia survivor", "username": "OtroUtopo"}, {"name": "\ud835\ude72\ud835\ude8a\ud835\ude96\ud835\ude92\ud835\ude95\ud835\ude8a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 921, "tweet_count": 2281, "listed_count": 3}, "id": "1041385372482236416", "location": "Bequim\u00e3o, Brasil", "username": "camilasoares_22"}, {"name": "Helena \ud83d\udc22", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7235, "following_count": 526, "tweet_count": 56761, "listed_count": 32}, "id": "17040979", "location": "Carioca em Bras\u00edlia", "username": "princesade_Oyo"}, {"name": "Pergunte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 379, "tweet_count": 32912, "listed_count": 0}, "id": "2969904153", "location": "Vila Velha, Brasil", "username": "Lemaozin_"}, {"name": "Tom\u00e1s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 381, "tweet_count": 6742, "listed_count": 0}, "id": "141377190", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "TomasRubiolo"}, {"name": "RaquelTamay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 269, "tweet_count": 4334, "listed_count": 0}, "id": "1140730023869067264", "username": "TamayRakel"}, {"name": "Narcisa Garay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 227, "tweet_count": 21152, "listed_count": 0}, "id": "1021197121351974912", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "GarayNarcisa"}, {"name": "Adenilson camilo rei", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 1019, "tweet_count": 17773, "listed_count": 0}, "id": "2551453029", "username": "kamillo560"}, {"name": "Reinaldo Carrera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 730, "tweet_count": 55940, "listed_count": 4}, "id": "54896438", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "username": "ReinaldoCarrera"}, {"name": "Felo Mondino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 608, "tweet_count": 599, "listed_count": 5}, "id": "145390821", "location": "Buenos Aires", "username": "felomondino"}, {"name": "Ezequiel ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1586, "following_count": 781, "tweet_count": 34415, "listed_count": 7}, "id": "2757322299", "username": "RiverPlate14_e"}, {"name": "ARIEL LLIVARA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 250, "tweet_count": 10555, "listed_count": 0}, "id": "722061495744536576", "username": "elprimerbardero"}, {"name": "Vanne #plural #lacuestionsocial #RETROTOP\u00cdA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6337, "following_count": 6713, "tweet_count": 441279, "listed_count": 163}, "id": "49351587", "location": "#crueltyfree consumer", "username": "Van_Saskia"}, {"name": "Davaugbra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 135, "tweet_count": 8520, "listed_count": 1}, "id": "704274595", "location": "Sudamerica  Argentina ", "username": "davaugbra"}, {"name": "Aldo Caceres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 73, "tweet_count": 21208, "listed_count": 1}, "id": "1146596856", "username": "aldo_aldo85"}, {"name": "Ernesto Dattari R. Firme con el gobierno \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2382, "following_count": 4993, "tweet_count": 20419, "listed_count": 6}, "id": "33919020", "location": "Loncoche, Chile", "username": "edattari"}, {"name": "Nico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 408, "tweet_count": 17078, "listed_count": 3}, "id": "595975529", "location": "Maldonado, Uruguay", "username": "NicoDelCasabo"}, {"name": "Alejandro Javier", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 185, "tweet_count": 58903, "listed_count": 0}, "id": "2821284635", "username": "anicolas1963"}, {"name": "thata \u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 263, "tweet_count": 7903, "listed_count": 0}, "id": "3232196997", "location": "Manaus, Brasil", "username": "ThaisOlveira14"}, {"name": "deathlezz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 393, "tweet_count": 23181, "listed_count": 0}, "id": "2863180791", "location": "littlefarm", "username": "hxjxmc"}, {"name": "nAnd\u03b1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 1010, "tweet_count": 61557, "listed_count": 10}, "id": "3054817403", "username": "ragnnrok"}, {"name": "\ud83e\udde1Pamelin\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 599, "tweet_count": 729, "listed_count": 0}, "id": "220845898", "username": "soypamelin"}, {"name": "GOSTOSA SSSTYLISH", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 737, "tweet_count": 8655, "listed_count": 2}, "id": "930735764", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "arcodeprata"}, {"name": "Kevin Joaquin Kuss", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2021, "following_count": 876, "tweet_count": 57692, "listed_count": 3}, "id": "619530601", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "username": "KevinKuss"}, {"name": "Ariel S.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 664, "tweet_count": 28265, "listed_count": 5}, "id": "1319469606", "location": "Tucum\u00e1n.", "username": "Arielnauta"}, {"name": "martha serra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7831, "following_count": 8345, "tweet_count": 46033, "listed_count": 1}, "id": "943629842330812416", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "username": "marthaserra5"}, {"name": "Alem\u00e1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 383, "tweet_count": 18833, "listed_count": 4}, "id": "172859747", "location": "Argentina", "username": "feffe18"}, {"name": "Yo no fui", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 790, "tweet_count": 2172, "listed_count": 0}, "id": "345874639", "location": "buenos aires", "username": "QuispeRodrigo"}, {"name": "Donsagaz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 248, "tweet_count": 5517, "listed_count": 1}, "id": "725471047349362689", "username": "Criso_LL"}, {"name": "Carlosterranova", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 453, "tweet_count": 7301, "listed_count": 0}, "id": "952592480284872704", "location": "Merlo, Argentina", "username": "pelaterranova"}, {"name": "fafafa powell", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 1277, "tweet_count": 21161, "listed_count": 4}, "id": "321727212", "location": "Eleven", "username": "waltregierman"}, {"name": "Soy un vecino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 1688, "tweet_count": 22659, "listed_count": 9}, "id": "208084205", "location": "Argentina", "username": "papivela"}, {"name": "Richard Jaramillo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 942, "tweet_count": 11056, "listed_count": 6}, "id": "1604098584", "username": "RICHARD_D_J"}, {"name": "cristian alvarez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 625, "tweet_count": 14935, "listed_count": 0}, "id": "2658471007", "location": "rafael calzada", "username": "tanodel80"}, {"name": "lixo ambulante", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 296, "tweet_count": 547, "listed_count": 0}, "id": "747491341488250880", "location": "Puta que pariu ", "username": "justfatfly"}, {"name": "\u2661 nina \u2661 12/34", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1984, "following_count": 1623, "tweet_count": 9694, "listed_count": 1}, "id": "1655342052", "location": "Written by: Sofia Coppola", "username": "SkinnyNin"}, {"name": "Alicia Ancina \ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 2030, "tweet_count": 5414, "listed_count": 8}, "id": "208920957", "location": "Trelew, Chubut, Argentina", "username": "aliciaancina"}, {"name": "Romina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 223, "tweet_count": 95, "listed_count": 0}, "id": "4592529628", "username": "romycba14"}, {"name": "#AhoraVamosPorElEstadio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 3759, "tweet_count": 25784, "listed_count": 2}, "id": "161319423", "location": "BOEDO - CABA", "username": "RobertGagliar"}, {"name": "Adri ana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 92, "tweet_count": 28292, "listed_count": 0}, "id": "835178190243000322", "username": "adriana92000"}, {"name": "Mica \u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 535, "tweet_count": 2925, "listed_count": 0}, "id": "2916127828", "username": "childofthesun87"}, {"name": "osvaldo  bonino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 909, "tweet_count": 11319, "listed_count": 3}, "id": "274556833", "location": "Comodoro rivadavia ", "username": "osvaldobonino"}, {"name": "ruben", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2863, "following_count": 4563, "tweet_count": 30484, "listed_count": 1}, "id": "390305509", "location": "Argentina", "username": "34ruben"}, {"name": "daniel \ud83e\udd89\u2615\ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 225, "tweet_count": 12445, "listed_count": 2}, "id": "901625665593769984", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "username": "danielussen"}, {"name": "Agust\u00edn \ud83c\udf3f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 1503, "tweet_count": 102353, "listed_count": 0}, "id": "84488836", "username": "agustincarrizo"}, {"name": "Chubutino! \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4055, "following_count": 4994, "tweet_count": 51595, "listed_count": 1}, "id": "880437556566994944", "username": "Jpchubutin"}, {"name": "Monica Markevicius", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 1794, "tweet_count": 8838, "listed_count": 9}, "id": "42198423", "location": "Quilmes.Buenos Aires ARGENTINA", "username": "monicamark"}, {"name": "Cristian Zaracho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 798, "tweet_count": 24459, "listed_count": 3}, "id": "2606412493", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "cizaracho"}, {"name": "Matias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 508, "tweet_count": 4171, "listed_count": 0}, "id": "3095105310", "location": "Ituzaingo", "username": "Mati_Ozz"}, {"name": "N O T S A G*", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 1798, "tweet_count": 8761, "listed_count": 2}, "id": "389017509", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "GRAlderete"}, {"name": "Tincho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 238, "tweet_count": 10470, "listed_count": 1}, "id": "981917976", "location": "La Plata", "username": "Tiinchooou"}, {"name": "Hecho Pingo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 478, "tweet_count": 33758, "listed_count": 0}, "id": "456375512", "location": "Hecho pingo", "username": "_e_50"}, {"name": "Guilherme Casar\u00f5es", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 96059, "following_count": 4946, "tweet_count": 19519, "listed_count": 613}, "id": "1046795820073406465", "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "GCasaroes"}, {"name": "leti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1676, "following_count": 994, "tweet_count": 47126, "listed_count": 13}, "id": "786000967925895168", "location": "Fleet Street", "username": "tuitaileticia"}, {"name": "lefer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 684, "tweet_count": 10593, "listed_count": 3}, "id": "3320220040", "username": "Lefer2015"}, {"name": "El KKaraguay\ud83d\udc0a\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8723, "following_count": 9031, "tweet_count": 234763, "listed_count": 3}, "id": "897797321597046785", "username": "DanielL53978448"}, {"name": "M CLAUDIA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 2959, "tweet_count": 17523, "listed_count": 0}, "id": "3688695921", "username": "MAIA1577"}, {"name": "\ud83d\udc9aVale M\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8654, "following_count": 7866, "tweet_count": 199510, "listed_count": 8}, "id": "133759006", "location": "Bs. As Argentina", "username": "ValeTheGinger"}, {"name": "to+", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 425, "tweet_count": 5461, "listed_count": 0}, "id": "4056719423", "location": "En donde sea pero viendo serie", "username": "t_etche"}, {"name": "\ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 397, "tweet_count": 10419, "listed_count": 2}, "id": "1120527504", "username": "SolFaletty"}, {"name": "Pibe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 1641, "tweet_count": 1975, "listed_count": 0}, "id": "717751653101936640", "username": "pibe979"}, {"name": "Aldo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2400, "following_count": 3261, "tweet_count": 7083, "listed_count": 0}, "id": "1130263439207784451", "location": "Remedios de escalada ", "username": "Aldo25850152"}, {"name": "Lucas Vicens", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 531, "tweet_count": 41357, "listed_count": 15}, "id": "423559058", "location": "Dominican Republic", "username": "LucasVicens"}, {"name": "Fede Toledo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 549, "tweet_count": 2061, "listed_count": 0}, "id": "836711247647232000", "username": "FedeToledo_10"}, {"name": "\ud83e\udd82George \ud83d\udc3e\ud83d\udc15", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1935, "following_count": 872, "tweet_count": 70654, "listed_count": 25}, "id": "83823184", "location": "Vinces, Paris ", "username": "gjoyride1"}, {"name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcea \ud835\udcd9\ud835\udcf8\ud835\udcfc\ud835\udcee", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20296, "following_count": 484, "tweet_count": 46928, "listed_count": 24}, "id": "335083600", "username": "malava1002"}, {"name": "J.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2983, "following_count": 945, "tweet_count": 35975, "listed_count": 11}, "id": "85651772", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "gatitesx100pre"}, {"name": "LaPaula38%\ud83c\udf4a\ud83c\udf331\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1741, "following_count": 2629, "tweet_count": 26559, "listed_count": 0}, "id": "896054398715146242", "location": "Olmu\u00e9 - CL", "username": "Pau_Lacassie"}, {"name": "ROBERTA. \u2764\ud83d\udc06\ud83c\udf52", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 204, "tweet_count": 75793, "listed_count": 0}, "id": "2377707721", "username": "AlmeidaBerta19"}, {"name": "S\u00e9rgio Santos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222373, "following_count": 733, "tweet_count": 542556, "listed_count": 697}, "id": "67656004", "location": "Rio de Janeiro", "username": "ZAMENZA"}, {"name": "Cleopatra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 226, "tweet_count": 768, "listed_count": 0}, "id": "455445266", "location": "En el mundo", "username": "Cleopatra7ma"}, {"name": "jornalinda not caloura anymore", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 327, "tweet_count": 22173, "listed_count": 0}, "id": "1009578353739943938", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "username": "bad_galrere"}, {"name": "Bicho Patag\u00f3nico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 670, "tweet_count": 3784, "listed_count": 0}, "id": "873032240287981570", "location": "Patagonia, tierra bendita.", "username": "Pelota_De_Trapo"}, {"name": "Margarita del jardin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 74, "tweet_count": 1663, "listed_count": 0}, "id": "783308927928832001", "location": "Argentina", "username": "margadeljardin"}, {"name": "richy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 581, "tweet_count": 8845, "listed_count": 0}, "id": "803030189378768896", "location": "En el medio de la pampa humeda", "username": "RichyPRua"}, {"name": "Felipe Martins", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3387, "following_count": 4711, "tweet_count": 18462, "listed_count": 0}, "id": "3021789050", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "Felps2021"}, {"name": "Maria Laura Rajao \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 1113, "tweet_count": 11278, "listed_count": 0}, "id": "2650810905", "username": "RajaoLaura"}, {"name": "nuri vizzera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4378, "following_count": 4989, "tweet_count": 9928, "listed_count": 3}, "id": "242800337", "username": "nurimarw"}, {"name": "EugeB", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 368, "tweet_count": 281, "listed_count": 0}, "id": "1153763216952086529", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "BalongaEugenia"}, {"name": "Roberto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1966, "following_count": 2456, "tweet_count": 27942, "listed_count": 0}, "id": "1151183929082298368", "location": "San Fernando, Argentina", "username": "Roberto40190428"}, {"name": "Rafael Mendez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 536, "tweet_count": 21099, "listed_count": 3}, "id": "184441324", "location": "Dominican Republic", "username": "fogondesanjuan"}, {"name": "B'Ciani", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 166, "tweet_count": 56396, "listed_count": 20}, "id": "112423582", "username": "Biaciaani"}, {"name": "mathias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 656, "tweet_count": 19007, "listed_count": 0}, "id": "4599014532", "location": "santa maria", "username": "mathiaskrn"}, {"name": "Gabriel Baggio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 675, "tweet_count": 37618, "listed_count": 6}, "id": "890849221", "location": "Mar del Plata", "username": "ShadeOfWhy"}, {"name": "Daniel O Cristaldo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 1678, "tweet_count": 5081, "listed_count": 1}, "id": "1007131587228692481", "username": "o_cristaldo"}, {"name": "Alastrina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 253, "tweet_count": 2220, "listed_count": 0}, "id": "627570435", "location": "San Carlos de Bariloche", "username": "ljudetinnan"}, {"name": "R. \ud83d\udc36\ud83e\udd34\ud83c\udffd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 936, "tweet_count": 14488, "listed_count": 0}, "id": "848760004584898560", "username": "PitbullRn15"}, {"name": "Mengo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 1110, "tweet_count": 8931, "listed_count": 1}, "id": "4717861899", "username": "MengoRa"}, {"name": "Daniel Soruco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 579, "tweet_count": 4767, "listed_count": 0}, "id": "958167783233204225", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "Daniel_O_Soruco"}, {"name": "Ver\u00f3nica, \ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 126, "tweet_count": 17559, "listed_count": 4}, "id": "185989561", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "brisiare"}, {"name": "bruno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 255, "tweet_count": 10677, "listed_count": 0}, "id": "1009198587635552257", "location": "rj", "username": "rodrigobcrvg"}, {"name": "Gabriel Bastos - Ou\u00e7am o Cliocast", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 1456, "tweet_count": 10445, "listed_count": 2}, "id": "3677481495", "location": "Araruama, Brasil", "username": "bastosgabriel93"}, {"name": "V\u00edctor \ud83d\udd34\u26ab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 1746, "tweet_count": 30319, "listed_count": 2}, "id": "738545830307729408", "location": "Rosario, Argentina", "username": "victor13nob"}, {"name": "Hern\u00e1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 709, "tweet_count": 13359, "listed_count": 0}, "id": "1033168367195181056", "location": "Ushuaia, Argentina", "username": "HernanMaison64"}, {"name": "Guillermo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 971, "tweet_count": 27990, "listed_count": 1}, "id": "1143950771559555073", "username": "Gullermo_"}, {"name": "Michotito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 74, "tweet_count": 64828, "listed_count": 5}, "id": "4260177557", "location": "Nicaragua", "username": "Mich_otito"}, {"name": "Victor Thompsen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12370, "following_count": 767, "tweet_count": 64100, "listed_count": 33}, "id": "454594922", "username": "Info_Colorado"}, {"name": "VenanCRF \ud83c\udd98 \ud83d\udc89", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 2383, "tweet_count": 51733, "listed_count": 2}, "id": "63229266", "location": "Rio de Janeiro-RJ, Brazil", "username": "VenanRJ"}, {"name": "PeterCantropus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2357, "following_count": 2455, "tweet_count": 61826, "listed_count": 5}, "id": "3349155334", "username": "BruGaPePa"}, {"name": "Mercedes \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 344, "tweet_count": 10812, "listed_count": 1}, "id": "316130741", "username": "mechiyurec"}, {"name": "Gabriel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1811, "following_count": 596, "tweet_count": 88419, "listed_count": 4}, "id": "617362019", "location": "Argentina", "username": "enkordoba"}, {"name": "Esteban", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 1347, "tweet_count": 61054, "listed_count": 0}, "id": "425423882", "location": "Puc\u00f3n, Chile", "username": "omartorressoto"}, {"name": "Magdalena Ferreyra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 955, "tweet_count": 50074, "listed_count": 20}, "id": "247815064", "location": "Ushuaia, Tierra del Fuego ", "username": "monteolivia2008"}, {"name": "dre santos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 1838, "tweet_count": 72073, "listed_count": 5}, "id": "2815012067", "location": "Brooklyn, NY", "username": "notinotasnet"}, {"name": "Facundo Nores", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 856, "tweet_count": 2374, "listed_count": 2}, "id": "329952529", "username": "Facu_nores"}, {"name": "Apunte Digital", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61103, "following_count": 627, "tweet_count": 875524, "listed_count": 135}, "id": "1472766776", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "apunterd"}, {"name": "DIEGO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 1007, "tweet_count": 37175, "listed_count": 2}, "id": "166684480", "username": "DiegoCarrera_"}, {"name": "emy\ud83c\udf6d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 159, "tweet_count": 366, "listed_count": 0}, "id": "1095371682188050432", "location": "Blue Earth, MN", "username": "Blossom27465857"}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 o D-A-N \ud83d\ude3c \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1959, "following_count": 1577, "tweet_count": 11650, "listed_count": 2}, "id": "139917267", "location": "N\u00e1rnia ", "username": "tiagooodanilo"}, {"name": "Romina San Mart\u00edn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 483, "tweet_count": 8160, "listed_count": 3}, "id": "183965618", "username": "sanMARtix"}, {"name": "carmen leonor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 43, "tweet_count": 58134, "listed_count": 0}, "id": "1390494277", "username": "ladycarmen66"}, {"name": "jenny alvarez zela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 713, "tweet_count": 54702, "listed_count": 0}, "id": "611805420", "location": "Arica, Chile", "username": "jennydearica"}, {"name": "Gast\u00f3n Kuervo Gitano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1751, "following_count": 2456, "tweet_count": 5915, "listed_count": 0}, "id": "1107233747299115008", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "GastonCuervoK"}, {"name": "3 Cores Imortais", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10217, "following_count": 123, "tweet_count": 17399, "listed_count": 9}, "id": "869011640536244224", "location": "Onde o Gr\u00eamio estiver", "username": "3coresimortais"}, {"name": "\ud83c\udf37", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 468, "tweet_count": 50975, "listed_count": 2}, "id": "383535842", "location": "Guatemala", "username": "fcristaal"}, {"name": "Volvimos\u270c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2116, "following_count": 3063, "tweet_count": 58210, "listed_count": 0}, "id": "69758276", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "JuanaPGuerrero"}, {"name": "Mari Teodoro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 211, "tweet_count": 14355, "listed_count": 0}, "id": "162523653", "location": "Paragua\u00e7u Paulista, Brasil", "username": "mary_teodoro"}, {"name": "Miriam Chavez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6633, "following_count": 7280, "tweet_count": 141702, "listed_count": 4}, "id": "833426540486651904", "username": "miriamchavez192"}, {"name": "Crazy Diamond", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7251, "following_count": 0, "tweet_count": 16939, "listed_count": 0}, "id": "1632842520", "location": "Nube cann\u00e1bica en la Patagonia", "username": "Mau00076"}, {"name": "Elvis Calvo Vende", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 95, "tweet_count": 32406, "listed_count": 0}, "id": "3280963878", "location": "Santo Domingo, Dominican Repub", "username": "elviscalvovende"}, {"name": "GuZ \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u270c\ufe0f\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 963, "tweet_count": 211059, "listed_count": 7}, "id": "456641366", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Tabomia4"}, {"name": "Nacho Nacusse", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 764, "tweet_count": 4339, "listed_count": 1}, "id": "4059034696", "username": "NachoNacusse"}, {"name": "Leandro Vieira \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 274, "tweet_count": 14321, "listed_count": 1}, "id": "471720827", "location": "Rosario", "username": "LeaaVieira"}, {"name": "Jose C.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 777, "tweet_count": 34241, "listed_count": 5}, "id": "249432289", "location": "Santa Fe", "username": "jcandioti"}, {"name": "marisin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10814, "following_count": 508, "tweet_count": 9332, "listed_count": 7}, "id": "2542445288", "username": "marisin_ok"}, {"name": "Julio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 843, "tweet_count": 56442, "listed_count": 0}, "id": "136125175", "location": "Banfield", "username": "PATOROAZUL"}, {"name": "\ud83d\udc0a 3/3 jacaroSAAH", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 652, "tweet_count": 10314, "listed_count": 1}, "id": "436230197", "location": "Resende, RJ (AKA Hell's End)", "username": "saahpuk"}, {"name": "\ud83e\udd87 Kael;", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 98, "tweet_count": 50321, "listed_count": 9}, "id": "63215024", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "KaelGeass"}, {"name": "Itat\u00ed", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 550, "tweet_count": 10773, "listed_count": 1}, "id": "77525070", "location": "Scranton, PA", "username": "tatiesrock"}, {"name": "ARLINDO MOREIRA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 253, "tweet_count": 11458, "listed_count": 6}, "id": "145252527", "location": "Brasil", "username": "AMCJR"}, {"name": "Guillermo Ordonez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 2764, "tweet_count": 27895, "listed_count": 3}, "id": "2963332929", "location": "Rio Cuarto", "username": "chocaordonez"}, {"name": "El Viejo Stanley", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 1251, "tweet_count": 9715, "listed_count": 1}, "id": "1468844310", "location": "En la casa de tu hermana.", "username": "elviejostanley"}, {"name": "Graciela \ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 994, "tweet_count": 25650, "listed_count": 4}, "id": "441406061", "location": "Argentina", "username": "gracieladelsur"}, {"name": "un mundo de dolor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18210, "following_count": 1009, "tweet_count": 253874, "listed_count": 139}, "id": "176871533", "location": "Fosa de las Marianas", "username": "carlosbusqued"}, {"name": "\ud83d\udc51", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 549, "tweet_count": 26052, "listed_count": 0}, "id": "341037564", "location": "Tim\u00f3teo, Brasil", "username": "BrunoAndrad_"}, {"name": "Gustavo Biott", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 899, "tweet_count": 1554, "listed_count": 0}, "id": "45559271", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "biottgus"}, {"name": "Caveman", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 878, "tweet_count": 8272, "listed_count": 7}, "id": "335098424", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "cavemandg"}, {"name": "Bea Q", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2236, "following_count": 2416, "tweet_count": 105867, "listed_count": 5}, "id": "403141294", "location": "Buenos aires ", "username": "mabetoig"}, {"name": "A.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 141, "tweet_count": 3401, "listed_count": 0}, "id": "150316083", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "_axelagu"}, {"name": "Solos\u00e9quenos\u00e9nada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 1964, "tweet_count": 8926, "listed_count": 0}, "id": "1169269975850393600", "location": "Avell., BA,Arg., Patria Grande", "username": "Solosquenosnad3"}, {"name": "LeanWillRockYou", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 124, "tweet_count": 345, "listed_count": 0}, "id": "1096610574140665858", "location": "Argentina", "username": "LeanWillRockYou"}, {"name": "Antonio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 47, "tweet_count": 443, "listed_count": 0}, "id": "2799230699", "username": "AntonioKalaf"}, {"name": "Arthur Weintraub", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 619819, "following_count": 294, "tweet_count": 18392, "listed_count": 0}, "id": "1074209186752413696", "location": "S\u00e3o Paulo ", "username": "ArthurWeint"}, {"name": "Renato Gomes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 228, "tweet_count": 14812, "listed_count": 0}, "id": "1132789902075138049", "username": "RenatoG54851879"}, {"name": "maria vitoria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 196, "tweet_count": 86, "listed_count": 0}, "id": "1176569963492052993", "username": "mariavi16381865"}, {"name": "dudu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 583, "tweet_count": 22490, "listed_count": 1}, "id": "4749873147", "location": "Araruama, Brasil", "username": "eduardobranco_"}, {"name": "Gabriel Carvalho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 40, "tweet_count": 10840, "listed_count": 1}, "id": "1048502470979330048", "username": "Gabriel20092686"}, {"name": "Alan Mezzomo \ud83d\udd06 \u262d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 60, "tweet_count": 35380, "listed_count": 0}, "id": "489550901", "location": "Porto Alegre", "username": "alan_za"}, {"name": "Marcela Savid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4784, "following_count": 4932, "tweet_count": 116844, "listed_count": 7}, "id": "4627326617", "location": "C\u00f3rdoba, Capital", "username": "marcesavid1"}, {"name": "Ana Ximena Cabrera E", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 524, "tweet_count": 32192, "listed_count": 7}, "id": "587626543", "location": "Coilaco", "username": "anaximenac"}, {"name": "Diario Clever", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10222, "following_count": 1246, "tweet_count": 3280, "listed_count": 44}, "id": "980814145531629570", "username": "DiarioClever"}, {"name": "Bug", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 165, "tweet_count": 401, "listed_count": 0}, "id": "990963327990947840", "location": "Switzerland ", "username": "thebuginmybrain"}, {"name": "Jes\u00fas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 1328, "tweet_count": 36246, "listed_count": 0}, "id": "2213296874", "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "jesusma_1"}, {"name": "Te Aviso Si Se Cay\u00f3 El Patriarcado\ud83d\udc99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6103, "following_count": 4757, "tweet_count": 24875, "listed_count": 9}, "id": "1150040570863214592", "username": "AvisoSe2"}, {"name": "Liliana Di Santo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 373, "tweet_count": 11348, "listed_count": 0}, "id": "927648825107468290", "username": "LilianaDiSanto3"}, {"name": "\ud83d\udcbe\u200f \u200e\u0648\u064a\u0644\u0641\u064a\u0633 \ud83d\udcbe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2352, "following_count": 3840, "tweet_count": 110149, "listed_count": 18}, "id": "2990717458", "location": "San Mart\u00edn, Argentina", "username": "wuelfhis"}, {"name": "Jorge Blumenfeld", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 322, "tweet_count": 5628, "listed_count": 0}, "id": "96160053", "location": "Buenos Aires", "username": "le_ruse"}, {"name": "Franco\u26a1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 944, "tweet_count": 21964, "listed_count": 0}, "id": "1959618230", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "username": "Fr4nc0__M"}, {"name": "Billy The Kid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 1383, "tweet_count": 6561, "listed_count": 1}, "id": "2523697248", "username": "Diegosebasttian"}, {"name": "Abel Cuder", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 1311, "tweet_count": 45610, "listed_count": 4}, "id": "488975088", "location": "Isidro Casanova", "username": "AbelCuder"}, {"name": "m\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude36 \ud835\ude18uin \ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 551, "tweet_count": 1543, "listed_count": 0}, "id": "1153460163296268288", "username": "manuelaquintna"}, {"name": "Alejandro Ixquiac", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 611, "tweet_count": 31660, "listed_count": 1}, "id": "381158481", "location": "Quetzaltenango", "username": "AlejandroIP1994"}, {"name": "Guillermo Fern\u00e1ndez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1840, "following_count": 537, "tweet_count": 24121, "listed_count": 10}, "id": "314682686", "username": "FdezGmo"}, {"name": "gustavo julian garre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3011, "following_count": 4428, "tweet_count": 16371, "listed_count": 3}, "id": "163244531", "location": "argentina", "username": "julygarre"}, {"name": "Pa\u00eds Pendejo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 2214, "tweet_count": 24800, "listed_count": 3}, "id": "147185674", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "ruru1961"}, {"name": "Marco Osorio Padron", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 328, "tweet_count": 24424, "listed_count": 2}, "id": "4382939189", "location": "ecuador", "username": "thejusticenow1"}, {"name": "ASIL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3080, "following_count": 3057, "tweet_count": 19501, "listed_count": 5}, "id": "1227766477", "location": "Ecuador", "username": "rajamurgh"}, {"name": "Raay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 266, "tweet_count": 5785, "listed_count": 0}, "id": "410683694", "username": "raanyoliveira23"}, {"name": "Emilio_garras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 202, "tweet_count": 31284, "listed_count": 10}, "id": "40897607", "location": "Bras\u00edlia", "username": "emilio_garras"}, {"name": "Jornal O Globo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7202387, "following_count": 7432, "tweet_count": 481139, "listed_count": 13070}, "id": "54341363", "username": "JornalOGlobo"}, {"name": "Armando Fais\u00e1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2256, "following_count": 1567, "tweet_count": 42590, "listed_count": 60}, "id": "63387154", "username": "armandofaisan"}, {"name": "pochi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 1879, "tweet_count": 48541, "listed_count": 28}, "id": "636509953", "username": "living4tvd"}, {"name": "F por mi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 1045, "tweet_count": 34834, "listed_count": 0}, "id": "3255129082", "username": "_fioreeeee"}, {"name": "cr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 516, "tweet_count": 20728, "listed_count": 4}, "id": "216801295", "location": "La Plata", "username": "metomentodo40"}, {"name": "libertad a los presos politicos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1599, "following_count": 1646, "tweet_count": 15205, "listed_count": 1}, "id": "1167873514067701760", "username": "LAURA40441978"}, {"name": "POPULISMO K \ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11112, "following_count": 11229, "tweet_count": 43895, "listed_count": 4}, "id": "1029797617784573952", "location": "La Plata, Argentina", "username": "populismok"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1173422474022834180"], "created_at": "2019-09-16T02:24:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 86, "quote_count": 1}, "author_id": "1115999661108727808", "text": "\u00c9 impressionante como vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se se suicida fica 1hr escrevendo Text\u00e3o...", "id": "1173422474022834180"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176533058356490241"], "in_reply_to_user_id": "164763964", "created_at": "2019-09-24T16:25:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 3, "like_count": 838, "quote_count": 12}, "author_id": "164763964", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.7903, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}, {"start": 140, "end": 157, "probability": 0.5231, "type": "Other", "normalized_text": "Gregorio Centuri\u00f3n"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.8945, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176533056343150598"}], "text": "* Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\n* Se \"suicida\" Gregorio Centuri\u00f3n, amigo y administrador de pautas muy dudosas. Las estrellas no acompa\u00f1an.\n* Nisman se suicida y se cae la causa de las \u2935", "id": "1176533058356490241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176533051838533633"], "created_at": "2019-09-24T16:25:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 211, "like_count": 5126, "quote_count": 420}, "author_id": "164763964", "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.2698, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}, {"start": 218, "end": 241, "probability": 0.5715, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Elizabeth Gonzalez"}]}, "text": "MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\n* En el 99\u00b4tu auto atropella y mata a Paula Elizabeth Gonzalez (14) todos dicen que vos manejabas,\u2935", "id": "1176533051838533633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176524523539243008"], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-09-24T15:51:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 21, "like_count": 774, "quote_count": 11}, "author_id": "154605679", "text": "\u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "id": "1176524523539243008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176542032728350725"], "created_at": "2019-09-24T17:00:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "author_id": "4831122532", "text": "depress\u00e3o e ansiedade s\u00f3 interessa quando algu\u00e9m se suicida, fora isso, passa despercebido aos olhos de todos!!!!!!", "id": "1176542032728350725"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176657723024449536"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "mediosperuanos", "id": "84988358"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "MinjusDH_Peru", "id": "60989762"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 111, "probability": 0.7957, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.7382, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 213, "end": 221, "probability": 0.8934, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "in_reply_to_user_id": "1975354388", "created_at": "2019-09-25T00:40:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 122, "like_count": 430, "quote_count": 6}, "author_id": "235139317", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176554672926220288"}], "text": "@PCaterianoB @mediosperuanos @MinjusDH_Peru @congresoperu Sobretodo cuando le dijo \u201c\u00bfComo te metes con Odebrecht? \u201c lo que revelaba como tu jefe Humala y sus ministros como t\u00fa se hab\u00edan vendido a la corrupci\u00f3n de Lava Jato", "id": "1176657723024449536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176305508720009217"], "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/eYs8N4zHvb", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1176254194992500738", "display_url": "twitter.com/bchartsnet/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7196, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 105, "end": 119, "probability": 0.7934, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}]}, "created_at": "2019-09-24T01:21:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 56, "like_count": 733, "quote_count": 16}, "author_id": "2371185948", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176254194992500738"}], "text": "tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic de maneira mal educada o interrompe por n\u00e3o saber ouvir uma opini\u00e3o contr\u00e1ria. https://t.co/eYs8N4zHvb", "id": "1176305508720009217"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176448813822808065"], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/pjyQhJ8NKV", "expanded_url": "https://twitter.com/Young_Nxtch/status/1176447886323789824", "display_url": "twitter.com/Young_Nxtch/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-24T10:50:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "956551339303145474", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176447886323789824"}], "text": "pior que tem\n\ne sofre em sil\u00eancio pq n\u00e3o tem como pagar tratamento e quando tem como pagar sabe que v\u00e3o dizer que \u00e9 frescura sofre quieto at\u00e9 n\u00e3o aguentar mais...\n\npobre s\u00f3 n\u00e3o se suicida com mais frequ\u00eancia pq tem q sustentar fam\u00edlia https://t.co/pjyQhJ8NKV", "id": "1176448813822808065"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176139067047784448"], "created_at": "2019-09-23T14:19:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 3, "like_count": 51, "quote_count": 3}, "author_id": "3116837321", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}, {"start": 181, "end": 190, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}]}, "text": "Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y lo apretaba con fuerza\u201d. John Clark, patologo brit\u00e1nico.", "id": "1176139067047784448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176507920508444672"], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/mqHUzHSZH1", "expanded_url": "https://twitter.com/SEPaula_1914/status/1176507920508444672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mqHUzHSZH1", "media_key": "3_1176507915244572674"}]}, "created_at": "2019-09-24T14:45:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 20, "like_count": 73, "quote_count": 3}, "author_id": "3555672382", "text": "\u00c9 um modelo espantalho ou se enforcou\nCredoo https://t.co/mqHUzHSZH1", "id": "1176507920508444672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176530931089387521"], "created_at": "2019-09-24T16:16:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "author_id": "3611587754", "text": "Lo mejor del amor entre un psic\u00f3pata y una suicida es que el matar\u00eda por ella y ella morir\u00eda por el.", "id": "1176530931089387521"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}, "author_id": "3000156695", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "id": "1167173466694586368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176639555728019456"], "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/kkXFWgnVum", "expanded_url": "https://twitter.com/PalomaSenadora/status/1176639555728019456/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kkXFWgnVum", "media_key": "7_1176639322919002113"}], "mentions": [{"start": 99, "end": 115, "username": "PalomaValenciaL", "id": "149281495"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Plenaria"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:28:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 65, "like_count": 427, "quote_count": 13}, "author_id": "1915063518", "text": "#Plenaria | \u201cNo hay ninguna idea que pueda permitir empu\u00f1ar las armas en contra de la democracia.\u201d @PalomaValenciaL https://t.co/kkXFWgnVum", "id": "1176639555728019456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176617040607666177"], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/wnVYrNEYOa", "expanded_url": "https://twitter.com/carlosjordy/status/1176617040607666177/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wnVYrNEYOa", "media_key": "7_1176616937163579393"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8435, "type": "Person", "normalized_text": "Doria"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:58:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2439, "reply_count": 1968, "like_count": 11472, "quote_count": 597}, "author_id": "82271629", "text": "Doria, voc\u00ea n\u00e3o passa de um oportunista barato. A pol\u00edtica perdoa at\u00e9 a trai\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o perdoa o traidor! https://t.co/wnVYrNEYOa", "id": "1176617040607666177"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176657121045336064"], "created_at": "2019-09-25T00:38:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2957590547", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.4534, "type": "Other", "normalized_text": "Lisandro"}, {"start": 168, "end": 171, "probability": 0.516, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "text": "Porra,  ainda nao acredito, \"tio\" Lisandro que me deu aula dos 9 aos 14, me ajudou qndo perdi meu v\u00f4, se matou hj,  por causa da depress\u00e3o e ainda ouvi q ele nao tinha deus no cora\u00e7\u00e3o, porra,  ele era pastor ( dos racionais q aceitam opini\u00f5es alheias),  tava sempre sorrindo, cont", "id": "1176657121045336064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176534488555360257"], "created_at": "2019-09-24T16:30:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 5}, "author_id": "983148167481974786", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.6493, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}]}, "text": "Escola :\u201cSe precisarem de ajuda estamos aqui \u201c \nAluno do Edmundo se suicida e alunos querem respeito ao luto deles \nEscola :\u201cNaO pOdEmOs FaZeR NaDa POr VoCeS\u201d", "id": "1176534488555360257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176597422174195712"], "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/4xKHjsjOad", "expanded_url": "https://radio.uchile.cl/2019/09/24/informe-de-perito-de-la-corte-penal-internacional-demuele-tesis-del-suicidio-de-macarena-valdes/", "display_url": "radio.uchile.cl/2019/09/24/inf\u2026"}], "annotations": [{"start": 148, "end": 157, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:41:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "author_id": "78058372", "text": "\"Existe la posibilidad que su cuerpo haya sido suspendido para hacer que la muerte pareciera un ahorcamiento suicida\u201d, se\u00f1ala el reconocido forense John Clark. https://t.co/4xKHjsjOad", "id": "1176597422174195712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176651519149641728"], "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/yO1W7Wakxn", "expanded_url": "https://www.letras.mus.br/meinhard/all-that-is-well-will-end/", "display_url": "letras.mus.br/meinhard/all-t\u2026"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "ShiroyamaLily", "id": "2957590547"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "ShiroyamaLily", "id": "2957590547"}, {"start": 187, "end": 198, "username": "karenbrlin", "id": "1060544145507450880"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 168, "probability": 0.8012, "type": "Other", "normalized_text": "honey vanity"}]}, "in_reply_to_user_id": "17548462", "created_at": "2019-09-25T00:15:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "17548462", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176650911105671170"}], "text": "@KozixMana @ShiroyamaLily https://t.co/yO1W7Wakxn\nEssa m\u00fasica. @ShiroyamaLily  se tu gosta de alem\u00e3es... Essa m\u00fasica \u00e9 linda.\nAli\u00e1s, eu tenho que recomendar honey vanity para minha amiga @karenbrlin", "id": "1176651519149641728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176648209235619843"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/3zT6rV9C1N", "expanded_url": "https://twitter.com/daeneresgf/status/1176604439374942209", "display_url": "twitter.com/daeneresgf/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.7763, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:02:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986061296524251136", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176604439374942209"}], "text": "t\u00e1 online ali em cima deus ser\u00e1 se ela matou o velho e t\u00e1 voltando??? https://t.co/3zT6rV9C1N", "id": "1176648209235619843"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176519105349914625"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/v3xWTrP47R", "expanded_url": "http://bit.ly/PortoghesiUnamunoTabucchi", "display_url": "bit.ly/PortoghesiUnam\u2026"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 68, "tag": "Tabucchi"}, {"start": 69, "end": 81, "tag": "24settembre"}]}, "in_reply_to_user_id": "9095292", "created_at": "2019-09-24T15:29:48.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "9095292", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176519104120971265"}], "text": "Tratto da \"Un popolo suicida\"\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\u27a1\ufe0fhttps://t.co/v3xWTrP47R\n\n#Tabucchi #24settembre", "id": "1176519105349914625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176655545555722240"], "created_at": "2019-09-25T00:31:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1402413770", "text": "Extingan a las alternas", "id": "1176655545555722240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174841607683747840"], "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/lilIvbtW63", "expanded_url": "https://twitter.com/JavierRuano_/status/1174841607683747840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lilIvbtW63", "media_key": "3_1174841557003972610"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "andreanramirezg", "id": "910366199103582215"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.7066, "type": "Person", "normalized_text": "Silvio"}]}, "in_reply_to_user_id": "776964458472017924", "created_at": "2019-09-20T00:24:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "776964458472017924", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173784014274146305"}], "text": "@andreanramirezg D\u00eda 20: Te doy una canci\u00f3n y hago un discurso\nSobre mi derecho a hablar\n\nLos poemas de Silvio son incre\u00edbles. https://t.co/lilIvbtW63", "id": "1174841607683747840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176584636249649155"], "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/tYwyNkOZmz", "expanded_url": "https://twitter.com/kutico182/status/1176584636249649155/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tYwyNkOZmz", "media_key": "3_1176584630889320454"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ortegano10", "id": "1504662185393410052"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.3865, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.8301, "type": "Place", "normalized_text": "La Ni\u00f1a"}]}, "in_reply_to_user_id": "123744184", "created_at": "2019-09-24T19:50:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "90652287", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176277236808392704"}], "text": "@ortegano10 La depresi\u00f3n de un ser humano lo lleva hacer cosas como estas una gran pena Dios l\u00edbranos y gracias por haber puesto a este sr en el camino de La Ni\u00f1a para que la@salvara https://t.co/tYwyNkOZmz", "id": "1176584636249649155"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176488500293754880"], "created_at": "2019-09-24T13:28:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4432215861", "text": "que isso leq,ted tava cmg na pra\u00e7a s\u00e1bado e hoje eu recebo a not\u00edcia que o mlq se matou...inacredit\u00e1vel,nunca vou tirar da minha cabe\u00e7a esse mlq sorrindo e gastando geral sempre", "id": "1176488500293754880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1151846764275732481"], "created_at": "2019-07-18T13:30:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 155, "like_count": 2773, "quote_count": 145}, "author_id": "177517866", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9855, "type": "Organization", "normalized_text": "Athletico"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "text": "Passaremos a semana ouvindo que o gol do Athletico aconteceu por causa da linha alta de marca\u00e7\u00e3o, que a estrat\u00e9gia do Flamengo \u00e9 suicida etc.\n\nPor favor, n\u00e3o caiam nessa. O erro foi de comportamento da \u00faltima linha de defesa. Orienta\u00e7\u00e3o corporal e esses detalhes.\n\nSegue o fio.", "id": "1151846764275732481"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176626175583629313"], "created_at": "2019-09-24T22:35:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "811718320894287873", "text": "Decidi ae parsero ou ce fala que vai virar pm pra matar bandido pq bandido bom \u00e9 bandido morto, ou ce fica ai pagando de bandidao", "id": "1176626175583629313"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176400354461851648"], "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/QQjDLqKlmg", "expanded_url": "https://twitter.com/heraldoes/status/1176071112029024257", "display_url": "twitter.com/heraldoes/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-24T07:37:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 5, "like_count": 479, "quote_count": 1}, "author_id": "133045551", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176071112029024257"}], "text": "Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed los titulares? De verdad que no lo entiendo https://t.co/QQjDLqKlmg", "id": "1176400354461851648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176327678644932608"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/uadHDyesO1", "expanded_url": "https://twitter.com/purposejbbp/status/1176327678644932608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uadHDyesO1", "media_key": "16_1176327665898393600"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8407, "type": "Person", "normalized_text": "Kehlani"}]}, "created_at": "2019-09-24T02:49:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "author_id": "4251076707", "text": "Come\u00e7a a tocar gangsta da Kehlani no esquadr\u00e3o suicida\nEu: https://t.co/uadHDyesO1", "id": "1176327678644932608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176329788547588097"], "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/Ch0V8vpIe3", "expanded_url": "https://twitter.com/boondockelf/status/1176329788547588097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ch0V8vpIe3", "media_key": "16_1176329779664044032"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.9652, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-24T02:57:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 9, "like_count": 173, "quote_count": 1}, "author_id": "2259216066", "text": "Os mesmos que falaram que Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um lixo, est\u00e3o assistindo ao filme nesse exato momento. Amo quando comem no prato que cospem! https://t.co/Ch0V8vpIe3", "id": "1176329788547588097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176651021751398400"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "britannina", "id": "187757450"}]}, "in_reply_to_user_id": "187757450", "created_at": "2019-09-25T00:13:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "16824159", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176648694940274688"}], "text": "@britannina Es que t\u00fa eres m\u00e1s suicida, yo soy m\u00e1s viejita y tengo reuni\u00f3n ma\u00f1ana a las 8 jajaja", "id": "1176651021751398400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176651852055797761"], "created_at": "2019-09-25T00:17:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083752466284462081", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9628, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8265, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 55, "end": 66, "probability": 0.7625, "type": "Other", "normalized_text": "At The Disco"}, {"start": 77, "end": 93, "probability": 0.8667, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 97, "end": 113, "probability": 0.9488, "type": "Organization", "normalized_text": "twenty one pilots"}]}, "text": "a trilha sonora de Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 por ter Panic! At The Disco cantando Bohemian Rhapsody e twenty one pilots j\u00e1 ganha do filme todo", "id": "1176651852055797761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176622924951957504"], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/nRujYx8nPn", "expanded_url": "https://www.diarioregistrado.com/politica/la-insolita-amenaza-de-federico-pinedo-si-fernandez-fernandez-ganan-en-primera-vuelta_a5d8a83502b6bbb176e25e73a", "display_url": "diarioregistrado.com/politica/la-in\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diarioregistrado.com/politica/la-insolita-amenaza-de-federico-pinedo-si-fernandez-fernandez-ganan-en-primera-vuelta_a5d8a83502b6bbb176e25e73a"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.873, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Pinedo"}, {"start": 44, "end": 62, "probability": 0.6598, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez-Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-09-24T22:22:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 240, "like_count": 351, "quote_count": 74}, "author_id": "158126253", "text": "La ins\u00f3lita amenaza de Federico Pinedo \u201c Si Fern\u00e1ndez-Fern\u00e1ndez ganan en primera vuelta: me tiro del balc\u00f3n\u201d. https://t.co/nRujYx8nPn", "id": "1176622924951957504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176639928878403584"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Pataduckdecach1", "id": "1047887621232517120"}]}, "in_reply_to_user_id": "1047887621232517120", "created_at": "2019-09-24T23:29:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "928750259144220672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176639657083379714"}], "text": "@Pataduckdecach1 o daqui de casa foi um copo suicida ok", "id": "1176639928878403584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176291909364604929"], "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/jfRyBo8oWt", "expanded_url": "https://twitter.com/paulpet49201408/status/1176291909364604929/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jfRyBo8oWt", "media_key": "7_1176291873067077635"}]}, "in_reply_to_user_id": "703452329778024448", "created_at": "2019-09-24T00:27:00.000Z", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "4633609829", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176217660628992000"}], "text": "@Selena_23z https://t.co/jfRyBo8oWt", "id": "1176291909364604929"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176651148901724161"], "in_reply_to_user_id": "64489760", "created_at": "2019-09-25T00:14:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1022450954518650882", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.8574, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.7727, "type": "Organization", "normalized_text": "DEM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176649488708055040"}], "text": "@jrthepolitica Quem perdeu foi o brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7!! Mas que se suicidou foi o DEM \u2049\ufe0f", "geo": {"place_id": "4ebe32c7ad1032ae"}, "id": "1176651148901724161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176575179918643203"], "created_at": "2019-09-24T19:12:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1042985278460256256", "text": "se s\u00f3 de pensar em matar, j\u00e1 matou. prefiro ouvir o pastor: \u201cfilho meu, n\u00e3o inveje o homem violento e nem siga nenhum dos seus caminhos.\u201d", "id": "1176575179918643203"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176650616900390912"], "entities": {"urls": [{"start": 291, "end": 314, "url": "https://t.co/3ikjztIXrf", "expanded_url": "https://twitter.com/NoiseTdj1/status/1176650616900390912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ikjztIXrf", "media_key": "16_1176650603109474304"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "BeckGS91", "id": "153357307"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.6863, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 22, "end": 36, "probability": 0.9835, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 116, "end": 117, "probability": 0.7455, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 149, "end": 158, "probability": 0.715, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 164, "end": 179, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Pattinson"}, {"start": 265, "end": 275, "probability": 0.6525, "type": "Other", "normalized_text": "Plastic Man"}, {"start": 279, "end": 289, "probability": 0.6617, "type": "Other", "normalized_text": "Blue Beetle"}]}, "in_reply_to_user_id": "153357307", "created_at": "2019-09-25T00:12:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2496829472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176576541666488321"}], "text": "@BeckGS91 \"Joker\" con Joaquin Phoenix que no esta conectada y que es como un subsello mas oscuro e independiente de DC.\n\nY tardaremos un poco en ver\"The Batman\"con Robert Pattinson,imagino que para no quemar al personaje.Tambien se venian rumoreando peliculas para Plastic Man y Blue Beetle https://t.co/3ikjztIXrf", "id": "1176650616900390912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176308829790834689"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "created_at": "2019-09-24T01:34:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 4, "like_count": 456, "quote_count": 3}, "author_id": "328048839", "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "id": "1176308829790834689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176648694940274688"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Icebel", "id": "16824159"}]}, "in_reply_to_user_id": "16824159", "created_at": "2019-09-25T00:04:44.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187757450", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176647877801783302"}], "text": "@Icebel Aaah yo vine a cancha \ud83d\udc80", "id": "1176648694940274688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176495007873884162"], "created_at": "2019-09-24T13:54:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "70613168", "text": "Como un suicida llegu\u00e9 a tu cuerpo\ny me perd\u00ed \ntras el perfume,\ncomo una nube dentro de un cielo,\nfuiste el abismo, la llama, el misterio,\ny supe que iba a arder \ny ard\u00ed.", "id": "1176495007873884162"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176529080663101440"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/H4PaQwjXSI", "expanded_url": "https://twitter.com/charliedelujo/status/1176529080663101440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H4PaQwjXSI", "media_key": "16_1176529067048427520"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "retrochenta", "id": "2208380394"}]}, "in_reply_to_user_id": "2208380394", "created_at": "2019-09-24T16:09:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "370259165", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176527184304967681"}], "text": "@retrochenta El disco que marc\u00f3 la etapa suicida de mi vida. https://t.co/H4PaQwjXSI", "id": "1176529080663101440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176636203799601153"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "in_reply_to_user_id": "799260530", "created_at": "2019-09-24T23:15:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "author_id": "1013565062", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176619041559068673"}], "text": "@MottaTarcisio S\u00f3 que agora foram traficantes...", "id": "1176636203799601153"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176309081658810368"], "created_at": "2019-09-24T01:35:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 11, "like_count": 1720, "quote_count": 12}, "author_id": "106957547", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.6281, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "id": "1176309081658810368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176594832095162370"], "created_at": "2019-09-24T20:30:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24116, "reply_count": 703, "like_count": 79329, "quote_count": 4512}, "author_id": "55118656", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 80, "end": 95, "probability": 0.4159, "type": "Other", "normalized_text": "Vit\u00f3ria Ferreira"}, {"start": 142, "end": 148, "probability": 0.8261, "type": "Place", "normalized_text": "Catumbi"}]}, "text": "N\u00c3O \u00c9 TWEET REPETIDO!!!\n\nUma crian\u00e7a acaba de ser baleada no Rio de Janeiro!!!! Vit\u00f3ria Ferreira, 11 anos foi baleada no Morro da Mineira, no Catumbi!", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1176594832095162370"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176648895973208065"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ivandmarques", "id": "38541432"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "obsclima", "id": "36336107"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 212, "end": 214, "probability": 0.934, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}]}, "in_reply_to_user_id": "38541432", "created_at": "2019-09-25T00:05:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830852979175587845", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176633467880300544"}], "text": "@ivandmarques @obsclima @jairbolsonaro Liberdade de express\u00e3o tem limite e p\u00edchar, por exemplo, pr\u00e9dios p\u00fablicos federais d\u00e1 pris\u00e3o, sim !\n\nAinda h\u00e1 preconceito racial, infelizmente, em alguns estados do Sul dos USA, mas dizer que o sistema judici\u00e1rio e penal do pa\u00eds \u00e9 norteado pela cor \u00e9 um desconhecimento absoluto.", "id": "1176648895973208065"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176462674328268800"], "created_at": "2019-09-24T11:45:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058573527060807680", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9639, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 39, "end": 59, "probability": 0.7865, "type": "Other", "normalized_text": "Investiga\u00e7\u00e3o Criminal"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.782, "type": "Person", "normalized_text": "Elo\u00e1,"}, {"start": 146, "end": 155, "probability": 0.9236, "type": "Person", "normalized_text": "Lindemberg"}]}, "text": "Tem uma s\u00e9rie na Netflix que se chama \"Investiga\u00e7\u00e3o Criminal\", \u00e9 tipo um csi brasileiro. Da\u00ed tem um epis\u00f3dio sobre o caso da Elo\u00e1, que namorava o Lindemberg e inconformado com o t\u00e9rmino do namoro, ele a matou.", "id": "1176462674328268800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176647111401775104"], "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/A5iqFAJjpa", "expanded_url": "https://twitter.com/SODOMCO/status/1176647111401775104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A5iqFAJjpa", "media_key": "3_1176647076714881024"}], "mentions": [{"start": 58, "end": 70, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 109, "end": 122, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 124, "end": 136, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 190, "end": 198, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}, {"start": 250, "end": 263, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 53, "tag": "APensarM\u00e1s"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:58:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "author_id": "2196530053", "text": "Ma\u00f1ana 25 de setiembre a las 8:00 a.m. en #APensarM\u00e1s con @rmapalacios, conversaremos con el congresista del @APRA_Oficial, @JVelasquezQ, quien se pronunciar\u00e1 sobre los recientes audios del @TC_Peru, adelanto de elecciones, coyuntura pol\u00edtica y m\u00e1s. @congresoperu. https://t.co/A5iqFAJjpa", "id": "1176647111401775104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176649219123425285"], "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/Dg8kWh1H0D", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=DY34c5mEL5Q", "display_url": "youtube.com/watch?v=DY34c5\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PeterDracarys", "id": "922217363428298752"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 84, "probability": 0.3668, "type": "Other", "normalized_text": "cranberries"}, {"start": 145, "end": 151, "probability": 0.4577, "type": "Other", "normalized_text": "Dolores"}]}, "in_reply_to_user_id": "922217363428298752", "created_at": "2019-09-25T00:06:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838853780556906496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176647734377558016"}], "text": "@PeterDracarys Vi ali que tinhas colocado uma vers\u00e3o da m\u00fasica zombie dos cranberries. Por acaso recentemente encontrei esta, feita j\u00e1 depois da Dolores se ter suicidado.\n\nhttps://t.co/Dg8kWh1H0D", "id": "1176649219123425285"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176331719768559616"], "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/iJawqzxWXa", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12283", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12283", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12283"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.633, "type": "Place", "normalized_text": "\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0"}, {"start": 53, "end": 65, "probability": 0.37, "type": "Organization", "normalized_text": "\u30a4\u30f3\u30bf\u30fc\u30b3\u30f3\u30c1\u30cd\u30f3\u30bf\u30eb\u738b\u5ea7"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.9352, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}], "hashtags": [{"start": 146, "end": 151, "tag": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed"}]}, "created_at": "2019-09-24T03:05:11.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 8, "like_count": 136, "quote_count": 2}, "author_id": "878344857734987776", "text": "\u300e\u7d42\u308f\u3089\u306a\u3044\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306e\u9006\u8ee2\u5287\uff01\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u4e8c\u51a0\u9054\u6210\u306b\u6b8b\u3055\u308c\u305f\u53ef\u80fd\u6027\u767a\u898b\u300f\n\n\u50c5\u304b\u306a\u671b\u307f\u306f\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u3067\u884c\u308f\u308c\u308b\u30a4\u30f3\u30bf\u30fc\u30b3\u30f3\u30c1\u30cd\u30f3\u30bf\u30eb\u738b\u5ea7\u3078\u306e\u6311\u6226\u3067\u3057\u3087\u3046\u3002\n\u3057\u304b\u3057\u6700\u5927\u306e\u30cd\u30c3\u30af\u306f\u300c\u30ea\u30de\u30c3\u30c1\u6a29\u300d\u306e\u884c\u4f7f\u3002\n\n\u300c\u9006\u8ee2\u306e\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u300d\u306e\u53ef\u80fd\u6027\u3092\u8003\u3048\u307e\u3057\u305f\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/iJawqzxWXa\n\n#\u30c8\u30da\u30d6\u30ed", "id": "1176331719768559616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176647687699075072"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "BeckGS91", "id": "153357307"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 54, "probability": 0.4729, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 170, "end": 181, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Cavill"}, {"start": 215, "end": 225, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Sffleck"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.9341, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 249, "end": 260, "probability": 0.7335, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman"}, {"start": 262, "end": 268, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 270, "end": 275, "probability": 0.6653, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}]}, "in_reply_to_user_id": "153357307", "created_at": "2019-09-25T00:00:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2496829472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176576541666488321"}], "text": "@BeckGS91 Te refieres al universo cinematogr\u00e1fico de DC en el cine?Pues est\u00e1 un poco desmantelado o mas bien \u201creasignado\u201d,Superman por ejemplo abandonado y ni se sabe si Henry Cavill volver\u00e1 o lo rebootearan como a Ben Sffleck como Batman,continuan Wonder Woman,Aquaman,Shazam y el resto de", "id": "1176647687699075072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176647992293711872"], "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/hP8tAlZbAH", "expanded_url": "https://twitter.com/PessegoComAids/status/1175882893022978049", "display_url": "twitter.com/PessegoComAids\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:01:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3014410871", "text": "Galera falando que se vc zoa tem q aceitar ser zoado sendo que a piada da buceta larga tem um impacto real em menosprezar e diminuir mulheres que tem uma vida sexual ativa e a do pinto pequeno s\u00f3 rende umas risadinha no m\u00e1ximo https://t.co/hP8tAlZbAH", "id": "1176647992293711872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176646087555387392"], "created_at": "2019-09-24T23:54:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1048003730350792706", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.7676, "type": "Person", "normalized_text": "David"}]}, "text": ": Fala poxa\nDavid: A\u00ed eu n\u00e3o sei, a morte desse menino me deixou muito triste, eu n\u00e3o t\u00f4 conseguindo tirar da cabe\u00e7a que um grto novo se matou sabe ? Eu n\u00e3o consigo entender, eu queria ter ajudado, eu queria ter feito alguma coisa pra mudar isso, pra isso n\u00e3o acabar assim \ud83d\ude2a", "id": "1176646087555387392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1175432710996840451"], "created_at": "2019-09-21T15:32:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 67, "like_count": 10770, "quote_count": 84}, "author_id": "283230411", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7604, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.6691, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.6528, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 258, "end": 278, "tag": "VidasNegrasImportam"}]}, "text": "Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muito mais gente comovida.\n\nTratam o pobre que morre na periferia como estat\u00edstica.\n\n\"A pol\u00edcia matou mais um\". N\u00e3o! A pol\u00edcia matou a Agatha. #VidasNegrasImportam", "id": "1175432710996840451"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176644467039887360"], "created_at": "2019-09-24T23:47:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "883090127433740288", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.4433, "type": "Other", "normalized_text": "Manny princesinha"}]}, "text": "[24/9 20:45] Manny princesinha: tu d\u00e1 a corda p um suicida e espera que ele n\u00e3o se enforque\n\ngarota doida", "id": "1176644467039887360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176648332258754563"], "created_at": "2019-09-25T00:03:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "994039726192648192", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.5428, "type": "Organization", "normalized_text": "Bol\u00edvar"}]}, "text": "Enquanto o Bol\u00edvar n\u00e3o aceitar que o nosso time \u00e9 HORROROSO e que n\u00e3o consegue sair jogando da zaga, n\u00e3o vamos ganhar de ningu\u00e9m", "id": "1176648332258754563"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176088924915142656"], "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/rHE30UlDyC", "expanded_url": "https://twitter.com/rvfradiopopular/status/1176088924915142656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rHE30UlDyC", "media_key": "3_1176088916128083969"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}, {"start": 259, "end": 261, "probability": 0.6151, "type": "Other", "normalized_text": "RVF"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:00:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 9, "like_count": 85, "quote_count": 13}, "author_id": "352141933", "text": "RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y lo apretaba con fuerza\"\n\nRVF https://t.co/rHE30UlDyC", "id": "1176088924915142656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174794946760626182"], "created_at": "2019-09-19T21:18:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 696, "like_count": 12362, "quote_count": 309}, "author_id": "751471278968758272", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3o suicida.", "id": "1174794946760626182"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176630047551053825"], "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/Uk4XbIl1ss", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12294", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12294", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12294"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "\u6d77\u91ce\u7fd4\u592a"}, {"start": 19, "end": 21, "probability": 0.7302, "type": "Person", "normalized_text": "\u6210\u7530\u84ee"}, {"start": 32, "end": 34, "probability": 0.787, "type": "Person", "normalized_text": "\u5ca1\u502b\u4e4b"}, {"start": 55, "end": 56, "probability": 0.814, "type": "Person", "normalized_text": "\u6d77\u91ce"}, {"start": 58, "end": 59, "probability": 0.8582, "type": "Place", "normalized_text": "\u6210\u7530"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 141, "tag": "njpw"}, {"start": 142, "end": 150, "tag": "\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3"}, {"start": 151, "end": 155, "tag": "\u5ca1\u502b\u4e4b"}]}, "created_at": "2019-09-24T22:50:38.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 106, "quote_count": 2}, "author_id": "878344857734987776", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6d77\u91ce\u7fd4\u592a\u3068\u6210\u7530\u84ee\u304c\u6d77\u5916\u6b66\u8005\u4fee\u884c\u6c7a\u5b9a\uff01\u5ca1\u502b\u4e4b\u3068\u5ddd\u4eba\u62d3\u6765\u306e\u51f1\u65cb\u5e30\u56fd\u306f\u3044\u3064\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6d77\u91ce\u3068\u6210\u7530\u304c\u6d77\u5916\u6b66\u8005\u4fee\u884c\u6c7a\u5b9a\u3067\u6ce8\u76ee\u3055\u308c\u308b\u306e\u306f\u3001\u5143\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u306e\u51f1\u65cb\u5e30\u56fd\u3002\n\u8fd1\u5e74\u306e\u50be\u5411\u3092\u8abf\u3079\u3066\u307f\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/Uk4XbIl1ss\n\n#njpw #\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3 #\u5ca1\u502b\u4e4b", "id": "1176630047551053825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176277211021754375"], "created_at": "2019-09-23T23:28:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1070683699061112832", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "text": "- Quantas pessoas a pol\u00edcia militar matou no estado do Rio de Janeiro esse ano?\n\n- Esse ano 1286\n\n- Quantos fuzil eles apreenderam?\n\n- Quase 400\n\nCARALHO, N IMPORTA SE TU \u00c9 ESQUERDA OU DIREITA, ESSA MATEM\u00c1TICA \u00c9 RID\u00cdCULA \n\nmorre 3,2 pessoas pra prender um fuzil, vai tomar no cu", "id": "1176277211021754375"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176647532346322944"], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/a7yj6xZ4Qc", "expanded_url": "https://twitter.com/io9/status/1176602701632815105", "display_url": "twitter.com/io9/status/117\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:00:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "737412980275597312", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176602701632815105"}], "text": "nunca tive tanto medo de um filme de hq https://t.co/a7yj6xZ4Qc", "id": "1176647532346322944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176604439374942209"], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/LSP4hJ7z3U", "expanded_url": "https://twitter.com/briedanvrz/status/1176604439374942209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LSP4hJ7z3U", "media_key": "3_1176604410111299584"}, {"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/LSP4hJ7z3U", "expanded_url": "https://twitter.com/briedanvrz/status/1176604439374942209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LSP4hJ7z3U", "media_key": "3_1176604421440102401"}, {"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/LSP4hJ7z3U", "expanded_url": "https://twitter.com/briedanvrz/status/1176604439374942209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LSP4hJ7z3U", "media_key": "3_1176604430504026112"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 15, "probability": 0.5684, "type": "Person", "normalized_text": "passarinho"}, {"start": 21, "end": 28, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "rouxinol"}]}, "in_reply_to_user_id": "991015358285975553", "created_at": "2019-09-24T21:08:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 19, "like_count": 172, "quote_count": 33}, "author_id": "991015358285975553", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176333035589001217"}], "text": "68. o passarinho e o rouxinol https://t.co/LSP4hJ7z3U", "id": "1176604439374942209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176492120519168000"], "created_at": "2019-09-24T13:42:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1070097821108445184", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 116, "probability": 0.5293, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "text": "Gente acorda em que mundo voc\u00eas viviem ? Um garoto se matou enforcado nessa madrugada e vcs ainda acham que Depress\u00e3o \u00e9 brincadeira...", "id": "1176492120519168000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176628324422029312"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/q7g6KSa9n5", "expanded_url": "https://twitter.com/temarismille/status/1176592673047752707", "display_url": "twitter.com/temarismille/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.3647, "type": "Person", "normalized_text": "naru"}, {"start": 44, "end": 46, "probability": 0.349, "type": "Person", "normalized_text": "sas"}]}, "created_at": "2019-09-24T22:43:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "897277943076057088", "text": "Mas o naru n tinha mandado matar os pais do sas e assumido o trono?????????? Eu to mt confusa https://t.co/q7g6KSa9n5", "geo": {"place_id": "3088d7a669ff34e2"}, "id": "1176628324422029312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176601085458432006"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/gG4F3MnEEO", "expanded_url": "https://twitter.com/samiabomfim/status/1176601085458432006/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gG4F3MnEEO", "media_key": "7_1176600962150088705"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.9366, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.3817, "type": "Place", "normalized_text": "tirania"}, {"start": 65, "end": 80, "probability": 0.8327, "type": "Person", "normalized_text": "ChegaDeBolsonaro"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 81, "tag": "ChegaDeBolsonaro"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:55:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 66, "like_count": 579, "quote_count": 11}, "author_id": "27703690", "text": "Defender o Brasil da tirania \u00e9 uma tarefa de todas e todos n\u00f3s. #ChegaDeBolsonaro https://t.co/gG4F3MnEEO", "id": "1176601085458432006"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176647596632416256"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/gFZHBp0pw1", "expanded_url": "https://n8qhg.app.goo.gl/K7v1", "display_url": "n8qhg.app.goo.gl/K7v1"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/4Mhb5nIpgn", "expanded_url": "https://twitter.com/gazetaweb/status/1176647596632416256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4Mhb5nIpgn", "media_key": "3_1176647595155959809"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9256, "type": "Person", "normalized_text": "Ailton Cruz"}]}, "created_at": "2019-09-25T00:00:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22758553", "text": "PM se apresenta e confessa ser autor de disparo que matou motociclista \u25b6 https://t.co/gFZHBp0pw1 \u25c0 \ud83d\udcf8 Ailton Cruz https://t.co/4Mhb5nIpgn", "id": "1176647596632416256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176646274856173568"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "ljosuedias", "id": "80623343"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "aanonnyma", "id": "196320338"}, {"start": 51, "end": 59, "username": "vaitami", "id": "810866232622780416"}]}, "in_reply_to_user_id": "4711676002", "created_at": "2019-09-24T23:55:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2969904153", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176644759789735936"}], "text": "@Crf_Leminski @ljosuedias @aanonnyma @candace_nisa @vaitami Mano kkkkk burro por que l\u00e1 em 1900e\u25a0 fizeram barbaridades com pessoas que voc\u00eas diz ser seu povo, como se eu pudesse mudar ou voc\u00eas pudesse mudar oque aconteceu. N\u00e3o eram meu povo, eu sou do s\u00e9c.21 pcr!", "id": "1176646274856173568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176632361158610944"], "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/TPVxtpcPwU", "expanded_url": "https://twitter.com/ReinaldoCarrera/status/1176632361158610944/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TPVxtpcPwU", "media_key": "7_1176632280858730496"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 76, "probability": 0.9414, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "created_at": "2019-09-24T22:59:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "54896438", "text": "Veja esse v\u00eddeo!\nEntenda porque tantas pessoas s\u00e3o baleadas nas favelas do RJ. Depois dizem que foi a pol\u00edcia que as matou.\nVagabundo parece se distrair atirando; atirando por atirar. Dane-se quem estiver \u00e0 frente. https://t.co/TPVxtpcPwU", "id": "1176632361158610944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176511650989518851"], "created_at": "2019-09-24T15:00:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 57, "quote_count": 1}, "author_id": "2863180791", "text": "quando um conhecido se suicida, como n\u00e3o me sentir culpado sendo crist\u00e3o?! quando isso acontece fica n\u00edtido a nossa falha em amar o pr\u00f3ximo. Me desculpem...", "id": "1176511650989518851"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176646907030048769"], "in_reply_to_user_id": "930735764", "created_at": "2019-09-24T23:57:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "930735764", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.7273, "type": "Person", "normalized_text": "Joel"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.6037, "type": "Person", "normalized_text": "Joel"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.7358, "type": "Person", "normalized_text": "Ellie"}, {"start": 223, "end": 226, "probability": 0.7877, "type": "Person", "normalized_text": "Joel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176646905520099329"}], "text": "e eu juro que se vier alguem falando que o Joel tbm sofreu e todo mundo sofre eu vou bater em alguem.\nPor mais que o Joel tenha sofrido, a Ellie chegou no caminho dele e deu a felicidade que ele perdeu como pai.\nO irm\u00e3o do Joel vive numa comunidade bem sucedida com a namorada.", "id": "1176646907030048769"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176645228016652289"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "justfatfly", "id": "747491341488250880"}]}, "in_reply_to_user_id": "747491341488250880", "created_at": "2019-09-24T23:50:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1655342052", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176644919336873984"}], "text": "@justfatfly S\u00f3 voc\u00ea n\u00e9, anjo? HDKSHSHSH\nEu tbm mdss, quase nunca falam comigo aqui", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "id": "1176645228016652289"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176578262430113793"], "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/bfWC3DKkTt", "expanded_url": "https://twitter.com/GCasaroes/status/1176578262430113793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bfWC3DKkTt", "media_key": "3_1176578255631081473"}], "mentions": [{"start": 58, "end": 72, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 77, "end": 90, "username": "NacoesUnidas", "id": "47961740"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.9037, "type": "Person", "normalized_text": "JAIR BOLSONARO"}]}, "created_at": "2019-09-24T19:24:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 941, "reply_count": 60, "like_count": 2511, "quote_count": 131}, "author_id": "1046795820073406465", "text": "DESCONSTRUINDO JAIR BOLSONARO\n\nUma an\u00e1lise do discurso de @jairbolsonaro nas @NacoesUnidas, \u00e0 luz da hist\u00f3ria, das tradi\u00e7\u00f5es diplom\u00e1ticas  e, obviamente, dos fatos.\n\nSiga o fio \ud83d\udc47\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/bfWC3DKkTt", "id": "1176578262430113793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176645680368164864"], "in_reply_to_user_id": "786000967925895168", "created_at": "2019-09-24T23:52:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "786000967925895168", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.3814, "type": "Other", "normalized_text": "Dale Loukaitis"}, {"start": 67, "end": 88, "probability": 0.5408, "type": "Other", "normalized_text": "Frontier Middle School"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176643456002908161"}], "text": "O aluno\u00a0Barry Dale Loukaitis, de 14 anos, entrou armado no col\u00e9gio Frontier Middle School, no qual estudava, matou uma professora e dois estudantes e manteve os outros colegas ref\u00e9ns.", "id": "1176645680368164864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176644861203767297"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "t_etche", "id": "4056719423"}]}, "in_reply_to_user_id": "4056719423", "created_at": "2019-09-24T23:49:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1120527504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176644391152312321"}], "text": "@t_etche JAJAJAJAJA vos sos el racista ac\u00e1. Facho pero buen muchacho", "id": "1176644861203767297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176526627074924544"], "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/s8JpxSgEcw", "expanded_url": "https://twitter.com/malava1002/status/1176526627074924544/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/s8JpxSgEcw", "media_key": "7_1176526573593354240"}]}, "created_at": "2019-09-24T15:59:41.000Z", "lang": "in", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 32, "like_count": 403, "quote_count": 69}, "author_id": "335083600", "text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 gato hp! https://t.co/s8JpxSgEcw", "id": "1176526627074924544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176616537735802884"], "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/e1vhXDPHtj", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1176616537735802884/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e1vhXDPHtj", "media_key": "3_1176616516080590849"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.4538, "type": "Place", "normalized_text": "Laila"}, {"start": 19, "end": 23, "probability": 0.8988, "type": "Person", "normalized_text": "Jamil"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9258, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 136, "tag": "OrfaosDaTerra"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:56:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 57, "quote_count": 2}, "author_id": "67656004", "text": "\"Vou matar Laila e Jamil...\"\n\nDalila j\u00e1 sabe que quem matou seu pai foi a Camila, MAS FODA-SE, N\u00c9???? Quem se importa???? #OrfaosDaTerra https://t.co/e1vhXDPHtj", "id": "1176616537735802884"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176644695033884672"], "in_reply_to_user_id": "1491544405", "created_at": "2019-09-24T23:48:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009578353739943938", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176639393496543237"}], "text": "@pjacobd eu vo manda a ideia agr\n\nvai fantasiado de alerquina  fodase", "id": "1176644695033884672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176610985785929731"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}], "annotations": [{"start": 212, "end": 218, "probability": 0.3464, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}]}, "in_reply_to_user_id": "2371185948", "created_at": "2019-09-24T21:34:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2650810905", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176305508720009217"}], "text": "@marcelomar05 @Felps2019 Se a per\u00edcia constatar que o tiro que matou  essa menina tiver sido dado por bandidos, eu espero que essa Poppobosta pe\u00e7a desculpas publicamente para a pol\u00edcia, para o governador, para o Lacombe e para o povo brasileiro! Histerica e alarmista! Vou salvar essa para cobrar depois!", "id": "1176610985785929731"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176486046055522305"], "created_at": "2019-09-24T13:18:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 10, "like_count": 102, "quote_count": 5}, "author_id": "3677481495", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.4659, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}, {"start": 122, "end": 135, "probability": 0.4487, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio Raposo"}, {"start": 149, "end": 163, "probability": 0.7125, "type": "Place", "normalized_text": "Teatro de Arena"}]}, "text": "Me abalou muito o caso do menino que se suicidou no N\u00e1utico... T\u00f4 querendo fazer um bate-papo sobre sa\u00fade mental na Pra\u00e7a Antonio Raposo na sexta no Teatro de Arena! O que voc\u00eas acham?", "id": "1176486046055522305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176642164668936192"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Info_Colorado", "id": "454594922"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "MateusO98274919", "id": "1057220606993817600"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "futebol_info", "id": "193500696"}, {"start": 82, "end": 91, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 102, "probability": 0.9512, "type": "Place", "normalized_text": "Maracan\u00e3"}]}, "in_reply_to_user_id": "454594922", "created_at": "2019-09-24T23:38:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63229266", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176641401066536961"}], "text": "@Info_Colorado @MateusO98274919 @futebol_info Cara, o melhor jeito de enfrentar o @Flamengo no Maracan\u00e3 \u00e9 tirar ele da zona de conforto, como?\n\nAtacando! \n\nN\u00e3o \u00e9 garantia que dar\u00e1 certo, mas trocar no m\u00ednimo, mas de repente pode d\u00e1 certo, boa sorte!", "id": "1176642164668936192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176319889482625024"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/n2WAWNulQI", "expanded_url": "https://twitter.com/danieljayme/status/1176319889482625024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n2WAWNulQI", "media_key": "16_1176319875918303232"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9345, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "created_at": "2019-09-24T02:18:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "author_id": "139917267", "text": "Foda-se quem n\u00e3o curtiu Esquadr\u00e3o Suicida! Eu amei\u2665\ufe0f, inclusive o Jared Leto.\ud83e\udd2d https://t.co/n2WAWNulQI", "id": "1176319889482625024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176638966059151363"], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/2WRzhQJwXf", "expanded_url": "https://twitter.com/DolGuldur70/status/1175983007410393088", "display_url": "twitter.com/DolGuldur70/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-24T23:26:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "611805420", "text": "Los muertos ya votaron en tiempos del cobarde suicida.. \ud83d\ude21 https://t.co/2WRzhQJwXf", "geo": {"place_id": "0177fcb947770473"}, "id": "1176638966059151363"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176519029659459586"], "created_at": "2019-09-24T15:29:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 57, "like_count": 780, "quote_count": 8}, "author_id": "1632842520", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "text": "Qu\u00e9 significa que Macri sigue teniendo una intenci\u00f3n de voto mayor al 30% ?\n\nQue 1 de cada 3 es un forro facho necio irrecuperable.", "id": "1176519029659459586"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176640199591452672"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "saahpuk", "id": "436230197"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "MeGusta182", "id": "55107765"}]}, "in_reply_to_user_id": "436230197", "created_at": "2019-09-24T23:30:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "63215024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176638815479447553"}], "text": "@saahpuk @MeGusta182 FRACA\nS\u00d3 SABE ANDAR ONDE TEM VACA NA RUA", "id": "1176640199591452672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176135555698049025"], "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/bYcmUbvOT8", "expanded_url": "https://twitter.com/ArthurWeint/status/1176135555698049025/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bYcmUbvOT8", "media_key": "7_1176135506641469440"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9407, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-23T14:05:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1383, "reply_count": 1016, "like_count": 9906, "quote_count": 158}, "author_id": "1074209186752413696", "text": "Esse panunzio falou que dos 60 mil assassinatos no Brasil, METADE s\u00e3o mortos pela pol\u00edcia. Absurdo completo! Prova! Mostra a\u00ed. https://t.co/bYcmUbvOT8", "id": "1176135555698049025"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176526124219846658"], "created_at": "2019-09-24T15:57:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "author_id": "4749873147", "text": "Posta foto do amigo morto n\u00e3o te faz mais amigo n\u00e3o, rapaziada. todo mundo sabe que ele se suicidou, n\u00e3o precisa usar a foto dele morto n\u00e3o, parem com isso, em respeito ao moleque.", "id": "1176526124219846658"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176635538834690049"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Gabriel20092686", "id": "1048502470979330048"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "lackingclass", "id": "1232384437733806080"}]}, "in_reply_to_user_id": "1048502470979330048", "created_at": "2019-09-24T23:12:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "489550901", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176634603144208385"}], "text": "@Gabriel20092686 @dankedito @positronicdead @lackingclass foi ha bastante tempo, mas isso nao importa... ancapismo nao \u00e9 algo serio entao nao vale a pena perder tempo com algo que em nenhum lugar \u00e9 levado a serio a nao ser por adolescentes deslumbrados", "id": "1176635538834690049"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176521111032475650"], "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/onOZrPqVrA", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioClever/status/1176521111032475650/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/onOZrPqVrA", "media_key": "3_1176521101414998016"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 73, "probability": 0.4623, "type": "Person", "normalized_text": "MacarenaValdes"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 74, "tag": "MacarenaValdes"}]}, "created_at": "2019-09-24T15:37:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "980814145531629570", "text": "Un nuevo peritaje al cuerpo de la activista medioambiental #MacarenaValdes, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \u201cno fue por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y que apretaba con fuerza\u201d https://t.co/onOZrPqVrA", "id": "1176521111032475650"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176625741611618307"], "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/HIbdf1pzFL", "expanded_url": "https://twitter.com/soyingridbeck/status/1176319112877940736", "display_url": "twitter.com/soyingridbeck/\u2026"}], "annotations": [{"start": 169, "end": 173, "probability": 0.8687, "type": "Person", "normalized_text": "Greta"}]}, "created_at": "2019-09-24T22:33:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1150040570863214592", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176319112877940736"}], "text": "Que ser m\u00e1s extra\u00f1o es el progre.\nSe la pasa todo el tiempo con ese aire \"suicida y depresivo\" diciendo que el ser humano merece la extinci\u00f3n...\nPero defienden a la tal Greta cuando ella quiere \"evitar la extinci\u00f3n humana\".\n\u00bfIncoherencias? Sin duda. https://t.co/HIbdf1pzFL", "id": "1176625741611618307"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176479660223455232"], "created_at": "2019-09-24T12:53:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "314682686", "text": "Adolescentes mariguanos que no han le\u00eddo ni tres libros, jam\u00e1s han conocido el orden de una rutina ni ejercitado una disciplina, pero tienen la bocota abierta todo el tiempo para proferir maldiciones contra las injusticias planetarias. Parece que la civilizaci\u00f3n se suicida.", "id": "1176479660223455232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176526087872024577"], "created_at": "2019-09-24T15:57:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1227766477", "text": "Soy hombre d derecha, d la verdadera y profunda derecha humanista, no d la falsa neoliberal vendepatria globalista y digo con frontalidad: Desconocer la debacle ambiental colectiva a la que nos hemos visto obligados x un sistema mundial depredador de la naturaleza es SUICIDA.", "id": "1176526087872024577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176321933920657408"], "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/ICWnwcbvXl", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1176321933920657408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ICWnwcbvXl", "media_key": "3_1176321896775868416"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/ICWnwcbvXl", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1176321933920657408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ICWnwcbvXl", "media_key": "3_1176321896788451328"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9231, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.4932, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 122, "end": 134, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "created_at": "2019-09-24T02:26:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 18, "like_count": 378, "quote_count": 8}, "author_id": "67656004", "text": "A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Margot Robbie maravilhosa, linda e suprema. FIM https://t.co/ICWnwcbvXl", "id": "1176321933920657408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176536915702472704"], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sYGj2BcjPM", "expanded_url": "https://glo.bo/2mNq9XS", "display_url": "glo.bo/2mNq9XS"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/ufXzlPtmR3", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1176536915702472704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ufXzlPtmR3", "media_key": "3_1176536913865404417"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.5306, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "created_at": "2019-09-24T16:40:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 10, "like_count": 86, "quote_count": 52}, "author_id": "54341363", "text": "Decreto de Witzel: mortes cometidas por policiais deixam de ser contabilizadas em \u00edndice de letalidade violenta https://t.co/sYGj2BcjPM https://t.co/ufXzlPtmR3", "id": "1176536915702472704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176634838582988800"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "living4tvd", "id": "636509953"}]}, "in_reply_to_user_id": "636509953", "created_at": "2019-09-24T23:09:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3255129082", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176619397420605445"}], "text": "@living4tvd Yendo a molestarte", "id": "1176634838582988800"}], "places": [{"full_name": "Middletown, CT", "id": "8c814b789b5f7574"}, {"full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3"}, {"full_name": "Santar\u00e9m, Brasil", "id": "457a29e55be83491"}, {"full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "id": "4ebe32c7ad1032ae"}, {"full_name": "Bertioga, Brasil", "id": "06e60f7e6e55cba2"}, {"full_name": "Bequim\u00e3o, Brasil", "id": "30676ef7b711c4a6"}, {"full_name": "Lomas de Zamora, Argentina", "id": "000ceddc32916a4c"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}]}, "errors": [{"value": "2954096098", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2954096098].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2954096098", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176658394654105600", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176658394654105600].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176658394654105600", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2937474471", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2937474471].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2937474471", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176280337871249408", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176280337871249408].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176280337871249408", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176656182850850816", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176656182850850816", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176656182850850816].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1176589659570393092", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176589659570393092].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176589659570393092", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "776850557092921348", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [776850557092921348].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "776850557092921348", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176655370288336896", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176655370288336896].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176655370288336896", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176645647199432704", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176645647199432704].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176645647199432704", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "55301314", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [55301314].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "55301314", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176637025895768065", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176637025895768065].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176637025895768065", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176638271331471365", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176638271331471365", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176638271331471365].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1176624973521326081", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176624973521326081].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176624973521326081", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "64489760", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [64489760].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "64489760", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176649488708055040", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176649488708055040].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176649488708055040", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176336036844232704", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176336036844232704", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176336036844232704].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "79874438", "value": "79874438", "detail": "User has been suspended: [79874438].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176536102171217922", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176536102171217922", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176536102171217922].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "820124967010451456", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [820124967010451456].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "820124967010451456", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176642705130217472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176642705130217472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176642705130217472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1176660274641809408", "oldest_id": "1176641224134004736", "result_count": 488, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm60vyxb15juizrnydlqedh4acpkt"}}