{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T16:39:55.000Z", "id": "1181972571174178816", "edit_history_tweet_ids": ["1181972571174178816"], "author_id": "470783062", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}], "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-09T16:39:49.000Z", "id": "1181972547409195009", "edit_history_tweet_ids": ["1181972547409195009"], "author_id": "620300688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Teatro Ghione. \u201cAgo: capitano silenzioso\u201d di e con Ariele Vincenti. La storia vera del campione di calcio morto suicida \u2013 Articolo21 https://t.co/euy9KksuAI \ud83d\udc8c", "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/euy9KksuAI", "expanded_url": "https://www.articolo21.org/2019/10/teatro-ghione-ago-capitano-silenzioso-di-e-con-ariele-vincenti-la-storia-vera-del-campione-di-calcio-morto-suicida/", "display_url": "articolo21.org/2019/10/teatro\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 39, "tag": "OQueDevemosEsquecer"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9312, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VladSantos_80", "id": "57545987"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/p85NRePh0H", "expanded_url": "https://twitter.com/VladSantos_80/status/1181921531208884224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p85NRePh0H", "media_key": "3_1181921516411375616"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T16:39:10.000Z", "id": "1181972380308197377", "edit_history_tweet_ids": ["1181972380308197377"], "author_id": "1019606435762724864", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181921531208884224"}], "text": "RT @VladSantos_80: #OQueDevemosEsquecer: O filme Esquadr\u00e3o Suicida (2016). Ficou no passado. Ainda bem. https://t.co/p85NRePh0H"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:38:28.000Z", "id": "1181972204264853505", "edit_history_tweet_ids": ["1181972204264853505"], "author_id": "955897544671924224", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:38:26.000Z", "id": "1181972199269376002", "edit_history_tweet_ids": ["1181972199269376002"], "author_id": "2765379728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Parece que empiezan a manifestarse los colores oto\u0144ales ...como suicida tendencia https://t.co/lho7aOtO5x", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/lho7aOtO5x", "expanded_url": "https://twitter.com/denegro_mate/status/1181972199269376002/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lho7aOtO5x", "media_key": "3_1181972193732911110"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T16:37:55.000Z", "id": "1181972069015343106", "edit_history_tweet_ids": ["1181972069015343106"], "author_id": "1062906611063275523", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:37:47.000Z", "id": "1181972035318231043", "edit_history_tweet_ids": ["1181972035318231043"], "author_id": "2726395774", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}], "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T16:36:46.000Z", "id": "1181971779839053826", "edit_history_tweet_ids": ["1181971779839053826"], "author_id": "1127319662872731649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "eu tava achando que esse curso de atualiza\u00e7\u00e3o sobre comportamento suicida ia ser meio repetitivo depois das palestras que j\u00e1 tinha assistido mas pensa uma jovem que estava ENGANADA"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.2817, "type": "Organization", "normalized_text": "Valle Riestra"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.6814, "type": "Organization", "normalized_text": "DELINCUENTE"}, {"start": 158, "end": 162, "probability": 0.8843, "type": "Person", "normalized_text": "Leiva"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.8065, "type": "Person", "normalized_text": "Leiva"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:36:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "224916991", "id": "1181971759085559808", "edit_history_tweet_ids": ["1181971759085559808"], "author_id": "1588611757", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181731468428472320"}], "text": "@MilagrosLeivaG Valle Riestra de que partido es? Ah del apra. Del partido del DELINCUENTE \"SUICIDA\". Ah ya ahora entiendo. Y quien lo divulga. Quien mas pues Leiva. Y quien es Leiva. 30000 dolares Leiva."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T16:36:38.000Z", "id": "1181971743038214144", "edit_history_tweet_ids": ["1181971743038214144"], "author_id": "206126628", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DuarteLevy", "id": "19136302"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181969500981342211"}], "text": "RT @DuarteLevy: O autor do atentado antissemita \u00e9 um cidad\u00e3o alem\u00e3o que visava entrar na sinagoga onde se encontravam dezenas de fi\u00e9is. O t\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:36:38.000Z", "id": "1181971742958505984", "edit_history_tweet_ids": ["1181971742958505984"], "author_id": "255820903", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "irreverenteyq", "id": "153198729"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181673570918977538"}], "text": "RT @irreverenteyq: S\u00f3lo un masoquista o suicida apoya el comunismo sabiendo q fue el culpable d la miseria d los 80 y del terrorismo m\u00e1s as\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T16:36:22.000Z", "id": "1181971675488894976", "edit_history_tweet_ids": ["1181971675488894976"], "author_id": "1023986046084759552", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T16:35:28.000Z", "id": "1181971452817489920", "edit_history_tweet_ids": ["1181971452817489920"], "author_id": "1014828441487757313", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}], "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T16:35:22.000Z", "id": "1181971423889416198", "edit_history_tweet_ids": ["1181971423889416198"], "author_id": "106830010", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DuarteLevy", "id": "19136302"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181969500981342211"}], "text": "RT @DuarteLevy: O autor do atentado antissemita \u00e9 um cidad\u00e3o alem\u00e3o que visava entrar na sinagoga onde se encontravam dezenas de fi\u00e9is. O t\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T16:34:44.000Z", "id": "1181971267903201280", "edit_history_tweet_ids": ["1181971267903201280"], "author_id": "818610652596105216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "s\u00f3 pode ser o meu inconsciente suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T16:33:51.000Z", "id": "1181971044766228480", "edit_history_tweet_ids": ["1181971044766228480"], "author_id": "1068330665702277120", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "programapanico", "id": "35765232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181962297180397574"}], "text": "RT @programapanico: \"S\u00f3 quem tem pensamento suicida sabe do que eu t\u00f4 falando. Porque se a pessoa n\u00e3o viveu a depress\u00e3o, ela n\u00e3o entende.\"\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-09T16:33:35.000Z", "id": "1181970976134832129", "edit_history_tweet_ids": ["1181970976134832129"], "author_id": "881137152251318272", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Aljangelo", "id": "3039726772"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "gloquenzi", "id": "2812961"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181890622455713792"}], "text": "RT @Aljangelo: @gloquenzi @lubenasich Dal dicembre 2016 l'Italia \u00e8 entrata in un vortice suicida da cui non so come ne uscir\u00e0, se ne uscir\u00e0\u2026"}, {"lang": "en", "created_at": "2019-10-09T16:33:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "2442279284", "id": "1181970943557677058", "edit_history_tweet_ids": ["1181970943557677058"], "author_id": "217389750", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "drflagelo", "id": "2442279284"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181963756059971586"}], "text": "@drflagelo Suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9108, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:33:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "97446514", "id": "1181970923638800385", "geo": {"place_id": "0142981624862aa5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1181970923638800385"], "author_id": "309946520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181957883837202432"}], "text": "@jdealthaus Estas igual que el suicida Garc\u00eda,cuando se le acabaron sus argumentos."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:32:22.000Z", "id": "1181970672496644097", "edit_history_tweet_ids": ["1181970672496644097"], "author_id": "1027337621498945542", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 86, "probability": 0.4003, "type": "Other", "normalized_text": "JNE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Enrique_lemat", "id": "1243717172"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:32:11.000Z", "id": "1181970622483558402", "edit_history_tweet_ids": ["1181970622483558402"], "author_id": "1345388172", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181966480352645120"}], "text": "RT @Enrique_lemat: y pasaron ese 5% gracias al suicida que apelo a sus amigotes del JNE, cobrando alg\u00fan sucio favor seguro https://t.co/f2n\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 93, "tag": "sennathebest"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.9399, "type": "Organization", "normalized_text": "FIA"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.8715, "type": "Person", "normalized_text": "Senna"}, {"start": 81, "end": 92, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "sennathebest"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "HondaRacingF1", "id": "2900662775"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:31:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "2900662775", "id": "1181970337090674688", "edit_history_tweet_ids": ["1181970337090674688"], "author_id": "108185947", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181910285017387010"}], "text": "@HondaRacingF1 La carrera que le rob\u00f3 la FIA a Senna, la carrera suicida, \u00e9pica #sennathebest"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.651, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}, {"start": 116, "end": 118, "probability": 0.8743, "type": "Organization", "normalized_text": "a O"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:30:30.000Z", "id": "1181970199823765504", "edit_history_tweet_ids": ["1181970199823765504"], "author_id": "187804195", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181580230449741825"}], "text": "RT @DrHistrionico: La poblaci\u00f3n LGBT+ \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 presenta un mayor riesgo de trastornos mentales y mayor riesgo suicida\n\nLa OMS propone entre sus\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T16:30:22.000Z", "id": "1181970168622268417", "edit_history_tweet_ids": ["1181970168622268417"], "author_id": "886804691899871232", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}], "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:29:51.000Z", "id": "1181970038099709953", "edit_history_tweet_ids": ["1181970038099709953"], "author_id": "978370183453700096", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "miguelastur44", "id": "766642067619581952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181912903038963716"}], "text": "RT @miguelastur44: En primer lugar, un pais suicida que vela por los intereses del globalismo. En segundo lugar, un pais coherente que vela\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:29:04.000Z", "id": "1181969839683985413", "edit_history_tweet_ids": ["1181969839683985413"], "author_id": "1015662231726575619", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4684, "type": "Place", "normalized_text": "Tecom\u00e1n"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/uJGvOEMsDU", "expanded_url": "https://www.colimanoticias.com/en-la-colonia-libertad-de-tecoman-se-suicida-un-hombre/", "display_url": "colimanoticias.com/en-la-colonia-\u2026"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/KScPKR6gW0", "expanded_url": "https://twitter.com/colimanoticias/status/1181969815453483012/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KScPKR6gW0", "media_key": "3_1181969813587087361"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:28:58.000Z", "id": "1181969815453483012", "edit_history_tweet_ids": ["1181969815453483012"], "author_id": "255202065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "En la colonia Libertad de Tecom\u00e1n se suicida un\u00a0hombre https://t.co/uJGvOEMsDU https://t.co/KScPKR6gW0"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T16:28:27.000Z", "id": "1181969683366498304", "edit_history_tweet_ids": ["1181969683366498304"], "author_id": "17525317", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DuarteLevy", "id": "19136302"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181969500981342211"}], "text": "RT @DuarteLevy: O autor do atentado antissemita \u00e9 um cidad\u00e3o alem\u00e3o que visava entrar na sinagoga onde se encontravam dezenas de fi\u00e9is. O t\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T16:28:13.000Z", "id": "1181969624524578817", "edit_history_tweet_ids": ["1181969624524578817"], "author_id": "14183379", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DuarteLevy", "id": "19136302"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181969500981342211"}], "text": "RT @DuarteLevy: O autor do atentado antissemita \u00e9 um cidad\u00e3o alem\u00e3o que visava entrar na sinagoga onde se encontravam dezenas de fi\u00e9is. O t\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.651, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}, {"start": 116, "end": 118, "probability": 0.8743, "type": "Organization", "normalized_text": "a O"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:28:08.000Z", "id": "1181969604626788352", "edit_history_tweet_ids": ["1181969604626788352"], "author_id": "230580606", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181580230449741825"}], "text": "RT @DrHistrionico: La poblaci\u00f3n LGBT+ \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 presenta un mayor riesgo de trastornos mentales y mayor riesgo suicida\n\nLa OMS propone entre sus\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:27:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "62120099", "id": "1181969536905617408", "edit_history_tweet_ids": ["1181969536905617408"], "author_id": "256637616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "smgm05", "id": "62120099"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "AlegriaVzla2", "id": "584967850"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181917227739746310"}], "text": "@smgm05 @AlegriaVzla2 jajajaja. Quien debe quitarse el anti faz suicida es usted. Eval\u00fae el comportamiento de muchos falsos opositores/colaboracionistas del r\u00e9gimen. Las pruebas est\u00e1n a la vista. L\u00e1stima que usted no las quiera ver. Por ceguera como la suya seguimos igual."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:27:44.000Z", "id": "1181969504634580993", "edit_history_tweet_ids": ["1181969504634580993"], "author_id": "214593165", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T16:27:43.000Z", "id": "1181969500981342211", "edit_history_tweet_ids": ["1181969500981342211"], "author_id": "19136302", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181968752822407169"}], "text": "O autor do atentado antissemita \u00e9 um cidad\u00e3o alem\u00e3o que visava entrar na sinagoga onde se encontravam dezenas de fi\u00e9is. O terrorista, que matou duas pessoas, foi impedido de entrar pela seguran\u00e7a daquele edif\u00edcio religioso. https://t.co/i7Zo6Gfbvh", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/i7Zo6Gfbvh", "expanded_url": "https://twitter.com/DuarteLevy/status/1181968752822407169", "display_url": "twitter.com/DuarteLevy/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:27:42.000Z", "id": "1181969496589950976", "edit_history_tweet_ids": ["1181969496589950976"], "author_id": "718619095051149314", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}], "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:27:03.000Z", "id": "1181969331925770240", "edit_history_tweet_ids": ["1181969331925770240"], "author_id": "2259088938", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:26:54.000Z", "id": "1181969296718811137", "edit_history_tweet_ids": ["1181969296718811137"], "author_id": "1073217549783965696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Y soy idiota, soy carne de ca\u00f1on pa la derrota, que cuando explota, me vuelvo idiotaaa... Soy una victima suicida, soy la copa, rota."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:26:30.000Z", "id": "1181969196089057282", "edit_history_tweet_ids": ["1181969196089057282"], "author_id": "1616948166", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:26:10.000Z", "id": "1181969110634307584", "edit_history_tweet_ids": ["1181969110634307584"], "author_id": "4311981869", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ela se suicidou"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:25:33.000Z", "id": "1181968954337775616", "edit_history_tweet_ids": ["1181968954337775616"], "author_id": "995492113176514560", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.7249, "type": "Person", "normalized_text": "Uyuyuy"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:23:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "97446514", "id": "1181968410198065154", "edit_history_tweet_ids": ["1181968410198065154"], "author_id": "28895809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181957883837202432"}], "text": "@jdealthaus Uyuyuy.... As\u00ed tuiteaba cierto suicida en sus \u00faltimos dias."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:23:05.000Z", "id": "1181968333731696642", "edit_history_tweet_ids": ["1181968333731696642"], "author_id": "1872807181", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:23:04.000Z", "id": "1181968328417513478", "edit_history_tweet_ids": ["1181968328417513478"], "author_id": "1060640324731723776", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:22:53.000Z", "id": "1181968283706298369", "edit_history_tweet_ids": ["1181968283706298369"], "author_id": "215520020", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "pues todav\u00eda no perd\u00ed ninguna materia y la verdad me va muy bien ni ca\u00ed en una depresi\u00f3n suicida y estoy RUBIA jadj qu\u00e9 tul eh https://t.co/KW9NmecTIZ", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/KW9NmecTIZ", "expanded_url": "https://twitter.com/iSinEscritos/status/1181573816914309120", "display_url": "twitter.com/iSinEscritos/s\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:21:58.000Z", "id": "1181968051476058113", "edit_history_tweet_ids": ["1181968051476058113"], "author_id": "809127539629244416", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:21:11.000Z", "id": "1181967855224573954", "edit_history_tweet_ids": ["1181967855224573954"], "author_id": "809710718", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T16:20:04.000Z", "id": "1181967576479481857", "edit_history_tweet_ids": ["1181967576479481857"], "author_id": "970842812160897024", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "text": "\u00e9gua s\u00e9rio querem anular as quest\u00f5es que t\u00e3o totalmente certas e o m\u00e9rito de quem se matou de estudar t\u00e1 cagado \u00e9"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:19:19.000Z", "id": "1181967386540482562", "edit_history_tweet_ids": ["1181967386540482562"], "author_id": "259053856", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}], "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Guanajuato"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/BLetjq8K4Z", "expanded_url": "http://bit.ly/31X4Dj8", "display_url": "bit.ly/31X4Dj8"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:19:09.000Z", "id": "1181967342592577538", "edit_history_tweet_ids": ["1181967342592577538"], "author_id": "492379160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Guanajuato\ud83d\udcf1\u00a1Ayuda a quien lo necesite! La poblaci\u00f3n m\u00e1s afectada se encuentra entre los 15 y 29 a\u00f1os. \n\nhttps://t.co/BLetjq8K4Z"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Guanajuato"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/U21p9Ty6DK", "expanded_url": "http://bit.ly/31X4Dj8", "display_url": "bit.ly/31X4Dj8"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:19:06.000Z", "id": "1181967333184679938", "edit_history_tweet_ids": ["1181967333184679938"], "author_id": "90973634", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Guanajuato\ud83d\udcf1\u00a1Ayuda a quien lo necesite! La poblaci\u00f3n m\u00e1s afectada se encuentra entre los 15 y 29 a\u00f1os. \n\nhttps://t.co/U21p9Ty6DK"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Guanajuato"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/c4JbR3rPM3", "expanded_url": "http://bit.ly/31X4Dj8", "display_url": "bit.ly/31X4Dj8"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:19:04.000Z", "id": "1181967324225646592", "edit_history_tweet_ids": ["1181967324225646592"], "author_id": "70805487", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "#Guanajuato\ud83d\udcf1\u00a1Ayuda a quien lo necesite! La poblaci\u00f3n m\u00e1s afectada se encuentra entre los 15 y 29 a\u00f1os. \n\nhttps://t.co/c4JbR3rPM3"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 86, "probability": 0.4003, "type": "Other", "normalized_text": "JNE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Enrique_lemat", "id": "1243717172"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:18:56.000Z", "id": "1181967291677921281", "edit_history_tweet_ids": ["1181967291677921281"], "author_id": "2245809521", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181966480352645120"}], "text": "RT @Enrique_lemat: y pasaron ese 5% gracias al suicida que apelo a sus amigotes del JNE, cobrando alg\u00fan sucio favor seguro https://t.co/f2n\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9707, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 132, "end": 144, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Thomas Shelby"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:18:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "936081331", "id": "1181967257783734272", "edit_history_tweet_ids": ["1181967257783734272"], "author_id": "334867379", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181966700322926592"}], "text": "@PaulaAdur Esta cuenta de Twitter desde ahora en adelante se pronuncia a favor de las ideas del pacto suicida y buscar\u00e1 la tumba de Thomas Shelby hasta morir"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.5992, "type": "Person", "normalized_text": "Papai-Noel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RodrigoMuller76", "id": "1034893837536305152"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T16:18:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "1034893837536305152", "id": "1181967254180765698", "edit_history_tweet_ids": ["1181967254180765698"], "author_id": "997123319790030850", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181898848589025280"}], "text": "@RodrigoMuller76 Depois dessa o Papai-Noel se suicidou kkkk"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T16:18:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "725464978992541696", "id": "1181967189261373441", "edit_history_tweet_ids": ["1181967189261373441"], "author_id": "1088101782281175041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181964756611190784"}], "text": "@nicnairr s\u00e9rio isso? se a lei fosse justa esse cara apodrecia na cadeia. Recome\u00e7ar a vida \u00e9 o caralho, e a vida que ele tirou? Simplesmente matou uma mulher e continua rico, famoso e trabalhando... quando o lugar dele devia ser na cadeia at\u00e9 seus \u00faltimos dias"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:18:02.000Z", "id": "1181967062798872576", "edit_history_tweet_ids": ["1181967062798872576"], "author_id": "58127090", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WillyGrossman", "id": "51635581"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/cd1YRdbeIU", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/juez-declaro-inconstitucional-decreto-redujo-calculo-indemnizaciones-accidentes-laborales_0_S6kSZ9R9.html", "display_url": "clarin.com/politica/juez-\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181963452748881926"}], "text": "RT @WillyGrossman: Las transformaciones para el desarrollo parece que no llegar\u00e1n nunca \n\nhttps://t.co/cd1YRdbeIU\n\nBajo \u00e9stas condiciones,\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:17:58.000Z", "id": "1181967048672514048", "edit_history_tweet_ids": ["1181967048672514048"], "author_id": "3072824709", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 51, "tag": "D\u00edaDeLasaludMental"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 50, "probability": 0.5024, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaDeLasaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:17:16.000Z", "id": "1181966872100495360", "edit_history_tweet_ids": ["1181966872100495360"], "author_id": "152886151", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181943860143874048"}], "text": "RT @elconsejomx: \ud83d\udccc Ma\u00f1ana es el #D\u00edaDeLasaludMental \ud83d\udc40 \u00bfCrees que alguien que conoces podr\u00eda estar en riesgo suicida? Ll\u00e1manos a cualquier h\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:16:48.000Z", "id": "1181966753351507971", "edit_history_tweet_ids": ["1181966753351507971"], "author_id": "957360492997218305", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "martiolguinn1", "id": "2150159322"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181960894982627328"}], "text": "RT @martiolguinn1: ir en el bondi sin auriculares un acto suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 103, "probability": 0.9021, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 138, "end": 142, "probability": 0.8298, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T16:16:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "894401356689231877", "id": "1181966712314441728", "edit_history_tweet_ids": ["1181966712314441728"], "author_id": "1097696008765620225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181935138910945285"}], "text": "@terraverso N\u00e3o \u00e9 surpresa. Considerando que mesmo com muita gente xingando o filme do Esquadr\u00e3o Suicida, a vers\u00e3o \"alternativa\" ganhou o Oscar dos filmes \"adultos\"."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T16:16:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "548377255", "id": "1181966675496841218", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1181966675496841218"], "author_id": "3549122116", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "IsaqueNascimen4", "id": "548377255"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181966187632218122"}], "text": "@IsaqueNascimen4 ??????? mano bota na tua cabe\u00e7a ELE MATOU A MAE DO FILHO DELE, ele acabou com a propria familia e ainda deu a mulher pros CACHORROS comerem, como que tu consegue achar que a vida de alguem que fez isso MERECE ser seguida em frente, que ele vai ser perdoado e provavelmente rico"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:16:29.000Z", "id": "1181966674494414848", "edit_history_tweet_ids": ["1181966674494414848"], "author_id": "1017818422728691713", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}], "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T16:16:07.000Z", "id": "1181966580151934977", "edit_history_tweet_ids": ["1181966580151934977"], "author_id": "400905435", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "programapanico", "id": "35765232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181962297180397574"}], "text": "RT @programapanico: \"S\u00f3 quem tem pensamento suicida sabe do que eu t\u00f4 falando. Porque se a pessoa n\u00e3o viveu a depress\u00e3o, ela n\u00e3o entende.\"\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T16:15:49.000Z", "id": "1181966505602420739", "edit_history_tweet_ids": ["1181966505602420739"], "author_id": "1079161481034387456", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.4482, "type": "Person", "normalized_text": "JNE"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/f2nghhoUit", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1181962782343872513", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:15:43.000Z", "id": "1181966480352645120", "edit_history_tweet_ids": ["1181966480352645120"], "author_id": "1243717172", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181962782343872513"}], "text": "y pasaron ese 5% gracias al suicida que apelo a sus amigotes del JNE, cobrando alg\u00fan sucio favor seguro https://t.co/f2nghhoUit"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.8723, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "IsaqueNascimen4", "id": "548377255"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T16:15:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "548377255", "id": "1181966393908109317", "edit_history_tweet_ids": ["1181966393908109317"], "author_id": "3549122116", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181965972275634181"}], "text": "@IsaqueNascimen4 hitler merece perd\u00e3o ent\u00e3o? uma pessoa que matou seus pais, voc\u00ea perdoaria ela? ele matou a mulher velho ele n\u00e3o \u00e9 equilibrado mentalmente ele tinha que estar preso ainda\n\nse fosse mulher ela n\u00e3o teria METADE do que ele ta tendo, metade desse perd\u00e3o\n\nnesse caso, ela ta morta ne"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 132, "tag": "BatmanVSuperman"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 71, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}, {"start": 117, "end": 131, "probability": 0.6171, "type": "Other", "normalized_text": "BatmanVSuperman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T16:15:08.000Z", "id": "1181966333904334848", "edit_history_tweet_ids": ["1181966333904334848"], "author_id": "1026965974430494723", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181950776689561601"}], "text": "RT @DCBrasil3: Coringa alcan\u00e7a $21,6 milh\u00f5es de d\u00f3lares na Coreia do Sul.\n\nO longa j\u00e1 superou a bilheteria total de #BatmanVSuperman(16,4M)\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.569, "type": "Place", "normalized_text": "Sanguinius"}, {"start": 80, "end": 90, "probability": 0.9017, "type": "Place", "normalized_text": "Los Angeles"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "aerin___", "id": "2390843010"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:15:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "841962099949596673", "id": "1181966302543515648", "edit_history_tweet_ids": ["1181966302543515648"], "author_id": "1157764789613072386", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181964162441863175"}], "text": "@Aerin___ La rabia negra es una enfermedad producto de la muerte de Sanguinius. Los Angeles que la sufren son obligados a recordar continuamente sus ultimos como si fuesen el. A estos les ingresan en la compa\u00f1ia de la muerte, donde serviran al capitulo una vez en una carga suicida."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T16:13:58.000Z", "id": "1181966040605044736", "edit_history_tweet_ids": ["1181966040605044736"], "author_id": "72721773", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "milerise", "id": "471381518"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181928720283701248"}], "text": "RT @milerise: o que n\u00e3o falta \u00e9 motivo pra uma pessoa n\u00e3o se matar. mas tu acha mesmo que uma mente suicida n\u00e3o pensou em isso tudo e MESMO\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:13:42.000Z", "id": "1181965975001939968", "edit_history_tweet_ids": ["1181965975001939968"], "author_id": "1063886524482289664", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:13:00.000Z", "id": "1181965796874035202", "edit_history_tweet_ids": ["1181965796874035202"], "author_id": "143539361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "C\u00f3mo es el duelo para un terapeuta cuando un paciente se suicida | Psyciencia https://t.co/tdCWqZ0X0L", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/tdCWqZ0X0L", "expanded_url": "https://www.psyciencia.com/duelo-terapeuta-paciente-suicida/?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost", "display_url": "psyciencia.com/duelo-terapeut\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fpozo28", "id": "365629468"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:12:56.000Z", "id": "1181965779098583042", "edit_history_tweet_ids": ["1181965779098583042"], "author_id": "1174074223930826760", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181812429568782337"}], "text": "RT @fpozo28: muy recomendable articulo explicativo sobre la crisis de Ecuador. Cada vez va ser mas dificil mantener el optimismo suicida de\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 87, "probability": 0.8228, "type": "Person", "normalized_text": "Emilie Boeira"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/3mjZDhnn28", "expanded_url": "https://link.medium.com/YTkyVcGjE0", "display_url": "link.medium.com/YTkyVcGjE0"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T16:12:51.000Z", "id": "1181965760106811392", "edit_history_tweet_ids": ["1181965760106811392"], "author_id": "218617771", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Escrevi esse texto h\u00e1 alguns meses...\n\u201cIsso n\u00e3o \u00e9 um bilhete suicida.\u201d por Emilie Boeira https://t.co/3mjZDhnn28"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:12:37.000Z", "id": "1181965700862218242", "edit_history_tweet_ids": ["1181965700862218242"], "author_id": "197676794", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}], "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:12:36.000Z", "id": "1181965698299502592", "edit_history_tweet_ids": ["1181965698299502592"], "author_id": "1136014952", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}], "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 36, "tag": "diamundialdelasaludmental"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/rPBkYYlXuZ", "expanded_url": "https://n9.cl/0n1q", "display_url": "n9.cl/0n1q"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/v4qjOKdhjh", "expanded_url": "https://n9.cl/bcrx", "display_url": "n9.cl/bcrx"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/QjnVvLnLsn", "expanded_url": "https://n9.cl/0ssm", "display_url": "n9.cl/0ssm"}, {"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/b12tbIvOcA", "expanded_url": "https://twitter.com/tvmelilla/status/1181965604032581632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b12tbIvOcA", "media_key": "3_1181965599041306625"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:12:14.000Z", "id": "1181965604032581632", "edit_history_tweet_ids": ["1181965604032581632"], "author_id": "392845830", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "CONSEJO | #diamundialdelasaludmental \n\n\ud83c\udd98Afrontando la realidad del suicidio.\nhttps://t.co/rPBkYYlXuZ\n\n\ud83c\udd98Gu\u00eda autoayuda para la prevenci\u00f3n del suicidio\nhttps://t.co/v4qjOKdhjh\n\n\ud83c\udd98Detecci\u00f3n y prevenci\u00f3n de la conducta suicida \nhttps://t.co/QjnVvLnLsn https://t.co/b12tbIvOcA"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:11:04.000Z", "id": "1181965310846484486", "edit_history_tweet_ids": ["1181965310846484486"], "author_id": "109400886", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}], "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:10:59.000Z", "id": "1181965288167936000", "edit_history_tweet_ids": ["1181965288167936000"], "author_id": "2526113328", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:10:36.000Z", "id": "1181965194450423810", "edit_history_tweet_ids": ["1181965194450423810"], "author_id": "842763781", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}], "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:10:23.000Z", "id": "1181965140318666752", "edit_history_tweet_ids": ["1181965140318666752"], "author_id": "1411826742", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "soffcontreras_", "id": "1087088965440733186"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181964362204008449"}], "text": "RT @soffcontreras_: Menos mal que el profesional entrevistado aclar\u00f3 que para llegar a la ideaci\u00f3n suicida hay todo un proceso y contexto d\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T16:10:22.000Z", "id": "1181965133771399168", "edit_history_tweet_ids": ["1181965133771399168"], "author_id": "44748913", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "milerise", "id": "471381518"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181928720283701248"}], "text": "RT @milerise: o que n\u00e3o falta \u00e9 motivo pra uma pessoa n\u00e3o se matar. mas tu acha mesmo que uma mente suicida n\u00e3o pensou em isso tudo e MESMO\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T16:10:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "995841364943425546", "id": "1181965125571485696", "edit_history_tweet_ids": ["1181965125571485696"], "author_id": "951988391960305669", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181964540361297921"}], "text": "@saculyag cara aqui no rj um cara matou a mulher e deixou o corpo dela se decompondo no jardim mano c tem no\u00e7\u00e3o disso"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:10:12.000Z", "id": "1181965092557996034", "edit_history_tweet_ids": ["1181965092557996034"], "author_id": "2588812315", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}], "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9796, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.508, "type": "Place", "normalized_text": "\u00d1ancahuaz\u00fa"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.9638, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IVANROMERO63", "id": "2850455452"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:10:08.000Z", "id": "1181965074325544967", "edit_history_tweet_ids": ["1181965074325544967"], "author_id": "285752028", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181945713770614786"}], "text": "RT @IVANROMERO63: El \"Ch\u00e9\" en Bolivia...Guerrilla de \u00d1ancahuaz\u00fa: aventura comunista, rom\u00e1ntica y suicida\u2026Cuba intentado exportar la revoluc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.4784, "type": "Place", "normalized_text": "dos Reis"}, {"start": 80, "end": 93, "probability": 0.9528, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de janeiro"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T16:10:05.000Z", "id": "1181965063323820033", "edit_history_tweet_ids": ["1181965063323820033"], "author_id": "424877999", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu tenho talassofobia e t\u00f4 com passagem comprada pra Angra dos Reis, praias, no Rio de janeiro\n\nCarinhosamente estou chamando o passeio de miss\u00e3o suicida por que \u00e9 basicamente isso mesmo"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:10:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "286033756", "id": "1181965060148609024", "geo": {"place_id": "d2a0bb4acbd6b824"}, "edit_history_tweet_ids": ["1181965060148609024"], "author_id": "151327875", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "itsDiLo", "id": "286033756"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181931191588589568"}], "text": "@itsDiLo Jajajajjaaja maldito suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9729, "type": "Place", "normalized_text": "Salta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "atre_vida_", "id": "4795619196"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:09:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "4795619196", "id": "1181964917420810241", "edit_history_tweet_ids": ["1181964917420810241"], "author_id": "245939300", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181950858231201792"}], "text": "@atre_vida_ Ah lei por ahi neurologo se suicida en Salta !!!  no pudo con la paciente"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 132, "tag": "BatmanVSuperman"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 71, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}, {"start": 117, "end": 131, "probability": 0.6171, "type": "Other", "normalized_text": "BatmanVSuperman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T16:09:29.000Z", "id": "1181964912400257024", "edit_history_tweet_ids": ["1181964912400257024"], "author_id": "207141320", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181950776689561601"}], "text": "RT @DCBrasil3: Coringa alcan\u00e7a $21,6 milh\u00f5es de d\u00f3lares na Coreia do Sul.\n\nO longa j\u00e1 superou a bilheteria total de #BatmanVSuperman(16,4M)\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:09:09.000Z", "id": "1181964827515932674", "edit_history_tweet_ids": ["1181964827515932674"], "author_id": "838113931", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "FuerzaPopularPe", "id": "725260058"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181893949813714944"}], "text": "RT @2021_peru: Los delincuentes de @FuerzaPopularPe siguen transfiriendo sus veh\u00edculos y bienes a terceros.\nLa culpa de lo delictivo los ha\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:08:55.000Z", "id": "1181964770158792704", "edit_history_tweet_ids": ["1181964770158792704"], "author_id": "788055207737430016", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:08:51.000Z", "id": "1181964752916013056", "edit_history_tweet_ids": ["1181964752916013056"], "author_id": "994640023436873729", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"lang": "ht", "created_at": "2019-10-09T16:08:47.000Z", "id": "1181964737158012928", "edit_history_tweet_ids": ["1181964737158012928"], "author_id": "4311981869", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ele se suicidou"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.569, "type": "Person", "normalized_text": "Herman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "faustianovich", "id": "516537621"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:08:44.000Z", "id": "1181964722490478592", "edit_history_tweet_ids": ["1181964722490478592"], "author_id": "1158696758563758080", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181781510162178048"}], "text": "RT @faustianovich: Un verdadero prodigio de planificaci\u00f3n y de saber explicar una historia, am\u00e9n de una aventura mar\u00edtima suicida y Herman\u2026"}, {"lang": "ht", "created_at": "2019-10-09T16:08:16.000Z", "id": "1181964605666594816", "edit_history_tweet_ids": ["1181964605666594816"], "author_id": "4311981869", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tom se matou"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:07:47.000Z", "id": "1181964483180281856", "edit_history_tweet_ids": ["1181964483180281856"], "author_id": "1968925538", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "martiolguinn1", "id": "2150159322"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181960894982627328"}], "text": "RT @martiolguinn1: ir en el bondi sin auriculares un acto suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.7269, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.6373, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T16:07:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "354095556", "id": "1181964451811074048", "edit_history_tweet_ids": ["1181964451811074048"], "author_id": "915720997445279744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181522054492884992"}], "text": "@Haddad_Fernando Quem matou Mariele? Quem matou Celso Daniel ? Lula \u00e9 inocente? Vai se foder seu arrombado ladr\u00e3o!!!!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T16:07:21.000Z", "id": "1181964375940386819", "edit_history_tweet_ids": ["1181964375940386819"], "author_id": "237096945", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:07:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "1087088965440733186", "id": "1181964362204008449", "edit_history_tweet_ids": ["1181964362204008449"], "author_id": "1087088965440733186", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181963920984154112"}], "text": "Menos mal que el profesional entrevistado aclar\u00f3 que para llegar a la ideaci\u00f3n suicida hay todo un proceso y contexto detr\u00e1s, y que cada proceso es distinto. \n\u00bfEn serio es tan necesario tener entrevistadores tan mal informados con el tema? Ardo en coraje con el comentario \ud83d\ude21"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:06:55.000Z", "id": "1181964265755951105", "edit_history_tweet_ids": ["1181964265755951105"], "author_id": "478612940", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "reportersalles", "id": "64523460"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T16:06:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "64523460", "id": "1181964077985345536", "edit_history_tweet_ids": ["1181964077985345536"], "author_id": "1037127183028891648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181952911498199040"}], "text": "@reportersalles Hitler n\u00e3o se matou estava escondido e descobriu a f\u00f3rmula da longevidade"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:05:15.000Z", "id": "1181963844782100480", "edit_history_tweet_ids": ["1181963844782100480"], "author_id": "941327063251914753", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:05:06.000Z", "id": "1181963808040001537", "edit_history_tweet_ids": ["1181963808040001537"], "author_id": "1027697319368699905", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "martiolguinn1", "id": "2150159322"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181960894982627328"}], "text": "RT @martiolguinn1: ir en el bondi sin auriculares un acto suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:04:32.000Z", "id": "1181963667723698178", "edit_history_tweet_ids": ["1181963667723698178"], "author_id": "176988935", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181765479343505408"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:03:45.000Z", "id": "1181963470318788609", "edit_history_tweet_ids": ["1181963470318788609"], "author_id": "1075551933237260289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ES INCRE\u00cdBLE Q HAIGA GENTE TAN SUICIDA Q LA VOTEN , NO PIENSAN EN NADA NI EN SUS HIJOS ????? https://t.co/lM9XFG3Ecc", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/lM9XFG3Ecc", "expanded_url": "https://twitter.com/Roque48177190/status/1181963470318788609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lM9XFG3Ecc", "media_key": "3_1181963468133543938"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:03:41.000Z", "id": "1181963452748881926", "edit_history_tweet_ids": ["1181963452748881926"], "author_id": "51635581", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Las transformaciones para el desarrollo parece que no llegar\u00e1n nunca \n\nhttps://t.co/cd1YRdbeIU\n\nBajo \u00e9stas condiciones, ser\u00eda suicida \"crear\" empleo\" porque inmediatamente aparece la m\u00e1quina judicial de impedir.", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/cd1YRdbeIU", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/juez-declaro-inconstitucional-decreto-redujo-calculo-indemnizaciones-accidentes-laborales_0_S6kSZ9R9.html", "display_url": "clarin.com/politica/juez-\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:03:38.000Z", "id": "1181963438140137472", "edit_history_tweet_ids": ["1181963438140137472"], "author_id": "987071179453321216", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "FuerzaPopularPe", "id": "725260058"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181893949813714944"}], "text": "RT @2021_peru: Los delincuentes de @FuerzaPopularPe siguen transfiriendo sus veh\u00edculos y bienes a terceros.\nLa culpa de lo delictivo los ha\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T16:03:19.000Z", "id": "1181963359522033665", "edit_history_tweet_ids": ["1181963359522033665"], "author_id": "2358923657", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}], "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:02:48.000Z", "id": "1181963229892874240", "edit_history_tweet_ids": ["1181963229892874240"], "author_id": "830207766572724224", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BencomoRusia", "id": "1536375431301152769"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181961814617272322"}], "text": "RT @BencomoRusia: Pienso la revoluci\u00f3n emocional y sentimental va siendo cada vez m\u00e1s necesaria necesitamos gente consciente, amorosa, libr\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:02:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "371424475", "id": "1181963212553629698", "edit_history_tweet_ids": ["1181963212553629698"], "author_id": "920710247500713985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SANGREXENEIZE", "id": "371424475"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "JPVarsky", "id": "114510872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181772118775779328"}], "text": "@SANGREXENEIZE @JPVarsky Se suicida..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.3933, "type": "Other", "normalized_text": "Netto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "niqueplum", "id": "58299545"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T16:02:38.000Z", "id": "1181963187010318338", "edit_history_tweet_ids": ["1181963187010318338"], "author_id": "3035870249", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181949563143413767"}], "text": "RT @niqueplum: Amo Netto nessa atitude 100% suicida de irritar as caprichetes. Eu me divirto, mas espero que o mo\u00e7o tenha culh\u00e3o pra lidar\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T16:02:20.000Z", "id": "1181963111902961669", "edit_history_tweet_ids": ["1181963111902961669"], "author_id": "162846475", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "programapanico", "id": "35765232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181962297180397574"}], "text": "RT @programapanico: \"S\u00f3 quem tem pensamento suicida sabe do que eu t\u00f4 falando. Porque se a pessoa n\u00e3o viveu a depress\u00e3o, ela n\u00e3o entende.\"\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:01:54.000Z", "id": "1181963003681529856", "edit_history_tweet_ids": ["1181963003681529856"], "author_id": "1057228681360429056", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9202, "type": "Organization", "normalized_text": "ATEEZ"}, {"start": 215, "end": 222, "probability": 0.9126, "type": "Person", "normalized_text": "Wooyoung"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T16:01:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "3050843555", "id": "1181962972404559872", "edit_history_tweet_ids": ["1181962972404559872"], "author_id": "3050843555", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181962965429506049"}], "text": "[+] A \u00fanica morte que ocorreu foi a de seu passado. ATEEZ matou e enterrou seu passado como agentes depois de adquirir sua liberdade.\nUm por um, eles se libertaram e mesmo aquele que foi capturado pela organiza\u00e7\u00e3o (Wooyoung) obteve sua liberdade.\n[+]"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 30, "tag": "Cher"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.6771, "type": "Other", "normalized_text": "Cher"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ralebace", "id": "194603719"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:01:31.000Z", "id": "1181962906520494085", "edit_history_tweet_ids": ["1181962906520494085"], "author_id": "103649282", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181771367131291654"}], "text": "RT @ralebace: Me bloque\u00f3 #Cher...\n\n\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5El trizzte, todozz me dizzen que zzoooooy\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\n\n*No aguanta*\n*Cae en depresi\u00f3n*\n*Se -suicida-*\n*\u00a1Plop\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Barbara Gordon"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.8827, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 272, "end": 277, "probability": 0.8665, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 291, "end": 297, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gmgsvader", "id": "46313335"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "JMTrevisan", "id": "45706246"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T16:01:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "46313335", "id": "1181962896265416704", "edit_history_tweet_ids": ["1181962896265416704"], "author_id": "3084266331", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181936816661962752"}], "text": "@gmgsvader @JMTrevisan Se fatos s\u00e3o fatos,aqui v\u00e3o alguns\n1) Barbara Gordon virou a Oraculo depois de a piada mortal,inclusive ela em uma conversa com o Batman fala do momento final de a piada mortal.\n2) O Coringa estava vivo nas hist\u00f3rias seguintes\nLogo conclu\u00edmos que o Batman nao matou o Coringa"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:00:33.000Z", "id": "1181962665708720135", "edit_history_tweet_ids": ["1181962665708720135"], "author_id": "2331034201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfC\u00f3mo detectar a las personas con depresi\u00f3n y tendencia suicida? https://t.co/dprJsjqURy https://t.co/OP75V1vyeV", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/dprJsjqURy", "expanded_url": "https://bit.ly/33hFrEo", "display_url": "bit.ly/33hFrEo"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/OP75V1vyeV", "expanded_url": "https://twitter.com/InnovadorMx/status/1181962665708720135/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OP75V1vyeV", "media_key": "3_1181962661342388225"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T16:00:22.000Z", "id": "1181962615901343744", "edit_history_tweet_ids": ["1181962615901343744"], "author_id": "69675604", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Procurado h\u00e1 tr\u00eas dias por matar a esposa e suposto amante, policial militar ambiental se entregou \u00e0 pol\u00edcia na tarde de ontem.\n\nhttps://t.co/PHMAdrL3HN", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/PHMAdrL3HN", "expanded_url": "https://www.campograndenews.com.br/cidades/interior/policial-diz-que-trocou-socos-com-corretor-e-depois-nao-se-lembra-de-mais-nada?fbclid=IwAR2Og5_8BWSI5AKH4O8QW7zAtdE1D6CyYeHl-EWrpJpW0fObj0p86R9X-8w", "display_url": "campograndenews.com.br/cidades/interi\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:00:14.000Z", "id": "1181962582380425216", "edit_history_tweet_ids": ["1181962582380425216"], "author_id": "1056763387420557312", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "SNSRDO", "id": "3524159116"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181733713765425154"}], "text": "RT @SNSRDO: Todos podemos contribuir para evitar la conducta suicida, necesitamos hacer algo para alegrar y alegrarnos la existencia y ser\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 164, "probability": 0.3166, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "Marita30706158", "id": "1017818422728691713"}, {"start": 78, "end": 91, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 194, "end": 207, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 208, "end": 223, "username": "vocero_aprista", "id": "571987477"}, {"start": 224, "end": 240, "username": "Latina_Noticias", "id": "78201907"}, {"start": 241, "end": 247, "username": "atvpe", "id": "153590993"}, {"start": 248, "end": 263, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}, {"start": 264, "end": 277, "username": "atv_noticias", "id": "153625642"}, {"start": 278, "end": 286, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:59:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "110822488", "id": "1181962420798910470", "edit_history_tweet_ids": ["1181962420798910470"], "author_id": "1345388172", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181949115044962306"}], "text": "@Gestionpe @Marita30706158 S\u00ed cumpl\u00eda con la promesa de sacarlo a patadas del @congresoperu derrepente ganaba unos votos pero como es m\u00e1s cobarde q su amo suicida AG ya est\u00e1n sepultados los del @APRA_Oficial @vocero_aprista @Latina_Noticias @atvpe @atvmasnoticias @atv_noticias @canalN_"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:59:22.000Z", "id": "1181962366373613570", "edit_history_tweet_ids": ["1181962366373613570"], "author_id": "740502586696949760", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}], "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:59:10.000Z", "id": "1181962317417844736", "edit_history_tweet_ids": ["1181962317417844736"], "author_id": "162826467", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}], "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:59:06.000Z", "id": "1181962300078596097", "edit_history_tweet_ids": ["1181962300078596097"], "author_id": "1036991699128672257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "perereca suicida se joga na pika se mata na pika"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:59:06.000Z", "id": "1181962297180397574", "edit_history_tweet_ids": ["1181962297180397574"], "author_id": "35765232", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 25, "like_count": 85, "quote_count": 2}, "text": "\"S\u00f3 quem tem pensamento suicida sabe do que eu t\u00f4 falando. Porque se a pessoa n\u00e3o viveu a depress\u00e3o, ela n\u00e3o entende.\" https://t.co/Vk9f6TgOQq", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/Vk9f6TgOQq", "expanded_url": "https://twitter.com/programapanico/status/1181962297180397574/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vk9f6TgOQq", "media_key": "3_1181962288615624705"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:59:00.000Z", "id": "1181962273767804931", "edit_history_tweet_ids": ["1181962273767804931"], "author_id": "1473209256", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181765479343505408"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:58:10.000Z", "id": "1181962063922581506", "edit_history_tweet_ids": ["1181962063922581506"], "author_id": "973797599596736513", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:58:00.000Z", "id": "1181962021492989952", "edit_history_tweet_ids": ["1181962021492989952"], "author_id": "2337709171", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "martiolguinn1", "id": "2150159322"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181960894982627328"}], "text": "RT @martiolguinn1: ir en el bondi sin auriculares un acto suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:57:47.000Z", "id": "1181961968061693953", "edit_history_tweet_ids": ["1181961968061693953"], "author_id": "2296574725", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "V\u00cdDEO | Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos. Sin embargo, es un tema tab\u00fa. La asociaci\u00f3n de la salud mental pide que se informe para que las personas que no encuentran una salida sepan que siempre hay alternativas\nhttps://t.co/QiDuT6m4jo", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/QiDuT6m4jo", "expanded_url": "https://www.rtvcyl.es/Palencia/d249625be72346489800", "display_url": "rtvcyl.es/Palencia/d2496\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 206, "end": 213, "tag": "sbtrio"}], "annotations": [{"start": 207, "end": 212, "probability": 0.5168, "type": "Other", "normalized_text": "sbtrio"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:57:47.000Z", "id": "1181961967747190784", "edit_history_tweet_ids": ["1181961967747190784"], "author_id": "269983102", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Acho que algumas mulheres deveriam ver com quem se metem.\nUm cara matou a amante gr\u00e1vida a pauladas pq n\u00e3o queria o filho.\nMenina bonita, jovem, e agora morta por causa de um cara velho, casado e assassino #sbtrio"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 62, "tag": "violaci\u00f3n"}, {"start": 63, "end": 69, "tag": "abuso"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/fitemWLR3m", "expanded_url": "https://www.elheraldodechihuahua.com.mx/local/delicias/tuvo-intencion-suicida-presunto-pederasta-4291372.html", "display_url": "elheraldodechihuahua.com.mx/local/delicias\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:57:45.000Z", "id": "1181961958104260608", "edit_history_tweet_ids": ["1181961958104260608"], "author_id": "87567862", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "DELICIAS/ Tuvo intenci\u00f3n suicida presunto pederasta #violaci\u00f3n #abuso https://t.co/fitemWLR3m"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:57:41.000Z", "id": "1181961943810265088", "geo": {"place_id": "35e1542602b65f19"}, "edit_history_tweet_ids": ["1181961943810265088"], "author_id": "57144825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181593594173562880"}], "text": "Semana passada perdemos um funcion\u00e1rio que se suicidou assim, se enforcando de verdade na casa da m\u00e3e dele devido a N situa\u00e7\u00f5es da vida que n\u00e3o cabe ningu\u00e9m julgar. Vi esse v\u00eddeo diversas vezes hoje e isso est\u00e1 acabando comigo. J\u00e1 silenciei essa merda, mas t\u00e1 sempre aparecendo. https://t.co/1d0vn6gGdk", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/1d0vn6gGdk", "expanded_url": "https://twitter.com/100limitte/status/1181593594173562880", "display_url": "twitter.com/100limitte/sta\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:57:28.000Z", "id": "1181961889795973120", "edit_history_tweet_ids": ["1181961889795973120"], "author_id": "825701873705426944", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "irreverenteyq", "id": "153198729"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181673570918977538"}], "text": "RT @irreverenteyq: S\u00f3lo un masoquista o suicida apoya el comunismo sabiendo q fue el culpable d la miseria d los 80 y del terrorismo m\u00e1s as\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 81, "probability": 0.7576, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1ngel Savino"}], "mentions": [{"start": 23, "end": 35, "username": "PromoCelarg", "id": "1975493342"}, {"start": 92, "end": 105, "username": "soloticketsn", "id": "189234945"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:57:28.000Z", "id": "1181961888055414784", "edit_history_tweet_ids": ["1181961888055414784"], "author_id": "165900981", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mi\u00e9rcoles y Jueves 6pm @PromoCelarg SUICIDA, UN ARTISTA M\u00c1S direcci\u00f3n \u00c1ngel Savino Entradas @soloticketsn"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:57:18.000Z", "id": "1181961846879916032", "edit_history_tweet_ids": ["1181961846879916032"], "author_id": "46162753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Policial militar que matou esposa se entrega \u00e0 pol\u00edcia  https://t.co/dk9TkWYr5E", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/dk9TkWYr5E", "expanded_url": "http://bit.ly/2OzL5gS", "display_url": "bit.ly/2OzL5gS"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 271, "end": 276, "tag": "AMOR"}], "annotations": [{"start": 272, "end": 275, "probability": 0.3864, "type": "Other", "normalized_text": "AMOR"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/z3EpkxwRJC", "expanded_url": "https://twitter.com/BencomoRusia/status/1181961814617272322/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z3EpkxwRJC", "media_key": "3_1181961808153911298"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:57:11.000Z", "id": "1181961814617272322", "edit_history_tweet_ids": ["1181961814617272322"], "author_id": "1138242986058428417", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Pienso la revoluci\u00f3n emocional y sentimental va siendo cada vez m\u00e1s necesaria necesitamos gente consciente, amorosa, libre,sincera s\u00f3lo nosotros podemos crear una atm\u00f3sfera espiritual que podr\u00e1 impedir la destrucci\u00f3n del mundo por fuerza suicida poderosas, no m\u00e1s que el #AMOR https://t.co/z3EpkxwRJC"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:57:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "710524471787069442", "id": "1181961770845519872", "edit_history_tweet_ids": ["1181961770845519872"], "author_id": "731235773266186240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AnaCorvalan1", "id": "710524471787069442"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181956696656269312"}], "text": "@AnaCorvalan1 Aa sos suicida vos????"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.6364, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:56:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "2205328350", "id": "1181961554134212609", "edit_history_tweet_ids": ["1181961554134212609"], "author_id": "1159205093494759425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181957975675723786"}], "text": "@exitosape No necesita ! El APRA se suicida !"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:56:04.000Z", "id": "1181961537042440192", "edit_history_tweet_ids": ["1181961537042440192"], "author_id": "76496003", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Se me rompe el cosito de la tolerancia cuando la gente escribe tremendas estupideces irresponsables c\u00f3mo est\u00e1s. Cuando uno realiza un acto suicida no es porque odia la vida. Uno da ese paso porque quiere seguir viviendo pero no con tant\u00edsimo dolor. https://t.co/7iQkk42ewc", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/7iQkk42ewc", "expanded_url": "https://twitter.com/modrnsuffragist/status/1181961537042440192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7iQkk42ewc", "media_key": "3_1181961529769549824"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 51, "tag": "D\u00edaDeLasaludMental"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 50, "probability": 0.5024, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaDeLasaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:55:35.000Z", "id": "1181961413407002629", "edit_history_tweet_ids": ["1181961413407002629"], "author_id": "84669084", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181943860143874048"}], "text": "RT @elconsejomx: \ud83d\udccc Ma\u00f1ana es el #D\u00edaDeLasaludMental \ud83d\udc40 \u00bfCrees que alguien que conoces podr\u00eda estar en riesgo suicida? Ll\u00e1manos a cualquier h\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:55:04.000Z", "id": "1181961283207389184", "edit_history_tweet_ids": ["1181961283207389184"], "author_id": "909168437158715400", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "irreverenteyq", "id": "153198729"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181673570918977538"}], "text": "RT @irreverenteyq: S\u00f3lo un masoquista o suicida apoya el comunismo sabiendo q fue el culpable d la miseria d los 80 y del terrorismo m\u00e1s as\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:53:31.000Z", "id": "1181960894982627328", "edit_history_tweet_ids": ["1181960894982627328"], "author_id": "2150159322", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "ir en el bondi sin auriculares un acto suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:53:11.000Z", "id": "1181960810798702593", "edit_history_tweet_ids": ["1181960810798702593"], "author_id": "2230970171", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "40seconds"}, {"start": 59, "end": 67, "tag": "Holgu\u00edn"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.4691, "type": "Place", "normalized_text": "Holgu\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dpsholguin", "id": "2865789777"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:52:30.000Z", "id": "1181960639943716864", "edit_history_tweet_ids": ["1181960639943716864"], "author_id": "2651182350", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181935566063099906"}], "text": "RT @dpsholguin: Cada #40seconds se suicida una persona. En #Holgu\u00edn el grupo de edad m\u00e1s afectado es de 25 a 59 a\u00f1os, con mayor prevalencia\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:51:55.000Z", "id": "1181960489099771914", "edit_history_tweet_ids": ["1181960489099771914"], "author_id": "1137133010267136000", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:51:47.000Z", "id": "1181960457634140161", "edit_history_tweet_ids": ["1181960457634140161"], "author_id": "760607864", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}], "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:51:17.000Z", "id": "1181960329938575360", "edit_history_tweet_ids": ["1181960329938575360"], "author_id": "455237935", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "se t\u00e1 ruim pra voc\u00ea, imagina pro cara que atropelou e matou o pm daqui"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.3933, "type": "Other", "normalized_text": "Netto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "niqueplum", "id": "58299545"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:50:51.000Z", "id": "1181960221582856193", "edit_history_tweet_ids": ["1181960221582856193"], "author_id": "1390964870", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181949563143413767"}], "text": "RT @niqueplum: Amo Netto nessa atitude 100% suicida de irritar as caprichetes. Eu me divirto, mas espero que o mo\u00e7o tenha culh\u00e3o pra lidar\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:50:17.000Z", "id": "1181960080687861771", "edit_history_tweet_ids": ["1181960080687861771"], "author_id": "111987495", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "D\u00ea uma festa suicida e eu garanto que boto pra fuder"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:50:05.000Z", "id": "1181960029857038336", "edit_history_tweet_ids": ["1181960029857038336"], "author_id": "1169749359703068674", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La gente que se suicida no se quiere morir,solo quiere dejar de sufrir."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:50:04.000Z", "id": "1181960025079721984", "edit_history_tweet_ids": ["1181960025079721984"], "author_id": "936685350591885312", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6537, "type": "Person", "normalized_text": "guau"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "itsbrisagonv", "id": "1055321761552707585"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:48:55.000Z", "id": "1181959737862246400", "edit_history_tweet_ids": ["1181959737862246400"], "author_id": "1091716315952398336", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181629211087376384"}], "text": "RT @itsbrisagonv: Simp\u00e1tico es como la gente dps de que alguien se suicida reci\u00e9n guau toma conciencia se lanza de hay la empat\u00eda o el nio\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:48:15.000Z", "id": "1181959566931697674", "edit_history_tweet_ids": ["1181959566931697674"], "author_id": "786445765862240256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181751841006243840"}], "text": "Todo pu\u00f1etas el guason de escuadr\u00f3n suicida https://t.co/V98f9fun2Q", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/V98f9fun2Q", "expanded_url": "https://twitter.com/AnncCid/status/1181751841006243840", "display_url": "twitter.com/AnncCid/status\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:48:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "97446514", "id": "1181959545716756480", "edit_history_tweet_ids": ["1181959545716756480"], "author_id": "72160081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181957883837202432"}], "text": "@jdealthaus D\u00e1ndole cuerda al \u00faltimo psicosocial del suicida."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:48:01.000Z", "id": "1181959507745882112", "edit_history_tweet_ids": ["1181959507745882112"], "author_id": "2983511320", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "irreverenteyq", "id": "153198729"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181673570918977538"}], "text": "RT @irreverenteyq: S\u00f3lo un masoquista o suicida apoya el comunismo sabiendo q fue el culpable d la miseria d los 80 y del terrorismo m\u00e1s as\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:47:39.000Z", "id": "1181959419137056769", "edit_history_tweet_ids": ["1181959419137056769"], "author_id": "914360933451001856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Tengo planeada una suicida para el pr\u00f3ximo a\u00f1o en lo que es \u00e1mbito universitario, me llega a salir bien y lloro"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.5238, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.7107, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 41, "end": 48, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:47:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "175894450", "id": "1181959377974104064", "edit_history_tweet_ids": ["1181959377974104064"], "author_id": "1080987660510994433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181959039653236739"}], "text": "@Eveline_as Aquaman eu gostei , batman x superman achei um filme ok, esquadr\u00e3o suicida \u00e9 de cair o cu da bunda mesmo kkkkkkk"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:47:26.000Z", "id": "1181959361415041024", "edit_history_tweet_ids": ["1181959361415041024"], "author_id": "966473024479416320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Se a vit\u00f3ria n\u00e3o me matou hoje, ela n\u00e3o mata nunca mais slk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.8914, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.6749, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}, {"start": 166, "end": 172, "probability": 0.8765, "type": "Person", "normalized_text": "aquaman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "goiaba_matheus", "id": "1080987660510994433"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:46:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "1080987660510994433", "id": "1181959039653236739", "edit_history_tweet_ids": ["1181959039653236739"], "author_id": "175894450", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181958540258357250"}], "text": "@goiaba_matheus Pelamoor.. Temos o caos de esquadr\u00e3o suicida.. Batman vs superman que n\u00e3o dava pra ver porcaria pq n\u00e3o tinha o m\u00ednimo de contraste naquela imagem.. \u00c9 aquaman pqp as melhores batalhas eram submersas e n\u00e3o dava o pra ver nada pq tinha bolha pra todo lado.."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:46:05.000Z", "id": "1181959023739985920", "edit_history_tweet_ids": ["1181959023739985920"], "author_id": "4031238393", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}], "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:45:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "3356314095", "id": "1181958978512789510", "edit_history_tweet_ids": ["1181958978512789510"], "author_id": "1092525063407104001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "garridaojohnny", "id": "3356314095"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "SrMoreira", "id": "58667468"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "mamede_bruno", "id": "1461381237558419464"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "papelpop", "id": "7751462"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181942173203402752"}], "text": "@garridaojohnny @SrMoreira @mamede_bruno @papelpop @RedeGlobo Hero\u00edna pq? A rela\u00e7\u00e3o dela com ele era consensual. Talvez o matou pra se livrar de parte da culpa pela morte da m\u00e3e, mas foi consequ\u00eancia de a\u00e7\u00f5es das quais ela tbem participou."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-09T15:45:51.000Z", "id": "1181958962566123520", "edit_history_tweet_ids": ["1181958962566123520"], "author_id": "979073133851414528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Il Suicida \n\n- (Mediometraggio didattico) -\n\nhttps://t.co/jXSdgMYH2f", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/jXSdgMYH2f", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=OaoD-FkFZOE&t=144s", "display_url": "youtube.com/watch?v=OaoD-F\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:45:45.000Z", "id": "1181958939887489025", "edit_history_tweet_ids": ["1181958939887489025"], "author_id": "819352110647169028", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}], "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:45:28.000Z", "id": "1181958867732828161", "edit_history_tweet_ids": ["1181958867732828161"], "author_id": "818972552475328512", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:45:10.000Z", "id": "1181958792520568837", "edit_history_tweet_ids": ["1181958792520568837"], "author_id": "1537200655", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:44:36.000Z", "id": "1181958648404348928", "edit_history_tweet_ids": ["1181958648404348928"], "author_id": "752685444450676736", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181958072941592577"}], "text": "RT @heavenjkjm: se o jungkook ja matou todo mundo postando selca de bon\u00e9 imagina quando ele aparecer suado com o cabelo solto no show"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 34, "probability": 0.9186, "type": "Person", "normalized_text": "PARK JIMIN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "PJ1MIN", "id": "1026437363403251713"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:44:18.000Z", "id": "1181958572298657799", "edit_history_tweet_ids": ["1181958572298657799"], "author_id": "981935185792061440", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181915580493963264"}], "text": "RT @PJ1min: O DIA EM QUE PARK JIMIN MATOU O FANDOM \nI\nN\nT\nE\nI\nR\nO S\u00d3 POR SIMPLESMENTE AMARRAR O CABELO ASSIM.\nARMYS que estavam sedentas po\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:43:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "785449800", "id": "1181958492183257088", "edit_history_tweet_ids": ["1181958492183257088"], "author_id": "1119354476882735107", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "treesmorph", "id": "785449800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181958257302278147"}], "text": "@treesmorph no lo voy a hacer mentira no soy tan suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 203, "end": 212, "probability": 0.7506, "type": "Other", "normalized_text": "El Front\u00f3n"}, {"start": 216, "end": 226, "probability": 0.4937, "type": "Other", "normalized_text": "PetroAudios"}, {"start": 251, "end": 259, "probability": 0.5052, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:43:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "19729967", "id": "1181958489884770304", "edit_history_tweet_ids": ["1181958489884770304"], "author_id": "1159218407272792064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181645257865416709"}], "text": "@esquinabaja @MilagrosLeivaG @AlanGarciaPeru Ojal\u00e1 se consigne las tremendas trapacer\u00edas, coimas, rater\u00edas y corrupciones donde tu padre era el art\u00edfice de esas sucias y delincuenciales gestiones. Caso \"El Front\u00f3n\", PetroAudios, liberaci\u00f3n de Narcos, Odebrecht, etc, etc. Tu padre es un cobarde suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.3378, "type": "Organization", "normalized_text": "Merry Donuts"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.5235, "type": "Other", "normalized_text": "Sunrise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MerryDonuts", "id": "1087398071607033859"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-10-09T15:43:19.000Z", "id": "1181958326919127040", "edit_history_tweet_ids": ["1181958326919127040"], "author_id": "900737574787964928", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181957985288904704"}], "text": "RT @MerryDonuts: \u3010\ud83c\udf69CD\u60c5\u5831\ud83c\udf69\u3011\n\nMerry Donuts 1st demo\n\u300eSunrise\u300f\n\n\u23fa\ufe0f\u53ce\u9332\u66f2\u23fa\ufe0f\n1.Tope Suicida\n2.Long For Sunrise\n\uffe5300(tax in)\n\n\u5fc3\u3092\u8fbc\u3081\u3066\u4f5c\u308a\u307e\u3057\u305f\ud83c\udf40\ud83d\ude0c\ud83c\udf40\n\u30b8\u30e3\u30b1\u30c3\u30c8\u3082\u6700\u9ad8\u3067\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 252, "end": 255, "probability": 0.5696, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "twitajessica", "id": "1221995203478925313"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:43:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "135033517", "id": "1181958247282069505", "edit_history_tweet_ids": ["1181958247282069505"], "author_id": "1060202749571272706", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181955941429895169"}], "text": "@twitajessica Ela fala como se tuberculose fosse uma tosse qlqr. Doen\u00e7a grav\u00edssima que j\u00e1 matou milhares de pessoas. Idade e respeito tem q andar juntos sempre, declara\u00e7\u00f5es como as dela s\u00e3o cru\u00e9is e desumanas, dotadas de sarcasmo e irresponsabilidade. Deus n falha, a hora dela sair vai chegar."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.7351, "type": "Person", "normalized_text": "zulema"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:42:42.000Z", "id": "1181958173365809152", "edit_history_tweet_ids": ["1181958173365809152"], "author_id": "922832295119282181", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A filha da zulema se matou memo ? Caraio"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.3378, "type": "Organization", "normalized_text": "Merry Donuts"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.5235, "type": "Other", "normalized_text": "Sunrise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MerryDonuts", "id": "1087398071607033859"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-10-09T15:42:21.000Z", "id": "1181958084597440512", "edit_history_tweet_ids": ["1181958084597440512"], "author_id": "864455806174900226", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181957985288904704"}], "text": "RT @MerryDonuts: \u3010\ud83c\udf69CD\u60c5\u5831\ud83c\udf69\u3011\n\nMerry Donuts 1st demo\n\u300eSunrise\u300f\n\n\u23fa\ufe0f\u53ce\u9332\u66f2\u23fa\ufe0f\n1.Tope Suicida\n2.Long For Sunrise\n\uffe5300(tax in)\n\n\u5fc3\u3092\u8fbc\u3081\u3066\u4f5c\u308a\u307e\u3057\u305f\ud83c\udf40\ud83d\ude0c\ud83c\udf40\n\u30b8\u30e3\u30b1\u30c3\u30c8\u3082\u6700\u9ad8\u3067\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.936, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:42:18.000Z", "id": "1181958072941592577", "edit_history_tweet_ids": ["1181958072941592577"], "author_id": "786238538442416128", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "se o jungkook ja matou todo mundo postando selca de bon\u00e9 imagina quando ele aparecer suado com o cabelo solto no show"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.3721, "type": "Other", "normalized_text": "IA"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.8117, "type": "Other", "normalized_text": "RDR2"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MParras_ps3", "id": "3402511733"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "AlexV_75", "id": "982984063983280128"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:42:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "3402511733", "id": "1181958069015760901", "edit_history_tweet_ids": ["1181958069015760901"], "author_id": "2351516664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181957907333750784"}], "text": "@MParras_ps3 @AlexV_75 Y que no est\u00e1 teniendo en cuenta la IA suicida del caballo de RDR2."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.372, "type": "Organization", "normalized_text": "Merry Donuts"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.5594, "type": "Other", "normalized_text": "Sunrise"}], "mentions": [{"start": 165, "end": 177, "username": "hrym_egyvdu", "id": "712265286213173248"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/LVwNDyyzVJ", "expanded_url": "https://twitter.com/MerryDonuts/status/1181957985288904704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LVwNDyyzVJ", "media_key": "3_1181957979312013313"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-10-09T15:41:58.000Z", "id": "1181957985288904704", "edit_history_tweet_ids": ["1181957985288904704"], "author_id": "1087398071607033859", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "text": "\u3010\ud83c\udf69CD\u60c5\u5831\ud83c\udf69\u3011\n\nMerry Donuts 1st demo\n\u300eSunrise\u300f\n\n\u23fa\ufe0f\u53ce\u9332\u66f2\u23fa\ufe0f\n1.Tope Suicida\n2.Long For Sunrise\n\uffe5300(tax in)\n\n\u5fc3\u3092\u8fbc\u3081\u3066\u4f5c\u308a\u307e\u3057\u305f\ud83c\udf40\ud83d\ude0c\ud83c\udf40\n\u30b8\u30e3\u30b1\u30c3\u30c8\u3082\u6700\u9ad8\u3067\u3059\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f\n\u660e\u65e511\u65e5\u3088\u308a\u767a\u58f2\u3057\u307e\u3059\uff01\uff01\n\u305c\u3072\u904a\u3073\u306b\u304d\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044\ud83d\ude4c\n\nArtwork(@hrym_egyvdu) https://t.co/LVwNDyyzVJ"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:41:50.000Z", "id": "1181957951906615297", "edit_history_tweet_ids": ["1181957951906615297"], "author_id": "256341383", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "FuerzaPopularPe", "id": "725260058"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181893949813714944"}], "text": "RT @2021_peru: Los delincuentes de @FuerzaPopularPe siguen transfiriendo sus veh\u00edculos y bienes a terceros.\nLa culpa de lo delictivo los ha\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:41:38.000Z", "id": "1181957903437221894", "edit_history_tweet_ids": ["1181957903437221894"], "author_id": "1001229326300348416", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.38, "type": "Place", "normalized_text": "Vie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "consuleduc", "id": "53974581"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:41:31.000Z", "id": "1181957873825386497", "edit_history_tweet_ids": ["1181957873825386497"], "author_id": "562450400", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181719503371157504"}], "text": "RT @consuleduc: El que coja ese puesto es un suicida desenlo a un pipular viequense familia de la oligarqu\u00eda del monopolio comercial de Vie\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:39:27.000Z", "id": "1181957354281156609", "edit_history_tweet_ids": ["1181957354281156609"], "author_id": "725184296684818432", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}], "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:39:12.000Z", "id": "1181957292637458433", "edit_history_tweet_ids": ["1181957292637458433"], "author_id": "901988901375660032", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}], "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9431, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Dargent"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.5513, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/wkElvRNgfG", "expanded_url": "https://abrecht-group.com/2019/10/09/camaras-de-eco-y-corrupcion-la-columna-de-eduardo-dargent/", "display_url": "abrecht-group.com/2019/10/09/cam\u2026"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/R4GxhAFaj5", "expanded_url": "https://twitter.com/abrecht23/status/1181957207728033794/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R4GxhAFaj5", "media_key": "3_1181957205635018752"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:38:52.000Z", "id": "1181957207728033794", "edit_history_tweet_ids": ["1181957207728033794"], "author_id": "779836912190234626", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Eduardo Dargent\n\n\u00bfQu\u00e9 llev\u00f3 al fujimorismo y sus aliados a perder su ventaja estrat\u00e9gica y regalarle al gobierno la disoluci\u00f3n del Congreso? Fue suicida intentar impedir a lo bruto que se presentara la confianza, luego pretender elegir seis magistrados https://t.co/wkElvRNgfG https://t.co/R4GxhAFaj5"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:38:27.000Z", "id": "1181957101725376513", "edit_history_tweet_ids": ["1181957101725376513"], "author_id": "361364317", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "FuerzaPopularPe", "id": "725260058"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181893949813714944"}], "text": "RT @2021_peru: Los delincuentes de @FuerzaPopularPe siguen transfiriendo sus veh\u00edculos y bienes a terceros.\nLa culpa de lo delictivo los ha\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:38:17.000Z", "id": "1181957060814135296", "edit_history_tweet_ids": ["1181957060814135296"], "author_id": "2850455452", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181955820956901376"}], "text": "Triste final por un ideal equivocado y una aventura rom\u00e1ntico-suicida... https://t.co/BANJ67mJXr", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/BANJ67mJXr", "expanded_url": "https://twitter.com/RicardoGuanipa/status/1181955820956901376", "display_url": "twitter.com/RicardoGuanipa\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:37:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "970047953053339648", "id": "1181956863740596224", "edit_history_tweet_ids": ["1181956863740596224"], "author_id": "144207413", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181956598077513729"}], "text": "@pumkin_vd @Emanuel82ar Suicida egoista \ud83e\udd2d"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.7991, "type": "Person", "normalized_text": "travis scott"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/RsvVUgmoIJ", "expanded_url": "https://twitter.com/LollapaloozaBr/status/1181917228289204224", "display_url": "twitter.com/LollapaloozaBr\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:36:29.000Z", "id": "1181956608605278214", "edit_history_tweet_ids": ["1181956608605278214"], "author_id": "939614491637149696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181917228289204224"}], "text": "se nao tiver travis scott eu vo me suicida https://t.co/RsvVUgmoIJ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:36:23.000Z", "id": "1181956582038487042", "edit_history_tweet_ids": ["1181956582038487042"], "author_id": "1105987156420583426", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:36:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "57545700", "id": "1181956505832235010", "edit_history_tweet_ids": ["1181956505832235010"], "author_id": "12005842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181740012305616897"}], "text": "@Soy_Aprista lev\u00e1ntate, y se levanto en peso al pa\u00eds tremendo ladr\u00f3n suicida jajajajaja"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-09T15:34:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "601151772", "id": "1181956190340816902", "edit_history_tweet_ids": ["1181956190340816902"], "author_id": "2962219487", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Sara_Uffa", "id": "601151772"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "_Starrynight02", "id": "1146407868293373952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181941754653745152"}], "text": "@Sara_Uffa @_Starrynight02 @FrancescaTheory @psychoqzzu Non insegnano Romeo e Giulietta ma producono una serie tv su una ragazza che si suicida e lascia delle cassette."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.5126, "type": "Other", "normalized_text": "yanina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:34:10.000Z", "id": "1181956024665694208", "edit_history_tweet_ids": ["1181956024665694208"], "author_id": "899355795879546880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "hago uso de este espacio para contarles que ayer yanina sac\u00f3 a la tortuga al balc\u00f3n y el bicho CASI SE TIRAAA dios amo rolita suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:33:59.000Z", "id": "1181955978411069440", "edit_history_tweet_ids": ["1181955978411069440"], "author_id": "1069652812898988033", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:33:58.000Z", "id": "1181955974959108096", "edit_history_tweet_ids": ["1181955974959108096"], "author_id": "1155807111173017601", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.8777, "type": "Person", "normalized_text": "Hariany"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:33:48.000Z", "id": "1181955930856009729", "edit_history_tweet_ids": ["1181955930856009729"], "author_id": "1117544559263801344", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181955813352624128"}], "text": "RT @nottimebaby: Hariany cantando \n\nChega \nBem devagar \nCalma \nS\u00f3 me beija \nCala \nMinha boca \nMe leva \nDesse lugar \nMinha sina \nGana suicid\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:33:30.000Z", "id": "1181955857048899588", "edit_history_tweet_ids": ["1181955857048899588"], "author_id": "347459668", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:33:28.000Z", "id": "1181955848396050433", "edit_history_tweet_ids": ["1181955848396050433"], "author_id": "1462839618", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:33:22.000Z", "id": "1181955821908963328", "edit_history_tweet_ids": ["1181955821908963328"], "author_id": "4922427543", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8744, "type": "Person", "normalized_text": "Hariany"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:33:20.000Z", "id": "1181955813352624128", "edit_history_tweet_ids": ["1181955813352624128"], "author_id": "220985140", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "text": "Hariany cantando \n\nChega \nBem devagar \nCalma \nS\u00f3 me beija \nCala \nMinha boca \nMe leva \nDesse lugar \nMinha sina \nGana suicida \nMorte divina \nDoce tangerinAAAA"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "Mecano"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.4622, "type": "Person", "normalized_text": "VIH"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "unhelado", "id": "164743765"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:32:47.000Z", "id": "1181955674319855618", "edit_history_tweet_ids": ["1181955674319855618"], "author_id": "918729649173159936", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181665253857402880"}], "text": "RT @unhelado: El fallo positivo de Mecano. \u00bfHan le\u00eddo la letra? Se trata sobre una persona que contrae VIH y se suicida sin confes\u00e1rselo a\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 126, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 154, "end": 162, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 192, "end": 198, "probability": 0.973, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:32:45.000Z", "id": "1181955665620869121", "geo": {"place_id": "4dad272dba156a02"}, "edit_history_tweet_ids": ["1181955665620869121"], "author_id": "220826781", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Si, ya sabemos que sos \u00fanico y detergente y tu gusto es mejor que el de los dem\u00e1s, pero deja que los dem\u00e1s disfrutemos de Joker y vos anda a ver otra vez Escuadr\u00f3n Suicida en paz, ah\u00ed est\u00e1 en Netflix."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 132, "tag": "BatmanVSuperman"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 71, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}, {"start": 117, "end": 131, "probability": 0.6171, "type": "Other", "normalized_text": "BatmanVSuperman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:32:19.000Z", "id": "1181955556573171713", "edit_history_tweet_ids": ["1181955556573171713"], "author_id": "801118622286487552", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181950776689561601"}], "text": "RT @DCBrasil3: Coringa alcan\u00e7a $21,6 milh\u00f5es de d\u00f3lares na Coreia do Sul.\n\nO longa j\u00e1 superou a bilheteria total de #BatmanVSuperman(16,4M)\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Noreste"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.7972, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oriolandres", "id": "255454378"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:32:14.000Z", "id": "1181955536562135040", "edit_history_tweet_ids": ["1181955536562135040"], "author_id": "580696085", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181809659491037186"}], "text": "RT @oriolandres: Mientras en el Noreste de Siria, aprovechando el desconcierto por la amenaza turca, una comando suicida de Estado Isl\u00e1mico\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 74, "probability": 0.9518, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Gisselconsultor", "id": "1979599825"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:32:11.000Z", "id": "1181955525644374018", "edit_history_tweet_ids": ["1181955525644374018"], "author_id": "176260381", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181938667734085633"}], "text": "RT @Gisselconsultor: \u00bfSab\u00eda Ud. que  el D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019 se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio? Cada 40 segundos se\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:31:49.000Z", "id": "1181955432908242945", "edit_history_tweet_ids": ["1181955432908242945"], "author_id": "176260381", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Gisselconsultor", "id": "1979599825"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181939015504859136"}], "text": "RT @Gisselconsultor: Cada 40 segundos se suicida una persona. Cada a\u00f1o, cerca de 800 000 personas fallecen por esta causa, y otras muchas i\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:31:47.000Z", "id": "1181955425295581184", "edit_history_tweet_ids": ["1181955425295581184"], "author_id": "2854802416", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:31:16.000Z", "id": "1181955296085860354", "edit_history_tweet_ids": ["1181955296085860354"], "author_id": "344810959", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "meu cachorro matou dois passarinho eu morro de medo de passarinho ele ta trazendo o passarinho com a boca cheia de sangue pra mim como se fosse um brinquedinho \n\nq q eu fa\u00e7o?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:31:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "13623532", "id": "1181955253761171457", "edit_history_tweet_ids": ["1181955253761171457"], "author_id": "1470878293", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/eruorCos6K", "expanded_url": "https://twitter.com/perr913/status/1181955253761171457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eruorCos6K", "media_key": "3_1181955246202990597"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/eruorCos6K", "expanded_url": "https://twitter.com/perr913/status/1181955253761171457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eruorCos6K", "media_key": "3_1181955251190063105"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181924342524833794"}], "text": "@sebastianpinera Este cobarde y suicida ,no se hizo nunca problema con el agua https://t.co/eruorCos6K"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:31:05.000Z", "id": "1181955249629732865", "edit_history_tweet_ids": ["1181955249629732865"], "author_id": "1426005258", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:30:38.000Z", "id": "1181955136350015488", "edit_history_tweet_ids": ["1181955136350015488"], "author_id": "1067221984113803264", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:30:01.000Z", "id": "1181954979940245505", "edit_history_tweet_ids": ["1181954979940245505"], "author_id": "127718306", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "FuerzaPopularPe", "id": "725260058"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181893949813714944"}], "text": "RT @2021_peru: Los delincuentes de @FuerzaPopularPe siguen transfiriendo sus veh\u00edculos y bienes a terceros.\nLa culpa de lo delictivo los ha\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:29:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "26874991", "id": "1181954972495351809", "edit_history_tweet_ids": ["1181954972495351809"], "author_id": "759448928731398144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "TrujiYo", "id": "26874991"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181925151778181125"}], "text": "@TrujiYo Jajajajajaja, El perro viudo del suicida result\u00f3 ser tremendo sopl\u00f3n, as\u00ed terminan los mafiosos delat\u00e1ndose entre ellos."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 132, "tag": "BatmanVSuperman"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 71, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}, {"start": 117, "end": 131, "probability": 0.6171, "type": "Other", "normalized_text": "BatmanVSuperman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:29:18.000Z", "id": "1181954799299956742", "edit_history_tweet_ids": ["1181954799299956742"], "author_id": "340990957", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181950776689561601"}], "text": "RT @DCBrasil3: Coringa alcan\u00e7a $21,6 milh\u00f5es de d\u00f3lares na Coreia do Sul.\n\nO longa j\u00e1 superou a bilheteria total de #BatmanVSuperman(16,4M)\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:28:44.000Z", "id": "1181954655556898816", "edit_history_tweet_ids": ["1181954655556898816"], "author_id": "1072674729839001601", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}], "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:28:42.000Z", "id": "1181954649714286597", "edit_history_tweet_ids": ["1181954649714286597"], "author_id": "839138552868978691", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o ! Depress\u00e3o n\u00e3o e uma \"Falta do que fazer \" N\u00e3o ! Depress\u00e3o n\u00e3o e \"Falta de trabalho \" percam seu tempo dando aten\u00e7\u00e3o aquela pessoa q segura o mundo de outras e esquece o dela , nem todo depressivo nem tdo suicida , demostra suas emo\u00e7\u00f5es !"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 51, "tag": "D\u00edaDeLasaludMental"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 50, "probability": 0.5024, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaDeLasaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:28:29.000Z", "id": "1181954595268042752", "edit_history_tweet_ids": ["1181954595268042752"], "author_id": "1083383724622970881", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181943860143874048"}], "text": "RT @elconsejomx: \ud83d\udccc Ma\u00f1ana es el #D\u00edaDeLasaludMental \ud83d\udc40 \u00bfCrees que alguien que conoces podr\u00eda estar en riesgo suicida? Ll\u00e1manos a cualquier h\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 51, "tag": "D\u00edaDeLasaludMental"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 50, "probability": 0.5024, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaDeLasaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:28:27.000Z", "id": "1181954584195018752", "edit_history_tweet_ids": ["1181954584195018752"], "author_id": "1080611569728475137", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181943860143874048"}], "text": "RT @elconsejomx: \ud83d\udccc Ma\u00f1ana es el #D\u00edaDeLasaludMental \ud83d\udc40 \u00bfCrees que alguien que conoces podr\u00eda estar en riesgo suicida? Ll\u00e1manos a cualquier h\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:28:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "1054696205610074113", "id": "1181954496378875904", "edit_history_tweet_ids": ["1181954496378875904"], "author_id": "1175034722822623232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181225530772922368"}], "text": "@underlineMila Ele suic\u00eddou. \n Se"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 116, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Fundaci\u00f3n Canal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpais_foto", "id": "87820155"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/sSHJZB3O9a", "expanded_url": "http://bit.ly/33eO0ji", "display_url": "bit.ly/33eO0ji"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:27:51.000Z", "id": "1181954434198364160", "edit_history_tweet_ids": ["1181954434198364160"], "author_id": "1612373772", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181841730460626944"}], "text": "RT @elpais_foto: Fotos: Los \u00e1ngeles de la fot\u00f3grafa suicida https://t.co/sSHJZB3O9a Una muestra en la Fundaci\u00f3n Canal recoge la obra de Fra\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:26:49.000Z", "id": "1181954172977065985", "edit_history_tweet_ids": ["1181954172977065985"], "author_id": "1161758908844793857", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}], "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:26:45.000Z", "id": "1181954158217306116", "edit_history_tweet_ids": ["1181954158217306116"], "author_id": "396312747", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EndiabladoEl", "id": "1168829748614705153"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "arturoegarciam", "id": "45560083"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181870295268958208"}], "text": "RT @EndiabladoEl: @arturoegarciam Yo jam\u00e1s cambiaria mi voto por esa cuesti\u00f3n nada m\u00e1s porque es un debate de la sociedad no solo una agend\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 132, "tag": "BatmanVSuperman"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 71, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}, {"start": 117, "end": 131, "probability": 0.6171, "type": "Other", "normalized_text": "BatmanVSuperman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:26:37.000Z", "id": "1181954123106795520", "edit_history_tweet_ids": ["1181954123106795520"], "author_id": "3377374973", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181950776689561601"}], "text": "RT @DCBrasil3: Coringa alcan\u00e7a $21,6 milh\u00f5es de d\u00f3lares na Coreia do Sul.\n\nO longa j\u00e1 superou a bilheteria total de #BatmanVSuperman(16,4M)\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:25:51.000Z", "id": "1181953931297120257", "edit_history_tweet_ids": ["1181953931297120257"], "author_id": "2967225891", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:25:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "1090370324145815557", "id": "1181953878696349697", "edit_history_tweet_ids": ["1181953878696349697"], "author_id": "991306852179857408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "juve_dias", "id": "1090370324145815557"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181953191870713857"}], "text": "@juve_dias h\u00e1 milhares de suic\u00eddios no mundo, n\u00e3o \u00e9 preciso generalizares tudo. A mulher que se suicidou era acompanhada por m\u00e9dicos e tudo portanto foi escolha dela"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:25:20.000Z", "id": "1181953802104119300", "edit_history_tweet_ids": ["1181953802104119300"], "author_id": "496290560", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}], "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:25:13.000Z", "id": "1181953771582169088", "edit_history_tweet_ids": ["1181953771582169088"], "author_id": "3666593133", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}], "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:25:08.000Z", "id": "1181953749939564544", "edit_history_tweet_ids": ["1181953749939564544"], "author_id": "888018804747497472", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}], "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:24:49.000Z", "id": "1181953671136976898", "edit_history_tweet_ids": ["1181953671136976898"], "author_id": "893665487514742784", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:24:39.000Z", "id": "1181953627604361218", "edit_history_tweet_ids": ["1181953627604361218"], "author_id": "1037090216492847104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Engra\u00e7ado o vel\u00f3rio dos meus tios que se suicidam\n\nAi tem aqueles\n\n\"A\u00ed mas ele t\u00e1 num lugar melhor agora\"\n\nE se suicidou?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:24:35.000Z", "id": "1181953612613914624", "edit_history_tweet_ids": ["1181953612613914624"], "author_id": "1164620079247572993", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}], "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.6487, "type": "Other", "normalized_text": "COBARDE SUICIDA"}, {"start": 61, "end": 71, "probability": 0.9004, "type": "Person", "normalized_text": "alan Garc\u00eda"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.9337, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Xileone", "id": "65372761"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:24:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "65372761", "id": "1181953495735255040", "edit_history_tweet_ids": ["1181953495735255040"], "author_id": "889347416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181727269427044352"}], "text": "@Xileone Y que mierda eran las lacras del COBARDE SUICIDA de alan Garc\u00eda y la pedorra de Keiko, santitos les vamos a poner un cirio en medio de las 4 letras."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:23:15.000Z", "id": "1181953278533390337", "edit_history_tweet_ids": ["1181953278533390337"], "author_id": "892831277476347904", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}], "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 43, "probability": 0.6402, "type": "Other", "normalized_text": "CLUB SUICIDA BUSCA"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.3991, "type": "Place", "normalized_text": "Ernesto Aronna"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.8906, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 116, "username": "CainBogota", "id": "208856238"}, {"start": 117, "end": 130, "username": "TeatroAronna", "id": "758370176849108992"}, {"start": 131, "end": 147, "username": "3DProducciones1", "id": "947048330"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/qr0yNiWoJn", "expanded_url": "https://orgullolgbtcolombia.blogspot.com/2019/10/jueves-3-y-10-de-octubre-club-suicida.html", "display_url": "orgullolgbtcolombia.blogspot.com/2019/10/jueves\u2026"}, {"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/1ROXyTZ6Sg", "expanded_url": "https://twitter.com/OrgulloLGBT/status/1181953249903091714/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ROXyTZ6Sg", "media_key": "3_1181953245125791745"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:23:09.000Z", "id": "1181953249903091714", "edit_history_tweet_ids": ["1181953249903091714"], "author_id": "139824862", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "HOY Jueves 10 de Octubre \"CLUB SUICIDA BUSCA\" en Teatro Ernesto Aronna de Bogot\u00e1\nhttps://t.co/qr0yNiWoJn @CainBogota @TeatroAronna @3DProducciones1 https://t.co/1ROXyTZ6Sg"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:22:49.000Z", "id": "1181953168109912064", "edit_history_tweet_ids": ["1181953168109912064"], "author_id": "2856986062", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.3933, "type": "Other", "normalized_text": "Netto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "niqueplum", "id": "58299545"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:22:46.000Z", "id": "1181953154658766850", "edit_history_tweet_ids": ["1181953154658766850"], "author_id": "547825050", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181949563143413767"}], "text": "RT @niqueplum: Amo Netto nessa atitude 100% suicida de irritar as caprichetes. Eu me divirto, mas espero que o mo\u00e7o tenha culh\u00e3o pra lidar\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 105, "probability": 0.9355, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:22:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "1120189156083236864", "id": "1181953045254545408", "edit_history_tweet_ids": ["1181953045254545408"], "author_id": "1114945257899270146", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181948640958369792"}], "text": "@lbakkl se n\u00e3o me engano ele ja matou ela 1 vez ou sla\n\nmas esse povo a\u00ed \u00e9 quem assistiu Esquadr\u00e3o Suicida e acha que eles s\u00e3o \"meta de relacionamento\""}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:21:58.000Z", "id": "1181952953231593473", "edit_history_tweet_ids": ["1181952953231593473"], "author_id": "950765145936093184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181950856821739520"}], "text": "Miren a un alma perfeccionada \u2b07\ufe0f\nMiren la forma en que se entrega al creador, como se anula el YO esencial, se suicida, se lanza al pozo de engullimiento, y lo llaman \"despertar\". Muy peligrosa la rama exot\u00e9rica oriental, solo m\u00e1s trampas para esp\u00edritus semi-despiertos. https://t.co/V5euskqoUR", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/V5euskqoUR", "expanded_url": "https://twitter.com/alepholo/status/1181950856821739520", "display_url": "twitter.com/alepholo/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.5063, "type": "Person", "normalized_text": "Carminha"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.7338, "type": "Person", "normalized_text": "Gen\u00e9sio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DuhSecco", "id": "2804457966"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:21:24.000Z", "id": "1181952810054819841", "edit_history_tweet_ids": ["1181952810054819841"], "author_id": "2518065922", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181661624291270659"}], "text": "RT @DuhSecco: O astral explica: Carminha e Gen\u00e9sio se reencontraram nesta vida por causa de uma encarna\u00e7\u00e3o passada, quando ele, ent\u00e3o pai d\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:21:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "358917674", "id": "1181952805168451585", "edit_history_tweet_ids": ["1181952805168451585"], "author_id": "358917674", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181952176765181952"}], "text": "O dia que voc\u00ea tiver estudo (com embasamentos cient\u00edficos) sobre o que \u00e9 uma depress\u00e3o, crises de ansiedade, idea\u00e7\u00e3o suicida e tiver um pai que se matou dentro de casa porque tinha porte de arma \n\nAI, S\u00d3 AI aceito discutir com voc\u00ea sobre o assunto. \n\nSen\u00e3o sem tempo irm\u00e3o"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 51, "tag": "D\u00edaDeLasaludMental"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 50, "probability": 0.5024, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaDeLasaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:21:06.000Z", "id": "1181952734645362690", "edit_history_tweet_ids": ["1181952734645362690"], "author_id": "4926322033", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181943860143874048"}], "text": "RT @elconsejomx: \ud83d\udccc Ma\u00f1ana es el #D\u00edaDeLasaludMental \ud83d\udc40 \u00bfCrees que alguien que conoces podr\u00eda estar en riesgo suicida? Ll\u00e1manos a cualquier h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.8025, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:20:57.000Z", "id": "1181952699157372932", "edit_history_tweet_ids": ["1181952699157372932"], "author_id": "1058395394135257091", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "esquadr\u00e3o suicida at\u00e9 q n \u00e9 t\u00e3o ruim, o problema \u00e9 o coringa mesmo"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:20:43.000Z", "id": "1181952637371072512", "edit_history_tweet_ids": ["1181952637371072512"], "author_id": "1114537070259789824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "text": "Vi agr que um senhor de 70 anos se eu n\u00e3o me engano matou sua esposa eu s\u00f3 n\u00e3o entendo como tu consegue dizer que ama uma pessoa e dps matar ela e oq vai somar na tua vida em fazer isso?? Se tu mata quem tu disse qe amou um dia \u00e9 sinal qe nunca teve amor."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:19:36.000Z", "id": "1181952359108415488", "edit_history_tweet_ids": ["1181952359108415488"], "author_id": "4899418169", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "oscarleon_abog", "id": "718403378804604928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181950942155018240"}], "text": "RT @oscarleon_abog: LLevar a cabo el contrainterrogatorio  sin una l\u00ednea clara de interrogatorio y sin un perito de parte o asesor que cola\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9392, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/g9WrlGpQEp", "expanded_url": "https://twitter.com/Amarillagustina/status/1181025747525390336", "display_url": "twitter.com/Amarillagustin\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:19:24.000Z", "id": "1181952307589713926", "edit_history_tweet_ids": ["1181952307589713926"], "author_id": "884806483040505857", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181904146179543040"}], "text": "RT @CamilaaaMoreno: Twitter se suicida cada vez q alguien escribe este tipo de tuits https://t.co/g9WrlGpQEp"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.8153, "type": "Person", "normalized_text": "David"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lucianopotter", "id": "20534316"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "DdCoimbra", "id": "24162973"}, {"start": 272, "end": 282, "username": "magrolima", "id": "3629"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:19:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "20534316", "id": "1181952230792007681", "edit_history_tweet_ids": ["1181952230792007681"], "author_id": "398405491", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181764804081520640"}], "text": "@lucianopotter @DdCoimbra Discordo do David quanto a superficialidade das HQs que inspiraram o filme. Todo o universo do Batman, historicamente, toca temas complexos e sens\u00edveis - recentemente h\u00e1 a discuss\u00e3o do protagonista ser um suicida, por exemplo. Enfim. Creio que o @magrolima vem comigo nessa."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.5079, "type": "Person", "normalized_text": "Helen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LopezAyeee", "id": "1604058511"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "Antocutini", "id": "100266419"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "Belu_figueroa", "id": "56936997"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:18:29.000Z", "id": "1181952076349366272", "edit_history_tweet_ids": ["1181952076349366272"], "author_id": "100266419", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181949734635937795"}], "text": "RT @LopezAyeee: @Antocutini @Belu_figueroa Helen en cualquier momento se suicida con la escopeta"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.886, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.9885, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9358, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.6023, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 162, "end": 165, "probability": 0.948, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 169, "end": 177, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 184, "end": 190, "probability": 0.3622, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed"}], "mentions": [{"start": 220, "end": 223, "username": "iG", "id": "14311308"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/V5VmGOg5vO", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-consagracao-do-goleiro-bruno-e-a-cara-do-brasil-de-moro-e-bolsonaro-por-nathali/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-consagracao-\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:18:01.000Z", "id": "1181951958560776192", "edit_history_tweet_ids": ["1181951958560776192"], "author_id": "952557757160357888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Deixa de ser idiota, matou, cad\u00ea o corpo????  Se houve crime foi no governo do PT de Lula, porra!            A consagra\u00e7\u00e3o do goleiro Bruno \u00e9 a cara do Brasil de Moro e Bolsonaro\u2024 Por Nathal\u00ed https://t.co/V5VmGOg5vO via @iG"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 132, "tag": "BatmanVSuperman"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 71, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}, {"start": 117, "end": 131, "probability": 0.6171, "type": "Other", "normalized_text": "BatmanVSuperman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:17:22.000Z", "id": "1181951794265628674", "edit_history_tweet_ids": ["1181951794265628674"], "author_id": "1587484500", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181950776689561601"}], "text": "RT @DCBrasil3: Coringa alcan\u00e7a $21,6 milh\u00f5es de d\u00f3lares na Coreia do Sul.\n\nO longa j\u00e1 superou a bilheteria total de #BatmanVSuperman(16,4M)\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:17:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "2607914399", "id": "1181951790687887362", "edit_history_tweet_ids": ["1181951790687887362"], "author_id": "336818160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "alguem_ivo", "id": "2607914399"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181951591903088642"}], "text": "@alguem_ivo o ultimo que eu vi falando disso a\u00ed se matou com 10 tiros nas costas"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:17:10.000Z", "id": "1181951746387656704", "edit_history_tweet_ids": ["1181951746387656704"], "author_id": "1074298207910408192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Outro caso de homem que matou a mulher e logo ap\u00f3s se matou, eu tento mas juro que n\u00e3o consigo entender o que passa na cabe\u00e7a de uma pessoa capaz de fazer isso."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 47, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FEAFESGalicia", "id": "361106885"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:16:45.000Z", "id": "1181951640603168768", "edit_history_tweet_ids": ["1181951640603168768"], "author_id": "2296365657", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181888273641299968"}], "text": "RT @FEAFESGalicia: M\u00e1is voces sobre o #suicidio: \"Por desgracia, cada *40 segundos parece ser que se suicida una persona... y esto solo es\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.7744, "type": "Other", "normalized_text": "Alzheimer"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/BElE2sVVO5", "expanded_url": "https://twitter.com/diariopopularRS/status/1181950568547438602", "display_url": "twitter.com/diariopopularR\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:16:25.000Z", "id": "1181951556054372355", "edit_history_tweet_ids": ["1181951556054372355"], "author_id": "59258458", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181950568547438602"}], "text": "Que hist\u00f3ria louca. O cara tinha 88, ela tinha Alzheimer h\u00e1 6. Ele entrou em depress\u00e3o durante o processo. Matou ela, avisou o filho e se matou depois.\nO mundo t\u00e1 de cabe\u00e7a pra baixo. https://t.co/BElE2sVVO5"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.549, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:15:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "68235432", "id": "1181951279838486529", "edit_history_tweet_ids": ["1181951279838486529"], "author_id": "83423952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181937280128344078"}], "text": "@iasmims_ Qm fala q ele \u00e9 p\u00e9ssimo s\u00f3 assistiu esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:14:56.000Z", "id": "1181951184996900864", "edit_history_tweet_ids": ["1181951184996900864"], "author_id": "767546315429572608", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 219, "end": 229, "probability": 0.6604, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo Rua"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:13:58.000Z", "id": "1181950942155018240", "edit_history_tweet_ids": ["1181950942155018240"], "author_id": "718403378804604928", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "text": "LLevar a cabo el contrainterrogatorio  sin una l\u00ednea clara de interrogatorio y sin un perito de parte o asesor que colabore con nosotros en su planificaci\u00f3n, es un acto suicida desde el punto de vista de la litigaci\u00f3n. Gonzalo Rua."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:13:51.000Z", "id": "1181950911985471489", "edit_history_tweet_ids": ["1181950911985471489"], "author_id": "391960662", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA\nYO ABORTAR\u00cdA POR SI SE HACE POLIC*A \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:13:48.000Z", "id": "1181950898253291521", "edit_history_tweet_ids": ["1181950898253291521"], "author_id": "617353961", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "FuerzaPopularPe", "id": "725260058"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181893949813714944"}], "text": "RT @2021_peru: Los delincuentes de @FuerzaPopularPe siguen transfiriendo sus veh\u00edculos y bienes a terceros.\nLa culpa de lo delictivo los ha\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:13:43.000Z", "id": "1181950878590410752", "edit_history_tweet_ids": ["1181950878590410752"], "author_id": "2638606143", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00cbpah vcs os dois assumam se logo crlh\" caga este gajo matou tudo \ud83d\ude02"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:13:39.000Z", "id": "1181950859661447168", "edit_history_tweet_ids": ["1181950859661447168"], "author_id": "723929574208360449", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 96, "probability": 0.5833, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JosueParodi", "id": "30005831"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:13:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "30005831", "id": "1181950840447410177", "edit_history_tweet_ids": ["1181950840447410177"], "author_id": "58958403", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181944719334617090"}], "text": "@JosueParodi Falt\u00f3 la menci\u00f3n al cap\u00edtulo de final de la tercera temporada cuando se Suicida Alan"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.3933, "type": "Other", "normalized_text": "Netto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "niqueplum", "id": "58299545"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:13:28.000Z", "id": "1181950815109603330", "edit_history_tweet_ids": ["1181950815109603330"], "author_id": "767757006", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181949563143413767"}], "text": "RT @niqueplum: Amo Netto nessa atitude 100% suicida de irritar as caprichetes. Eu me divirto, mas espero que o mo\u00e7o tenha culh\u00e3o pra lidar\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 117, "tag": "BatmanVSuperman"}, {"start": 225, "end": 232, "tag": "Shazam"}, {"start": 262, "end": 270, "tag": "Aquaman"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 56, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}, {"start": 102, "end": 116, "probability": 0.6597, "type": "Other", "normalized_text": "BatmanVSuperman"}, {"start": 133, "end": 141, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "Maravilha"}, {"start": 153, "end": 164, "probability": 0.7152, "type": "Other", "normalized_text": "Homem de A\u00e7o"}, {"start": 184, "end": 190, "probability": 0.5876, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 205, "end": 214, "probability": 0.5671, "type": "Organization", "normalized_text": "da Justi\u00e7a"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.7051, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 263, "end": 269, "probability": 0.386, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/8t3uEOKX3i", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1181950776689561601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8t3uEOKX3i", "media_key": "3_1181950769567850496"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:13:19.000Z", "id": "1181950776689561601", "edit_history_tweet_ids": ["1181950776689561601"], "author_id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 192, "quote_count": 0}, "text": "Coringa alcan\u00e7a $21,6 milh\u00f5es de d\u00f3lares na Coreia do Sul.\n\nO longa j\u00e1 superou a bilheteria total de #BatmanVSuperman(16,4M), Mulher Maravilha(15,5M), O Homem de A\u00e7o(14,9M), Esquadr\u00e3o Suicida(14,3M), Liga da Justi\u00e7a(13,1M) e #Shazam(5 M).\n\nCoringa est\u00e1 atr\u00e1s de #Aquaman($39,1M). https://t.co/8t3uEOKX3i"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 68, "tag": "Tibur\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.3756, "type": "Other", "normalized_text": "Tibur\u00f3n"}, {"start": 85, "end": 100, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Steven Spielberg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Septimofriki", "id": "2242434020"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:12:24.000Z", "id": "1181950545143238659", "edit_history_tweet_ids": ["1181950545143238659"], "author_id": "301417992", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181851273240465408"}], "text": "RT @Septimofriki: Hoy a las 22h en la 2 pod\u00e9is disfrutar de #Tibur\u00f3n el clasicazo de Steven Spielberg, la he visto cientos de veces y todav\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.3933, "type": "Other", "normalized_text": "Netto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "niqueplum", "id": "58299545"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:11:52.000Z", "id": "1181950412045373440", "edit_history_tweet_ids": ["1181950412045373440"], "author_id": "18401104", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181949563143413767"}], "text": "RT @niqueplum: Amo Netto nessa atitude 100% suicida de irritar as caprichetes. Eu me divirto, mas espero que o mo\u00e7o tenha culh\u00e3o pra lidar\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 40, "probability": 0.7416, "type": "Person", "normalized_text": "jk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "By_persona", "id": "1069739491571712000"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/pSmZiPOb6y", "expanded_url": "https://twitter.com/favhoya/status/1181949197077155844", "display_url": "twitter.com/favhoya/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:11:21.000Z", "id": "1181950281761857540", "edit_history_tweet_ids": ["1181950281761857540"], "author_id": "1180933780644732928", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181949873408692225"}], "text": "RT @By_persona: Se apenas uma selva do jk matou o fandom\nImagina uma selca dele com o cabelo amarrado- https://t.co/pSmZiPOb6y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.9731, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.7753, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 35, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "CintraEloy", "id": "1167054684269502470"}, {"start": 48, "end": 64, "username": "agoranoticiasbr", "id": "745761593665982464"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:11:06.000Z", "id": "1181950218176208898", "edit_history_tweet_ids": ["1181950218176208898"], "author_id": "1978752102", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181773957541875712"}], "text": "RT @AnaNasc34832911: @jairbolsonaro @CintraEloy @AgoraNoticiasBr Presidente, o PT participava do Foro de S\u00e3o Paulo. Fazia acordos desrespei\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 40, "probability": 0.7416, "type": "Person", "normalized_text": "jk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "By_persona", "id": "1069739491571712000"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/pSmZiPOb6y", "expanded_url": "https://twitter.com/favhoya/status/1181949197077155844", "display_url": "twitter.com/favhoya/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:11:04.000Z", "id": "1181950209351397377", "edit_history_tweet_ids": ["1181950209351397377"], "author_id": "759458608295927810", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181949873408692225"}], "text": "RT @By_persona: Se apenas uma selva do jk matou o fandom\nImagina uma selca dele com o cabelo amarrado- https://t.co/pSmZiPOb6y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.3933, "type": "Other", "normalized_text": "Netto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "niqueplum", "id": "58299545"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:10:46.000Z", "id": "1181950136597000192", "edit_history_tweet_ids": ["1181950136597000192"], "author_id": "258208423", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181949563143413767"}], "text": "RT @niqueplum: Amo Netto nessa atitude 100% suicida de irritar as caprichetes. Eu me divirto, mas espero que o mo\u00e7o tenha culh\u00e3o pra lidar\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 51, "tag": "D\u00edaDeLasaludMental"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 50, "probability": 0.5024, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaDeLasaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:10:41.000Z", "id": "1181950114463567874", "edit_history_tweet_ids": ["1181950114463567874"], "author_id": "724230195096383489", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181943860143874048"}], "text": "RT @elconsejomx: \ud83d\udccc Ma\u00f1ana es el #D\u00edaDeLasaludMental \ud83d\udc40 \u00bfCrees que alguien que conoces podr\u00eda estar en riesgo suicida? Ll\u00e1manos a cualquier h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:10:13.000Z", "id": "1181949994917662720", "edit_history_tweet_ids": ["1181949994917662720"], "author_id": "138847737", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}], "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.6942, "type": "Person", "normalized_text": "jk"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/pSmZiPOb6y", "expanded_url": "https://twitter.com/favhoya/status/1181949197077155844", "display_url": "twitter.com/favhoya/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:09:44.000Z", "id": "1181949873408692225", "edit_history_tweet_ids": ["1181949873408692225"], "author_id": "1069739491571712000", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181949197077155844"}], "text": "Se apenas uma selva do jk matou o fandom\nImagina uma selca dele com o cabelo amarrado- https://t.co/pSmZiPOb6y"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:09:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "1178400090597314563", "id": "1181949777510064128", "edit_history_tweet_ids": ["1181949777510064128"], "author_id": "1101495080303640576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_vdkellen", "id": "1178400090597314563"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181948222857715712"}], "text": "@_vdkellen Suicida te j\u00e1!!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:09:15.000Z", "id": "1181949753518637056", "edit_history_tweet_ids": ["1181949753518637056"], "author_id": "989746940", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "baladonEve", "id": "815398905911398401"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181865458565369861"}], "text": "RT @baladonEve: Otra mujer 29 a\u00f1os madre de 5 hijos muerta por su ex pareja que se suicida, en un empuje de asesinatos demenciales imparabl\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.5023, "type": "Person", "normalized_text": "Helen"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Antocutini", "id": "100266419"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "Belu_figueroa", "id": "56936997"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:09:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "100266419", "id": "1181949734635937795", "edit_history_tweet_ids": ["1181949734635937795"], "author_id": "1604058511", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181945510317436928"}], "text": "@Antocutini @Belu_figueroa Helen en cualquier momento se suicida con la escopeta"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:09:05.000Z", "id": "1181949711919521797", "edit_history_tweet_ids": ["1181949711919521797"], "author_id": "2647188918", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:09:01.000Z", "id": "1181949693980487681", "edit_history_tweet_ids": ["1181949693980487681"], "author_id": "3026057015", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}], "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:08:53.000Z", "id": "1181949659692113921", "edit_history_tweet_ids": ["1181949659692113921"], "author_id": "1865666738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "gosto mais do coringa do esquadr\u00e3o suicida.... gatissimo"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:08:42.000Z", "id": "1181949616729796610", "geo": {"place_id": "b2a81937097e9a5b"}, "edit_history_tweet_ids": ["1181949616729796610"], "author_id": "342915125", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Voc\u00ea jamais poder\u00e1 julgar uma pessoa que se suicida. N\u00e3o cabe a n\u00f3s humanos semelhantes aquele que se foi julgar sua escolha, pois s\u00f3 quem se foi sabe o peso que estava carregando e o qu\u00e3o forte foi por aguentar at\u00e9 onde aguentou."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.4131, "type": "Person", "normalized_text": "Netto"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/OqVR89a1NA", "expanded_url": "https://t.co/OqVR89a1NA", "display_url": "t.co/OqVR89a1NA"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:08:30.000Z", "id": "1181949563143413767", "edit_history_tweet_ids": ["1181949563143413767"], "author_id": "58299545", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "Amo Netto nessa atitude 100% suicida de irritar as caprichetes. Eu me divirto, mas espero que o mo\u00e7o tenha culh\u00e3o pra lidar com a rejei\u00e7\u00e3o que n\u00e3o vai ser pouca kkkk \ud83d\ude02\ud83d\udc3c https://t.co/OqVR89a1NA"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:07:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "135675218", "id": "1181949434642489349", "edit_history_tweet_ids": ["1181949434642489349"], "author_id": "308160873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "luisnovaresio", "id": "135675218"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181861549620764674"}], "text": "@luisnovaresio Al t\u00edtere, \"lo suicida\" la psic\u00f3pata en menos de lo que canta un gallo"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 51, "tag": "D\u00edaDeLasaludMental"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 50, "probability": 0.5024, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaDeLasaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:07:52.000Z", "id": "1181949404518895617", "edit_history_tweet_ids": ["1181949404518895617"], "author_id": "835222828416917504", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181943860143874048"}], "text": "RT @elconsejomx: \ud83d\udccc Ma\u00f1ana es el #D\u00edaDeLasaludMental \ud83d\udc40 \u00bfCrees que alguien que conoces podr\u00eda estar en riesgo suicida? Ll\u00e1manos a cualquier h\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:07:34.000Z", "id": "1181949328920862729", "edit_history_tweet_ids": ["1181949328920862729"], "author_id": "175392845", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "SER LIBERAL ECONOMICAMENTE EN UN PAIS POBRE ES SUICIDA,SI DEJAS ENTRAR A CUALQUIERA, TE REVIENTAN LOS PAISES RICOS TIENEN MAS TECNOLOGIAS DE PRODUCTOS Y PRODUCCION, TIENEN MAS PLATA QUE VOS, POR LO QUE PUEDEN PONER EL PRECIO QUE QUIEREN PARA DESTRUIR CUALQUIER INDUSTRIA NACIONAL."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:07:30.000Z", "id": "1181949313355784192", "geo": {"place_id": "d862adecd71aa2a2"}, "edit_history_tweet_ids": ["1181949313355784192"], "author_id": "1108710234997096448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Sab\u00edan ustedes que meter clases en la ma\u00f1ana es un ataque suicida?\ud83d\ude12"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 8, "probability": 0.7561, "type": "Person", "normalized_text": "jk"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/Lo4WMdedrS", "expanded_url": "https://twitter.com/emoggoogie/status/1181949295295127552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Lo4WMdedrS", "media_key": "3_1181949277649678336"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/Lo4WMdedrS", "expanded_url": "https://twitter.com/emoggoogie/status/1181949295295127552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Lo4WMdedrS", "media_key": "3_1181949278857641985"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:07:26.000Z", "id": "1181949295295127552", "edit_history_tweet_ids": ["1181949295295127552"], "author_id": "1133502735893049344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "como o jk se sente sabendo que matou o fandom com apenas duas selcas https://t.co/Lo4WMdedrS"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:06:28.000Z", "id": "1181949054420443137", "edit_history_tweet_ids": ["1181949054420443137"], "author_id": "722658747546476544", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 51, "tag": "D\u00edaDeLasaludMental"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 50, "probability": 0.5024, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaDeLasaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:06:00.000Z", "id": "1181948935394476032", "edit_history_tweet_ids": ["1181948935394476032"], "author_id": "1082699150897090561", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181943860143874048"}], "text": "RT @elconsejomx: \ud83d\udccc Ma\u00f1ana es el #D\u00edaDeLasaludMental \ud83d\udc40 \u00bfCrees que alguien que conoces podr\u00eda estar en riesgo suicida? Ll\u00e1manos a cualquier h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:05:59.000Z", "id": "1181948929585373185", "edit_history_tweet_ids": ["1181948929585373185"], "author_id": "235417977", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}], "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:05:55.000Z", "id": "1181948914200711168", "edit_history_tweet_ids": ["1181948914200711168"], "author_id": "2263177300", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}], "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:05:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "100731315", "id": "1181948776069697545", "edit_history_tweet_ids": ["1181948776069697545"], "author_id": "2158438620", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "CynthiaViteri6", "id": "315377387"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "CynthiaViteri6", "id": "315377387"}, {"start": 131, "end": 137, "username": "Lenin", "id": "913131817"}, {"start": 239, "end": 245, "username": "Lenin", "id": "913131817"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181895446882586624"}], "text": "@ActualidadRT @CynthiaViteri6 Es irresponsable @CynthiaViteri6 en su discurso. Es un acto suicida as\u00ed como se\u00f1al de desesperaci\u00f3n. @Lenin y compa\u00f1\u00eda est\u00e1n por salir por la puerta de atr\u00e1s. El pueblo pone, el pueblo quita. El pueblo habla. @Lenin esc\u00fachalo."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.569, "type": "Person", "normalized_text": "Herman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "faustianovich", "id": "516537621"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:05:10.000Z", "id": "1181948728149790720", "edit_history_tweet_ids": ["1181948728149790720"], "author_id": "1601813364", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181781510162178048"}], "text": "RT @faustianovich: Un verdadero prodigio de planificaci\u00f3n y de saber explicar una historia, am\u00e9n de una aventura mar\u00edtima suicida y Herman\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:04:55.000Z", "id": "1181948661196103680", "edit_history_tweet_ids": ["1181948661196103680"], "author_id": "2191413614", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:04:44.000Z", "id": "1181948618762326022", "edit_history_tweet_ids": ["1181948618762326022"], "author_id": "242722820", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}], "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:04:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "81100282", "id": "1181948514319962115", "edit_history_tweet_ids": ["1181948514319962115"], "author_id": "81100282", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181948439006982144"}], "text": "essa noite deixamos ela solta e a mesma matou o gamba kkk https://t.co/Osp5CqB1pb", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/Osp5CqB1pb", "expanded_url": "https://twitter.com/_Yu7i/status/1181948514319962115/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Osp5CqB1pb", "media_key": "3_1181948481889619969"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:04:18.000Z", "id": "1181948508145934336", "edit_history_tweet_ids": ["1181948508145934336"], "author_id": "249155445", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:03:37.000Z", "id": "1181948338062708736", "edit_history_tweet_ids": ["1181948338062708736"], "author_id": "351926615", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JohanLozada26", "id": "4921816918"}, {"start": 19, "end": 27, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181781694497644545"}], "text": "RT @JohanLozada26: @jguaido Hasta suicida saliste."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 51, "tag": "D\u00edaDeLasaludMental"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 50, "probability": 0.5024, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaDeLasaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:03:19.000Z", "id": "1181948258685345794", "edit_history_tweet_ids": ["1181948258685345794"], "author_id": "185369552", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181943860143874048"}], "text": "RT @elconsejomx: \ud83d\udccc Ma\u00f1ana es el #D\u00edaDeLasaludMental \ud83d\udc40 \u00bfCrees que alguien que conoces podr\u00eda estar en riesgo suicida? Ll\u00e1manos a cualquier h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 37, "probability": 0.9081, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/BVBpA7qHRr", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=JBKMMM72kjU&feature=player_embedded", "display_url": "youtube.com/watch?v=JBKMMM\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:02:59.000Z", "id": "1181948175923499009", "edit_history_tweet_ids": ["1181948175923499009"], "author_id": "291847430", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019 se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio\n10 de octubre de 2019\n\nCada 40 segundos se suicida una persona\nLe invitamos a prepararse para dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb... https://t.co/BVBpA7qHRr"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:02:53.000Z", "id": "1181948151755874304", "edit_history_tweet_ids": ["1181948151755874304"], "author_id": "1017010790015160320", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-09T15:02:19.000Z", "id": "1181948010718269440", "edit_history_tweet_ids": ["1181948010718269440"], "author_id": "1180822875143622657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un gatto suicida https://t.co/oI6zvz8uur", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/oI6zvz8uur", "expanded_url": "https://twitter.com/MeMeBoI59676402/status/1181948010718269440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oI6zvz8uur", "media_key": "3_1181947999452303366"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:02:18.000Z", "id": "1181948004942655493", "edit_history_tweet_ids": ["1181948004942655493"], "author_id": "198314584", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:01:08.000Z", "id": "1181947711416885248", "edit_history_tweet_ids": ["1181947711416885248"], "author_id": "1007440605956509696", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:00:20.000Z", "id": "1181947511533178886", "edit_history_tweet_ids": ["1181947511533178886"], "author_id": "243353938", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "C\u00f3mo es el duelo para un terapeuta cuando un paciente se suicida https://t.co/0Lm1PtX89c", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/0Lm1PtX89c", "expanded_url": "https://www.psyciencia.com/duelo-terapeuta-paciente-suicida/?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost", "display_url": "psyciencia.com/duelo-terapeut\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.psyciencia.com/duelo-terapeuta-paciente-suicida/?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:00:07.000Z", "id": "1181947455887286278", "edit_history_tweet_ids": ["1181947455887286278"], "author_id": "1176718813716520961", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}], "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:59:33.000Z", "id": "1181947314593775616", "edit_history_tweet_ids": ["1181947314593775616"], "author_id": "591182906", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.69, "type": "Organization", "normalized_text": "CUT"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.3273, "type": "Other", "normalized_text": "Nukenin"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.738, "type": "Other", "normalized_text": "BadVibe"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GulagKawaii", "id": "984086289074008066"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T14:59:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "984086289074008066", "id": "1181947258998329344", "edit_history_tweet_ids": ["1181947258998329344"], "author_id": "70231677", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181902986823503872"}], "text": "@GulagKawaii Legal, mas n\u00e3o se se entendi a infer\u00eancia, a CUT virou um Nukenin e saiu por ai viajando na BadVibe pq seu irm\u00e3o matou todo o clan? Ou o qu\u00ea?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:59:17.000Z", "id": "1181947244242751490", "edit_history_tweet_ids": ["1181947244242751490"], "author_id": "24572760", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}], "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T14:59:12.000Z", "id": "1181947226542792704", "edit_history_tweet_ids": ["1181947226542792704"], "author_id": "1135597553247039488", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 111, "probability": 0.9186, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/9cyaaxcFlt", "expanded_url": "https://twitter.com/IvanGarciaMayer/status/1181946336955920384", "display_url": "twitter.com/IvanGarciaMaye\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:58:50.000Z", "id": "1181947132707790848", "edit_history_tweet_ids": ["1181947132707790848"], "author_id": "32532614", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 39, "like_count": 324, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181946336955920384"}], "text": "Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termina de enterrar su carrera pol\u00edtica https://t.co/9cyaaxcFlt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.465, "type": "Person", "normalized_text": "cel\u00e9bralo"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/RJ8jdgAULK", "expanded_url": "https://twitter.com/PabloIglesias/status/1181849457618558976", "display_url": "twitter.com/PabloIglesias/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:58:27.000Z", "id": "1181947037044154374", "edit_history_tweet_ids": ["1181947037044154374"], "author_id": "34034701", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181849457618558976"}], "text": "Ahora cel\u00e9bralo con un pacto suicida.. comunista de mierda https://t.co/RJ8jdgAULK"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:56:34.000Z", "id": "1181946560290201600", "edit_history_tweet_ids": ["1181946560290201600"], "author_id": "766501716", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Mi d\u00eda esta: suicida. Hoy la U si acaba conmigo."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T14:56:27.000Z", "id": "1181946532645482498", "edit_history_tweet_ids": ["1181946532645482498"], "author_id": "948395488688173061", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T14:55:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "856864920020951040", "id": "1181946328697454593", "edit_history_tweet_ids": ["1181946328697454593"], "author_id": "856864920020951040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181945997863329793"}], "text": "triste porque as coisas v\u00e3o al\u00e9m de mim e al\u00e9m do que eu penso e eu nunca vou esquecer do dia que um menino trans aqui do site fez uma thread falando sobre como ele quase se suicidou por causa desse discurso nojento de voces"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T14:55:21.000Z", "id": "1181946256026996737", "edit_history_tweet_ids": ["1181946256026996737"], "author_id": "352326789", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "inasroC", "id": "888552770843938816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181930224646275074"}], "text": "RT @inasroC: o suicida estava prestes a pular\nas pessoas se apressaram pra pegar o celular\nas mem\u00f3rias estavam cheias e pediram pra esperar\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T14:54:46.000Z", "id": "1181946108337168384", "edit_history_tweet_ids": ["1181946108337168384"], "author_id": "2543623479", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:54:17.000Z", "id": "1181945986949754888", "edit_history_tweet_ids": ["1181945986949754888"], "author_id": "713199854", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "baladonEve", "id": "815398905911398401"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181865458565369861"}], "text": "RT @baladonEve: Otra mujer 29 a\u00f1os madre de 5 hijos muerta por su ex pareja que se suicida, en un empuje de asesinatos demenciales imparabl\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:53:53.000Z", "id": "1181945886282260485", "edit_history_tweet_ids": ["1181945886282260485"], "author_id": "193110190", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Volver al caos sin ti, es casi una misi\u00f3n suicida.."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 35, "end": 44, "probability": 0.4993, "type": "Place", "normalized_text": "\u00d1ancahuaz\u00fa"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9634, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 161, "end": 167, "probability": 0.9179, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 169, "end": 180, "username": "TinedoGuia", "id": "290334494"}, {"start": 181, "end": 192, "username": "ZapataJ777", "id": "285752028"}, {"start": 193, "end": 207, "username": "Fredyandradea", "id": "176418153"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:53:12.000Z", "id": "1181945713770614786", "edit_history_tweet_ids": ["1181945713770614786"], "author_id": "2850455452", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El \"Ch\u00e9\" en Bolivia...Guerrilla de \u00d1ancahuaz\u00fa: aventura comunista, rom\u00e1ntica y suicida\u2026Cuba intentado exportar la revoluci\u00f3n fracasada hacia los dem\u00e1s pa\u00edses de Am\u00e9rica @TinedoGuia @ZapataJ777 @Fredyandradea"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-09T14:52:38.000Z", "id": "1181945573735358465", "edit_history_tweet_ids": ["1181945573735358465"], "author_id": "1117038976454492161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "RAGA QUI PARTE L'ISTINTO SUICIDA https://t.co/5wHuv8940b", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/5wHuv8940b", "expanded_url": "https://twitter.com/lets_get1t/status/1181945573735358465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5wHuv8940b", "media_key": "3_1181945562645569537"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:52:38.000Z", "id": "1181945573278179328", "edit_history_tweet_ids": ["1181945573278179328"], "author_id": "2866275317", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:51:38.000Z", "id": "1181945318818095104", "edit_history_tweet_ids": ["1181945318818095104"], "author_id": "2464708350", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T14:51:12.000Z", "id": "1181945209602678785", "edit_history_tweet_ids": ["1181945209602678785"], "author_id": "1228343899", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181944229469261824"}], "text": "Latinos nazista \u00e9 um grupo de suicida? porque n\u00e3o tem outra explica\u00e7\u00e3o https://t.co/iRjwKgjF88", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/iRjwKgjF88", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1181944229469261824", "display_url": "twitter.com/bchartsnet/sta\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:51:08.000Z", "id": "1181945195023208454", "edit_history_tweet_ids": ["1181945195023208454"], "author_id": "1017818422728691713", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "FuerzaPopularPe", "id": "725260058"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181893949813714944"}], "text": "RT @2021_peru: Los delincuentes de @FuerzaPopularPe siguen transfiriendo sus veh\u00edculos y bienes a terceros.\nLa culpa de lo delictivo los ha\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.3753, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/BoTenTx6w2", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T14:50:34.000Z", "id": "1181945052769263616", "edit_history_tweet_ids": ["1181945052769263616"], "author_id": "3311319885", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181394989168893952"}], "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer do esquadr\u00e3o suicida/ filme do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/BoTenTx6w2"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:50:28.000Z", "id": "1181945028526170112", "edit_history_tweet_ids": ["1181945028526170112"], "author_id": "1025509898191351808", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 129, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 128, "probability": 0.7895, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PrevencionOTP", "id": "435147496"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:50:13.000Z", "id": "1181944965850681344", "edit_history_tweet_ids": ["1181944965850681344"], "author_id": "356232479", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181903411731714049"}], "text": "RT @PrevencionOTP: \ud83d\udd35 Cada 40 segundos se suicida una persona\n\n\ud83d\udcc5 Este 10 de octubre hablemos de suicidio \ud83d\udcac \n\n#WorldMentalHealthDay #DiaMundi\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T14:50:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "2778396807", "id": "1181944917674864641", "edit_history_tweet_ids": ["1181944917674864641"], "author_id": "1228343899", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 20, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181944724317507584"}], "text": "@tidpetz @bchartsnet deve ser um grupo suicida, porque eles defendem a pr\u00f3pria morte (?)"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.6357, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 123, "end": 124, "probability": 0.8145, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.6943, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 191, "end": 196, "probability": 0.2696, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T14:49:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "935946845758611457", "id": "1181944867372568577", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "edit_history_tweet_ids": ["1181944867372568577"], "author_id": "3154285268", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181944393491734530"}], "text": "@rabbitmari_ S\u00e9rio uai, pq tipo os filmes da Marvel um liga a hist\u00f3ria do outro msm sem sequ\u00eancia tem liga\u00e7\u00e3o. Agora os da DC n\u00e3o sei, pq tem o batman e tem o esquadr\u00e3o suicida e tem a s\u00e9rie Gotham e tem os batman antigos, ser\u00e1 q esse novo tem liga\u00e7\u00e3o com esses filmes."}, {"lang": "ru", "created_at": "2019-10-09T14:48:13.000Z", "id": "1181944461707882497", "edit_history_tweet_ids": ["1181944461707882497"], "author_id": "141926551", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u0412 \u041f\u043e\u043b\u043e\u0446\u043a\u043e\u043c \u043f\u043e\u0433\u0440\u0430\u043d\u0438\u0447\u043d\u043e\u043c \u043e\u0442\u0440\u044f\u0434\u0435 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0442\u0432\u0440\u0430\u0442\u0438\u043b\u0438  \u043f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0443 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 https://t.co/lwZXQZKCZz", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/lwZXQZKCZz", "expanded_url": "https://ift.tt/2M16bmQ", "display_url": "ift.tt/2M16bmQ"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:48:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "182460505", "id": "1181944447430467597", "edit_history_tweet_ids": ["1181944447430467597"], "author_id": "149947391", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MaartinVaazquez", "id": "182460505"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181944369290584064"}], "text": "@MaartinVaazquez *se suicida*"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:48:03.000Z", "id": "1181944419769032704", "edit_history_tweet_ids": ["1181944419769032704"], "author_id": "4137538277", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:47:51.000Z", "id": "1181944366820204545", "edit_history_tweet_ids": ["1181944366820204545"], "author_id": "1431341604", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "FuerzaPopularPe", "id": "725260058"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181893949813714944"}], "text": "RT @2021_peru: Los delincuentes de @FuerzaPopularPe siguen transfiriendo sus veh\u00edculos y bienes a terceros.\nLa culpa de lo delictivo los ha\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:47:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "127946842", "id": "1181944329293746177", "edit_history_tweet_ids": ["1181944329293746177"], "author_id": "1345388172", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}, {"start": 96, "end": 111, "username": "vocero_aprista", "id": "571987477"}, {"start": 112, "end": 125, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 126, "end": 141, "username": "Pedro_Olaechea", "id": "4878461206"}, {"start": 142, "end": 155, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 156, "end": 168, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 169, "end": 184, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}, {"start": 185, "end": 198, "username": "atv_noticias", "id": "153625642"}, {"start": 199, "end": 208, "username": "willaxtv", "id": "38512990"}, {"start": 209, "end": 221, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181940601996169220"}], "text": "@aspauzarazuri Ni el suicida AG los ayuda desde el infierno a esas lacras corruptas como su amo @vocero_aprista @congresoperu @Pedro_Olaechea @APRA_Oficial @JVelasquezQ @atvmasnoticias @atv_noticias @willaxtv @CARLOSMESIA"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:47:11.000Z", "id": "1181944202147586057", "edit_history_tweet_ids": ["1181944202147586057"], "author_id": "1927148424", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "corsario2525", "id": "3420418348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181622030489178113"}], "text": "RT @corsario2525: Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, espera\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 79, "probability": 0.2758, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.5295, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.5813, "type": "Other", "normalized_text": "marvel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Celimbh", "id": "38009225"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T14:46:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "38009225", "id": "1181944121877045248", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "edit_history_tweet_ids": ["1181944121877045248"], "author_id": "3154285268", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181941765584166916"}], "text": "@Celimbh Ent\u00e3o esse filme do coringa tem ligamento com as outras hist\u00f3rias da DC batman esquadr\u00e3o suicida liga da justi\u00e7a etc... igual as hist\u00f3rias da marvel de personagem sempre tem uma liga\u00e7\u00e3o de filmes."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 51, "tag": "D\u00edaDeLasaludMental"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 50, "probability": 0.5024, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaDeLasaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:46:36.000Z", "id": "1181944052012335109", "edit_history_tweet_ids": ["1181944052012335109"], "author_id": "1080580977498431488", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181943860143874048"}], "text": "RT @elconsejomx: \ud83d\udccc Ma\u00f1ana es el #D\u00edaDeLasaludMental \ud83d\udc40 \u00bfCrees que alguien que conoces podr\u00eda estar en riesgo suicida? Ll\u00e1manos a cualquier h\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 51, "tag": "D\u00edaDeLasaludMental"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 50, "probability": 0.5024, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaDeLasaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:46:35.000Z", "id": "1181944047675400194", "edit_history_tweet_ids": ["1181944047675400194"], "author_id": "1138164600887582720", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181943860143874048"}], "text": "RT @elconsejomx: \ud83d\udccc Ma\u00f1ana es el #D\u00edaDeLasaludMental \ud83d\udc40 \u00bfCrees que alguien que conoces podr\u00eda estar en riesgo suicida? Ll\u00e1manos a cualquier h\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:46:31.000Z", "id": "1181944030734753793", "edit_history_tweet_ids": ["1181944030734753793"], "author_id": "1054872968717918208", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:46:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "2205328350", "id": "1181943972488454147", "edit_history_tweet_ids": ["1181943972488454147"], "author_id": "3247966414", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/nEj7fw9gis", "expanded_url": "https://twitter.com/arisze27/status/1181943972488454147/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nEj7fw9gis", "media_key": "3_1181943970064191489"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181909476422684672"}], "text": "@exitosape Pla\u00f1idera en el f\u00e9retro  del suicida,ah\u00ed  empez\u00f3 su alucinaci\u00f3n. https://t.co/nEj7fw9gis"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.4037, "type": "Other", "normalized_text": "Che"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T14:46:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "894360375055044608", "id": "1181943963772739584", "edit_history_tweet_ids": ["1181943963772739584"], "author_id": "42518106", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181887845650313222"}], "text": "@Altemirrsm Como matou dia 9 se o Che morreu dia 8? \ud83e\udd14"}, {"lang": "en", "created_at": "2019-10-09T14:46:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "752342714298105856", "id": "1181943954843066368", "edit_history_tweet_ids": ["1181943954843066368"], "author_id": "516058314", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bocagoles", "id": "752342714298105856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181716135340904448"}], "text": "@bocagoles suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:46:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "29163531", "id": "1181943942398562306", "edit_history_tweet_ids": ["1181943942398562306"], "author_id": "155896285", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "tisasia", "id": "29163531"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181943531423883264"}], "text": "@tisasia Es que es incre\u00edble. Nos da igual todo. Y estamos viendo lo que est\u00e1 pasando.. qu\u00e9 ceguera m\u00e1s suicida !!!!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T14:45:56.000Z", "id": "1181943886895341568", "edit_history_tweet_ids": ["1181943886895341568"], "author_id": "606679855", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 34, "tag": "D\u00edaDeLasaludMental"}], "mentions": [{"start": 208, "end": 224, "username": "claraluzalvarez", "id": "84669084"}, {"start": 245, "end": 253, "username": "Reforma", "id": "27708897"}, {"start": 254, "end": 270, "username": "reformanegocios", "id": "33576192"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/BeQt00Esmp", "expanded_url": "https://twitter.com/elconsejomx/status/1181943860143874048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BeQt00Esmp", "media_key": "3_1181943843740012545"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/BeQt00Esmp", "expanded_url": "https://twitter.com/elconsejomx/status/1181943860143874048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BeQt00Esmp", "media_key": "3_1181943843693813762"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:45:50.000Z", "id": "1181943860143874048", "edit_history_tweet_ids": ["1181943860143874048"], "author_id": "65797233", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "text": "\ud83d\udccc Ma\u00f1ana es el #D\u00edaDeLasaludMental \ud83d\udc40 \u00bfCrees que alguien que conoces podr\u00eda estar en riesgo suicida? Ll\u00e1manos a cualquier hora, brindamos asesor\u00eda psicol\u00f3gica inmediata y gratuita. Nuestra Consejera Honoraria @claraluzalvarez escribe del tema en @Reforma @reformanegocios \ud83d\udcf0\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/BeQt00Esmp"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:44:50.000Z", "id": "1181943608351559683", "edit_history_tweet_ids": ["1181943608351559683"], "author_id": "1095837483655483398", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.569, "type": "Person", "normalized_text": "Herman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "faustianovich", "id": "516537621"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:43:34.000Z", "id": "1181943292025606144", "edit_history_tweet_ids": ["1181943292025606144"], "author_id": "115156289", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181781510162178048"}], "text": "RT @faustianovich: Un verdadero prodigio de planificaci\u00f3n y de saber explicar una historia, am\u00e9n de una aventura mar\u00edtima suicida y Herman\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-09T14:43:00.000Z", "id": "1181943149570248707", "edit_history_tweet_ids": ["1181943149570248707"], "author_id": "1068261925975457798", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:42:50.000Z", "id": "1181943104817041410", "edit_history_tweet_ids": ["1181943104817041410"], "author_id": "978883381", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "En facultades comunes cuando te estas durmiendo te llaman la atenci\u00f3n, en la mia se te suicida una paloma al lado"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-09T14:42:14.000Z", "id": "1181942955411726337", "edit_history_tweet_ids": ["1181942955411726337"], "author_id": "202200131", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Oggi stavo leggendo un altro capitolo che parlava di un giovane morto suicida, un giovane schizofrenico descritto dalla sorella e mi ha colpito tantissimo.\nSi parla di vita e miracoli che sembrano tali e si perpetuano ogni giorno,ad ogni respiro. Amo letteralmente questo libro. https://t.co/BFFCfqlNB6", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/BFFCfqlNB6", "expanded_url": "https://twitter.com/cinesapphic/status/1181942955411726337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BFFCfqlNB6", "media_key": "3_1181942950177193990"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Bienestar"}, {"start": 14, "end": 24, "tag": "Sab\u00edasQue"}, {"start": 78, "end": 94, "tag": "V\u00e9rtigoPol\u00edtico"}, {"start": 110, "end": 136, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/121wKLLK92", "expanded_url": "https://bit.ly/35m7ft6", "display_url": "bit.ly/35m7ft6"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:41:49.000Z", "id": "1181942851325829124", "edit_history_tweet_ids": ["1181942851325829124"], "author_id": "135228435", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Bienestar | \u00bf#Sab\u00edasQue cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo? #V\u00e9rtigoPol\u00edtico te informa del #D\u00edaMundialDeLaSaludMental. \n\nhttps://t.co/121wKLLK92"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:41:48.000Z", "id": "1181942844220674048", "edit_history_tweet_ids": ["1181942844220674048"], "author_id": "1058393706896744448", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "FuerzaPopularPe", "id": "725260058"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181893949813714944"}], "text": "RT @2021_peru: Los delincuentes de @FuerzaPopularPe siguen transfiriendo sus veh\u00edculos y bienes a terceros.\nLa culpa de lo delictivo los ha\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 133, "probability": 0.7277, "type": "Person", "normalized_text": "Ernesto \u201cChe\u201d Guevara"}, {"start": 181, "end": 187, "probability": 0.9785, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:41:12.000Z", "id": "1181942694563717121", "edit_history_tweet_ids": ["1181942694563717121"], "author_id": "2850455452", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hace 52 a\u00f1os, el 9 de octubre de 1967, termin\u00f3 la \"aventura suicida\" y comenz\u00f3 el mito del \u201cguerrillero heroico\u201d Ernesto \u201cChe\u201d Guevara, al ser ejecutado en una escuela de Higueras, Bolivia..."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:41:02.000Z", "id": "1181942652264169472", "edit_history_tweet_ids": ["1181942652264169472"], "author_id": "345405676", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "SNSRDO", "id": "3524159116"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181733713765425154"}], "text": "RT @SNSRDO: Todos podemos contribuir para evitar la conducta suicida, necesitamos hacer algo para alegrar y alegrarnos la existencia y ser\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T14:40:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "996909762863345669", "id": "1181942627685556226", "edit_history_tweet_ids": ["1181942627685556226"], "author_id": "996909762863345669", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jeff_grinch", "id": "83440967"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "jovemnerd", "id": "8515492"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "azaghal", "id": "8521132"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181942278841147393"}], "text": "@jeff_grinch @jovemnerd @azaghal A cena quando ele pede para chamarem ele de coringa, ambos estavam achando que o apresentador estava se cagando de medo mas na verdade ate entao ele nem sabiam que ele era o cara que matou os 3 homens no trem"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 59, "tag": "terapia"}, {"start": 103, "end": 111, "tag": "c\u00e9lulas"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 13, "probability": 0.4841, "type": "Other", "normalized_text": "toxina LdrB"}, {"start": 132, "end": 142, "probability": 0.4485, "type": "Other", "normalized_text": "colorrectal"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.3857, "type": "Place", "normalized_text": "c\u00e9rvix"}], "mentions": [{"start": 176, "end": 189, "username": "diariomedico", "id": "14830931"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/PJExkUeBLG", "expanded_url": "http://ow.ly/uPNr30pGV60", "display_url": "ow.ly/uPNr30pGV60"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:40:00.000Z", "id": "1181942391621771264", "edit_history_tweet_ids": ["1181942391621771264"], "author_id": "338214841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La toxina LdrB es el punto de partida de una nueva #terapia g\u00e9nica capaz de frenar la proliferaci\u00f3n de #c\u00e9lulas de c\u00e1nceres como el colorrectal, el de c\u00e9rvix y el de mama (v\u00eda @diariomedico) \n\nhttps://t.co/PJExkUeBLG"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.3434, "type": "Person", "normalized_text": "angel"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/BIBTUYjGXj", "expanded_url": "https://twitter.com/papelpop/status/1181919728727670784", "display_url": "twitter.com/papelpop/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T14:39:58.000Z", "id": "1181942384239792128", "edit_history_tweet_ids": ["1181942384239792128"], "author_id": "268792233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181919728727670784"}], "text": "U\u00e9 angel n\u00e3o matou todo mundo e se safou e t\u00e1 rica? https://t.co/BIBTUYjGXj"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Y3tDGJZYZE", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T14:39:45.000Z", "id": "1181942330267439104", "edit_history_tweet_ids": ["1181942330267439104"], "author_id": "609037720", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 63, "like_count": 1361, "quote_count": 42}, "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZYZE"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T14:39:37.000Z", "id": "1181942295207301120", "edit_history_tweet_ids": ["1181942295207301120"], "author_id": "293685961", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:38:59.000Z", "id": "1181942135735640064", "edit_history_tweet_ids": ["1181942135735640064"], "author_id": "904901245", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:38:35.000Z", "id": "1181942036460638208", "edit_history_tweet_ids": ["1181942036460638208"], "author_id": "1062513175281721344", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "baladonEve", "id": "815398905911398401"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181865458565369861"}], "text": "RT @baladonEve: Otra mujer 29 a\u00f1os madre de 5 hijos muerta por su ex pareja que se suicida, en un empuje de asesinatos demenciales imparabl\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Grande"}, {"start": 142, "end": 145, "probability": 0.7434, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/7f98NZth35", "expanded_url": "https://twitter.com/QuebrandoOTabu/status/1181554840767467520", "display_url": "twitter.com/QuebrandoOTabu\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T14:37:58.000Z", "id": "1181941880885522441", "edit_history_tweet_ids": ["1181941880885522441"], "author_id": "74269849", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181554840767467520"}], "text": "No m\u00eas passado, um pastor se suicidou aqui em Rio Grande. Um pastor de verdade, n\u00e3o um desses vendilh\u00f5es. Como dizer que depress\u00e3o \u00e9 falta de Deus? https://t.co/7f98NZth35"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 68, "tag": "Tibur\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.3756, "type": "Other", "normalized_text": "Tibur\u00f3n"}, {"start": 85, "end": 100, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Steven Spielberg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Septimofriki", "id": "2242434020"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:37:36.000Z", "id": "1181941787570704385", "edit_history_tweet_ids": ["1181941787570704385"], "author_id": "1074348600539443200", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181851273240465408"}], "text": "RT @Septimofriki: Hoy a las 22h en la 2 pod\u00e9is disfrutar de #Tibur\u00f3n el clasicazo de Steven Spielberg, la he visto cientos de veces y todav\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 56, "probability": 0.865, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 189, "end": 192, "probability": 0.7782, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/oKmaD2een6", "expanded_url": "https://twitter.com/4rthur_cl/status/1181368676521566216", "display_url": "twitter.com/4rthur_cl/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T14:37:28.000Z", "id": "1181941755341611008", "edit_history_tweet_ids": ["1181941755341611008"], "author_id": "265765156", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Num pa\u00eds de recordes de desemprego, num estado Falido (RJ), a GM faz mais uma dessas. A\u00ed o cabra vai votar a m\u00e3o numa arma pra roubar ou se suicida (como tentou). Que pa\u00eds de canalhas ! S\u00f3 Deus por n\u00f3s -\"! https://t.co/oKmaD2een6"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:37:28.000Z", "id": "1181941755010326533", "edit_history_tweet_ids": ["1181941755010326533"], "author_id": "3753750196", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T14:37:20.000Z", "id": "1181941722621894657", "edit_history_tweet_ids": ["1181941722621894657"], "author_id": "994722200912564225", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}], "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:37:09.000Z", "id": "1181941676220256256", "edit_history_tweet_ids": ["1181941676220256256"], "author_id": "162207622", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "No se si estoy tomando confianza para andar mejor en bici en la calle, sin miedo a que me pise un bondi, o me volvi un tanto suicida entonces ya no me importa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.7877, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T14:36:19.000Z", "id": "1181941465527865344", "edit_history_tweet_ids": ["1181941465527865344"], "author_id": "767183044507828225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "a mulher falando que ele s\u00f3 se matou porque tinha um dem\u00f4nio perto dele e porque ele tava longe de Deus???? MANO QUE PSIC\u00d3LOGA \u00c9 ESSA VAI TOMAR NO MEIO DO CI"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:35:44.000Z", "id": "1181941320169988096", "edit_history_tweet_ids": ["1181941320169988096"], "author_id": "794597591417757696", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:35:31.000Z", "id": "1181941264968802309", "edit_history_tweet_ids": ["1181941264968802309"], "author_id": "43406568", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "SNSRDO", "id": "3524159116"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181733713765425154"}], "text": "RT @SNSRDO: Todos podemos contribuir para evitar la conducta suicida, necesitamos hacer algo para alegrar y alegrarnos la existencia y ser\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T14:35:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "1116383379077914630", "id": "1181941137105395719", "edit_history_tweet_ids": ["1181941137105395719"], "author_id": "1044827934983360513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181933803029356544"}], "text": "@BCastanheiras Experi\u00eancia pr\u00f3pria. Minha esposa se suicidou, fiquei t\u00e3o doido, t\u00e3o mal, precisava de algu\u00e9m naquele momento. Quatro meses depois eu estava namorando. FOI A PIOR BURRADA QUE FIZ NA VIDA. N\u00e3o foi por amor, foi car\u00eancia e isso te cega. Curta sua dor, solid\u00e3o e fique mais forte."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 29, "probability": 0.8481, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.6914, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Im1BaTfUKa", "expanded_url": "http://www.radiosantafe.com/2019/10/09/dia-mundial-de-la-salud-mental-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-segun-la-oms/", "display_url": "radiosantafe.com/2019/10/09/dia\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:34:29.000Z", "id": "1181941002585571329", "edit_history_tweet_ids": ["1181941002585571329"], "author_id": "18172386", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental: Cada 40 segundos se suicida una persona, seg\u00fan la OMS https://t.co/Im1BaTfUKa"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T14:34:18.000Z", "id": "1181940957958361093", "edit_history_tweet_ids": ["1181940957958361093"], "author_id": "517065012", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "text": "to bunita nem parece q estou tendo uma crise suicida https://t.co/6xCVV4sZxU", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/6xCVV4sZxU", "expanded_url": "https://twitter.com/brunekrause/status/1181940957958361093/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6xCVV4sZxU", "media_key": "3_1181940949854932993"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T14:33:40.000Z", "id": "1181940797278687233", "edit_history_tweet_ids": ["1181940797278687233"], "author_id": "631390431", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O meu dia podia estar at\u00e9 a ser aceit\u00e1vel se o meu \u00fatero n\u00e3o estivesse em miss\u00e3o suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:33:10.000Z", "id": "1181940675069255681", "edit_history_tweet_ids": ["1181940675069255681"], "author_id": "1171448566767767553", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "SNSRDO", "id": "3524159116"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181733713765425154"}], "text": "RT @SNSRDO: Todos podemos contribuir para evitar la conducta suicida, necesitamos hacer algo para alegrar y alegrarnos la existencia y ser\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:33:05.000Z", "id": "1181940654043213831", "edit_history_tweet_ids": ["1181940654043213831"], "author_id": "988958115197485056", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "SNSRDO", "id": "3524159116"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181733713765425154"}], "text": "RT @SNSRDO: Todos podemos contribuir para evitar la conducta suicida, necesitamos hacer algo para alegrar y alegrarnos la existencia y ser\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:31:07.000Z", "id": "1181940155327881224", "edit_history_tweet_ids": ["1181940155327881224"], "author_id": "1164490641163898880", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T14:30:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "979897620314427392", "id": "1181940007344492544", "edit_history_tweet_ids": ["1181940007344492544"], "author_id": "1113915784831619088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 17, "username": "sra_day", "id": "1508294907932274688"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181936974879449089"}], "text": "@Avhusto @SRA_Day @jairbolsonaro Se VC n\u00e3o tem nada a explicar a ningu\u00e9m . Porque fez a postagem respondendo. Caramba a esquerda matou a educa\u00e7\u00e3o deste pa\u00eds."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.6116, "type": "Person", "normalized_text": "feiura"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T14:29:01.000Z", "id": "1181939630326845446", "edit_history_tweet_ids": ["1181939630326845446"], "author_id": "1166171174377861123", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "matou com a feiura so se for ne"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6774, "type": "Other", "normalized_text": "El Marro"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.6324, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/sN4tsWuCmp", "expanded_url": "https://lasillarota.com/estados/el-marro-se-queda-solo-caen-tres-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-y-otro-se-suicida-el-marro-celaya-extorsiones-el-lagarto/324415", "display_url": "lasillarota.com/estados/el-mar\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:29:00.000Z", "id": "1181939625671237633", "edit_history_tweet_ids": ["1181939625671237633"], "author_id": "296592711", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT\nRT\nRT\nRT\nRT\nRT\nRT\nRT\nRT\nRT\nRT\nRT\nRT\nRT\nRT\n'El Marro' se queda solo: caen tres l\u00edderes del C\u00e1rtel de Santa Rosa y otro se suicida https://t.co/sN4tsWuCmp"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.4691, "type": "Other", "normalized_text": "Nora"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.3907, "type": "Other", "normalized_text": "Tonta"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/ABlNrICvJI", "expanded_url": "https://twitter.com/MomeraLiteraria/status/1181939574244855820/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ABlNrICvJI", "media_key": "3_1181939563780038658"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:28:48.000Z", "id": "1181939574244855820", "edit_history_tweet_ids": ["1181939574244855820"], "author_id": "1074810076458819584", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "text": "\u00bfQu\u00e9 creen? Ya tengo m\u00e1s semejanzas con Nora: Tonta, est\u00fapida, algo suicida, y ahora resulta que tambi\u00e9n an\u00e9mica. https://t.co/ABlNrICvJI"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-09T14:28:40.000Z", "id": "1181939538555473920", "edit_history_tweet_ids": ["1181939538555473920"], "author_id": "428437952", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T14:27:58.000Z", "id": "1181939363086774272", "geo": {"place_id": "1ebeadb11afa50ac"}, "edit_history_tweet_ids": ["1181939363086774272"], "author_id": "997952777325301761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Depressivo suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 128, "probability": 0.6037, "type": "Organization", "normalized_text": "Comisi\u00f3n de Congreso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "reyreysincorona", "id": "443008452"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:27:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "443008452", "id": "1181939346548633602", "edit_history_tweet_ids": ["1181939346548633602"], "author_id": "849845772", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181806655421464577"}], "text": "@reyreysincorona Y tu vendiste al LADR\u00d3N SUICIDA, o no BASURA, explica c\u00f3mo y por que despu\u00e9s de presidir la Comisi\u00f3n de Congreso que hall\u00f3 culpable al LADR\u00d3N SUICIDA, aceptaste ser su MINISTRO y de la Producci\u00f3n, Jajajaja provecho no? Tienes un tronco en el ojo y te fijas en la paja de ojo ajeno"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T14:27:25.000Z", "id": "1181939227656904709", "edit_history_tweet_ids": ["1181939227656904709"], "author_id": "3101663775", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mano q merda  t\u00f4 quase desistindo  de tudo agr t\u00f4 sendo  for\u00e7ado  a tomar anti  depressivo , pq tenho uma \"mente suicida\" vtnc real"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 23, "probability": 0.5399, "type": "Other", "normalized_text": "Jornal Tradi\u00e7\u00e3o Regional"}, {"start": 74, "end": 86, "probability": 0.5955, "type": "Place", "normalized_text": "Cap\u00e3o do Le\u00e3o"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/QqgtwH5hAa", "expanded_url": "https://www.jornaltradicao.com.br/capao-do-leao/policia/homem-de-89-anos-mata-a-mulher-e-se-suicida-em-capao-do-leao/", "display_url": "jornaltradicao.com.br/capao-do-leao/\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T14:27:23.000Z", "id": "1181939217427058689", "edit_history_tweet_ids": ["1181939217427058689"], "author_id": "2921490261", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jornal Tradi\u00e7\u00e3o Regional | Homem de 89 anos mata a mulher e se suicida em Cap\u00e3o do Le\u00e3o https://t.co/QqgtwH5hAa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.3813, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.8036, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:27:16.000Z", "id": "1181939187529986048", "edit_history_tweet_ids": ["1181939187529986048"], "author_id": "441432831", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El guason S.XXI del Escuadr\u00f3n Suicida es una verg\u00fcenza real. Y el Batman ese inflado a anabolicos, tambi\u00e9n"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:27:04.000Z", "id": "1181939138364428288", "edit_history_tweet_ids": ["1181939138364428288"], "author_id": "1127811056087240705", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:26:35.000Z", "id": "1181939015504859136", "edit_history_tweet_ids": ["1181939015504859136"], "author_id": "1979599825", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. Cada a\u00f1o, cerca de 800 000 personas fallecen por esta causa, y otras muchas intentan suicidarse."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:25:30.000Z", "id": "1181938742728232961", "edit_history_tweet_ids": ["1181938742728232961"], "author_id": "1427812849", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "SNSRDO", "id": "3524159116"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181733713765425154"}], "text": "RT @SNSRDO: Todos podemos contribuir para evitar la conducta suicida, necesitamos hacer algo para alegrar y alegrarnos la existencia y ser\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 53, "probability": 0.9503, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/uiPxGbH5RE", "expanded_url": "https://twitter.com/Gisselconsultor/status/1181938667734085633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uiPxGbH5RE", "media_key": "3_1181938586175901702"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:25:12.000Z", "id": "1181938667734085633", "edit_history_tweet_ids": ["1181938667734085633"], "author_id": "1979599825", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfSab\u00eda Ud. que  el D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019 se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio? Cada 40 segundos se suicida una persona. Esta es una oportunidad para concienciar y movilizar a la poblaci\u00f3n acerca de la prevenci\u00f3n del suicidio. https://t.co/uiPxGbH5RE"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:24:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "1616146872", "id": "1181938556211777541", "edit_history_tweet_ids": ["1181938556211777541"], "author_id": "87766332", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181616151169777664"}], "text": "@Politica_ECpe Ojal\u00e1 te presentes y t\u00fa a la cabeza para que claves la pica despu\u00e9s que t\u00fa amo suicida diera la estocada mortal a su partido despu\u00e9s de 90 a\u00f1os"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:23:49.000Z", "id": "1181938321766993920", "edit_history_tweet_ids": ["1181938321766993920"], "author_id": "992959536293203968", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T14:22:48.000Z", "id": "1181938064332976129", "edit_history_tweet_ids": ["1181938064332976129"], "author_id": "381085680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Que tristeza https://t.co/5mpyUlp1rT", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/5mpyUlp1rT", "expanded_url": "https://www.jornaltradicao.com.br/capao-do-leao/policia/homem-de-89-anos-mata-a-mulher-e-se-suicida-em-capao-do-leao/", "display_url": "jornaltradicao.com.br/capao-do-leao/\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:22:07.000Z", "id": "1181937891137720320", "edit_history_tweet_ids": ["1181937891137720320"], "author_id": "3008375602", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:21:04.000Z", "id": "1181937628444348416", "edit_history_tweet_ids": ["1181937628444348416"], "author_id": "1258040802", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:20:32.000Z", "id": "1181937495195471872", "edit_history_tweet_ids": ["1181937495195471872"], "author_id": "787781521746919424", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 40, "probability": 0.8055, "type": "Other", "normalized_text": "segunda guerra mundial"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.9929, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:19:55.000Z", "id": "1181937336462000129", "edit_history_tweet_ids": ["1181937336462000129"], "author_id": "138845958", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esa historia de la segunda guerra mundial a color en netflix, muestra porque en los comulgantes el hombre se suicida."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 37, "tag": "worldsuicidepreventionday2019"}, {"start": 77, "end": 87, "tag": "40SECONDS"}, {"start": 254, "end": 269, "tag": "CubaPorLaSalud"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 36, "probability": 0.7566, "type": "Other", "normalized_text": "worldsuicidepreventionday2019"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.5931, "type": "Other", "normalized_text": "40SECONDS"}, {"start": 255, "end": 268, "probability": 0.7516, "type": "Place", "normalized_text": "CubaPorLaSalud"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/wTOVhVEXuv", "expanded_url": "https://twitter.com/dpsholguin/status/1181936810554998789/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wTOVhVEXuv", "media_key": "3_1181936784961425410"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:17:49.000Z", "id": "1181936810554998789", "edit_history_tweet_ids": ["1181936810554998789"], "author_id": "2865789777", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Ma\u00f1ana #worldsuicidepreventionday2019  \n\u2705El suicidio se puede prevenir\n\u2705Cada #40SECONDS se suicida una persona \n\u2705 Es la segunda causa de \u26b0\ufe0fentre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os\n\u2705Un factor de riesgo importante de suicidio es haberlo intentado antes#40seconds #CubaPorLaSalud https://t.co/wTOVhVEXuv"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T14:17:04.000Z", "id": "1181936622536986625", "edit_history_tweet_ids": ["1181936622536986625"], "author_id": "1141764614620950528", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 88, "probability": 0.646, "type": "Place", "normalized_text": "Victoria"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Lyn_Trickster", "id": "827736463005646850"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:16:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "827736463005646850", "id": "1181936571588546561", "edit_history_tweet_ids": ["1181936571588546561"], "author_id": "782271428452163584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181915548801732608"}], "text": "@Lyn_Trickster Reto suicida: tomar un trago de alcohol por cada cuenta tirada de Victoria."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.7885, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5313, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/N5aXHBxO5U", "expanded_url": "https://twitter.com/inseigure/status/1181936376348057600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N5aXHBxO5U", "media_key": "3_1181936371218432001"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T14:16:06.000Z", "id": "1181936376348057600", "edit_history_tweet_ids": ["1181936376348057600"], "author_id": "1045165458658406400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "assisti esquadr\u00e3o suicida: meu deus que filme podre https://t.co/N5aXHBxO5U"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.4065, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:15:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "19729967", "id": "1181936239135600640", "edit_history_tweet_ids": ["1181936239135600640"], "author_id": "943461726804000768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181645257865416709"}], "text": "@esquinabaja @AlanGarciaPeru No!\nY a quien le importa el libro de un suicida ladr\u00f3n?\nA mi aaaaag"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T14:15:20.000Z", "id": "1181936186367057920", "edit_history_tweet_ids": ["1181936186367057920"], "author_id": "2894228842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "meu psic\u00f3logo fez meu relat\u00f3rio com sintomas de automutila\u00e7\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida, ansiedade, depress\u00e3o, varia\u00e7\u00e3o de humor, ang\u00fastia, ins\u00f4nia e medo, estado de stress p\u00f3s-traum\u00e1tico, transtorno  de p\u00e2nico,  outros transtornos do humor afetivo isolado e misto ansioso e depressivo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.4984, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "nataliakreuser", "id": "79282891"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T14:13:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "79282891", "id": "1181935735965978625", "edit_history_tweet_ids": ["1181935735965978625"], "author_id": "311686231", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181932499418730497"}], "text": "@nataliakreuser Eu sei, eu mesmo deixo Esquadr\u00e3o Suicida de lado. E me expressei mal: Concordo com seu tweet anterior. Mas pra mta gente hj n\u00e3o basta s\u00f3 gostar de algo, tem que criticar o que n\u00e3o gosta, pra se achar \"superior\" ao outro."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 15, "tag": "40seconds"}, {"start": 43, "end": 51, "tag": "Holgu\u00edn"}, {"start": 229, "end": 244, "tag": "CubaPorLaSalud"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.4785, "type": "Other", "normalized_text": "Holgu\u00edn"}, {"start": 230, "end": 243, "probability": 0.8012, "type": "Place", "normalized_text": "CubaPorLaSalud"}], "mentions": [{"start": 245, "end": 256, "username": "MINSAPCuba", "id": "2394855529"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/ikuaCTeAtx", "expanded_url": "https://twitter.com/dpsholguin/status/1181935566063099906/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ikuaCTeAtx", "media_key": "3_1181935540670783491"}, {"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/ikuaCTeAtx", "expanded_url": "https://twitter.com/dpsholguin/status/1181935566063099906/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ikuaCTeAtx", "media_key": "3_1181935541010472960"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:12:52.000Z", "id": "1181935566063099906", "edit_history_tweet_ids": ["1181935566063099906"], "author_id": "2865789777", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Cada #40seconds se suicida una persona. En #Holgu\u00edn el grupo de edad m\u00e1s afectado es de 25 a 59 a\u00f1os, con mayor prevalencia el sexo masculino. \"Usted no est\u00e1 solo, podemos ayudarlo\", acuda a nuestros servicios de salud mental. \n #CubaPorLaSalud @MINSAPCuba https://t.co/ikuaCTeAtx"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 159, "end": 164, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T14:12:40.000Z", "id": "1181935512153665537", "edit_history_tweet_ids": ["1181935512153665537"], "author_id": "3385041244", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "meu deus, eu com 21 anos, sempre tirei 10 em hist\u00f3ria, primeira da turma na oitava s\u00e9rie, estou com meus ouvidos chorando ao ouvir minha mae dizer \"coitado do Hitler, se suicidou\""}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:11:42.000Z", "id": "1181935269479686144", "edit_history_tweet_ids": ["1181935269479686144"], "author_id": "1239450002", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CordovaJusto", "id": "415001653"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181716617278971907"}], "text": "RT @CordovaJusto: @esquinabaja @MilagrosLeivaG @AlanGarciaPeru Buen Democrata el Suicida q se metio un tiro y NO tuvo pantalones para enfre\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:11:16.000Z", "id": "1181935163640598528", "edit_history_tweet_ids": ["1181935163640598528"], "author_id": "1068232374645858305", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "SNSRDO", "id": "3524159116"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181733713765425154"}], "text": "RT @SNSRDO: Todos podemos contribuir para evitar la conducta suicida, necesitamos hacer algo para alegrar y alegrarnos la existencia y ser\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:11:00.000Z", "id": "1181935093323051008", "edit_history_tweet_ids": ["1181935093323051008"], "author_id": "132595055", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "SNSRDO", "id": "3524159116"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181733713765425154"}], "text": "RT @SNSRDO: Todos podemos contribuir para evitar la conducta suicida, necesitamos hacer algo para alegrar y alegrarnos la existencia y ser\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 173, "probability": 0.61, "type": "Person", "normalized_text": "Raposa"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T14:10:49.000Z", "id": "1181935048381083650", "edit_history_tweet_ids": ["1181935048381083650"], "author_id": "2305572456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "KKKKKK MOSTREI OS BRA\u00c7O PRO PSIQUIATRA PRA PROVAR Q NAO ME CORTO NEM NADA Q NAI TO COM PENSAMENTO SUICIDA E QUE TO BEM KKKKK amigo o bra\u00e7o pode nao estar cortado mas A Raposa escolhe outras areas do corpo mais dificeis de serem notadas \ud83d\udc40"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:10:35.000Z", "id": "1181934989287575553", "edit_history_tweet_ids": ["1181934989287575553"], "author_id": "2254784888", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "irreverenteyq", "id": "153198729"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181673570918977538"}], "text": "RT @irreverenteyq: S\u00f3lo un masoquista o suicida apoya el comunismo sabiendo q fue el culpable d la miseria d los 80 y del terrorismo m\u00e1s as\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 68, "tag": "Tibur\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.3756, "type": "Other", "normalized_text": "Tibur\u00f3n"}, {"start": 85, "end": 100, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Steven Spielberg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Septimofriki", "id": "2242434020"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:09:33.000Z", "id": "1181934731207876610", "edit_history_tweet_ids": ["1181934731207876610"], "author_id": "712671985168416768", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181851273240465408"}], "text": "RT @Septimofriki: Hoy a las 22h en la 2 pod\u00e9is disfrutar de #Tibur\u00f3n el clasicazo de Steven Spielberg, la he visto cientos de veces y todav\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T14:09:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "1062162995650945024", "id": "1181934632310312960", "edit_history_tweet_ids": ["1181934632310312960"], "author_id": "937749833326256128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181924702488596480"}], "text": "@vitorianeryz Vai repreendo senhor, todo esp\u00edrito suicida da minha amg"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:08:57.000Z", "id": "1181934580544225280", "edit_history_tweet_ids": ["1181934580544225280"], "author_id": "1094389145408077824", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:08:57.000Z", "id": "1181934578858102785", "edit_history_tweet_ids": ["1181934578858102785"], "author_id": "386181593", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "FuerzaPopularPe", "id": "725260058"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181893949813714944"}], "text": "RT @2021_peru: Los delincuentes de @FuerzaPopularPe siguen transfiriendo sus veh\u00edculos y bienes a terceros.\nLa culpa de lo delictivo los ha\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.476, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TReporta", "id": "326849708"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:08:13.000Z", "id": "1181934392983379968", "edit_history_tweet_ids": ["1181934392983379968"], "author_id": "473404767", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181913853598294016"}], "text": "RT @TReporta: \"El bullying es una parte, el que es agresivo, y el suicida es el que recibe la agresi\u00f3n, son fen\u00f3menos que van bastante junt\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 82, "tag": "TodosResponsablesdeTodos"}, {"start": 83, "end": 92, "tag": "Suicidio"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9809, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 133, "username": "laverdad_es", "id": "44898619"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/klPdm6SQmC", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:08:07.000Z", "id": "1181934369172283392", "edit_history_tweet_ids": ["1181934369172283392"], "author_id": "515753220", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a \n#TodosResponsablesdeTodos #Suicidio\nhttps://t.co/klPdm6SQmC v\u00eda @laverdad_es"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T14:07:32.000Z", "id": "1181934223944536065", "edit_history_tweet_ids": ["1181934223944536065"], "author_id": "22273675", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Conselhos, ent\u00e3o, s\u00e3o in\u00fateis. \u201cVoc\u00ea tem uma vida boa\u201d, ou \u201cpense na sua m\u00e3e\u201d, ou \u201cas flores s\u00e3o belas\u201d. S\u00e3o falas que somam motivos para um suicida pular. \u201cS\u00f3 quer chamar a aten\u00e7\u00e3o\u201d: voc\u00ea n\u00e3o quer que pessoa que quer morrer pe\u00e7a ajuda?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 108, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "KarineDexter", "id": "285793207"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T14:06:37.000Z", "id": "1181933990539870208", "edit_history_tweet_ids": ["1181933990539870208"], "author_id": "3664974377", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181928629997047814"}], "text": "RT @KarineDexter: Eu tamb\u00e9m larguei a faculdade. Bem, agora eu tenho tanto tempo que j\u00e1 at\u00e9 assisti esquadr\u00e3o suicida kkk \n\nMuito bom fazer\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:06:12.000Z", "id": "1181933884918964224", "edit_history_tweet_ids": ["1181933884918964224"], "author_id": "1005338658331873280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Les dese\u00f3 un d\u00eda entero sin un pensamiento suicida. \u2728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 99, "probability": 0.297, "type": "Other", "normalized_text": "Villavicencio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Andypabonmendez", "id": "361628473"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:06:08.000Z", "id": "1181933870712836097", "edit_history_tweet_ids": ["1181933870712836097"], "author_id": "548902550", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181933230066405379"}], "text": "RT @Andypabonmendez: Cada 40 minutos se suicida una persona. La secretar\u00eda de Salud de Villavicencio cuenta con la l\u00ednea 123. Pero en la #s\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.6548, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.9738, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LALSimon", "id": "301429942"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:06:04.000Z", "id": "1181933854803841030", "edit_history_tweet_ids": ["1181933854803841030"], "author_id": "301429942", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181933844469108736"}], "text": "RT @LALSimon: Resulta chocante, por lo suicida, que Aznar est\u00e9 m\u00e1s preocupado con VOX que por la degeneraci\u00f3n que se est\u00e1 produciendo en su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.9748, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 224, "end": 228, "probability": 0.528, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:06:02.000Z", "id": "1181933844469108736", "edit_history_tweet_ids": ["1181933844469108736"], "author_id": "301429942", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Resulta chocante, por lo suicida, que Aznar est\u00e9 m\u00e1s preocupado con VOX que por la degeneraci\u00f3n que se est\u00e1 produciendo en su propio partido, una sombra de lo que parec\u00eda con \u00e9l, o tal vez ya era como es ahora en tiempos de Aznar."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T14:05:39.000Z", "id": "1181933750122356741", "edit_history_tweet_ids": ["1181933750122356741"], "author_id": "1081580479", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T14:05:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "1051082377907322880", "id": "1181933714273640448", "edit_history_tweet_ids": ["1181933714273640448"], "author_id": "1085253801148329986", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 21, "username": "rgmeira", "id": "153961167"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "EduPrimitivo", "id": "37831865"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181930408625266689"}], "text": "@joaoo_cotta @rgmeira @EduPrimitivo Isso, na verdade em alguns casos, se voc\u00ea tiver influ\u00eancia e dinheiro voc\u00ea n\u00e3o cumpre. Mas se for um senhor \u201ccomum\u201d que matou pra defender sua filha, a conversa \u00e9 outra n\u00e9"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.6269, "type": "Other", "normalized_text": "San"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.6365, "type": "Other", "normalized_text": "suicide"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:05:28.000Z", "id": "1181933703586553857", "edit_history_tweet_ids": ["1181933703586553857"], "author_id": "712793172", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "San: tiene que nadar con tiburones\nM2: vamos a poner la bso de suicide squad porque este t\u00edo es un suicida"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Parlamento"}, {"start": 78, "end": 92, "tag": "iltempodiosh\u00f8"}, {"start": 117, "end": 132, "tag": "TAGLIAPOLTRONE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tempoweb", "id": "78567974"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "lefrasidiosho", "id": "3096871079"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/kJ7dN21kOb", "expanded_url": "https://bit.ly/2VpcPGk", "display_url": "bit.ly/2VpcPGk"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-10-09T14:05:18.000Z", "id": "1181933659340902400", "edit_history_tweet_ids": ["1181933659340902400"], "author_id": "2821135439", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181852449998622720"}], "text": "RT @tempoweb: Il #Parlamento si suicida Tagliati 345 onorevoli @lefrasidiosho #iltempodiosh\u00f8 https://t.co/kJ7dN21kOb #TAGLIAPOLTRONE #Tagli\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:04:18.000Z", "id": "1181933406449491968", "edit_history_tweet_ids": ["1181933406449491968"], "author_id": "2314198754", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuizClaudioVel6", "id": "876915888238276608"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T14:04:02.000Z", "id": "1181933343203643394", "edit_history_tweet_ids": ["1181933343203643394"], "author_id": "974989038653464581", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181410113854291971"}], "text": "RT @LuizClaudioVel6: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser s\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:03:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "275812601", "id": "1181933238362787841", "geo": {"place_id": "00082d21223f8397"}, "edit_history_tweet_ids": ["1181933238362787841"], "author_id": "1330505186", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181933017796878336"}], "text": "@sandranonono Muy suicida"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 136, "tag": "semanaDeSaludMental"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 78, "probability": 0.3125, "type": "Other", "normalized_text": "Villavicencio"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:03:35.000Z", "id": "1181933230066405379", "edit_history_tweet_ids": ["1181933230066405379"], "author_id": "361628473", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40 minutos se suicida una persona. La secretar\u00eda de Salud de Villavicencio cuenta con la l\u00ednea 123. Pero en la #semanaDeSaludMental es claro que a\u00fan falta mucho por hacer"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:03:34.000Z", "id": "1181933222474784768", "edit_history_tweet_ids": ["1181933222474784768"], "author_id": "1468180014", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "FuerzaPopularPe", "id": "725260058"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181893949813714944"}], "text": "RT @2021_peru: Los delincuentes de @FuerzaPopularPe siguen transfiriendo sus veh\u00edculos y bienes a terceros.\nLa culpa de lo delictivo los ha\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T14:03:30.000Z", "id": "1181933207501070336", "edit_history_tweet_ids": ["1181933207501070336"], "author_id": "218678028", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_LezShipp_", "id": "1011428468263931904"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181514057041530882"}], "text": "RT @_LezShipp_: Parab\u00e9ns pra justi\u00e7a brasileira que libera um fdp que matou, esquartejou e deu pros cachorros comerem a m\u00e3e do filho dele.\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:02:55.000Z", "id": "1181933061996470273", "edit_history_tweet_ids": ["1181933061996470273"], "author_id": "156259227", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "baladonEve", "id": "815398905911398401"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181865458565369861"}], "text": "RT @baladonEve: Otra mujer 29 a\u00f1os madre de 5 hijos muerta por su ex pareja que se suicida, en un empuje de asesinatos demenciales imparabl\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:02:42.000Z", "id": "1181933007453720582", "edit_history_tweet_ids": ["1181933007453720582"], "author_id": "372947534", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "SNSRDO", "id": "3524159116"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181733713765425154"}], "text": "RT @SNSRDO: Todos podemos contribuir para evitar la conducta suicida, necesitamos hacer algo para alegrar y alegrarnos la existencia y ser\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T14:02:16.000Z", "id": "1181932896870916102", "edit_history_tweet_ids": ["1181932896870916102"], "author_id": "1172679852958396416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u00c9 dif\u00edcil demais receber a not\u00edcia de q uma das melhores pessoas que vc j\u00e1 conheceu tirou a pr\u00f3pria vida.. \ud83d\ude2a\ud83d\udc94"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:01:29.000Z", "id": "1181932700862693377", "edit_history_tweet_ids": ["1181932700862693377"], "author_id": "1007248078150275073", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:01:19.000Z", "id": "1181932656864481282", "edit_history_tweet_ids": ["1181932656864481282"], "author_id": "853466984", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "baladonEve", "id": "815398905911398401"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181865458565369861"}], "text": "RT @baladonEve: Otra mujer 29 a\u00f1os madre de 5 hijos muerta por su ex pareja que se suicida, en un empuje de asesinatos demenciales imparabl\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-10-09T14:00:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "303060384", "id": "1181932506414829568", "edit_history_tweet_ids": ["1181932506414829568"], "author_id": "1174583440810893313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "PicnicxRep", "id": "1168412293681623040"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181890604206346240"}], "text": "@entrebuenosymal @PicnicxRep SU\u00cfCIDA'T, ENS FAR\u00c0S UN FAVOR"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.569, "type": "Person", "normalized_text": "Herman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "faustianovich", "id": "516537621"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:00:03.000Z", "id": "1181932337610858498", "edit_history_tweet_ids": ["1181932337610858498"], "author_id": "250886202", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181781510162178048"}], "text": "RT @faustianovich: Un verdadero prodigio de planificaci\u00f3n y de saber explicar una historia, am\u00e9n de una aventura mar\u00edtima suicida y Herman\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 222, "end": 227, "tag": "9Oct"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s Maduro"}, {"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8707, "type": "Person", "normalized_text": "William Saab"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/psOIYQMLqN", "expanded_url": "http://bit.ly/2VzjxtL", "display_url": "bit.ly/2VzjxtL", "status": 200, "unwound_url": "https://www.analitica.com/actualidad/actualidad-nacional/en-libertador-rindieron-homenaje-al-concejal-fernando-alban/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:00:02.000Z", "id": "1181932334926446594", "edit_history_tweet_ids": ["1181932334926446594"], "author_id": "40461089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El Gobierno de Nicol\u00e1s Maduro, su fiscal Tarek William Saab y otros funcionarios de inmediato lo llamaron suicida, pero sus familiares, amigos, colaboradores compa\u00f1eros de militancia en Primero Justicia negaron la versi\u00f3n #9Oct https://t.co/psOIYQMLqN"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T13:59:25.000Z", "id": "1181932179414245376", "edit_history_tweet_ids": ["1181932179414245376"], "author_id": "83316761", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "irreverenteyq", "id": "153198729"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181673570918977538"}], "text": "RT @irreverenteyq: S\u00f3lo un masoquista o suicida apoya el comunismo sabiendo q fue el culpable d la miseria d los 80 y del terrorismo m\u00e1s as\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T13:58:34.000Z", "id": "1181931967572533248", "edit_history_tweet_ids": ["1181931967572533248"], "author_id": "1213709804", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 116, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Fundaci\u00f3n Canal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpais_foto", "id": "87820155"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/sSHJZBlp0I", "expanded_url": "http://bit.ly/33eO0ji", "display_url": "bit.ly/33eO0ji"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T13:58:06.000Z", "id": "1181931846894080000", "edit_history_tweet_ids": ["1181931846894080000"], "author_id": "74216165", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653236366753792"}], "text": "RT @elpais_foto: Fotos: Los \u00e1ngeles de la fot\u00f3grafa suicida https://t.co/sSHJZBlp0I Una muestra en la Fundaci\u00f3n Canal recoge la obra de Fra\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.6496, "type": "Person", "normalized_text": "erwin"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T13:56:08.000Z", "id": "1181931355233538049", "edit_history_tweet_ids": ["1181931355233538049"], "author_id": "3374544328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se tiver desanimado/acordou zoado, s\u00f3 assistir o ultimo corridao do erwin no ataque suicida que tu vai ficar empolgar rapidinho."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T13:55:23.000Z", "id": "1181931164174606336", "edit_history_tweet_ids": ["1181931164174606336"], "author_id": "855798376792813568", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}], "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T13:53:55.000Z", "id": "1181930796761792512", "edit_history_tweet_ids": ["1181930796761792512"], "author_id": "1104786740986986498", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T13:53:32.000Z", "id": "1181930698812342273", "edit_history_tweet_ids": ["1181930698812342273"], "author_id": "2772799733", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T13:52:29.000Z", "id": "1181930434235523072", "edit_history_tweet_ids": ["1181930434235523072"], "author_id": "945171075473858560", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "irreverenteyq", "id": "153198729"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181673570918977538"}], "text": "RT @irreverenteyq: S\u00f3lo un masoquista o suicida apoya el comunismo sabiendo q fue el culpable d la miseria d los 80 y del terrorismo m\u00e1s as\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.8869, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T13:52:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "224916991", "id": "1181930386714181634", "edit_history_tweet_ids": ["1181930386714181634"], "author_id": "2186465735", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181731468428472320"}], "text": "@MilagrosLeivaG Esperemos no tan mal, como Alan el suicida."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T13:52:04.000Z", "id": "1181930328644030464", "edit_history_tweet_ids": ["1181930328644030464"], "author_id": "1177754449579823105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "desmotivado e suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T13:50:23.000Z", "id": "1181929906911023107", "edit_history_tweet_ids": ["1181929906911023107"], "author_id": "1439734440", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T13:50:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "81424115", "id": "1181929864183418880", "edit_history_tweet_ids": ["1181929864183418880"], "author_id": "449943264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dimefierro", "id": "81424115"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181787952646631425"}], "text": "@dimefierro Y una cosa m\u00e1s, quien se suicida es por d\u00e9bil, la regla de que sobrevive el m\u00e1s fuerte.... Yo no cargar\u00eda ni un gramo de culpa si alguien se suicida culpando a uno de mis comentarios, ves como si estas bien pendejo?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T13:49:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "2715881523", "id": "1181929689545355264", "edit_history_tweet_ids": ["1181929689545355264"], "author_id": "2987342303", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181929292340584448"}], "text": "@mariabazn_ Qu\u00e9 es quedao calva sin gata suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T13:49:22.000Z", "id": "1181929649359724544", "edit_history_tweet_ids": ["1181929649359724544"], "author_id": "1043284148968931328", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}], "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T13:47:34.000Z", "id": "1181929195489939457", "edit_history_tweet_ids": ["1181929195489939457"], "author_id": "1100586033492697088", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T13:47:17.000Z", "id": "1181929124014776322", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1181929124014776322"], "author_id": "3124129552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "parando pra pensar aqui, minha m\u00e3e \u00e9 de g\u00eameos e meu pai sagit\u00e1rio, agr t\u00e1 explicado o pq do div\u00f3rcio e pq minha m\u00e3e qse matou ele se dormisse mais um dia sob o msm teto q ela"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T13:47:01.000Z", "id": "1181929058021576705", "edit_history_tweet_ids": ["1181929058021576705"], "author_id": "1056625508631396352", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}], "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T13:46:19.000Z", "id": "1181928882859073536", "edit_history_tweet_ids": ["1181928882859073536"], "author_id": "800749127466237953", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "irreverenteyq", "id": "153198729"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181673570918977538"}], "text": "RT @irreverenteyq: S\u00f3lo un masoquista o suicida apoya el comunismo sabiendo q fue el culpable d la miseria d los 80 y del terrorismo m\u00e1s as\u2026"}], "includes": {"users": [{"id": "470783062", "username": "LaurissimaSPFC", "location": "mundomundovastomundo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 949, "tweet_count": 36799, "listed_count": 0}, "name": "l ...a...u...r...a\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83e\udd91"}, {"id": "970533641507016705", "username": "insiraumnick", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 2170, "tweet_count": 13077, "listed_count": 1}, "name": "nick"}, {"id": "620300688", "username": "luciav__", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 408, "tweet_count": 4632, "listed_count": 0}, "name": "Lucia Vuono"}, {"id": "1019606435762724864", "username": "NerdNovaes", "location": "localhost:3000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 1613, "tweet_count": 3024, "listed_count": 0}, "name": "Thiago Novaes"}, {"id": "57545987", "username": "VladSantos_80", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10855, "following_count": 10775, "tweet_count": 33851, "listed_count": 8}, "name": "Vladimir Santos"}, {"id": "955897544671924224", "username": "Romeraalu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 97, "tweet_count": 11053, "listed_count": 0}, "name": "Romeraa"}, {"id": "397638670", "username": "MartuPerez_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113416, "following_count": 611, "tweet_count": 64758, "listed_count": 54}, "name": "TITA"}, {"id": "2765379728", "username": "denegro_mate", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 324, "tweet_count": 28006, "listed_count": 1}, "name": "Forastero"}, {"id": "1062906611063275523", "username": "MisterMarlon13", "location": "Infantaria\ud83e\ude96", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 546, "tweet_count": 4332, "listed_count": 0}, "name": "Marlinho"}, {"id": "1079214261212250112", "username": "PericlesNBA", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7333, "following_count": 589, "tweet_count": 19475, "listed_count": 20}, "name": "New Orleans P\u00e9ricles"}, {"id": "2726395774", "username": "guelymit", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 179, "tweet_count": 36018, "listed_count": 0}, "name": "guelymit"}, {"id": "32532614", "username": "claudiacisneros", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642394, "following_count": 5973, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "name": "claudia cisneros"}, {"id": "1127319662872731649", "username": "feelgladinc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 138, "tweet_count": 3747, "listed_count": 0}, "name": "LAYLA"}, {"id": "1588611757", "username": "Eduardoobserva", "location": "Lima Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 530, "tweet_count": 25217, "listed_count": 0}, "name": "Eduardo"}, {"id": "224916991", "username": "MilagrosLeivaG", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2008636, "following_count": 1133, "tweet_count": 141642, "listed_count": 1423}, "name": "milagrosleiva"}, {"id": "206126628", "username": "globomente", "location": "Beyond Citizen Kane", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3049, "following_count": 5001, "tweet_count": 126990, "listed_count": 44}, "name": "GloboMente"}, {"id": "19136302", "username": "DuarteLevy", "location": "London/Brussels/Madrid/Lisbon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6178, "following_count": 1096, "tweet_count": 58706, "listed_count": 202}, "name": "Duarte Levy"}, {"id": "255820903", "username": "angelicaae", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 620, "tweet_count": 6179, "listed_count": 1}, "name": "Ang\u00e9lica Aedo"}, {"id": "153198729", "username": "irreverenteyq", "location": "Santa Clara, PE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 1890, "tweet_count": 32499, "listed_count": 1}, "name": "Mauricio"}, {"id": "1023986046084759552", "username": "Walterluca1301", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 814, "tweet_count": 20214, "listed_count": 0}, "name": "Walter 100% Brasil - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "609037720", "username": "AnacondaFightbc", "location": "C/Ventall\u00f3, 4, Barcelona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 47, "tweet_count": 2043, "listed_count": 0}, "name": "AnacondaFightClubBcn"}, {"id": "1014828441487757313", "username": "toputaaaa", "location": "lu garnen hum", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 882, "tweet_count": 108253, "listed_count": 3}, "name": "doizele"}, {"id": "106830010", "username": "tecno_boy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2649, "following_count": 2382, "tweet_count": 256990, "listed_count": 16}, "name": "Rui"}, {"id": "818610652596105216", "username": "marahcrf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 7, "tweet_count": 1990, "listed_count": 1}, "name": "marah"}, {"id": "1068330665702277120", "username": "beattrizramos_", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 133, "tweet_count": 34, "listed_count": 0}, "name": "Beatriz Ramos"}, {"id": "35765232", "username": "programapanico", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 10982977, "following_count": 1789, "tweet_count": 64678, "listed_count": 30539}, "name": "Programa P\u00e2nico"}, {"id": "881137152251318272", "username": "TwitPaola2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 174, "tweet_count": 26768, "listed_count": 1}, "name": "Twit_Paola"}, {"id": "3039726772", "username": "Aljangelo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2349, "following_count": 2176, "tweet_count": 45822, "listed_count": 5}, "name": "arjuna #RenewEurope #FBPE #HaveDemocracy"}, {"id": "217389750", "username": "javo_82", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 865, "tweet_count": 18470, "listed_count": 3}, "name": "Javier"}, {"id": "2442279284", "username": "drflagelo", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32748, "following_count": 7551, "tweet_count": 112954, "listed_count": 107}, "name": "Dr. Flagelo"}, {"id": "309946520", "username": "marthapenafiel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 695, "tweet_count": 125762, "listed_count": 2}, "name": "martha pe\u00f1afiel"}, {"id": "97446514", "username": "jdealthaus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498824, "following_count": 404, "tweet_count": 11532, "listed_count": 495}, "name": "Jaime de Althaus"}, {"id": "1027337621498945542", "username": "IntiPaloma0", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 479, "tweet_count": 18989, "listed_count": 0}, "name": "paloma\ud83e\udeba"}, {"id": "1345388172", "username": "TEJHILTON", "location": "PERU", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}, "name": "TEJHILTON"}, {"id": "1243717172", "username": "Enrique_lemat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 399, "tweet_count": 36642, "listed_count": 0}, "name": "Enrique Lemat"}, {"id": "108185947", "username": "elytamorales", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 414, "tweet_count": 9069, "listed_count": 3}, "name": "LaSultanaCh\u00facara"}, {"id": "2900662775", "username": "HondaRacingF1", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 476522, "following_count": 295, "tweet_count": 13430, "listed_count": 6294}, "name": "Honda Racing F1_Archive"}, {"id": "187804195", "username": "SoyElPez", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 1298, "tweet_count": 72525, "listed_count": 7}, "name": "\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0fEl Mostro de la Laguna \u00d1era\ud83e\udddf\u200d\u2640\ufe0f"}, {"id": "240306295", "username": "DrHistrionico", "location": "Cabin 7, Camp Half-Blood ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9889, "following_count": 1477, "tweet_count": 57176, "listed_count": 22}, "name": "RuLoV Parker \ud83d\udd78 Trickster \ud83c\udf83"}, {"id": "886804691899871232", "username": "stellaradiance", "location": "22:22 \ud83e\udd87\ua9bf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 247, "tweet_count": 223454, "listed_count": 10}, "name": "\ud83d\udd78\ufe0f\ud83d\udc80 spooky rey \u2661'\u02e2 saddie \ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udd78\ufe0f"}, {"id": "978370183453700096", "username": "_Ayalgaastur", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3475, "following_count": 3379, "tweet_count": 197799, "listed_count": 1}, "name": "Ayalga|\u2206*\u00a5"}, {"id": "766642067619581952", "username": "miguelastur44", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 479, "tweet_count": 5558, "listed_count": 1}, "name": "Miguel Fdez"}, {"id": "1015662231726575619", "username": "anyvanina17_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 174, "tweet_count": 7307, "listed_count": 0}, "name": "nany fm \u263d"}, {"id": "255202065", "username": "colimanoticias", "location": "Colima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17326, "following_count": 1285, "tweet_count": 146156, "listed_count": 169}, "name": "colimanoticias.com"}, {"id": "17525317", "username": "mariaarvore", "location": "Moon, PA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5549, "following_count": 578, "tweet_count": 120622, "listed_count": 21}, "name": "mariaarvore"}, {"id": "14183379", "username": "Shyznogud", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8106, "following_count": 2403, "tweet_count": 190271, "listed_count": 79}, "name": "Shyznogud"}, {"id": "230580606", "username": "DraExtrana", "location": "Sanctum Sanctorum", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3812, "following_count": 3787, "tweet_count": 74053, "listed_count": 36}, "name": "Doctora Extra\u00f1a \ud83c\udf83"}, {"id": "256637616", "username": "arclave", "location": "venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1928, "following_count": 4972, "tweet_count": 16232, "listed_count": 14}, "name": "Arnoldo Veliz"}, {"id": "214593165", "username": "aguusnuu", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 1179, "tweet_count": 47868, "listed_count": 6}, "name": "\u03a8\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "718619095051149314", "username": "ANeukolnl1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 846, "tweet_count": 57833, "listed_count": 1}, "name": "Neuk\u00f6lln"}, {"id": "2259088938", "username": "CarmenzaPL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 85, "tweet_count": 14636, "listed_count": 0}, "name": "Carmen Pinz\u00f3n"}, {"id": "138239734", "username": "revolturas", "location": "Cali, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5679, "following_count": 908, "tweet_count": 6536, "listed_count": 25}, "name": "Gloria H"}, {"id": "1073217549783965696", "username": "saritazm00", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 285, "tweet_count": 18675, "listed_count": 3}, "name": "Sarispooky \ud83c\udf83\ud83d\udc7b"}, {"id": "1616948166", "username": "FabiannG9", "location": "Rio Grande -Tdf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 1907, "tweet_count": 44295, "listed_count": 1}, "name": "Lusho"}, {"id": "4311981869", "username": "tonny_virgem", "location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1834, "following_count": 1693, "tweet_count": 912836, "listed_count": 26}, "name": "f\u00e3 de Yosemite"}, {"id": "995492113176514560", "username": "OriGrellet", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 608, "tweet_count": 12551, "listed_count": 0}, "name": "oriana\ud83e\udd62"}, {"id": "28895809", "username": "claugc00", "location": "Lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 843, "tweet_count": 4028, "listed_count": 0}, "name": "Cloud"}, {"id": "1872807181", "username": "sweetooylu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 579, "tweet_count": 15542, "listed_count": 1}, "name": "mila"}, {"id": "1060640324731723776", "username": "melanieoriana_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 130, "tweet_count": 2538, "listed_count": 0}, "name": "Mel"}, {"id": "215520020", "username": "elianarb_", "location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 352, "tweet_count": 63460, "listed_count": 0}, "name": "Eliana"}, {"id": "809127539629244416", "username": "skyyvodkax", "location": "Resistencia, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 132, "tweet_count": 17196, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc9c\ud835\udcc3\ud835\udcb6\ud835\udcb7\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udcb6"}, {"id": "809710718", "username": "CamiiMartin15", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 162, "tweet_count": 6993, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udc9e\ud835\udcb6\ud835\udcc2\ud835\udcbe\ud835\udcc1\ud835\udcb6"}, {"id": "970842812160897024", "username": "matheuscalves__", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 361, "tweet_count": 3893, "listed_count": 0}, "name": "Alvinzinho do sus"}, {"id": "259053856", "username": "rocha1215", "location": "Huacho, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 65, "tweet_count": 9606, "listed_count": 0}, "name": "Matheo Rocha"}, {"id": "492379160", "username": "amirapuato", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7183, "following_count": 324, "tweet_count": 84179, "listed_count": 68}, "name": "AM Irapuato"}, {"id": "90973634", "username": "amCelaya", "location": "Celaya, Gto. ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16136, "following_count": 652, "tweet_count": 91615, "listed_count": 146}, "name": "a.m. Celaya"}, {"id": "70805487", "username": "periodicoam", "location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197069, "following_count": 527, "tweet_count": 357215, "listed_count": 801}, "name": "Peri\u00f3dico AM Noticias"}, {"id": "2245809521", "username": "walgort", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 561, "tweet_count": 79905, "listed_count": 7}, "name": "Oswaldo Paul"}, {"id": "334867379", "username": "CooriGar", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 468, "tweet_count": 50107, "listed_count": 1}, "name": "Cor\u0131\u043f\u03b1"}, {"id": "936081331", "username": "STACYMALlBU", "location": "arg\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 851, "tweet_count": 44530, "listed_count": 1}, "name": "\ud83e\udd21"}, {"id": "997123319790030850", "username": "FoppaGilberto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 20, "tweet_count": 93, "listed_count": 0}, "name": "gilberto foppa"}, {"id": "1034893837536305152", "username": "RodrigoMuller76", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 70, "tweet_count": 589, "listed_count": 0}, "name": "Rodrigo M\u00fcller"}, {"id": "1088101782281175041", "username": "_lauragode", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 447, "tweet_count": 8380, "listed_count": 0}, "name": "laura \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "725464978992541696", "username": "riancin", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 469, "tweet_count": 21179, "listed_count": 0}, "name": "flower"}, {"id": "58127090", "username": "MaggeDelbene", "location": "Tigre, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5699, "following_count": 4821, "tweet_count": 485627, "listed_count": 37}, "name": "Magge Fromgood \ud83d\udc36"}, {"id": "51635581", "username": "WillyGrossman", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2217, "following_count": 1903, "tweet_count": 113223, "listed_count": 31}, "name": "Willy Grossman"}, {"id": "3072824709", "username": "rosalvatierraa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 597, "tweet_count": 31536, "listed_count": 1}, "name": "romi"}, {"id": "152886151", "username": "hugostenes", "location": "Kingdom of Redonda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 3613, "tweet_count": 3538, "listed_count": 18}, "name": "Hugostenes \uea00"}, {"id": "65797233", "username": "elconsejomx", "location": "Mexico, D. F.", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 75346, "following_count": 4493, "tweet_count": 63730, "listed_count": 465}, "name": "Consejo Ciudadano Mx"}, {"id": "957360492997218305", "username": "tomy_marino10", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 474, "tweet_count": 10088, "listed_count": 0}, "name": "El 4:20\ud83e\udd2a"}, {"id": "2150159322", "username": "martiolguinn1", "location": "Luj\u00e1n de Cuyo, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 649, "tweet_count": 18015, "listed_count": 1}, "name": "Mar"}, {"id": "1097696008765620225", "username": "t_luisman", "location": "Taubat\u00e9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 1499, "tweet_count": 22926, "listed_count": 15}, "name": "Luis Man"}, {"id": "894401356689231877", "username": "terraverso", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19238, "following_count": 292, "tweet_count": 25036, "listed_count": 62}, "name": "Terraverso"}, {"id": "3549122116", "username": "myujiae", "location": "sp / rj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17015, "following_count": 830, "tweet_count": 198707, "listed_count": 19}, "name": "amanda"}, {"id": "548377255", "username": "IsaqueNascimen4", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds de Montes Belos, Bras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 63, "tweet_count": 350, "listed_count": 0}, "name": "Isaque"}, {"id": "1017818422728691713", "username": "Marita30706158", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 2000, "tweet_count": 294820, "listed_count": 4}, "name": "Maritacelindaangelesyzaga"}, {"id": "400905435", "username": "V_Anthero", "location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 256, "tweet_count": 795, "listed_count": 0}, "name": "Victor Anthero"}, {"id": "1079161481034387456", "username": "roseli60749291", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3008, "following_count": 3169, "tweet_count": 27998, "listed_count": 1}, "name": "Roseli Catarina"}, {"id": "2977539507", "username": "EIPeruano", "location": "Alameda Chabuca Granda ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81322, "following_count": 1558, "tweet_count": 37626, "listed_count": 91}, "name": "ElPeruano"}, {"id": "1026965974430494723", "username": "jadeluvmix", "location": "loudgg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1936, "following_count": 1995, "tweet_count": 65218, "listed_count": 4}, "name": "eLLLen #goLOUD"}, {"id": "1076971229515530241", "username": "dcc_brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX"}, {"id": "1157764789613072386", "username": "AngryGuti", "location": "La Disformidad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 159, "tweet_count": 9169, "listed_count": 0}, "name": "Angry Guti"}, {"id": "72721773", "username": "copaodemag", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 583, "tweet_count": 36019, "listed_count": 0}, "name": "DMocker"}, {"id": "471381518", "username": "milerise", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 908, "tweet_count": 87761, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\ude14\ud835\ude2a\ud835\ude2d\ud835\ude26 \ud835\ude38\ud835\ude22\ud835\ude34 \ud835\ude22 \ud835\ude25\ud835\ude2a\ud835\ude37\ud835\ude26\ud835\ude33"}, {"id": "1063886524482289664", "username": "sollgodoyy", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 295, "tweet_count": 6391, "listed_count": 0}, "name": "Sol Godoy"}, {"id": "143539361", "username": "lauracirizarry", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4065, "following_count": 210, "tweet_count": 2705, "listed_count": 5}, "name": "Laura C. Irizarry"}, {"id": "1174074223930826760", "username": "PEcosostenibles", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 55, "tweet_count": 16, "listed_count": 0}, "name": "Productos ecosostenibles"}, {"id": "365629468", "username": "fpozo28", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 214, "tweet_count": 808, "listed_count": 0}, "name": "paco del pozo"}, {"id": "218617771", "username": "sorcierenatu", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5057, "following_count": 1078, "tweet_count": 66376, "listed_count": 11}, "name": "Sorci\u00e8re Naturelle \u2728"}, {"id": "197676794", "username": "marcopalmundo", "location": "Lima Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 1361, "tweet_count": 163596, "listed_count": 2}, "name": "Marco Velazco"}, {"id": "1136014952", "username": "LDelacruzv", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 411, "tweet_count": 109635, "listed_count": 36}, "name": "Leonardo de la Cruz"}, {"id": "392845830", "username": "Noticias_RTVM", "location": "Melilla, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7358, "following_count": 200, "tweet_count": 42016, "listed_count": 96}, "name": "Noticias"}, {"id": "109400886", "username": "lourdesalom", "location": "Texas, USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 1293, "tweet_count": 308075, "listed_count": 3}, "name": "ShalomLou \u2721\ufe0f"}, {"id": "2526113328", "username": "cate_calabrese", "location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 228, "tweet_count": 37902, "listed_count": 2}, "name": "Teca_"}, {"id": "842763781", "username": "veroca327", "location": "Ramsey, NJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2144, "tweet_count": 269868, "listed_count": 20}, "name": "Veronica Cotrina"}, {"id": "1411826742", "username": "_claudiapulido", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 190, "tweet_count": 16731, "listed_count": 0}, "name": "_claudiapulido"}, {"id": "1087088965440733186", "username": "soffcontreras_", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 51, "tweet_count": 6084, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf28\ud83c\udf2a"}, {"id": "44748913", "username": "nixon_eumesmo", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 503, "tweet_count": 25147, "listed_count": 0}, "name": "volta maffalda #Lula"}, {"id": "951988391960305669", "username": "thaisisii", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 41, "tweet_count": 1815, "listed_count": 0}, "name": "thai"}, {"id": "2588812315", "username": "jimmy703243001", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2744, "tweet_count": 287277, "listed_count": 33}, "name": "jimmy"}, {"id": "285752028", "username": "ZapataJ777", "location": "Guayana-Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3222, "following_count": 4144, "tweet_count": 69176, "listed_count": 11}, "name": "Jose Miguel Zapata"}, {"id": "2850455452", "username": "IVANROMERO63", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 643, "tweet_count": 146603, "listed_count": 34}, "name": "IV\u00c1N JOS\u00c9 ROMERO"}, {"id": "424877999", "username": "itsdads", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 113, "tweet_count": 21705, "listed_count": 0}, "name": "Dai"}, {"id": "151327875", "username": "Ingta89", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 164, "tweet_count": 3197, "listed_count": 6}, "name": "La Tapia"}, {"id": "286033756", "username": "itsDiLo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 148, "tweet_count": 6769, "listed_count": 0}, "name": "La Diana"}, {"id": "245939300", "username": "chucky_xxxx", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 2230, "tweet_count": 172826, "listed_count": 17}, "name": "Tony"}, {"id": "4795619196", "username": "atre_vida_", "location": "Salta, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19208, "following_count": 3838, "tweet_count": 120463, "listed_count": 26}, "name": "\u2660\ufe0fAtrevida\u2660\ufe0f\ud83c\udf7a"}, {"id": "207141320", "username": "GuessTheRiddle", "location": "BH - Capital Nacional do Grau", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 606, "tweet_count": 75171, "listed_count": 28}, "name": "t\u00f3xica irrespons\u00e1vel e perigosa\u2074\u2074"}, {"id": "838113931", "username": "caBASAURIg", "location": "Lima-Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 5000, "tweet_count": 100888, "listed_count": 7}, "name": "caBASAURIg"}, {"id": "744867732793896960", "username": "2021_peru", "location": "Jap\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4373, "following_count": 2472, "tweet_count": 72825, "listed_count": 26}, "name": "Per\u00fa Hacia el 2021"}, {"id": "788055207737430016", "username": "orneguillermon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 231, "tweet_count": 7414, "listed_count": 0}, "name": "orne"}, {"id": "994640023436873729", "username": "bwwnja", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 142, "tweet_count": 3815, "listed_count": 0}, "name": "benjA"}, {"id": "1158696758563758080", "username": "DePumares", "location": "www.comboduoplus.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 140, "tweet_count": 14403, "listed_count": 3}, "name": "Los De Al Lado De Pumares"}, {"id": "516537621", "username": "faustianovich", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16608, "following_count": 875, "tweet_count": 214452, "listed_count": 258}, "name": "Fausto Fern\u00e1ndez"}, {"id": "1968925538", "username": "Melaniemeneghe1", "location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 540, "tweet_count": 13980, "listed_count": 1}, "name": "\u2133ela\u03b7ie"}, {"id": "915720997445279744", "username": "Ronaldo75454277", "location": "Ituverava-SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 138, "tweet_count": 231, "listed_count": 0}, "name": "Ronaldo Lima"}, {"id": "354095556", "username": "Haddad_Fernando", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2541482, "following_count": 615, "tweet_count": 7388, "listed_count": 2619}, "name": "Fernando Haddad"}, {"id": "237096945", "username": "calabocachampz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 774, "tweet_count": 48108, "listed_count": 1}, "name": "money spending machine"}, {"id": "478612940", "username": "ohmytoxicsoul", "location": "esperando la ca\u00edda.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 957, "tweet_count": 77603, "listed_count": 6}, "name": "haid\u00e9"}, {"id": "1037127183028891648", "username": "Cavaleirodalibe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 178, "tweet_count": 4585, "listed_count": 0}, "name": "Ev"}, {"id": "64523460", "username": "reportersalles", "location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352779, "following_count": 1450, "tweet_count": 15904, "listed_count": 513}, "name": "Fernanda Salles"}, {"id": "941327063251914753", "username": "Maguyperaltaa", "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 618, "tweet_count": 18911, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf19"}, {"id": "1027697319368699905", "username": "salinasjuaann", "location": "Luj\u00e1n de Cuyo, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 640, "tweet_count": 26151, "listed_count": 0}, "name": "Juan Cruz"}, {"id": "176988935", "username": "EliseoBottini", "location": "Vicente L\u00f3pez, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 1056, "tweet_count": 18261, "listed_count": 7}, "name": "Eliseo"}, {"id": "55665976", "username": "InstitutoCato", "location": "Washington, DC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58022, "following_count": 1216, "tweet_count": 53127, "listed_count": 685}, "name": "Instituto Cato"}, {"id": "1075551933237260289", "username": "Roque48177190", "location": "Jun\u00edn bs as Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 437, "tweet_count": 12975, "listed_count": 0}, "name": "Roque"}, {"id": "987071179453321216", "username": "acrlordperu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 469, "tweet_count": 30142, "listed_count": 0}, "name": "edgar ordo\u00f1ez"}, {"id": "2358923657", "username": "gabrolim", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 516, "tweet_count": 7962, "listed_count": 0}, "name": "Gab"}, {"id": "830207766572724224", "username": "emirocastillo2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 2195, "tweet_count": 38058, "listed_count": 0}, "name": "Emiro Nel Castillo"}, {"id": "1138242986058428417", "username": "RusiaBencomo", "location": "Cuba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14738, "following_count": 16101, "tweet_count": 87961, "listed_count": 13}, "name": "Rusy Bencomo.\u2764"}, {"id": "920710247500713985", "username": "HectorSiemsen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 354, "tweet_count": 634, "listed_count": 0}, "name": "H\u00e9ctor Siemsen"}, {"id": "371424475", "username": "SANGREXENEIZE", "location": "INSTAGRAM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183123, "following_count": 703, "tweet_count": 190170, "listed_count": 290}, "name": "SX"}, {"id": "3035870249", "username": "AnaluaMinaj", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2303, "following_count": 1490, "tweet_count": 135616, "listed_count": 9}, "name": "Analua"}, {"id": "58299545", "username": "niqueplum", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23325, "following_count": 1344, "tweet_count": 398418, "listed_count": 91}, "name": "\ud83d\udc28\ud83d\udc3c\ud83c\udf7b\ud83c\udf35\ud83d\udc9c"}, {"id": "162846475", "username": "rafaelcarvalhoi", "location": "Esmeraldas - MG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 27, "tweet_count": 54935, "listed_count": 332}, "name": "Rafael Carvalho - Romanos 8:28 \ud83d\udcd6 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "1057228681360429056", "username": "florencianu27", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 110, "tweet_count": 3419, "listed_count": 0}, "name": "Flori\ud83e\udeac"}, {"id": "3050843555", "username": "lostlovelis", "location": "the main library | she/ela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 605, "tweet_count": 67614, "listed_count": 17}, "name": "winter \u51ac \u2746 \u2022\u2022\u2022"}, {"id": "103649282", "username": "Gilmvega", "location": "Guatepeor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 210, "tweet_count": 14199, "listed_count": 1}, "name": "Mr. Huggies \ud83d\udc76\ud83c\udffb"}, {"id": "194603719", "username": "ralebace", "location": "\ud83c\uddec\ud83c\uddf9502\ud83c\uddec\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6103, "following_count": 4401, "tweet_count": 206202, "listed_count": 34}, "name": "\ud83e\udd23Soy Leo...El Tibio\ud83e\udd23"}, {"id": "3084266331", "username": "IgorTavaresSam1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 146, "tweet_count": 18009, "listed_count": 1}, "name": "Igor T. Sampaio"}, {"id": "46313335", "username": "gmgsvader", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 300, "tweet_count": 1517, "listed_count": 0}, "name": "Gabriel Souza"}, {"id": "2331034201", "username": "ElInnovador2", "location": "M\u00e9xico, DF.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 1837, "tweet_count": 4664, "listed_count": 34}, "name": "El Innovador multimedia"}, {"id": "69675604", "username": "cgrnews", "location": "Campo Grande, MS - Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18264, "following_count": 304, "tweet_count": 85655, "listed_count": 146}, "name": "Campo Grande News"}, {"id": "1056763387420557312", "username": "jesusvasqueze", "location": "Rep\u00fablica Dominicana ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 1221, "tweet_count": 7404, "listed_count": 0}, "name": "Jes\u00fas Emanuel V\u00e1squez Espinosa"}, {"id": "3524159116", "username": "SNSRDO", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 38388, "following_count": 783, "tweet_count": 19953, "listed_count": 94}, "name": "Servicio Nacional de Salud"}, {"id": "110822488", "username": "Gestionpe", "location": "Lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1559049, "following_count": 868, "tweet_count": 376304, "listed_count": 2788}, "name": "Diario Gesti\u00f3n"}, {"id": "740502586696949760", "username": "julmareky", "location": "California, USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1477, "tweet_count": 221201, "listed_count": 8}, "name": "Milu"}, {"id": "162826467", "username": "Churuc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 343, "tweet_count": 39578, "listed_count": 2}, "name": "ContigoPeru"}, {"id": "1036991699128672257", "username": "jiminsfleurs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30386, "following_count": 20352, "tweet_count": 145200, "listed_count": 107}, "name": "i."}, {"id": "1473209256", "username": "orlando_garnica", "location": "Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 1094, "tweet_count": 528909, "listed_count": 25}, "name": "Orlando Garnica"}, {"id": "973797599596736513", "username": "Sarxhc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 387, "tweet_count": 8668, "listed_count": 0}, "name": "ripsarah"}, {"id": "2337709171", "username": "ValentinDiMasi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 1161, "tweet_count": 17906, "listed_count": 0}, "name": "valee"}, {"id": "2296574725", "username": "la8palencia", "location": "Palencia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5936, "following_count": 476, "tweet_count": 17937, "listed_count": 64}, "name": "La 8 Palencia"}, {"id": "269983102", "username": "Stranggelove", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 591, "tweet_count": 160397, "listed_count": 21}, "name": "F. Gabriel"}, {"id": "87567862", "username": "heraldocuu", "location": "Chihuahua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10472, "following_count": 98, "tweet_count": 158678, "listed_count": 155}, "name": "El Heraldo de Chihuahua"}, {"id": "57144825", "username": "isapassoni", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3887, "following_count": 477, "tweet_count": 184773, "listed_count": 34}, "name": "Bela. \u273d"}, {"id": "1054921074398388224", "username": "100limitte", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1352, "following_count": 1208, "tweet_count": 44761, "listed_count": 0}, "name": "100limitte"}, {"id": "825701873705426944", "username": "ClauxVince", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 517, "tweet_count": 30348, "listed_count": 0}, "name": "V.C.B. \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8U.S.I.S t\u00e1ctical"}, {"id": "165900981", "username": "douglaspalumbo", "location": "Caracas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8022, "following_count": 1369, "tweet_count": 118603, "listed_count": 46}, "name": "Douglas Palumbo Landaeta"}, {"id": "46162753", "username": "CapitalNews", "location": "Mato Grosso do Sul - Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5109, "following_count": 668, "tweet_count": 117124, "listed_count": 54}, "name": "Jornal Capital News"}, {"id": "731235773266186240", "username": "azul_rodriguez8", "location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 313, "tweet_count": 25249, "listed_count": 0}, "name": "Azul"}, {"id": "710524471787069442", "username": "AnaCorvalan1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 664, "tweet_count": 37891, "listed_count": 0}, "name": "ana"}, {"id": "1159205093494759425", "username": "colbert_wilson", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 1215, "tweet_count": 14850, "listed_count": 0}, "name": "colbert wilson"}, {"id": "2205328350", "username": "exitosape", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 813471, "following_count": 892, "tweet_count": 264058, "listed_count": 1042}, "name": "Exitosa Noticias"}, {"id": "76496003", "username": "MssLucyVanPelt", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 1111, "tweet_count": 29698, "listed_count": 6}, "name": "LucyVanPelt\ud83d\udc9a"}, {"id": "84669084", "username": "claraluzalvarez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8853, "following_count": 1932, "tweet_count": 12035, "listed_count": 167}, "name": "Clara Luz Alvarez"}, {"id": "909168437158715400", "username": "crousillamespul", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 1416, "tweet_count": 377763, "listed_count": 1}, "name": "Rosa Maria Crousilla"}, {"id": "2230970171", "username": "adrianolages2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 280, "tweet_count": 7299, "listed_count": 1}, "name": "Didi \u2720"}, {"id": "2651182350", "username": "EdnewmanNewman", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 178, "tweet_count": 150501, "listed_count": 5}, "name": "Ed Newman"}, {"id": "2865789777", "username": "dpsholguin", "location": "Calle Frexes # 121 entre Morales Lemus y Mir\u00f3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 882, "tweet_count": 3775, "listed_count": 6}, "name": "Direcci\u00f3n Provincial de Salud Holgu\u00edn."}, {"id": "1137133010267136000", "username": "lagrrringa", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 296, "tweet_count": 12186, "listed_count": 1}, "name": "\ud83e\udd8a"}, {"id": "760607864", "username": "ralh86", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 563, "tweet_count": 135247, "listed_count": 1}, "name": "Amelia"}, {"id": "455237935", "username": "ducassete", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 172, "tweet_count": 11033, "listed_count": 0}, "name": "Du Cassete"}, {"id": "1390964870", "username": "AmandBelo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 1609, "tweet_count": 100683, "listed_count": 4}, "name": "Amanda \ud83d\udc99"}, {"id": "111987495", "username": "alissonalsn", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 815, "tweet_count": 26926, "listed_count": 4}, "name": "ALi7"}, {"id": "1169749359703068674", "username": "alejosala341", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 562, "tweet_count": 106, "listed_count": 0}, "name": "bb"}, {"id": "936685350591885312", "username": "antofilipponi", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 235, "tweet_count": 33187, "listed_count": 0}, "name": "anto\ud83c\udf3b"}, {"id": "1091716315952398336", "username": "BeluVzquez3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 93, "tweet_count": 91668, "listed_count": 0}, "name": "Belu V\u00e1zquez"}, {"id": "1055321761552707585", "username": "itsbrisagonv", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25181, "following_count": 5817, "tweet_count": 91102, "listed_count": 3}, "name": "spicy libra"}, {"id": "786445765862240256", "username": "Garcita_quiroz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 144, "tweet_count": 15206, "listed_count": 1}, "name": "Abraham"}, {"id": "2506388334", "username": "AnncCid", "location": "HELL ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39684, "following_count": 1004, "tweet_count": 88984, "listed_count": 73}, "name": "MidsoAnn \ud83c\udf43"}, {"id": "72160081", "username": "josejlk", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 877, "tweet_count": 12029, "listed_count": 4}, "name": "Jos\u00e9"}, {"id": "2983511320", "username": "anniebarzola1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 170, "tweet_count": 12191, "listed_count": 4}, "name": "Annie Barzola"}, {"id": "914360933451001856", "username": "tama_tamago4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 2557, "tweet_count": 30896, "listed_count": 9}, "name": "\ud83e\udde1 Tamago \ud83e\udde1"}, {"id": "1080987660510994433", "username": "goiaba_matheus", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 192, "tweet_count": 754, "listed_count": 0}, "name": "Geminianjo do apelido de fruta"}, {"id": "175894450", "username": "evzzz_line", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 511, "tweet_count": 10228, "listed_count": 0}, "name": "Afrobarbie\ud83d\udcab"}, {"id": "966473024479416320", "username": "Viih_sanita", "location": "Batatais, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 242, "tweet_count": 1466, "listed_count": 0}, "name": "Vitoria \u2728"}, {"id": "4031238393", "username": "UnPericonice", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 77, "tweet_count": 6618, "listed_count": 0}, "name": "Perico"}, {"id": "1092525063407104001", "username": "GrazielleS22", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 489, "tweet_count": 33217, "listed_count": 4}, "name": "\ud83d\udc40\ud83c\udf81 \u2693Grazielle\u2795\u2795\u2693"}, {"id": "979073133851414528", "username": "CompagniaTDF", "location": "Erice, Sicily", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 441, "tweet_count": 6333, "listed_count": 0}, "name": "TDF Compagnia"}, {"id": "819352110647169028", "username": "blablablablaboi", "location": "ela/dela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 2885, "tweet_count": 27369, "listed_count": 27}, "name": "b\u00f8binha | \ud83d\udcd6"}, {"id": "818972552475328512", "username": "alesio_denis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 635, "tweet_count": 13766, "listed_count": 0}, "name": "Ale C-137"}, {"id": "1537200655", "username": "_julio80", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4443, "following_count": 4992, "tweet_count": 111169, "listed_count": 17}, "name": "Julio Cesar"}, {"id": "752685444450676736", "username": "ggukdoII", "location": "ela/dela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 133, "tweet_count": 61439, "listed_count": 1}, "name": "soph"}, {"id": "786238538442416128", "username": "goldikoo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 1238, "tweet_count": 15883, "listed_count": 6}, "name": "mudei de conta"}, {"id": "981935185792061440", "username": "vantyeon_", "location": "\ud834\udd43 \ud835\uddfaoa  \u7231\ufe55enge\ud835\uddfb\ud835\uddf2 . ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 1705, "tweet_count": 26679, "listed_count": 4}, "name": "sami n\u00e3o vai ver o Harry:("}, {"id": "4877856783", "username": "psiipsiiipsi", "location": "   \u120d\u1d48\u1d52\u02b3\u2211\u1d5b\u1d49\u02b3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 277, "tweet_count": 90284, "listed_count": 2}, "name": "\u0455\u03b1\u043c\u03b9\u03b9\u043d\u2727| A\u1d48\u1d52\u02b3\u1d43_\ud835\ude3c\ud835\ude59\ud835\ude64\ud835\ude67\ud835\ude56\ud835\ude57\ud835\ude61\ud835\ude5a \ud835\ude4d\ud835\ude40\ud835\ude57\ud835\ude5e\ud835\ude67\ud835\ude69\ud835\ude5d"}, {"id": "1119354476882735107", "username": "neonxgrvstones", "location": "@treesmorph", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 0, "tweet_count": 19753, "listed_count": 6}, "name": "rena loves truce - 32"}, {"id": "785449800", "username": "treesmorph", "location": "@brutaIandbratty \u2022 she/her", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1906, "following_count": 978, "tweet_count": 24957, "listed_count": 4}, "name": "vic"}, {"id": "1159218407272792064", "username": "Fangelito4", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 138, "tweet_count": 3904, "listed_count": 0}, "name": "Fangelito"}, {"id": "19729967", "username": "esquinabaja", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 452380, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a"}, {"id": "900737574787964928", "username": "fnw___", "location": "\u9ad8\u77e5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 1144, "tweet_count": 13120, "listed_count": 2}, "name": "\u3068\u3060\u3075\u3046\u306e"}, {"id": "1087398071607033859", "username": "MerryDonuts", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 194, "tweet_count": 94, "listed_count": 0}, "name": "Merry Donuts"}, {"id": "1060202749571272706", "username": "lu_lud_lu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 687, "tweet_count": 14238, "listed_count": 0}, "name": "Lu"}, {"id": "922832295119282181", "username": "l_picoloto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 157, "tweet_count": 5544, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcdf\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcf8\ud835\udcf5\ud835\udcf8\ud835\udcfd\ud835\udcf8"}, {"id": "864455806174900226", "username": "dry_ice_97", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 195, "tweet_count": 1244, "listed_count": 11}, "name": "\u30ab\u30b1\u30eb"}, {"id": "2351516664", "username": "Sai_Sa_Er", "location": "Torrelavega, Cantabria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 165, "tweet_count": 21468, "listed_count": 8}, "name": "C\u00e9sar Rebolledo (SaiSaEr)"}, {"id": "3402511733", "username": "MParras_ps3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1481, "following_count": 343, "tweet_count": 139550, "listed_count": 20}, "name": "MPARRAS"}, {"id": "256341383", "username": "letilita", "location": "lima peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 1082, "tweet_count": 13385, "listed_count": 5}, "name": "leticia"}, {"id": "1001229326300348416", "username": "lusirulos", "location": "Berazategui, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 637, "tweet_count": 24843, "listed_count": 0}, "name": "lusi\ud83c\udf3c"}, {"id": "562450400", "username": "virmarle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2408, "following_count": 660, "tweet_count": 66863, "listed_count": 4}, "name": "Viryenmar"}, {"id": "53974581", "username": "consuleduc", "location": "Arroyo, Puerto Rico,USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7444, "following_count": 5421, "tweet_count": 205427, "listed_count": 30}, "name": "Jos\u00e9 A. Rivera,CCC,Ed.D"}, {"id": "725184296684818432", "username": "tequierosion", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 2221, "tweet_count": 17453, "listed_count": 0}, "name": "\u00bfCu\u00e1l es la esencia de la vida?"}, {"id": "901988901375660032", "username": "douglitch", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 565, "tweet_count": 40854, "listed_count": 0}, "name": "glitchando VOTE LULA 13!!"}, {"id": "779836912190234626", "username": "abrecht23", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 2501, "tweet_count": 9850, "listed_count": 5}, "name": "Abrecht Group SAC"}, {"id": "361364317", "username": "LUCHOHEAD", "location": "LIMA PERU", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 1192, "tweet_count": 39892, "listed_count": 0}, "name": "LUCHOHEAD"}, {"id": "113486205", "username": "RicardoGuanipa", "location": "Estados Unidos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37320, "following_count": 14544, "tweet_count": 100997, "listed_count": 232}, "name": "Ricardo Guanipa"}, {"id": "144207413", "username": "pipina80", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10234, "following_count": 481, "tweet_count": 107410, "listed_count": 6}, "name": "Gabriela Pipi"}, {"id": "970047953053339648", "username": "pum_vd", "location": "Plumas Verdes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4846, "following_count": 2039, "tweet_count": 112130, "listed_count": 3}, "name": "Pumpkin,La chica Calabaza\ud83c\udf83\ud83c\udf7b"}, {"id": "939614491637149696", "username": "vickalwnso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 177, "tweet_count": 26548, "listed_count": 0}, "name": "victoria"}, {"id": "349131329", "username": "LollapaloozaBr", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 411578, "following_count": 28, "tweet_count": 17860, "listed_count": 529}, "name": "Lollapalooza Brasil"}, {"id": "1105987156420583426", "username": "MauroAlvesZL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2937, "following_count": 3323, "tweet_count": 213983, "listed_count": 0}, "name": "#BolsonaroReeleito2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"id": "12005842", "username": "jecko5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 1066, "tweet_count": 20461, "listed_count": 1}, "name": "Ant"}, {"id": "57545700", "username": "Soy_Aprista", "location": "https://www.facebook.com/pages", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10418, "following_count": 1634, "tweet_count": 60285, "listed_count": 22}, "name": "Soy Aprista"}, {"id": "2962219487", "username": "RememberMyScars", "location": "Ovunque", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 0, "tweet_count": 13242, "listed_count": 0}, "name": "ARONORA \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8"}, {"id": "601151772", "username": "Sara_Uffa", "location": "Milano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 633, "tweet_count": 8248, "listed_count": 8}, "name": "Una Sara"}, {"id": "899355795879546880", "username": "valerianaliab", "location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 299, "tweet_count": 12234, "listed_count": 0}, "name": "thiago el creador"}, {"id": "1069652812898988033", "username": "_vaaletorres", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 145, "tweet_count": 3028, "listed_count": 0}, "name": "val"}, {"id": "1155807111173017601", "username": "Ch4inis_05", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 219, "tweet_count": 7782, "listed_count": 0}, "name": "~ enolA ~"}, {"id": "1117544559263801344", "username": "tetebrasilofc", "location": "Caratinga, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3709, "following_count": 312, "tweet_count": 80487, "listed_count": 9}, "name": "Bad \ud83c\udf6b\ud800\udc82\ud83e\udda6"}, {"id": "220985140", "username": "eitamanju", "location": "\u271d\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2779, "following_count": 702, "tweet_count": 95757, "listed_count": 8}, "name": "Mariana"}, {"id": "347459668", "username": "LudmiAcu", "location": "Gobernador Virasoro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 1183, "tweet_count": 15881, "listed_count": 1}, "name": "Ludmi\ud80c\udd89"}, {"id": "1462839618", "username": "edkanthack", "location": "Fortaleza-CE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40145, "following_count": 40767, "tweet_count": 111286, "listed_count": 4}, "name": "Elizabeth \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "4922427543", "username": "CorralesCielo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 260, "tweet_count": 15365, "listed_count": 0}, "name": "\u2728sky\u2728"}, {"id": "918729649173159936", "username": "C_lerma07", "location": "Nowhere ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 314, "tweet_count": 10530, "listed_count": 0}, "name": "Spooky gay\ud83d\udc80"}, {"id": "164743765", "username": "unhelado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24364, "following_count": 308, "tweet_count": 80099, "listed_count": 270}, "name": "pau"}, {"id": "220826781", "username": "nicasoy505", "location": "Woodbridge, Va", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 112, "tweet_count": 10933, "listed_count": 1}, "name": "Dark Angel"}, {"id": "801118622286487552", "username": "Dosty47", "location": "Kol\u00edn, \u010cesk\u00e1 republika", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 253, "tweet_count": 114367, "listed_count": 7}, "name": "Ond\u0159ej Dost\u00e1l"}, {"id": "580696085", "username": "_monicasan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 693, "tweet_count": 19162, "listed_count": 11}, "name": "Monicasan"}, {"id": "255454378", "username": "oriolandres", "location": "Mediterranean and Middle East", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3904, "following_count": 3180, "tweet_count": 7336, "listed_count": 117}, "name": "Oriol Andr\u00e9s Gallart"}, {"id": "176260381", "username": "apontedm", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 998, "tweet_count": 13846, "listed_count": 5}, "name": "Doris Aponte"}, {"id": "1979599825", "username": "Gisselconsultor", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 374, "tweet_count": 3989, "listed_count": 6}, "name": "GISSEL, C.A."}, {"id": "2854802416", "username": "_Chiiarii", "location": "La Bomb0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 829, "tweet_count": 29698, "listed_count": 3}, "name": "\u2606\u2022Chia\u2022\u2606"}, {"id": "344810959", "username": "lucxscarvalho", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3139, "following_count": 1863, "tweet_count": 155770, "listed_count": 5}, "name": "lucas"}, {"id": "1470878293", "username": "perr913", "location": "chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 1523, "tweet_count": 31809, "listed_count": 0}, "name": "Jorand"}, {"id": "13623532", "username": "sebastianpinera", "location": "Chile", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2506364, "following_count": 19363, "tweet_count": 4727, "listed_count": 9721}, "name": "Sebastian Pi\u00f1era"}, {"id": "1426005258", "username": "TePidoMiildiis", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 1241, "tweet_count": 9272, "listed_count": 3}, "name": "Pepe Rina"}, {"id": "164763964", "username": "VaDelCas", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1933, "tweet_count": 4004, "listed_count": 0}, "name": "Valeria DC"}, {"id": "1067221984113803264", "username": "Belduarte13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 316, "tweet_count": 33206, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcee\ud835\udcf5"}, {"id": "127718306", "username": "Yeshuahqh", "location": "Lima-Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1466, "tweet_count": 253048, "listed_count": 3}, "name": "JRigo Quispe H"}, {"id": "759448928731398144", "username": "cleverricardo10", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 473, "tweet_count": 21004, "listed_count": 4}, "name": "CLEVER"}, {"id": "26874991", "username": "TrujiYo", "location": "Lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116075, "following_count": 403, "tweet_count": 16178, "listed_count": 212}, "name": "Christopher Acosta"}, {"id": "340990957", "username": "seaceloo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 2255, "tweet_count": 144715, "listed_count": 3}, "name": "seacelo \ud83e\udd87\ud83c\udf42\ud83e\ude78"}, {"id": "1072674729839001601", "username": "georginaodc", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 866, "tweet_count": 1342, "listed_count": 0}, "name": "@georgina0"}, {"id": "839138552868978691", "username": "Hellenpreta8777", "location": "casa da Princesa \ud83d\ude18", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1882, "following_count": 1030, "tweet_count": 9800, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc9b\ud83d\udd25"}, {"id": "1083383724622970881", "username": "ciudadanoius", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 132, "tweet_count": 460, "listed_count": 0}, "name": "AgenteCiudadanaius"}, {"id": "1080611569728475137", "username": "lo_belen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 146, "tweet_count": 23729, "listed_count": 0}, "name": "Bel\u00e9n Lo"}, {"id": "1175034722822623232", "username": "Edineid22051869", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 187, "tweet_count": 20, "listed_count": 0}, "name": "Edineide"}, {"id": "1612373772", "username": "lalbertogarciap", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 2928, "tweet_count": 39517, "listed_count": 53}, "name": "Luis Alberto Garc\u00eda"}, {"id": "87820155", "username": "elpais_foto", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61532, "following_count": 1403, "tweet_count": 73401, "listed_count": 981}, "name": "EL PA\u00cdS Fotograf\u00eda"}, {"id": "1161758908844793857", "username": "William58065564", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 335, "tweet_count": 3470, "listed_count": 0}, "name": "William P"}, {"id": "396312747", "username": "nurymaya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3602, "following_count": 1536, "tweet_count": 512549, "listed_count": 1}, "name": "nurymaya"}, {"id": "1168829748614705153", "username": "EndiabladoEl", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9772, "following_count": 10052, "tweet_count": 65353, "listed_count": 3}, "name": "El Endiablado"}, {"id": "3377374973", "username": "darkksister", "location": "cidade onde jesus nasceu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 2018, "tweet_count": 175682, "listed_count": 2}, "name": "arlequina do daemon"}, {"id": "2967225891", "username": "ahorasoykelly", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 164, "tweet_count": 14962, "listed_count": 0}, "name": "Zeta"}, {"id": "991306852179857408", "username": "paulofrm78", "location": "Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 283, "tweet_count": 32417, "listed_count": 0}, "name": "pablo"}, {"id": "496290560", "username": "ancash_noticias", "location": "Ancash, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5168, "following_count": 949, "tweet_count": 35205, "listed_count": 43}, "name": "\u00c1ncash Noticias"}, {"id": "3666593133", "username": "rbcbittencourt", "location": "fundo do po\u00e7o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 411, "tweet_count": 91624, "listed_count": 3}, "name": "galinha neur\u00f3tica"}, {"id": "888018804747497472", "username": "Antonio65005829", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 414, "tweet_count": 284305, "listed_count": 0}, "name": "Antonio Cervantes Ar"}, {"id": "893665487514742784", "username": "MaycolPalacios5", "location": "Lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 49, "tweet_count": 994, "listed_count": 0}, "name": "Maycol Palacios"}, {"id": "1037090216492847104", "username": "AnathemaSOft", "location": "It\u00e1 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 428, "tweet_count": 4377, "listed_count": 1}, "name": "Luciano\ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"id": "1164620079247572993", "username": "LuciaCa15578771", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 211, "tweet_count": 5451, "listed_count": 0}, "name": "belleza cas"}, {"id": "889347416", "username": "ROMELCIN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 451, "tweet_count": 8547, "listed_count": 0}, "name": "roro"}, {"id": "65372761", "username": "Xileone", "location": "Lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7745, "following_count": 870, "tweet_count": 179844, "listed_count": 36}, "name": "Dante Bobadilla R."}, {"id": "892831277476347904", "username": "ErickCh46907533", "location": "San Martin, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 174, "tweet_count": 11182, "listed_count": 1}, "name": "Erick Chavez"}, {"id": "139824862", "username": "OrgulloLGBT", "location": "Latinoam\u00e9rica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54716, "following_count": 6224, "tweet_count": 138693, "listed_count": 355}, "name": "OrgulloLGBT\u00ae \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f"}, {"id": "2856986062", "username": "oreanaaa_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 58, "tweet_count": 6366, "listed_count": 0}, "name": "oreana."}, {"id": "547825050", "username": "npp_nany", "location": "Bahia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 410, "tweet_count": 42499, "listed_count": 0}, "name": "Nany"}, {"id": "1114945257899270146", "username": "HmJoaoK", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 314, "tweet_count": 22053, "listed_count": 3}, "name": "Scary Monsters | THUMBMAKER!!!"}, {"id": "950765145936093184", "username": "N0_apollogies", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 360, "tweet_count": 17489, "listed_count": 0}, "name": "\u3125\u4e28\u3125 - \u4e59\u4e28\u5343\u4e47\u5c3a \ud83d\udc80 \ud83d\udeab \ud83e\udd21"}, {"id": "17326959", "username": "alepholo", "location": "Kathmandu, Nepal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17870, "following_count": 1039, "tweet_count": 10656, "listed_count": 187}, "name": "Alejandro Mart\u00ednez Gallardo"}, {"id": "2518065922", "username": "HugoBB4", "location": "Iguatu, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 287, "tweet_count": 11943, "listed_count": 0}, "name": "Hugo Alves"}, {"id": "2804457966", "username": "DuhSecco", "location": "Mogi Mirim, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18522, "following_count": 729, "tweet_count": 82011, "listed_count": 26}, "name": "Duh Secco"}, {"id": "358917674", "username": "fogonorabosauro", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 155, "tweet_count": 21238, "listed_count": 1}, "name": "Anna \ud83e\udd8b\ud83e\udea9\ud83e\udde2"}, {"id": "4926322033", "username": "LicJesycaDiaz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 216, "tweet_count": 3167, "listed_count": 1}, "name": "Jesyca D G"}, {"id": "1058395394135257091", "username": "camioliza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 270, "tweet_count": 9574, "listed_count": 0}, "name": "camis"}, {"id": "1114537070259789824", "username": "john_lucas09", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 1343, "tweet_count": 6843, "listed_count": 0}, "name": "Nego John"}, {"id": "4899418169", "username": "toro_abogado", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7810, "following_count": 3334, "tweet_count": 59094, "listed_count": 13}, "name": "Carlos Arturo Toro L\u00f3pez"}, {"id": "718403378804604928", "username": "oscarleon_abog", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43650, "following_count": 597, "tweet_count": 29187, "listed_count": 220}, "name": "\u00d3scar Fern\u00e1ndez Le\u00f3n"}, {"id": "884806483040505857", "username": "mjmoreira16", "location": "San Luis, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 268, "tweet_count": 16940, "listed_count": 0}, "name": "Moreira"}, {"id": "956190535", "username": "keimcamila", "location": "San Luis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 418, "tweet_count": 25941, "listed_count": 3}, "name": "k e i m"}, {"id": "398405491", "username": "eduardorneles", "location": "Porto Alegre - RS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 923, "tweet_count": 5068, "listed_count": 0}, "name": "Eduardo Dorneles"}, {"id": "20534316", "username": "lucianopotter", "location": "Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 466517, "following_count": 7119, "tweet_count": 46185, "listed_count": 961}, "name": "potter"}, {"id": "100266419", "username": "Antocutini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 388, "tweet_count": 47991, "listed_count": 0}, "name": "Cuti \ud83c\udf37"}, {"id": "1604058511", "username": "LopezAyeee", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 552, "tweet_count": 26203, "listed_count": 5}, "name": "Aye L\u00f3pez"}, {"id": "952557757160357888", "username": "LuizCar05772827", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 85, "tweet_count": 247, "listed_count": 0}, "name": "Luiz Carlos"}, {"id": "1587484500", "username": "sra_perola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1881, "following_count": 4991, "tweet_count": 1003512, "listed_count": 150}, "name": "Sra Perola"}, {"id": "336818160", "username": "imiozz0", "location": "curitiba se n me engano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1872, "following_count": 538, "tweet_count": 331729, "listed_count": 13}, "name": "cabe\u00e7a de rolon"}, {"id": "2607914399", "username": "alguem_ivo", "location": "logo ali", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 261, "tweet_count": 8225, "listed_count": 0}, "name": "ivo"}, {"id": "1074298207910408192", "username": "kaatsriber1", "location": "Pelotas, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 251, "tweet_count": 963, "listed_count": 0}, "name": "K\u00e1tia Martins"}, {"id": "2296365657", "username": "margapermuy", "location": "LUGO/GALICIA/ESPA\u00d1A", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2273, "following_count": 1546, "tweet_count": 83081, "listed_count": 44}, "name": "Antes Morir q perder la vida... objetivo vivir \ud83d\udcbf"}, {"id": "361106885", "username": "FEAFESGalicia", "location": "Galicia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3012, "following_count": 799, "tweet_count": 10528, "listed_count": 0}, "name": "Sa\u00fade Mental FEAFES Galicia"}, {"id": "59258458", "username": "lucas_kurz", "location": "Pelotas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3459, "following_count": 1773, "tweet_count": 133919, "listed_count": 21}, "name": "Lucas Kurz"}, {"id": "96556706", "username": "diariopopularRS", "location": "Pelotas (RS)", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 75496, "following_count": 120, "tweet_count": 90378, "listed_count": 292}, "name": "Di\u00e1rio Popular"}, {"id": "83423952", "username": "perorenan_", "location": "Pernambuco, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 815, "tweet_count": 13730, "listed_count": 0}, "name": "Rapaz latino americano"}, {"id": "68235432", "username": "iasmigs", "location": "petrolina e jo\u00e3o pessoa ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 424, "tweet_count": 16174, "listed_count": 0}, "name": "iasme"}, {"id": "767546315429572608", "username": "RossiniKaty", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 624, "tweet_count": 17717, "listed_count": 0}, "name": "katy"}, {"id": "391960662", "username": "Negra_Warrior", "location": "Uruguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1827, "following_count": 1446, "tweet_count": 23458, "listed_count": 0}, "name": "Negra Warrior \ud83d\udd3b"}, {"id": "617353961", "username": "Hilwil64", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 330, "tweet_count": 22086, "listed_count": 0}, "name": "Hilmer Wilfredo"}, {"id": "2638606143", "username": "OvossoPescador", "location": "Lost in my own mind", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 122, "tweet_count": 19634, "listed_count": 0}, "name": "Dani"}, {"id": "723929574208360449", "username": "AiramLuisDiaz2", "location": "Santa Cruz de Tenerife, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 135, "tweet_count": 29804, "listed_count": 0}, "name": "Air L\ud83c\uddee\ud83c\udde8"}, {"id": "58958403", "username": "ChenzoCs", "location": "Panam\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 1309, "tweet_count": 15676, "listed_count": 4}, "name": "Renzo Ch\u00e1vez"}, {"id": "30005831", "username": "JosueParodi", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11174, "following_count": 836, "tweet_count": 111764, "listed_count": 20}, "name": "Josu\u00e9 Parodi"}, {"id": "767757006", "username": "BrunaSide", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8932, "following_count": 292, "tweet_count": 314562, "listed_count": 69}, "name": "."}, {"id": "301417992", "username": "SergiojamonOR", "location": "Lorca, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 851, "tweet_count": 40115, "listed_count": 13}, "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udc80\ud83c\udf85 Sergiojamon el ORIGINAL"}, {"id": "2242434020", "username": "Septimofriki", "location": "CINE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7383, "following_count": 2644, "tweet_count": 16419, "listed_count": 67}, "name": "S\u00e9ptimo Friki #CINE \ud83d\udcfd\ufe0f"}, {"id": "18401104", "username": "milagenovez", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14859, "following_count": 492, "tweet_count": 292845, "listed_count": 112}, "name": "\u2764 Camila Genov\u00eaz \u2764"}, {"id": "1180933780644732928", "username": "manula1666", "location": "\u2606", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 447, "tweet_count": 22378, "listed_count": 2}, "name": "manu"}, {"id": "1069739491571712000", "username": "By_persona", "location": "\ud835\ude6e\ud835\ude64\ud835\ude6a\u2019\ud835\ude67\ud835\ude5a \ud835\ude68\ud835\ude64 \ud835\ude61\ud835\ude64\ud835\ude6b\ud835\ude5a\ud835\ude61\ud835\ude6e ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 477, "tweet_count": 50488, "listed_count": 9}, "name": "\u2661 desativado"}, {"id": "1978752102", "username": "paulod8h", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 1031, "tweet_count": 49313, "listed_count": 0}, "name": "paulo pereira de oliveira J\u00fanior"}, {"id": "1084181788082270209", "username": "anaprofbrasil", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23506, "following_count": 22222, "tweet_count": 59425, "listed_count": 6}, "name": "Ana \ud83d\udd4a\ufe0f Liberdade \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"id": "759458608295927810", "username": "favhoya", "location": "S!HER", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17058, "following_count": 14911, "tweet_count": 45329, "listed_count": 17}, "name": "GIDLE IS SIX"}, {"id": "258208423", "username": "putznath_", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5229, "following_count": 160, "tweet_count": 114765, "listed_count": 26}, "name": "nath"}, {"id": "724230195096383489", "username": "mier_alexander", "location": "M\u00e9xico para el mundo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2733, "following_count": 3163, "tweet_count": 54197, "listed_count": 1}, "name": "Alexander -"}, {"id": "138847737", "username": "EduJayDLVL", "location": "Tras el velo de la imaginaci\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 853, "tweet_count": 129759, "listed_count": 9}, "name": "EduJay D' LaViaLactea"}, {"id": "1101495080303640576", "username": "rsofia__", "location": "2845", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 341, "tweet_count": 13646, "listed_count": 0}, "name": "\u0906\u0930"}, {"id": "1178400090597314563", "username": "_vdkellen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 31, "tweet_count": 682, "listed_count": 0}, "name": "Li"}, {"id": "989746940", "username": "enzo_baudo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 430, "tweet_count": 5050, "listed_count": 0}, "name": "enzo baudo"}, {"id": "815398905911398401", "username": "baladonEve", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 391, "tweet_count": 23673, "listed_count": 1}, "name": "Evelyn Yo voto NO!! La LUC no se toca ya est"}, {"id": "2647188918", "username": "Diogo21F", "location": "Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 495, "tweet_count": 40108, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd8e\ud835\udd94\ud835\udd8c\ud835\udd94"}, {"id": "3026057015", "username": "PRojasbandan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 554, "tweet_count": 21509, "listed_count": 8}, "name": "\ud83e\udd8b\ud83d\udc53\ud83d\udc8e\ud835\udcdf\ud835\udcea\ud835\udcfd\ud835\udcfd\ud835\udd02\ud835\udce1\ud83c\udfb6\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc99"}, {"id": "1865666738", "username": "_vaibinha", "location": "mg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 672, "tweet_count": 39672, "listed_count": 0}, "name": "lays"}, {"id": "342915125", "username": "_Dalhya", "location": "Marte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 389, "tweet_count": 59748, "listed_count": 15}, "name": "sushi com maionese \ud83e\udd70"}, {"id": "308160873", "username": "MOrechia", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 83, "tweet_count": 1138, "listed_count": 0}, "name": "maria orechia"}, {"id": "135675218", "username": "luisnovaresio", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 989613, "following_count": 4650, "tweet_count": 86905, "listed_count": 1379}, "name": "luis novaresio"}, {"id": "835222828416917504", "username": "AdriGon02", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 77, "tweet_count": 163, "listed_count": 0}, "name": "Adriana Gonz\u00e1lez"}, {"id": "175392845", "username": "giorgia2107", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 62, "tweet_count": 2778, "listed_count": 0}, "name": "jorge alberto giavai"}, {"id": "1108710234997096448", "username": "deliaclaudina19", "location": "Honduras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 682, "tweet_count": 4103, "listed_count": 0}, "name": "Delia"}, {"id": "1133502735893049344", "username": "666KTAE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 873, "tweet_count": 11264, "listed_count": 1}, "name": "moved"}, {"id": "722658747546476544", "username": "martineznahir_", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 193, "tweet_count": 6645, "listed_count": 0}, "name": "\u0274\u03b1\u043d \ud83e\udd0d"}, {"id": "1082699150897090561", "username": "TanyaPrez7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 2, "tweet_count": 2256, "listed_count": 0}, "name": "Tanya P\u00e9rez"}, {"id": "235417977", "username": "Ysmael_aranda", "location": "Cusco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 685, "tweet_count": 28840, "listed_count": 14}, "name": "ish"}, {"id": "2263177300", "username": "AlespaP", "location": "Lima, NY", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 609, "tweet_count": 77830, "listed_count": 3}, "name": "Alberto  Augusto Espinoza Pasache"}, {"id": "2158438620", "username": "legnasajorsilos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 19, "tweet_count": 472, "listed_count": 1}, "name": "Angel Rojas Solis"}, {"id": "100731315", "username": "ActualidadRT", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3511378, "following_count": 67, "tweet_count": 795999, "listed_count": 12403}, "name": "RT en Espa\u00f1ol"}, {"id": "1601813364", "username": "zaigoretxaniz", "location": "orio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 393, "tweet_count": 15726, "listed_count": 4}, "name": "zigor etxaniz"}, {"id": "2191413614", "username": "n4z4ren4", "location": "La Rioja, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 371, "tweet_count": 13264, "listed_count": 2}, "name": "\u1db0\u1d43\u1dbb\u1d43\u02b3\u1d49\u1db0\u1d43"}, {"id": "242722820", "username": "ArnoldHEG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 3801, "tweet_count": 13148, "listed_count": 0}, "name": "Arnold Esquivel G."}, {"id": "81100282", "username": "_yxlx", "location": "Conselheiro Lafaiete \ud83d\udd04 C. Sup", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3324, "following_count": 793, "tweet_count": 13502, "listed_count": 0}, "name": "yuli com L"}, {"id": "249155445", "username": "marcefrantz", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 125, "tweet_count": 45727, "listed_count": 0}, "name": "Marcelo Frantz"}, {"id": "351926615", "username": "SoniaMackintosh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 393, "tweet_count": 40443, "listed_count": 2}, "name": "SoniaElenaMac"}, {"id": "4921816918", "username": "JohanLozada26", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9304, "following_count": 2302, "tweet_count": 40667, "listed_count": 23}, "name": "Johan Lozada"}, {"id": "185369552", "username": "guerrerochipres", "location": "Mexico, D. F.", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 27206, "following_count": 2552, "tweet_count": 17941, "listed_count": 40}, "name": "Salvador Guerrero Chipr\u00e9s"}, {"id": "291847430", "username": "SanandoTuMente", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 27, "tweet_count": 2893, "listed_count": 0}, "name": "Sanando Tu Mente"}, {"id": "1017010790015160320", "username": "rozarateok", "location": "La Rioja, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 254, "tweet_count": 13987, "listed_count": 0}, "name": "Marjorie\ud83c\udf19"}, {"id": "1180822875143622657", "username": "MeMeBoI59676402", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 10, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}, "name": "MeMeBoI"}, {"id": "198314584", "username": "cesinhamec", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2629, "following_count": 2767, "tweet_count": 142132, "listed_count": 2}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u24df C\u00e9sar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "1007440605956509696", "username": "caioschmitt__", "location": "Joinville ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 213, "tweet_count": 10023, "listed_count": 0}, "name": "caio"}, {"id": "243353938", "username": "EstherCidon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 401, "tweet_count": 1401, "listed_count": 3}, "name": "Esther Moreno"}, {"id": "1176718813716520961", "username": "Jechu331", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 195, "tweet_count": 8372, "listed_count": 0}, "name": "Jechu33"}, {"id": "591182906", "username": "Larrx_fix", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 908, "tweet_count": 30195, "listed_count": 3}, "name": "Fiama"}, {"id": "70231677", "username": "arnoldisback", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 953, "tweet_count": 6628, "listed_count": 1}, "name": "Arnold"}, {"id": "24572760", "username": "JPOSADALINARES", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 143, "tweet_count": 7033, "listed_count": 4}, "name": "Jorge Luis Posada"}, {"id": "1135597553247039488", "username": "LuizPlusPlus", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1672, "following_count": 1698, "tweet_count": 59019, "listed_count": 1}, "name": "LuizPlusPlus \ud83d\udd30\ud83d\udd30\ud83d\udd30\u24c2\ufe0f\u24c2\ufe0f\ud83d\udd30\ud83d\udd30\ud83d\udd30"}, {"id": "362858045", "username": "IvanGarciaMayer", "location": "PERU", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3939, "following_count": 965, "tweet_count": 145927, "listed_count": 56}, "name": "IVAN GARCIA MAYER"}, {"id": "34034701", "username": "MatchboxOficial", "location": "Villas de San Med\u00e1sculo Moreno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3967, "following_count": 1074, "tweet_count": 130651, "listed_count": 24}, "name": "Sergio Andara-Navas \u2022 Matchbox \u2022"}, {"id": "158342368", "username": "PabloIglesias", "location": "Madrid", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2714816, "following_count": 5915, "tweet_count": 28709, "listed_count": 9199}, "name": "Pablo Iglesias \ud83d\udd3b"}, {"id": "766501716", "username": "lou_escamilla", "location": "COLOMBIA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 1092, "tweet_count": 7524, "listed_count": 1}, "name": "Lourdes Escamilla\u2728"}, {"id": "948395488688173061", "username": "ZxHatano", "location": "Pelotas, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 283, "tweet_count": 15120, "listed_count": 0}, "name": "\u2022Miss solar\u2600\ufe0f\u2022\ud83c\udde6\ud83c\uddf9"}, {"id": "813386619243941888", "username": "Mfutebolisticos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396071, "following_count": 1087, "tweet_count": 29460, "listed_count": 307}, "name": "memes futebolisticos. - vito"}, {"id": "856864920020951040", "username": "arislennox", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 317, "tweet_count": 88186, "listed_count": 0}, "name": "rebeca"}, {"id": "352326789", "username": "jorge_breno", "location": "047", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 1384, "tweet_count": 34934, "listed_count": 1}, "name": "J \u00f8 r g i i n n \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56"}, {"id": "888552770843938816", "username": "inasroC", "location": "\ud835\udfd9\ud835\udfd9\ud835\udfd9\ud835\udfd9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 129, "tweet_count": 44493, "listed_count": 0}, "name": "NAJU \ud83e\udee6"}, {"id": "2543623479", "username": "ArtudDutra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 362, "tweet_count": 23944, "listed_count": 1}, "name": "Pedro Dutra"}, {"id": "713199854", "username": "ElOjoChurrinche", "location": "Cordon Montevideo Uruguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18469, "following_count": 3646, "tweet_count": 618886, "listed_count": 88}, "name": "CIUDADANOJorgeCASTRO"}, {"id": "193110190", "username": "Nickolaraujo", "location": "Medellin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 1018, "tweet_count": 30256, "listed_count": 4}, "name": "Nickol A"}, {"id": "1117038976454492161", "username": "lets_get1t", "location": "\ud835\udcbd\u212f\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcc9\ud835\udcc8 \u2134\ud835\udcbb  \ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3443, "following_count": 3710, "tweet_count": 29747, "listed_count": 12}, "name": "\u27ed\u27ec \u2077"}, {"id": "2866275317", "username": "mercyonclifford", "location": "n\u00eas ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4608, "following_count": 672, "tweet_count": 70771, "listed_count": 64}, "name": "maria \ud83e\udda5"}, {"id": "2464708350", "username": "CeliaPrudencio_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 2270, "tweet_count": 88165, "listed_count": 1}, "name": "no s\u00e9 me quiero morir"}, {"id": "1228343899", "username": "reputadx", "location": "Melodrama", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 956, "tweet_count": 21852, "listed_count": 13}, "name": "isa valois"}, {"id": "788794760764985344", "username": "bchartsnet", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 431506, "following_count": 1687, "tweet_count": 58169, "listed_count": 968}, "name": "BCharts"}, {"id": "3311319885", "username": "sailorlolo", "location": "Inferno (goioere", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 831, "tweet_count": 21199, "listed_count": 2}, "name": "lolo"}, {"id": "1156317847867613184", "username": "WONDER_BATMAN", "location": "smallville", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 979, "tweet_count": 10158, "listed_count": 12}, "name": "VITOR \u02ac"}, {"id": "1025509898191351808", "username": "victoriaaval_", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 116, "tweet_count": 30141, "listed_count": 0}, "name": "v\ud83e\ude78"}, {"id": "356232479", "username": "DavidFresnedaRu", "location": "Espa\u00f1a ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2013, "following_count": 2224, "tweet_count": 8622, "listed_count": 101}, "name": "David Fresneda Ruiz"}, {"id": "435147496", "username": "PrevencionOTP", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6777, "following_count": 4531, "tweet_count": 27048, "listed_count": 172}, "name": "OTP - Oficina T\u00e9cnica de Prevenci\u00f3n"}, {"id": "3154285268", "username": "lucas_chagas13", "location": "Belo Horizonte, Minas Gerais", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2121, "following_count": 1421, "tweet_count": 86016, "listed_count": 9}, "name": "Lucas Chagas \u277c"}, {"id": "141926551", "username": "ctvby_", "location": "\u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u044c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5074, "following_count": 10, "tweet_count": 124124, "listed_count": 101}, "name": "\u0421\u0442\u043e\u043b\u0438\u0447\u043d\u043e\u0435 \u0442\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435"}, {"id": "149947391", "username": "dellosito", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11111, "following_count": 892, "tweet_count": 19783, "listed_count": 6}, "name": "Pablo"}, {"id": "182460505", "username": "MaartinVaazquez", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 359, "tweet_count": 9469, "listed_count": 1}, "name": "Martin"}, {"id": "4137538277", "username": "_Agustinarp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6104, "following_count": 5112, "tweet_count": 16492, "listed_count": 3}, "name": "\u1d00g\u1d1cs\ud83c\udf1e"}, {"id": "1431341604", "username": "CarmenRozas3", "location": "Lince, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 1448, "tweet_count": 212445, "listed_count": 2}, "name": "Carmen Rozas"}, {"id": "127946842", "username": "aspauzarazuri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8892, "following_count": 761, "tweet_count": 133498, "listed_count": 21}, "name": "Jorge Aspauza"}, {"id": "1927148424", "username": "Sadamer3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3164, "following_count": 2181, "tweet_count": 224458, "listed_count": 28}, "name": "Sadamer"}, {"id": "3420418348", "username": "corsario2525", "location": "Twitter es la ley MORDAZA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3742, "following_count": 3825, "tweet_count": 78652, "listed_count": 6}, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Antonio \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "38009225", "username": "Celimbh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5505, "following_count": 2848, "tweet_count": 66929, "listed_count": 8}, "name": "Marcelo Henrique"}, {"id": "1080580977498431488", "username": "EdgarOr31748575", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 293, "tweet_count": 5194, "listed_count": 0}, "name": "Edgar Ortega"}, {"id": "1138164600887582720", "username": "FeZaVe1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 13, "tweet_count": 6209, "listed_count": 0}, "name": "FeZaVe"}, {"id": "1054872968717918208", "username": "dannaa_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 92, "tweet_count": 121, "listed_count": 0}, "name": "Nan"}, {"id": "3247966414", "username": "arisze27", "location": "La Perla, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1264, "tweet_count": 21324, "listed_count": 2}, "name": "ARISTO'S"}, {"id": "42518106", "username": "cristinanobre", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 952, "tweet_count": 84222, "listed_count": 5}, "name": "Maria Cristina \ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "894360375055044608", "username": "Alltemir7", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12411, "following_count": 12403, "tweet_count": 128387, "listed_count": 3}, "name": "Alltemir"}, {"id": "516058314", "username": "Rastelli25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 853, "tweet_count": 4133, "listed_count": 3}, "name": "MDB"}, {"id": "752342714298105856", "username": "bocagoles", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9504, "following_count": 386, "tweet_count": 2599, "listed_count": 13}, "name": "Mat\u00edas Daniele"}, {"id": "155896285", "username": "seguridadyredes", "location": "Conventus Gaditanus. ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9216, "following_count": 2511, "tweet_count": 119852, "listed_count": 315}, "name": "Alfon \ud83c\udfb8 Seguridad y Redes"}, {"id": "29163531", "username": "tisasia", "location": "UniCOrN Village \ud83e\udd84", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 724, "tweet_count": 24710, "listed_count": 155}, "name": "tisasia (\ud83d\udc04 en \ud83c\udff0)"}, {"id": "606679855", "username": "Aleeloboo", "location": "RO//PR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 617, "tweet_count": 23980, "listed_count": 1}, "name": "Lobo"}, {"id": "1095837483655483398", "username": "ludmiclavel", "location": "Candelaria, San Luis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 143, "tweet_count": 13891, "listed_count": 0}, "name": "Lu\ud83e\udd82"}, {"id": "115156289", "username": "DJDeleuze", "location": "Espa\u00f1a, Madrid DF", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 2255, "tweet_count": 44247, "listed_count": 22}, "name": "miguel m. romera"}, {"id": "1068261925975457798", "username": "TMarche14", "location": "Rome, Lazio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 288, "tweet_count": 9451, "listed_count": 0}, "name": "TonyMarche14"}, {"id": "497995758", "username": "jacopo_iacoboni", "location": "europe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112064, "following_count": 2854, "tweet_count": 68120, "listed_count": 788}, "name": "jacopo iacoboni"}, {"id": "978883381", "username": "ParactamolCada8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 639, "tweet_count": 57099, "listed_count": 3}, "name": "Pleiocromica"}, {"id": "202200131", "username": "lvbmbincolibri", "location": "Teapot", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3279, "following_count": 3222, "tweet_count": 57075, "listed_count": 16}, "name": "\ud83c\udf84CEO di Percy Weasley \ud83c\udf84"}, {"id": "135228435", "username": "VertigoPolitico", "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81935, "following_count": 17184, "tweet_count": 187608, "listed_count": 954}, "name": "V\u00e9rtigo Pol\u00edtico"}, {"id": "1058393706896744448", "username": "LuzJuar01835778", "location": "Santiago de Surco, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 1243, "tweet_count": 27198, "listed_count": 1}, "name": "Luz Juarez"}, {"id": "345405676", "username": "JOCHY_JAR", "location": "REPUBLICA DOMINICANA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 2411, "tweet_count": 13848, "listed_count": 3}, "name": "JOCHY-JAR"}, {"id": "996909762863345669", "username": "DestinooRpg", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 92, "tweet_count": 397, "listed_count": 0}, "name": "destinoo"}, {"id": "338214841", "username": "QualitecFarma", "location": "Madrid, ES", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 429, "tweet_count": 3943, "listed_count": 6}, "name": "QualitecFarma"}, {"id": "268792233", "username": "jxxfiles", "location": "taylor\u2019s swift version", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 575, "tweet_count": 248165, "listed_count": 8}, "name": "j"}, {"id": "7751462", "username": "papelpop", "location": "S\u00e3o Paulo, SP - Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 440011, "following_count": 1604, "tweet_count": 90725, "listed_count": 1384}, "name": "PAPELPOP"}, {"id": "293685961", "username": "mathsoares97", "location": "Praia Grande, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 66, "tweet_count": 77084, "listed_count": 2}, "name": "Matheus"}, {"id": "904901245", "username": "sofiaredelich", "location": "San Carlos de Bariloche, Argen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1769, "following_count": 945, "tweet_count": 19176, "listed_count": 1}, "name": "soufi"}, {"id": "1062513175281721344", "username": "chuzanorte", "location": "Artigas, Uruguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 1622, "tweet_count": 36799, "listed_count": 0}, "name": "Jose .G.F## \ud83c\udfca 1hx5d 12.5km"}, {"id": "74269849", "username": "Joiceslabao", "location": "Rio Grande, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 537, "tweet_count": 8132, "listed_count": 0}, "name": "Joice Eslab\u00e3o"}, {"id": "283230411", "username": "QuebrandoOTabu", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3010652, "following_count": 567, "tweet_count": 22967, "listed_count": 734}, "name": "Quebrando o Tabu"}, {"id": "1074348600539443200", "username": "miss_amy14", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1678, "following_count": 4999, "tweet_count": 10413, "listed_count": 2}, "name": "amy"}, {"id": "265765156", "username": "felipenserj", "location": "RJ - Summer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 466, "tweet_count": 13594, "listed_count": 3}, "name": "Felipim \u2605\u2605\u2605\u2605 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"id": "3753750196", "username": "_belu9", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 646, "tweet_count": 4337, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcee\ud835\udcf5\u00e9\ud835\udcf7 \ud835\udcd6\ud835\udcf2\ud835\udcf6\u00e9\ud835\udcf7\ud835\udcee\ud835\udd03\ud83d\udc9a"}, {"id": "994722200912564225", "username": "fuckjsx", "location": "Na Merda ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 198, "tweet_count": 13831, "listed_count": 0}, "name": "\u1d00\u0274\u1d00 \u1d04\u1d00\u0280\u1d0f\u029f\u026a\u0274\u1d00"}, {"id": "162207622", "username": "sooo0f", "location": "La Plata", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 653, "tweet_count": 29675, "listed_count": 1}, "name": "Sofi G"}, {"id": "767183044507828225", "username": "pwazon_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 605, "tweet_count": 25973, "listed_count": 1}, "name": "Juliana"}, {"id": "794597591417757696", "username": "rocio_244", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 156, "tweet_count": 6946, "listed_count": 0}, "name": "R \u0950"}, {"id": "43406568", "username": "FiDelKYnChausti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 528, "tweet_count": 32778, "listed_count": 1}, "name": "Fidelca Ynchausti"}, {"id": "1044827934983360513", "username": "NOSREDNARESERVA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 966, "tweet_count": 941, "listed_count": 0}, "name": "ANDERSON BR RJ BOLSONARISTA 2.0 \ud83d\udc49\ud83d\ude0e\ud83d\udc49"}, {"id": "18172386", "username": "radiosantafentc", "location": "Colombia, Bogot\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18052, "following_count": 7587, "tweet_count": 268066, "listed_count": 432}, "name": "Radio SantaFe"}, {"id": "517065012", "username": "bkrseee", "location": "Curitiba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 618, "tweet_count": 79536, "listed_count": 4}, "name": "\u2368"}, {"id": "631390431", "username": "wazzup_maria", "location": "Lisboa, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 171, "tweet_count": 70794, "listed_count": 0}, "name": "Maria \ud83c\udf3b"}, {"id": "1171448566767767553", "username": "OPSOMSRD", "location": "Santo Domingo, RD", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4725, "following_count": 162, "tweet_count": 3459, "listed_count": 29}, "name": "OPS/OMS Rep\u00fablica Dominicana"}, {"id": "988958115197485056", "username": "Cindycristinac5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 68, "tweet_count": 23101, "listed_count": 0}, "name": "Cindy cristina coronado peguero"}, {"id": "1164490641163898880", "username": "Julsguez", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 380, "tweet_count": 17057, "listed_count": 3}, "name": "Ghosteado"}, {"id": "1113915784831619088", "username": "joaomariamariah", "location": "Campinas, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 2210, "tweet_count": 19194, "listed_count": 1}, "name": "Jo\u00e3o Carlos Maria"}, {"id": "979897620314427392", "username": "_gvto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5086, "following_count": 610, "tweet_count": 39533, "listed_count": 11}, "name": "\ud835\udd0a\ud835\udd32\ud835\udd31\ud835\udd2c"}, {"id": "1166171174377861123", "username": "daniegatinha", "location": "ela!dela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1884, "following_count": 1785, "tweet_count": 19454, "listed_count": 17}, "name": "gabi."}, {"id": "296592711", "username": "jramiroMX", "location": "CDMX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188342, "following_count": 209248, "tweet_count": 525739, "listed_count": 345}, "name": "CHILANGO"}, {"id": "1074810076458819584", "username": "MomeraLiteraria", "location": "A tu ladito, beibi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6837, "following_count": 42, "tweet_count": 750, "listed_count": 1}, "name": "Momera Literaria"}, {"id": "428437952", "username": "tomascann", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 1503, "tweet_count": 25091, "listed_count": 44}, "name": "Tommaso Scannicchio \ud83c\udf97\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"id": "997952777325301761", "username": "pitzahborgir", "location": "Zamistan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 461, "tweet_count": 20877, "listed_count": 0}, "name": "Limp Biscuit"}, {"id": "849845772", "username": "emessalas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 190, "tweet_count": 6983, "listed_count": 0}, "name": "Troglio"}, {"id": "443008452", "username": "reyreysincorona", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121231, "following_count": 424, "tweet_count": 9985, "listed_count": 180}, "name": "Rafael Rey Rey"}, {"id": "3101663775", "username": "phsftg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 713, "tweet_count": 8002, "listed_count": 12}, "name": "PH"}, {"id": "2921490261", "username": "fabinho216", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 316, "tweet_count": 4155, "listed_count": 1}, "name": "Fabinho \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"}, {"id": "441432831", "username": "AgustinCoria_", "location": "De River, como mi viejo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 240, "tweet_count": 126644, "listed_count": 2}, "name": "\u00a1 Coria !"}, {"id": "1127811056087240705", "username": "MorenaR88887633", "location": "Monte Grande, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 230, "tweet_count": 3643, "listed_count": 0}, "name": "More\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"id": "1427812849", "username": "MiguelAntCruz02", "location": "Santo Domingo Republica Dominicana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2337, "following_count": 3584, "tweet_count": 569725, "listed_count": 101}, "name": "MiguelDominguez"}, {"id": "87766332", "username": "Willycossio", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 2117, "tweet_count": 15467, "listed_count": 0}, "name": "Wilfredo Coss\u00edo C. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"id": "1616146872", "username": "Politica_ECpe", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 539227, "following_count": 927, "tweet_count": 98678, "listed_count": 930}, "name": "Pol\u00edtica El Comercio"}, {"id": "992959536293203968", "username": "r1899f_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 220, "tweet_count": 3561, "listed_count": 0}, "name": "roc\u00edo"}, {"id": "381085680", "username": "_Josemoura", "location": "Piratini-RS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 187, "tweet_count": 16465, "listed_count": 1}, "name": "Joseane Moura"}, {"id": "3008375602", "username": "ariessnymph", "location": "no soy val", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 497, "tweet_count": 57860, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc1d\ud835\udc1a"}, {"id": "1258040802", "username": "brisagaarcia_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 148, "tweet_count": 50516, "listed_count": 0}, "name": "."}, {"id": "787781521746919424", "username": "expansiva0", "location": "en tu cama", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 323, "tweet_count": 39467, "listed_count": 0}, "name": "Estefi\ud83e\udd19"}, {"id": "138845958", "username": "javisolojavi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 1032, "tweet_count": 19179, "listed_count": 1}, "name": "Pandafilando"}, {"id": "1141764614620950528", "username": "_gui8_", "location": "Porto, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 268, "tweet_count": 2944, "listed_count": 0}, "name": "guilherme"}, {"id": "782271428452163584", "username": "Acrux_Ander", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 744, "tweet_count": 156185, "listed_count": 14}, "name": "\u00c1yax - Ander"}, {"id": "827736463005646850", "username": "Lyn_Trickster", "location": "Rhizome 9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 597, "tweet_count": 28609, "listed_count": 8}, "name": "Lynnah \u2726 @ MOVED!"}, {"id": "1045165458658406400", "username": "insygore", "location": "079", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6652, "following_count": 2201, "tweet_count": 69608, "listed_count": 17}, "name": "fernanda coxta aphex twink"}, {"id": "943461726804000768", "username": "EstupinanBetsy", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 572, "tweet_count": 15373, "listed_count": 0}, "name": "Bet"}, {"id": "2894228842", "username": "kookains_", "location": " magic shop", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2172, "following_count": 2333, "tweet_count": 10980, "listed_count": 1}, "name": "ester\u17f9"}, {"id": "311686231", "username": "dsa_79", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 1594, "tweet_count": 11225, "listed_count": 1}, "name": "Danilo Araujo \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1"}, {"id": "79282891", "username": "nataliakreuser", "location": "SP", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 87434, "following_count": 952, "tweet_count": 29306, "listed_count": 255}, "name": "nataliakreuser \ud83d\udc31 #600k"}, {"id": "3385041244", "username": "maycamarrgo", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 204, "tweet_count": 34075, "listed_count": 7}, "name": "May Camargo"}, {"id": "1239450002", "username": "yatusamsung", "location": "Lima -\tPer\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 1029, "tweet_count": 10061, "listed_count": 3}, "name": "DDD"}, {"id": "415001653", "username": "CordovaJusto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3020, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}, "name": "Justo Cordova"}, {"id": "1068232374645858305", "username": "romelio89709109", "location": "Dominican Republic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 380, "tweet_count": 17378, "listed_count": 0}, "name": "romelio"}, {"id": "132595055", "username": "GobiernoDanilo", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498067, "following_count": 887, "tweet_count": 141728, "listed_count": 0}, "name": "Gobierno Danilo Medina"}, {"id": "2305572456", "username": "vitouseless", "location": "A Arte Do Penetr\u00e1vel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 334, "tweet_count": 320605, "listed_count": 4}, "name": "vito"}, {"id": "2254784888", "username": "antonio_anaya17", "location": "Huancayo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 994, "tweet_count": 19464, "listed_count": 5}, "name": "Antonio Anaya"}, {"id": "712671985168416768", "username": "MrDlccld", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 704, "tweet_count": 9953, "listed_count": 3}, "name": "Diego Lozano Castro"}, {"id": "937749833326256128", "username": "TalitaNobree", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 182, "tweet_count": 5144, "listed_count": 0}, "name": "Talita"}, {"id": "1094389145408077824", "username": "juanfalconn", "location": "San Juan, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 463, "tweet_count": 8639, "listed_count": 0}, "name": "Juan"}, {"id": "386181593", "username": "Riki88Reyes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 655, "tweet_count": 159577, "listed_count": 0}, "name": "Ricardo Reyes"}, {"id": "473404767", "username": "TamaraDeLeonPTY", "location": "Panam\u00e1, Rep. de Panam\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 277, "tweet_count": 40979, "listed_count": 5}, "name": "Tamara De Leon"}, {"id": "326849708", "username": "TReporta", "location": "#Panam\u00e1", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 881026, "following_count": 1582, "tweet_count": 757368, "listed_count": 1251}, "name": "Telemetro Reporta"}, {"id": "515753220", "username": "SOLIDARIDADNET", "location": "Mundo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 1678, "tweet_count": 8105, "listed_count": 41}, "name": "SOLIDARIDADNET"}, {"id": "22273675", "username": "sgarbe", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1525, "following_count": 1006, "tweet_count": 16043, "listed_count": 37}, "name": "Vin\u00edcius Sgarbe"}, {"id": "3664974377", "username": "karapositiva", "location": "Bahia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 1705, "tweet_count": 88076, "listed_count": 5}, "name": "Kara resist\u00eancia"}, {"id": "285793207", "username": "KarineDexter", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 1878, "tweet_count": 22908, "listed_count": 2}, "name": "Karine \ud83c\udf34"}, {"id": "1005338658331873280", "username": "danie_magdaleno", "location": "Guadalajara, Jalisco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 35, "tweet_count": 600, "listed_count": 0}, "name": "yodbas (0%)"}, {"id": "548902550", "username": "LilianaReporter", "location": "Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 1066, "tweet_count": 11283, "listed_count": 18}, "name": "Liliana Benavides"}, {"id": "361628473", "username": "Andypabonmendez", "location": "Villavicencio, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 1207, "tweet_count": 2068, "listed_count": 3}, "name": "Andrea del Pilar Pab\u00f3n"}, {"id": "301429942", "username": "LALSimon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 172, "tweet_count": 19425, "listed_count": 4}, "name": "LASR \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "1081580479", "username": "Fregnani_GK15", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 1352, "tweet_count": 17087, "listed_count": 0}, "name": "MATHEUS SNOW"}, {"id": "1085253801148329986", "username": "gabri_ellalima", "location": "Distrito Federal, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 218, "tweet_count": 2206, "listed_count": 0}, "name": "Gabriella"}, {"id": "712793172", "username": "amebataem", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 282, "tweet_count": 26818, "listed_count": 12}, "name": "Aris \ud83e\udd73\ud83c\udf89"}, {"id": "2821135439", "username": "urlo35", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 1535, "tweet_count": 57494, "listed_count": 2}, "name": "urlo35"}, {"id": "78567974", "username": "tempoweb", "location": "Rome", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99739, "following_count": 1407, "tweet_count": 107343, "listed_count": 742}, "name": "IL TEMPO"}, {"id": "2314198754", "username": "agustinittta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 307, "tweet_count": 11337, "listed_count": 0}, "name": "baddie"}, {"id": "974989038653464581", "username": "fabioo0570", "location": "No seu cora\u00e7\u00e3o\u2764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 644, "tweet_count": 4982, "listed_count": 0}, "name": "FILHO DOS REIS\ud83d\udc22\ud83d\udc51"}, {"id": "876915888238276608", "username": "LuizClaudioVel6", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 1814, "tweet_count": 4403, "listed_count": 0}, "name": "luiz"}, {"id": "1330505186", "username": "MatheoFuentes23", "location": "Santa Marta, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 722, "tweet_count": 5946, "listed_count": 1}, "name": "Matheo Fuentes"}, {"id": "275812601", "username": "charmandra", "location": "Santa Marta, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 666, "tweet_count": 91140, "listed_count": 4}, "name": "samisam"}, {"id": "1468180014", "username": "miruiz19", "location": "Lima-Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1393, "tweet_count": 42613, "listed_count": 0}, "name": "Miguel"}, {"id": "218678028", "username": "lewistuita", "location": "\ud83c\udf6b\ud83c\udfaa\ud83c\udf2a\ufe0f\ud83d\uddfc\ud83e\udd9e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2587, "following_count": 2420, "tweet_count": 108392, "listed_count": 21}, "name": "Nanda"}, {"id": "1011428468263931904", "username": "_LezShipp_", "location": "Peru / Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7235, "following_count": 5629, "tweet_count": 49296, "listed_count": 6}, "name": "Rach\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 #FORABOLSONARO"}, {"id": "156259227", "username": "MIRIAMPOR3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 597, "tweet_count": 187400, "listed_count": 10}, "name": "Miriam Rocha"}, {"id": "372947534", "username": "mariagomez0126", "location": "Dominican Republic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 49, "tweet_count": 7383, "listed_count": 0}, "name": "Mar\u00eda G\u00f3mez"}, {"id": "1172679852958396416", "username": "duda_c06", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 111, "tweet_count": 3416, "listed_count": 0}, "name": "surtada"}, {"id": "1007248078150275073", "username": "luzcanales_", "location": "Mar del Plata, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 75, "tweet_count": 4198, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcd2"}, {"id": "853466984", "username": "jorara62", "location": "Montevideo, Uruguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 267, "tweet_count": 19935, "listed_count": 0}, "name": "Jorge Araujo"}, {"id": "1174583440810893313", "username": "xavibot20", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 170, "tweet_count": 1290, "listed_count": 0}, "name": "xavi.bot"}, {"id": "303060384", "username": "entrebuenosimal", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 253, "tweet_count": 1779, "listed_count": 0}, "name": "Lamejorivich 9999"}, {"id": "250886202", "username": "antoniorentero", "location": "Murcia (Espa\u00f1a)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5174, "following_count": 778, "tweet_count": 342641, "listed_count": 306}, "name": "Antonio Rentero"}, {"id": "40461089", "username": "Analitica", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 120340, "following_count": 1892, "tweet_count": 783457, "listed_count": 1203}, "name": "Anal\u00edtica"}, {"id": "83316761", "username": "Jroman2030", "location": "Lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 5000, "tweet_count": 179349, "listed_count": 3}, "name": "JR"}, {"id": "1213709804", "username": "ailuretamarrr", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 406, "tweet_count": 47819, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udc9c\ud835\udcbe\ud835\udcc1\u212f\ud835\udcc3 \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"id": "74216165", "username": "carmadrid", "location": "En la selva de concreto DF", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 1310, "tweet_count": 22514, "listed_count": 11}, "name": "carlos madrid"}, {"id": "3374544328", "username": "christopherlkrt", "location": "Pelotas, Rio Grande do Sul", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 227, "tweet_count": 7152, "listed_count": 0}, "name": "christopher"}, {"id": "855798376792813568", "username": "manzaneda_fer", "location": "Valladolid, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 532, "tweet_count": 19597, "listed_count": 0}, "name": "Arturo Manzaneda Fern\u00e1ndez"}, {"id": "107744879", "username": "JorHoLa", "location": "Espa\u00f1a - Sevilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 2254, "tweet_count": 39888, "listed_count": 12}, "name": "JHL \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2764"}, {"id": "1104786740986986498", "username": "torredana_", "location": "Rosario/Hern\u00e1ndez ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 364, "tweet_count": 45634, "listed_count": 0}, "name": "\u1d05\u1d00\u0274\u1d00"}, {"id": "2772799733", "username": "oranoslobarof", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 274, "tweet_count": 1648, "listed_count": 0}, "name": "Comfortably Numb \ud83d\udea9\ud83c\udf39\ud83d\udea8"}, {"id": "46040478", "username": "blogdopannunzio", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 164290, "following_count": 1199, "tweet_count": 24387, "listed_count": 567}, "name": "Fabio Pannunzio"}, {"id": "945171075473858560", "username": "Gustavo61818090", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 905, "tweet_count": 154242, "listed_count": 2}, "name": "Gustavo Rodr\u00edguez Wong"}, {"id": "2186465735", "username": "Marthit63973680", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 125, "tweet_count": 22818, "listed_count": 0}, "name": "Martha"}, {"id": "1177754449579823105", "username": "ifancychaex", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 153, "tweet_count": 309, "listed_count": 0}, "name": "\uc720\ub2e4\uac00"}, {"id": "1439734440", "username": "CandeeCarles", "location": "Gualeguaych\u00fa, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 388, "tweet_count": 5382, "listed_count": 0}, "name": "pu\u029e"}, {"id": "449943264", "username": "RASuperNova", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 314, "tweet_count": 1794, "listed_count": 0}, "name": "Carlos"}, {"id": "81424115", "username": "dimefierro", "location": "\ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\uddd6\ud835\udde5\ud835\udddc\u0301\ud835\uddd5\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\uddd8 \ud83d\udc49\ud83c\udffb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411948, "following_count": 139, "tweet_count": 67884, "listed_count": 1320}, "name": "norte\u00f1o \ud83d\udc3a"}, {"id": "2987342303", "username": "reyescano0", "location": "\ud83d\udc9a\ud83e\udd0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 501, "tweet_count": 27419, "listed_count": 2}, "name": "reyes cano"}, {"id": "1043284148968931328", "username": "oinatnat", "location": " ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 422, "tweet_count": 24897, "listed_count": 0}, "name": "Chanendler"}, {"id": "1100586033492697088", "username": "fatiabdulm9", "location": "La Rioja, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 515, "tweet_count": 13180, "listed_count": 0}, "name": "chola\ud83d\udc0a"}, {"id": "3124129552", "username": "nd4lu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 565, "tweet_count": 30602, "listed_count": 1}, "name": "yaisa\ud83e\udd85"}, {"id": "1056625508631396352", "username": "KKKKKaryna", "location": "Carapicu\u00edba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 966, "tweet_count": 88380, "listed_count": 0}, "name": "Karyna \ud83d\udc13"}, {"id": "800749127466237953", "username": "selesteasul", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 256, "tweet_count": 58601, "listed_count": 0}, "name": "Miryam"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.737, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T03:39:06.000Z", "id": "1181776073148764160", "edit_history_tweet_ids": ["1181776073148764160"], "author_id": "970533641507016705", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 1, "like_count": 408, "quote_count": 4}, "text": "stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "OQueDevemosEsquecer"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9483, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/p85NRePh0H", "expanded_url": "https://twitter.com/VladSantos_80/status/1181921531208884224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p85NRePh0H", "media_key": "3_1181921516411375616"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T13:17:06.000Z", "id": "1181921531208884224", "edit_history_tweet_ids": ["1181921531208884224"], "author_id": "57545987", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "#OQueDevemosEsquecer: O filme Esquadr\u00e3o Suicida (2016). Ficou no passado. Ainda bem. https://t.co/p85NRePh0H"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T02:32:11.000Z", "id": "1181759231235645440", "edit_history_tweet_ids": ["1181759231235645440"], "author_id": "397638670", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 9, "like_count": 5607, "quote_count": 33}, "text": "este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturalidad https://t.co/YmajWYbXVf", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/YmajWYbXVf", "expanded_url": "https://twitter.com/MartuPerez_/status/1181759231235645440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YmajWYbXVf", "media_key": "3_1181759225162293249"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T00:45:49.000Z", "id": "1181732465351839744", "edit_history_tweet_ids": ["1181732465351839744"], "author_id": "1079214261212250112", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 9, "like_count": 676, "quote_count": 19}, "text": "se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 111, "probability": 0.9186, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/9cyaaxcFlt", "expanded_url": "https://twitter.com/IvanGarciaMayer/status/1181946336955920384", "display_url": "twitter.com/IvanGarciaMaye\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:58:50.000Z", "id": "1181947132707790848", "edit_history_tweet_ids": ["1181947132707790848"], "author_id": "32532614", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 39, "like_count": 324, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181946336955920384"}], "text": "Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termina de enterrar su carrera pol\u00edtica https://t.co/9cyaaxcFlt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Hwi4pN12Io", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/opinion/javier-valle-riestra/martin-vizcarra-terminara-mal/", "display_url": "expreso.com.pe/opinion/javier\u2026", "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/opinion/javier-valle-riestra/martin-vizcarra-terminara-mal/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T00:41:52.000Z", "id": "1181731468428472320", "edit_history_tweet_ids": ["1181731468428472320"], "author_id": "224916991", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 414, "like_count": 736, "quote_count": 35}, "text": "Mart\u00edn Vizcarra terminar\u00e1 mal - Expreso https://t.co/Hwi4pN12Io"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T16:27:43.000Z", "id": "1181969500981342211", "edit_history_tweet_ids": ["1181969500981342211"], "author_id": "19136302", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181968752822407169"}], "text": "O autor do atentado antissemita \u00e9 um cidad\u00e3o alem\u00e3o que visava entrar na sinagoga onde se encontravam dezenas de fi\u00e9is. O terrorista, que matou duas pessoas, foi impedido de entrar pela seguran\u00e7a daquele edif\u00edcio religioso. https://t.co/i7Zo6Gfbvh", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/i7Zo6Gfbvh", "expanded_url": "https://twitter.com/DuarteLevy/status/1181968752822407169", "display_url": "twitter.com/DuarteLevy/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 174, "probability": 0.9783, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T20:51:48.000Z", "id": "1181673570918977538", "edit_history_tweet_ids": ["1181673570918977538"], "author_id": "153198729", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 8, "like_count": 133, "quote_count": 1}, "text": "S\u00f3lo un masoquista o suicida apoya el comunismo sabiendo q fue el culpable d la miseria d los 80 y del terrorismo m\u00e1s asesino; y viendo lo q ha hecho el comunismo en Venezuela.\nTodo lo q se diga a favor d esa ideolog\u00eda hambreadora y genocida es puro verso alejado de los hechos."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Y3tDGJZYZE", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T14:39:45.000Z", "id": "1181942330267439104", "edit_history_tweet_ids": ["1181942330267439104"], "author_id": "609037720", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 63, "like_count": 1361, "quote_count": 42}, "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZYZE"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:59:06.000Z", "id": "1181962297180397574", "edit_history_tweet_ids": ["1181962297180397574"], "author_id": "35765232", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 25, "like_count": 85, "quote_count": 2}, "text": "\"S\u00f3 quem tem pensamento suicida sabe do que eu t\u00f4 falando. Porque se a pessoa n\u00e3o viveu a depress\u00e3o, ela n\u00e3o entende.\" https://t.co/Vk9f6TgOQq", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/Vk9f6TgOQq", "expanded_url": "https://twitter.com/programapanico/status/1181962297180397574/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vk9f6TgOQq", "media_key": "3_1181962288615624705"}]}}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-09T11:14:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "2812961", "id": "1181890622455713792", "edit_history_tweet_ids": ["1181890622455713792"], "author_id": "3039726772", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gloquenzi", "id": "2812961"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181841173712920577"}], "text": "@gloquenzi @lubenasich Dal dicembre 2016 l'Italia \u00e8 entrata in un vortice suicida da cui non so come ne uscir\u00e0, se ne uscir\u00e0. Ognuno ha la sua quota parte di responsabilit\u00e0 e l'elenco \u00e8 lungo."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "HOY"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 9, "probability": 0.36, "type": "Organization", "normalized_text": "DT"}, {"start": 32, "end": 44, "probability": 0.8185, "type": "Person", "normalized_text": "Andrada\nL\u00f3pez"}, {"start": 47, "end": 56, "probability": 0.9391, "type": "Person", "normalized_text": "Izquierdoz"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "Valentini"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9131, "type": "Person", "normalized_text": "Alonso"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.9279, "type": "Person", "normalized_text": "Buffa"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.8923, "type": "Person", "normalized_text": "Marcone"}, {"start": 102, "end": 113, "probability": 0.8344, "type": "Person", "normalized_text": "Mac Allister"}, {"start": 116, "end": 118, "probability": 0.4901, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1s"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.5312, "type": "Person", "normalized_text": "Salvio"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.9186, "type": "Person", "normalized_text": "Tevez"}, {"start": 135, "end": 141, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Soldano"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/i4IG6zUo48", "expanded_url": "https://twitter.com/drflagelo/status/1181963756059971586/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i4IG6zUo48", "media_key": "3_1181963740239028225"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:04:53.000Z", "id": "1181963756059971586", "edit_history_tweet_ids": ["1181963756059971586"], "author_id": "2442279284", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 69, "like_count": 76, "quote_count": 9}, "text": "#HOY el DT probo, linea a de 3\n\nAndrada\nL\u00f3pez, Izquierdoz, Valentini (jugar\u00eda Alonso)\nBuffa, Marcone, Mac Allister, M\u00e1s\nSalvio, Tevez, Soldano\n\nQue les parece? los leo https://t.co/i4IG6zUo48"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 87, "probability": 0.8075, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Rosas"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.89, "type": "Organization", "normalized_text": "INEI"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.4883, "type": "Other", "normalized_text": "Anemia"}, {"start": 149, "end": 152, "probability": 0.9608, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 163, "end": 170, "probability": 0.7197, "type": "Place", "normalized_text": "Lampadia"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/2NITT7aOTe", "expanded_url": "https://www.lampadia.com/analisis/salud/anemia-infantil-en-peru-2019-1", "display_url": "lampadia.com/analisis/salud\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lampadia.com/analisis/salud/anemia-infantil-en-peru-2019-1/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:41:33.000Z", "id": "1181957883837202432", "edit_history_tweet_ids": ["1181957883837202432"], "author_id": "97446514", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 171, "like_count": 496, "quote_count": 16}, "text": "Pese a acciones del gobierno, la anemia casi no ha bajado: buen an\u00e1lisis de Mois\u00e9s Rosas sobre las \u00faltimas estad\u00edsticas del INEI: Anemia infantil en Per\u00fa 2019-1 | Lampadia https://t.co/2NITT7aOTe"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.4482, "type": "Person", "normalized_text": "JNE"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/f2nghhoUit", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1181962782343872513", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:15:43.000Z", "id": "1181966480352645120", "edit_history_tweet_ids": ["1181966480352645120"], "author_id": "1243717172", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181962782343872513"}], "text": "y pasaron ese 5% gracias al suicida que apelo a sus amigotes del JNE, cobrando alg\u00fan sucio favor seguro https://t.co/f2nghhoUit"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 99, "tag": "PoweredByHonda"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.5334, "type": "Other", "normalized_text": "mic"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.4538, "type": "Person", "normalized_text": "Senna"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/VFPLXdU60U", "expanded_url": "https://twitter.com/F1/status/1181904894573174785/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VFPLXdU60U", "media_key": "13_1181854566096232448"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-10-09T12:32:25.000Z", "id": "1181910285017387010", "edit_history_tweet_ids": ["1181910285017387010"], "author_id": "2900662775", "public_metrics": {"retweet_count": 385, "reply_count": 37, "like_count": 1885, "quote_count": 57}, "text": "Drama \ud83d\ude31 V12's \ud83d\udd0a Murray on the mic \u2764\ufe0f \n\nTHAT Senna \u2694\ufe0f Prost moment, 30 years on... \n\n#PoweredByHonda\n\n https://t.co/VFPLXdU60U"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 230, "end": 256, "tag": "MentalHealthAwarenessWeek"}, {"start": 257, "end": 267, "tag": "40seconds"}, {"start": 268, "end": 282, "tag": "ComandoPsycho"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.6218, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}, {"start": 97, "end": 99, "probability": 0.884, "type": "Organization", "normalized_text": "a O"}], "urls": [{"start": 283, "end": 306, "url": "https://t.co/8e7kQBzvXf", "expanded_url": "https://twitter.com/NIMHgov/status/1181576498597318656", "display_url": "twitter.com/NIMHgov/status\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:40:54.000Z", "id": "1181580230449741825", "edit_history_tweet_ids": ["1181580230449741825"], "author_id": "240306295", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181576498597318656"}], "text": "La poblaci\u00f3n LGBT+ \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 presenta un mayor riesgo de trastornos mentales y mayor riesgo suicida\n\nLa OMS propone entre sus estrategias para disminuci\u00f3n del suicidio la atenci\u00f3n de sujetos de este grupo y de otros grupos vulnerables\n#MentalHealthAwarenessWeek #40seconds #ComandoPsycho https://t.co/8e7kQBzvXf"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T12:42:49.000Z", "id": "1181912903038963716", "edit_history_tweet_ids": ["1181912903038963716"], "author_id": "766642067619581952", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "En primer lugar, un pais suicida que vela por los intereses del globalismo. En segundo lugar, un pais coherente que vela primero por la seguridad de SU pueblo. https://t.co/JpDtbvT6C3", "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/JpDtbvT6C3", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelastur44/status/1181912903038963716/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JpDtbvT6C3", "media_key": "3_1181912895229218817"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9053, "type": "Place", "normalized_text": "Halle"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/hwYZRds5cB", "expanded_url": "https://twitter.com/Polizei_HAL/status/1181966703032442880", "display_url": "twitter.com/Polizei_HAL/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T16:24:45.000Z", "id": "1181968752822407169", "edit_history_tweet_ids": ["1181968752822407169"], "author_id": "19136302", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181966703032442880"}], "text": "Situa\u00e7\u00e3o agora mais calma em Halle (D), onde a pol\u00edcia j\u00e1 identificou o autor detido do atentado antisemita como sendo um cidad\u00e3o alem\u00e3o. Os residentes est\u00e3o agora autorizados a sair \u00e0 rua, onde as for\u00e7as de pol\u00edcias continuam presentes em n\u00famero. https://t.co/hwYZRds5cB"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7978, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 5, "end": 11, "probability": 0.5114, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T09:52:31.000Z", "id": "1181507658626539520", "edit_history_tweet_ids": ["1181507658626539520"], "author_id": "138239734", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 37, "like_count": 530, "quote_count": 8}, "text": "A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida a sus hijos y el resto de su vida (si no se suicida o la matan) deber\u00e1 permanecer escondida. O volver a una c\u00e1rcel a que \u2018le cobren\u2019 su osad\u00eda."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.3868, "type": "Other", "normalized_text": "turbio"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.9318, "type": "Person", "normalized_text": "Thomas shelby"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CooriGar", "id": "334867379"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:16:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "334867379", "id": "1181966700322926592", "edit_history_tweet_ids": ["1181966700322926592"], "author_id": "936081331", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181966285095292928"}], "text": "@CooriGar alguna clase de pacto sobrenatural y turbio hay ah\u00ed para que sean totalmente diferentes, empiezo a creer que existe Thomas shelby como persona real"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.5984, "type": "Other", "normalized_text": "Anima\u00e7\u00e3o"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/YarE72AuyY", "expanded_url": "https://twitter.com/RodrigoMuller76/status/1181898848589025280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YarE72AuyY", "media_key": "7_1181898702035795968"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T11:46:58.000Z", "id": "1181898848589025280", "edit_history_tweet_ids": ["1181898848589025280"], "author_id": "1034893837536305152", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 42, "like_count": 229, "quote_count": 32}, "text": "N\u00e3o consigo parar de rir aqui.\nAnima\u00e7\u00e3o, coreografia, saxofonista, efeitos especiais. \nO melhor v\u00eddeo que voc\u00ea vai assitir em d\u00e9cadas. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/YarE72AuyY"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:03:41.000Z", "id": "1181963452748881926", "edit_history_tweet_ids": ["1181963452748881926"], "author_id": "51635581", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Las transformaciones para el desarrollo parece que no llegar\u00e1n nunca \n\nhttps://t.co/cd1YRdbeIU\n\nBajo \u00e9stas condiciones, ser\u00eda suicida \"crear\" empleo\" porque inmediatamente aparece la m\u00e1quina judicial de impedir.", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/cd1YRdbeIU", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/juez-declaro-inconstitucional-decreto-redujo-calculo-indemnizaciones-accidentes-laborales_0_S6kSZ9R9.html", "display_url": "clarin.com/politica/juez-\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 34, "tag": "D\u00edaDeLasaludMental"}], "mentions": [{"start": 208, "end": 224, "username": "claraluzalvarez", "id": "84669084"}, {"start": 245, "end": 253, "username": "Reforma", "id": "27708897"}, {"start": 254, "end": 270, "username": "reformanegocios", "id": "33576192"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/BeQt00Esmp", "expanded_url": "https://twitter.com/elconsejomx/status/1181943860143874048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BeQt00Esmp", "media_key": "3_1181943843740012545"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/BeQt00Esmp", "expanded_url": "https://twitter.com/elconsejomx/status/1181943860143874048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BeQt00Esmp", "media_key": "3_1181943843693813762"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:45:50.000Z", "id": "1181943860143874048", "edit_history_tweet_ids": ["1181943860143874048"], "author_id": "65797233", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "text": "\ud83d\udccc Ma\u00f1ana es el #D\u00edaDeLasaludMental \ud83d\udc40 \u00bfCrees que alguien que conoces podr\u00eda estar en riesgo suicida? Ll\u00e1manos a cualquier hora, brindamos asesor\u00eda psicol\u00f3gica inmediata y gratuita. Nuestra Consejera Honoraria @claraluzalvarez escribe del tema en @Reforma @reformanegocios \ud83d\udcf0\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/BeQt00Esmp"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:53:31.000Z", "id": "1181960894982627328", "edit_history_tweet_ids": ["1181960894982627328"], "author_id": "2150159322", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "ir en el bondi sin auriculares un acto suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.4572, "type": "Other", "normalized_text": "TMZ"}, {"start": 28, "end": 34, "probability": 0.403, "type": "Organization", "normalized_text": "Pornhub"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5514, "type": "Other", "normalized_text": "joker"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/LL0Rm8oGfO", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1181935138910945285/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LL0Rm8oGfO", "media_key": "3_1181935126726561792"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T14:11:11.000Z", "id": "1181935138910945285", "edit_history_tweet_ids": ["1181935138910945285"], "author_id": "894401356689231877", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 8, "like_count": 131, "quote_count": 22}, "text": "Segundo o TMZ, o site porn\u00f4 Pornhub informou que aumentou a busca pelo termo \u201cjoker\u201d (nome do personagem em ingl\u00eas) desde que o longa chegou aos cinemas americanos.\n\nForam 741 mil buscas por v\u00eddeos que tivessem participa\u00e7\u00e3o do vil\u00e3o \u2013 ou de sua vers\u00e3o \u201calternativa\u201d. https://t.co/LL0Rm8oGfO"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Vitocho"}, {"start": 30, "end": 43, "probability": 0.839, "type": "Person", "normalized_text": "Muricio Mulder"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9486, "type": "Person", "normalized_text": "Hayimi"}, {"start": 93, "end": 111, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Reinaldo Dos Santos"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9452, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/EL2rRN61Dg", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoComunica/status/1181962782343872513/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EL2rRN61Dg", "media_key": "7_1181962705042718720"}, {"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/qlKZr20rrk", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1181761399598370817", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:01:01.000Z", "id": "1181962782343872513", "edit_history_tweet_ids": ["1181962782343872513"], "author_id": "2977539507", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 46, "like_count": 151, "quote_count": 14}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181761399598370817"}], "text": "Primero fue Vitocho. Ahora es Muricio Mulder. Ambos est\u00e1n haciendo la competencia a Hayimi y Reinaldo Dos Santos.\n\nMulder:\n\"Prometo y garantizo que pasaremos la barrera del 5%\"\ud83e\udd23 https://t.co/EL2rRN61Dg https://t.co/qlKZr20rrk"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 117, "tag": "BatmanVSuperman"}, {"start": 225, "end": 232, "tag": "Shazam"}, {"start": 262, "end": 270, "tag": "Aquaman"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 56, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}, {"start": 102, "end": 116, "probability": 0.6597, "type": "Other", "normalized_text": "BatmanVSuperman"}, {"start": 133, "end": 141, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "Maravilha"}, {"start": 153, "end": 164, "probability": 0.7152, "type": "Other", "normalized_text": "Homem de A\u00e7o"}, {"start": 184, "end": 190, "probability": 0.5876, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 205, "end": 214, "probability": 0.5671, "type": "Organization", "normalized_text": "da Justi\u00e7a"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.7051, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 263, "end": 269, "probability": 0.386, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/8t3uEOKX3i", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1181950776689561601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8t3uEOKX3i", "media_key": "3_1181950769567850496"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:13:19.000Z", "id": "1181950776689561601", "edit_history_tweet_ids": ["1181950776689561601"], "author_id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 192, "quote_count": 0}, "text": "Coringa alcan\u00e7a $21,6 milh\u00f5es de d\u00f3lares na Coreia do Sul.\n\nO longa j\u00e1 superou a bilheteria total de #BatmanVSuperman(16,4M), Mulher Maravilha(15,5M), O Homem de A\u00e7o(14,9M), Esquadr\u00e3o Suicida(14,3M), Liga da Justi\u00e7a(13,1M) e #Shazam(5 M).\n\nCoringa est\u00e1 atr\u00e1s de #Aquaman($39,1M). https://t.co/8t3uEOKX3i"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T13:45:40.000Z", "id": "1181928720283701248", "edit_history_tweet_ids": ["1181928720283701248"], "author_id": "471381518", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "o que n\u00e3o falta \u00e9 motivo pra uma pessoa n\u00e3o se matar. mas tu acha mesmo que uma mente suicida n\u00e3o pensou em isso tudo e MESMO ASSIM quer morrer??? esse \u00e9 o peso da depress\u00e3o \n\nmete os motivo no cu, \u00e0s vezes eles fazem a pessoa se sentir mais ingrata https://t.co/w5xrdIH4dX", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/w5xrdIH4dX", "expanded_url": "https://twitter.com/MiSANTROPiK/status/1181927614950383616", "display_url": "twitter.com/MiSANTROPiK/st\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 163, "end": 179, "tag": "CrisisClimatica"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}, {"start": 164, "end": 178, "probability": 0.7281, "type": "Other", "normalized_text": "CrisisClimatica"}, {"start": 204, "end": 210, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}], "mentions": [{"start": 185, "end": 201, "username": "picodelpetroleo", "id": "1050679966050836480"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/rU32tpOQwn", "expanded_url": "https://www.alainet.org/es/articulo/202560", "display_url": "alainet.org/es/articulo/20\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581559084678926336/KVCrG9Dz?format=jpg&name=orig", "width": 1080, "height": 670}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581559084678926336/KVCrG9Dz?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "ALAI | Agencia Latinoamericana de Informaci\u00f3n", "description": "\u00bfTe interesa la actualidad de la regi\u00f3n, los an\u00e1lisis rigurosos y la pluralidad de voces? Queremos invitarte a que seas parte de nuestra comunidad.", "unwound_url": "https://www.alai.info/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T06:03:34.000Z", "id": "1181812429568782337", "edit_history_tweet_ids": ["1181812429568782337"], "author_id": "365629468", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "muy recomendable articulo explicativo sobre la crisis de Ecuador. Cada vez va ser mas dificil mantener el optimismo suicida de los mercados que de facto niegan la #CrisisClimatica y el @picodelpetroleo . Ecuador y la tragedia de la petrodependencia https://t.co/rU32tpOQwn"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:07:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "1087088965440733186", "id": "1181964362204008449", "edit_history_tweet_ids": ["1181964362204008449"], "author_id": "1087088965440733186", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181963920984154112"}], "text": "Menos mal que el profesional entrevistado aclar\u00f3 que para llegar a la ideaci\u00f3n suicida hay todo un proceso y contexto detr\u00e1s, y que cada proceso es distinto. \n\u00bfEn serio es tan necesario tener entrevistadores tan mal informados con el tema? Ardo en coraje con el comentario \ud83d\ude21"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 35, "end": 44, "probability": 0.4993, "type": "Place", "normalized_text": "\u00d1ancahuaz\u00fa"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9634, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 161, "end": 167, "probability": 0.9179, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 169, "end": 180, "username": "TinedoGuia", "id": "290334494"}, {"start": 181, "end": 192, "username": "ZapataJ777", "id": "285752028"}, {"start": 193, "end": 207, "username": "Fredyandradea", "id": "176418153"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:53:12.000Z", "id": "1181945713770614786", "edit_history_tweet_ids": ["1181945713770614786"], "author_id": "2850455452", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El \"Ch\u00e9\" en Bolivia...Guerrilla de \u00d1ancahuaz\u00fa: aventura comunista, rom\u00e1ntica y suicida\u2026Cuba intentado exportar la revoluci\u00f3n fracasada hacia los dem\u00e1s pa\u00edses de Am\u00e9rica @TinedoGuia @ZapataJ777 @Fredyandradea"}, {"lang": "art", "created_at": "2019-10-09T13:55:29.000Z", "id": "1181931191588589568", "edit_history_tweet_ids": ["1181931191588589568"], "author_id": "286033756", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a https://t.co/Iy9sJrPOko", "entities": {"urls": [{"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/Iy9sJrPOko", "expanded_url": "https://twitter.com/Planetadeportwt/status/1181396765263745027", "display_url": "twitter.com/Planetadeportw\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 64, "tag": "BuenMiercoles"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:13:38.000Z", "id": "1181950858231201792", "edit_history_tweet_ids": ["1181950858231201792"], "author_id": "4795619196", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 13, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "text": "Hola!! Ya estoy aqu\u00ed (no le importaba a nadie)... #BuenMiercoles para todos!! \nNo pude antes, porque \"neur\u00f3logo\".\ud83d\ude18\ud83d\udc9e"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T11:27:30.000Z", "id": "1181893949813714944", "geo": {"place_id": "8c1f1a4715b0f02e"}, "edit_history_tweet_ids": ["1181893949813714944"], "author_id": "744867732793896960", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 112, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 36, "username": "FuerzaPopularPe", "id": "725260058"}]}, "text": "Los delincuentes de @FuerzaPopularPe siguen transfiriendo sus veh\u00edculos y bienes a terceros.\nLa culpa de lo delictivo los hace hacer eso, no dec\u00edan como el ladr\u00f3n suicida 'el que no la debe nada teme'..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 127, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Herman Melville"}, {"start": 164, "end": 172, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Spielberg"}, {"start": 175, "end": 178, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T04:00:43.000Z", "id": "1181781510162178048", "edit_history_tweet_ids": ["1181781510162178048"], "author_id": "516537621", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 84, "quote_count": 2}, "text": "Un verdadero prodigio de planificaci\u00f3n y de saber explicar una historia, am\u00e9n de una aventura mar\u00edtima suicida y Herman Melville tras un m\u00edtico TIBUR\u00d3N (La2, 22h). Spielberg, Dios."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9863, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T10:49:44.000Z", "id": "1181522054492884992", "edit_history_tweet_ids": ["1181522054492884992"], "author_id": "354095556", "public_metrics": {"retweet_count": 2415, "reply_count": 1098, "like_count": 19502, "quote_count": 116}, "text": "Bolsonaro precisa alimentar a hip\u00f3tese de que a facada teve um mandante para afastar a tese de que s\u00f3 a loucura explica sua ascens\u00e3o ao poder."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:05:33.000Z", "id": "1181963920984154112", "edit_history_tweet_ids": ["1181963920984154112"], "author_id": "1087088965440733186", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Incre\u00edble que en un programa de radio que se transmite a nivel NACIONAL hablen de la depresi\u00f3n como si fuese estar \"muy triste\". El entrevistador comenta, \"pero Dr. si yo estoy BIEN DE LA CABEZA digan lo que digan no me voy a querer suicidar y punto\". +"}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-10-09T15:21:48.000Z", "id": "1181952911498199040", "edit_history_tweet_ids": ["1181952911498199040"], "author_id": "64523460", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 10, "like_count": 312, "quote_count": 3}, "text": "https://t.co/Vkjr0wYrVV", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Vkjr0wYrVV", "expanded_url": "https://www.tercalivre.com.br/alemanha-portal-terra-chama-atentado-contra-judeus-de-incidente/", "display_url": "tercalivre.com.br/alemanha-porta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T02:57:01.000Z", "id": "1181765479343505408", "edit_history_tweet_ids": ["1181765479343505408"], "author_id": "55665976", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 1, "like_count": 72, "quote_count": 4}, "text": "Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 271, "end": 276, "tag": "AMOR"}], "annotations": [{"start": 272, "end": 275, "probability": 0.3864, "type": "Other", "normalized_text": "AMOR"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/z3EpkxwRJC", "expanded_url": "https://twitter.com/BencomoRusia/status/1181961814617272322/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z3EpkxwRJC", "media_key": "3_1181961808153911298"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:57:11.000Z", "id": "1181961814617272322", "edit_history_tweet_ids": ["1181961814617272322"], "author_id": "1138242986058428417", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Pienso la revoluci\u00f3n emocional y sentimental va siendo cada vez m\u00e1s necesaria necesitamos gente consciente, amorosa, libre,sincera s\u00f3lo nosotros podemos crear una atm\u00f3sfera espiritual que podr\u00e1 impedir la destrucci\u00f3n del mundo por fuerza suicida poderosas, no m\u00e1s que el #AMOR https://t.co/z3EpkxwRJC"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T03:23:24.000Z", "id": "1181772118775779328", "edit_history_tweet_ids": ["1181772118775779328"], "author_id": "371424475", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 159, "like_count": 1378, "quote_count": 55}, "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 28, "username": "JPVarsky", "id": "114510872"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/tz5getuyK6", "expanded_url": "https://www.ole.com.ar/boca-juniors/varsky-equipo-ideal-boca-river_0_P-12qPjd.html?fbclid=IwAR0WfUr4TmBUWryCsK-qhe3avSmMMnkpP6hz1Q7tC2ZTM3E5MdGK_lP7zhM", "display_url": "ole.com.ar/boca-juniors/v\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ole.com.ar/boca-juniors/varsky-equipo-ideal-boca-river_0_P-12qPjd.html?fbclid=IwAR0WfUr4TmBUWryCsK-qhe3avSmMMnkpP6hz1Q7tC2ZTM3E5MdGK_lP7zhM"}]}, "text": "Gracias por tanto, @JPVarsky https://t.co/tz5getuyK6"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.4131, "type": "Person", "normalized_text": "Netto"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/OqVR89a1NA", "expanded_url": "https://t.co/OqVR89a1NA", "display_url": "t.co/OqVR89a1NA"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:08:30.000Z", "id": "1181949563143413767", "edit_history_tweet_ids": ["1181949563143413767"], "author_id": "58299545", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "Amo Netto nessa atitude 100% suicida de irritar as caprichetes. Eu me divirto, mas espero que o mo\u00e7o tenha culh\u00e3o pra lidar com a rejei\u00e7\u00e3o que n\u00e3o vai ser pouca kkkk \ud83d\ude02\ud83d\udc3c https://t.co/OqVR89a1NA"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T16:01:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "3050843555", "id": "1181962965429506049", "edit_history_tweet_ids": ["1181962965429506049"], "author_id": "3050843555", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181962962577379334"}], "text": "[+] Depois de muito lutar contra a organiza\u00e7\u00e3o, eles alcan\u00e7aram seu tesouro. Suas mem\u00f3rias estavam de volta.\nSombrio. Dif\u00edcil. Desafiante.\nO passado foi demais para eles aguentarem. Foi sua ru\u00edna novamente, mesmo depois de sua reuni\u00e3o. O grupo n\u00e3o era mais o mesmo.\n[+]"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 16, "tag": "Cher"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.7283, "type": "Other", "normalized_text": "Cher"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/SDVkoOFPgC", "expanded_url": "https://twitter.com/ralebace/status/1181771367131291654/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SDVkoOFPgC", "media_key": "3_1181771355135660032"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/SDVkoOFPgC", "expanded_url": "https://twitter.com/ralebace/status/1181771367131291654/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SDVkoOFPgC", "media_key": "3_1181771360592433153"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T03:20:24.000Z", "id": "1181771367131291654", "edit_history_tweet_ids": ["1181771367131291654"], "author_id": "194603719", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "Me bloque\u00f3 #Cher...\n\n\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5El trizzte, todozz me dizzen que zzoooooy\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\n\n*No aguanta*\n*Cae en depresi\u00f3n*\n*Se -suicida-*\n*\u00a1Plop!* https://t.co/SDVkoOFPgC"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 271, "end": 277, "tag": "SNSRD"}], "annotations": [{"start": 192, "end": 224, "probability": 0.4392, "type": "Organization", "normalized_text": "Red P\u00fablica de Servicios de Salud"}, {"start": 272, "end": 276, "probability": 0.737, "type": "Other", "normalized_text": "SNSRD"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/UrxpjZp6Rz", "expanded_url": "https://twitter.com/SNSRDO/status/1181733713765425154/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UrxpjZp6Rz", "media_key": "3_1181733704953159680"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T00:50:47.000Z", "id": "1181733713765425154", "edit_history_tweet_ids": ["1181733713765425154"], "author_id": "3524159116", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 5, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "text": "Todos podemos contribuir para evitar la conducta suicida, necesitamos hacer algo para alegrar y alegrarnos la existencia y ser constructores de esperanza.\n\n\u25b6\ufe0fRecuerda que en los centros de la Red P\u00fablica de Servicios de Salud puedes recibir la asistencia que necesitas.\n\n#SNSRD https://t.co/UrxpjZp6Rz"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9337, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.2826, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/oBw4WOKZ0L", "expanded_url": "http://bit.ly/33hCfZe", "display_url": "bit.ly/33hCfZe"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/UuYKYzxfQA", "expanded_url": "https://twitter.com/Gestionpe/status/1181949115044962306/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UuYKYzxfQA", "media_key": "3_1181949105460916225"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:06:43.000Z", "id": "1181949115044962306", "edit_history_tweet_ids": ["1181949115044962306"], "author_id": "110822488", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 153, "like_count": 93, "quote_count": 34}, "text": "Mauricio Mulder: Prometo y garantizo que el Apra va a pasar la valla electoral el 2020 \u25ba https://t.co/oBw4WOKZ0L https://t.co/UuYKYzxfQA"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T15:34:00.000Z", "id": "1181593594173562880", "edit_history_tweet_ids": ["1181593594173562880"], "author_id": "1054921074398388224", "public_metrics": {"retweet_count": 30306, "reply_count": 625, "like_count": 50440, "quote_count": 3178}, "text": "eu depois de tirar nota baixa em uma prova que eu estudei muito e estava confiante  https://t.co/dAsnKvFtIT", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/dAsnKvFtIT", "expanded_url": "https://twitter.com/burntasfvck/status/1172698258814033920/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/dAsnKvFtIT", "media_key": "7_1172698150663905281"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:36:50.000Z", "id": "1181956696656269312", "edit_history_tweet_ids": ["1181956696656269312"], "author_id": "710524471787069442", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "es la 2da vez q casi me atropella el metro yo no se como sigo viva todav\u00eda"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 45, "end": 60, "tag": "Mart\u00ednVizcarra"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8547, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Quesada"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.5108, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 46, "end": 59, "probability": 0.8969, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00ednVizcarra"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/Pkp1urdNrL", "expanded_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/quesada-vizcarra/", "display_url": "exitosanoticias.pe/v1/quesada-viz\u2026", "unwound_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/quesada-vizcarra/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:41:55.000Z", "id": "1181957975675723786", "edit_history_tweet_ids": ["1181957975675723786"], "author_id": "2205328350", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 131, "like_count": 72, "quote_count": 7}, "text": "Omar Quesada, dirigente del Apra, se\u00f1ala que #Mart\u00ednVizcarra es un gobernante que no ha respetado las reglas democr\u00e1ticas del equilibrio de poderes. https://t.co/Pkp1urdNrL"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 15, "tag": "40seconds"}, {"start": 43, "end": 51, "tag": "Holgu\u00edn"}, {"start": 229, "end": 244, "tag": "CubaPorLaSalud"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.4785, "type": "Other", "normalized_text": "Holgu\u00edn"}, {"start": 230, "end": 243, "probability": 0.8012, "type": "Place", "normalized_text": "CubaPorLaSalud"}], "mentions": [{"start": 245, "end": 256, "username": "MINSAPCuba", "id": "2394855529"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/ikuaCTeAtx", "expanded_url": "https://twitter.com/dpsholguin/status/1181935566063099906/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ikuaCTeAtx", "media_key": "3_1181935540670783491"}, {"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/ikuaCTeAtx", "expanded_url": "https://twitter.com/dpsholguin/status/1181935566063099906/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ikuaCTeAtx", "media_key": "3_1181935541010472960"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:12:52.000Z", "id": "1181935566063099906", "edit_history_tweet_ids": ["1181935566063099906"], "author_id": "2865789777", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Cada #40seconds se suicida una persona. En #Holgu\u00edn el grupo de edad m\u00e1s afectado es de 25 a 59 a\u00f1os, con mayor prevalencia el sexo masculino. \"Usted no est\u00e1 solo, podemos ayudarlo\", acuda a nuestros servicios de salud mental. \n #CubaPorLaSalud @MINSAPCuba https://t.co/ikuaCTeAtx"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.5592, "type": "Person", "normalized_text": "guau"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T17:55:32.000Z", "id": "1181629211087376384", "edit_history_tweet_ids": ["1181629211087376384"], "author_id": "1055321761552707585", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 2, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "text": "Simp\u00e1tico es como la gente dps de que alguien se suicida reci\u00e9n guau toma conciencia se lanza de hay la empat\u00eda o el nio era muy simp\u00e1tico murio tan joven pobre, pero bien que para dar malos comentarios sobre la gente est\u00e1n con todo \ud83d\ude02\ud83e\udd19\ud83c\udffb"}, {"lang": "en", "created_at": "2019-10-09T02:02:49.000Z", "id": "1181751841006243840", "edit_history_tweet_ids": ["1181751841006243840"], "author_id": "2506388334", "public_metrics": {"retweet_count": 30922, "reply_count": 440, "like_count": 102494, "quote_count": 2838}, "text": "FUCKKKK \ud83d\ude0d https://t.co/sbO1z7r5B3", "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/sbO1z7r5B3", "expanded_url": "https://twitter.com/wannagate/status/1180547050859044868/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sbO1z7r5B3", "media_key": "7_1180545867549433856"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.8914, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.6749, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}, {"start": 166, "end": 172, "probability": 0.8765, "type": "Person", "normalized_text": "aquaman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "goiaba_matheus", "id": "1080987660510994433"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:46:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "1080987660510994433", "id": "1181959039653236739", "edit_history_tweet_ids": ["1181959039653236739"], "author_id": "175894450", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181958540258357250"}], "text": "@goiaba_matheus Pelamoor.. Temos o caos de esquadr\u00e3o suicida.. Batman vs superman que n\u00e3o dava pra ver porcaria pq n\u00e3o tinha o m\u00ednimo de contraste naquela imagem.. \u00c9 aquaman pqp as melhores batalhas eram submersas e n\u00e3o dava o pra ver nada pq tinha bolha pra todo lado.."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 53, "probability": 0.8523, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.4615, "type": "Other", "normalized_text": "superman"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:44:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "175894450", "id": "1181958540258357250", "edit_history_tweet_ids": ["1181958540258357250"], "author_id": "1080987660510994433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181957932302376961"}], "text": "@Eveline_as Mulher maravilha foi \u00f3timo, eu gosto da DC , em rela\u00e7\u00e3o aos filmes n\u00e3o acho ruim mas acho que falta planejamento para pr\u00f3ximos filmes. Menos superman , al\u00e9m de chato \u00e9 ruim mesmo kkkkkk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.936, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:42:18.000Z", "id": "1181958072941592577", "edit_history_tweet_ids": ["1181958072941592577"], "author_id": "786238538442416128", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "se o jungkook ja matou todo mundo postando selca de bon\u00e9 imagina quando ele aparecer suado com o cabelo solto no show"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 220, "end": 224, "tag": "BTS"}, {"start": 225, "end": 245, "tag": "JiminIsLifeGiveaway"}, {"start": 246, "end": 264, "tag": "JiminAngelPerfect"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9161, "type": "Person", "normalized_text": "PARK JIMIN"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.4516, "type": "Other", "normalized_text": "ARMYS"}, {"start": 221, "end": 223, "probability": 0.9761, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 226, "end": 244, "probability": 0.8981, "type": "Person", "normalized_text": "JiminIsLifeGiveaway"}, {"start": 247, "end": 263, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "JiminAngelPerfect"}], "mentions": [{"start": 265, "end": 273, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/zWwyfstlKG", "expanded_url": "https://twitter.com/PJ1min/status/1181915580493963264/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zWwyfstlKG", "media_key": "7_1181915540744486914"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T12:53:27.000Z", "id": "1181915580493963264", "edit_history_tweet_ids": ["1181915580493963264"], "author_id": "4877856783", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "O DIA EM QUE PARK JIMIN MATOU O FANDOM \nI\nN\nT\nE\nI\nR\nO S\u00d3 POR SIMPLESMENTE AMARRAR O CABELO ASSIM.\nARMYS que estavam sedentas por esse momento, qual \u00e9 a sensa\u00e7\u00e3o?\nJuro que a minha alma n\u00e3o se encontra mais no meu corpo.\n\n#BTS #JiminIsLifeGiveaway #JiminAngelPerfect @BTS_twt https://t.co/zWwyfstlKG"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:43:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "1119354476882735107", "id": "1181958257302278147", "edit_history_tweet_ids": ["1181958257302278147"], "author_id": "785449800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "neonxgrvstones", "id": "1119354476882735107"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181957875192741889"}], "text": "@neonxgrvstones no quiero \ud83d\ude21 es mi d\u00eda libre"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T18:59:18.000Z", "id": "1181645257865416709", "edit_history_tweet_ids": ["1181645257865416709"], "author_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 380, "reply_count": 492, "like_count": 1924, "quote_count": 43}, "entities": {"mentions": [{"start": 140, "end": 155, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "text": "\"Se es dem\u00f3crata o no se es. No se puede serlo a medias.\"\nEstamos coordinando en familia y junto con la editorial, el libro de memorias que @AlanGarciaPeru nos dej\u00f3 listo para publicar.\nDentro de muy poco podr\u00e1n leerlo."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.372, "type": "Organization", "normalized_text": "Merry Donuts"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.5594, "type": "Other", "normalized_text": "Sunrise"}], "mentions": [{"start": 165, "end": 177, "username": "hrym_egyvdu", "id": "712265286213173248"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/LVwNDyyzVJ", "expanded_url": "https://twitter.com/MerryDonuts/status/1181957985288904704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LVwNDyyzVJ", "media_key": "3_1181957979312013313"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-10-09T15:41:58.000Z", "id": "1181957985288904704", "edit_history_tweet_ids": ["1181957985288904704"], "author_id": "1087398071607033859", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "text": "\u3010\ud83c\udf69CD\u60c5\u5831\ud83c\udf69\u3011\n\nMerry Donuts 1st demo\n\u300eSunrise\u300f\n\n\u23fa\ufe0f\u53ce\u9332\u66f2\u23fa\ufe0f\n1.Tope Suicida\n2.Long For Sunrise\n\uffe5300(tax in)\n\n\u5fc3\u3092\u8fbc\u3081\u3066\u4f5c\u308a\u307e\u3057\u305f\ud83c\udf40\ud83d\ude0c\ud83c\udf40\n\u30b8\u30e3\u30b1\u30c3\u30c8\u3082\u6700\u9ad8\u3067\u3059\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f\n\u660e\u65e511\u65e5\u3088\u308a\u767a\u58f2\u3057\u307e\u3059\uff01\uff01\n\u305c\u3072\u904a\u3073\u306b\u304d\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044\ud83d\ude4c\n\nArtwork(@hrym_egyvdu) https://t.co/LVwNDyyzVJ"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:41:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "982984063983280128", "id": "1181957907333750784", "edit_history_tweet_ids": ["1181957907333750784"], "author_id": "3402511733", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AlexV_75", "id": "982984063983280128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181956441588060165"}], "text": "@AlexV_75 Arriesgada afirmaci\u00f3n teniendo en cuenta que aun te queda mucho que ver en ese juego"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 126, "probability": 0.7173, "type": "Place", "normalized_text": "Vieques"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/58NJ9o03d7", "expanded_url": "https://twitter.com/Corujo22/status/1181696501984251905", "display_url": "twitter.com/Corujo22/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T23:54:19.000Z", "id": "1181719503371157504", "edit_history_tweet_ids": ["1181719503371157504"], "author_id": "53974581", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181696501984251905"}], "text": "El que coja ese puesto es un suicida desenlo a un pipular viequense familia de la oligarqu\u00eda del monopolio comercial de Vieques y ver\u00e1n c\u00f3mo de repente todo es paz, que viva Vieques libre \u270a https://t.co/58NJ9o03d7"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.5218, "type": "Place", "normalized_text": "La Higuera"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9204, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 73, "end": 87, "probability": 0.9088, "type": "Person", "normalized_text": "Ernesto Guevara"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.5766, "type": "Person", "normalized_text": "El Che"}, {"start": 219, "end": 225, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 228, "end": 234, "probability": 0.8622, "type": "Person", "normalized_text": "Guevara"}, {"start": 265, "end": 273, "probability": 0.6735, "type": "Place", "normalized_text": "La Caba\u00f1a"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/SRjUIzLO56", "expanded_url": "https://twitter.com/RicardoGuanipa/status/1181955820956901376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SRjUIzLO56", "media_key": "3_1181955817161023488"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:33:22.000Z", "id": "1181955820956901376", "edit_history_tweet_ids": ["1181955820956901376"], "author_id": "113486205", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 7, "like_count": 75, "quote_count": 9}, "text": "Hace 52 a\u00f1os fue capturado en La Higuera-Bolivia el terrorista argentino Ernesto Guevara alias El Che, en su paso asesin\u00f3 y viol\u00f3 mujeres y hombres bolivianos, un d\u00eda como hoy fue fusilado por \u00f3rdenes del presidente de Bolivia. Guevara fusil\u00f3 a miles de cubanos en La Caba\u00f1a, https://t.co/SRjUIzLO56"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "Nop"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 22, "username": "pipina80", "id": "144207413"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:36:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "519758546", "id": "1181956598077513729", "edit_history_tweet_ids": ["1181956598077513729"], "author_id": "970047953053339648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181956497288368129"}], "text": "@Emanuel82ar @pipina80 Nop es mia...YO NO COMPARTO"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 81, "tag": "LollaBR"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.8945, "type": "Other", "normalized_text": "LollaBR"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/Lm14dXrDWw", "expanded_url": "https://twitter.com/LollapaloozaBr/status/1181917228289204224/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Lm14dXrDWw", "media_key": "7_1181699274863722497"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T13:00:00.000Z", "id": "1181917228289204224", "edit_history_tweet_ids": ["1181917228289204224"], "author_id": "349131329", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 497, "like_count": 2595, "quote_count": 427}, "text": "Calma que o line up t\u00e1 chegando! Amanh\u00e3 voc\u00ea vai saber quem vai tocar no #LollaBR 2020.\nAguenta s\u00f3 mais um pouco! https://t.co/Lm14dXrDWw"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 223, "end": 233, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T01:15:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "57545700", "id": "1181740012305616897", "geo": {"place_id": "2dfa9ecb0179a4e4"}, "edit_history_tweet_ids": ["1181740012305616897"], "author_id": "57545700", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181740009419923457"}], "text": "... Lev\u00e1ntate de la vereda de la pena y la desesperanza. Levanta tu alma, que despierte tu coraz\u00f3n. Lev\u00e1ntate y \u00e9chate  andar por las alamedas del Triunfo. S\u00e9 presidente de tu propio destino, s\u00e9 l\u00edder de tu propio camino\u201d\n\nAlan Garc\u00eda (1986)"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-09T14:37:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "1146407868293373952", "id": "1181941754653745152", "edit_history_tweet_ids": ["1181941754653745152"], "author_id": "601151772", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_Starrynight02", "id": "1146407868293373952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181927345629880320"}], "text": "@_Starrynight02 @FrancescaTheory @psychoqzzu Esatto, temono che si suicidino seguendone l'esempio \ud83d\ude01"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8744, "type": "Person", "normalized_text": "Hariany"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:33:20.000Z", "id": "1181955813352624128", "edit_history_tweet_ids": ["1181955813352624128"], "author_id": "220985140", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "text": "Hariany cantando \n\nChega \nBem devagar \nCalma \nS\u00f3 me beija \nCala \nMinha boca \nMe leva \nDesse lugar \nMinha sina \nGana suicida \nMorte divina \nDoce tangerinAAAA"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8597, "type": "Person", "normalized_text": "Mecano"}, {"start": 89, "end": 91, "probability": 0.596, "type": "Person", "normalized_text": "VIH"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/Y0a8y4Wo5Q", "expanded_url": "https://twitter.com/NoiseyenEspanol/status/1181656672093253635", "display_url": "twitter.com/NoiseyenEspano\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T20:18:45.000Z", "id": "1181665253857402880", "edit_history_tweet_ids": ["1181665253857402880"], "author_id": "164743765", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 9, "like_count": 299, "quote_count": 6}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181656672093253635"}], "text": "El fallo positivo de Mecano. \u00bfHan le\u00eddo la letra? Se trata sobre una persona que contrae VIH y se suicida sin confes\u00e1rselo a su pareja (quien narra la historia) por miedo al qu\u00e9 dir\u00e1n. :( https://t.co/Y0a8y4Wo5Q"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.4246, "type": "Place", "normalized_text": "Noreste"}, {"start": 26, "end": 30, "probability": 0.8153, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.2299, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 182, "end": 186, "probability": 0.9601, "type": "Place", "normalized_text": "Raqqa"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T05:52:34.000Z", "id": "1181809659491037186", "edit_history_tweet_ids": ["1181809659491037186"], "author_id": "255454378", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "Mientras en el Noreste de Siria, aprovechando el desconcierto por la amenaza turca, una comando suicida de Estado Isl\u00e1mico habr\u00eda lanzado un ataque contra posiciones kurdo-\u00e1rabes en Raqqa. Un aviso a la comunidad internacional: los yihadistas siguen all\u00ed y s\u00f3lo esperan su momento"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 53, "probability": 0.9503, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/uiPxGbH5RE", "expanded_url": "https://twitter.com/Gisselconsultor/status/1181938667734085633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uiPxGbH5RE", "media_key": "3_1181938586175901702"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:25:12.000Z", "id": "1181938667734085633", "edit_history_tweet_ids": ["1181938667734085633"], "author_id": "1979599825", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfSab\u00eda Ud. que  el D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019 se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio? Cada 40 segundos se suicida una persona. Esta es una oportunidad para concienciar y movilizar a la poblaci\u00f3n acerca de la prevenci\u00f3n del suicidio. https://t.co/uiPxGbH5RE"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:26:35.000Z", "id": "1181939015504859136", "edit_history_tweet_ids": ["1181939015504859136"], "author_id": "1979599825", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. Cada a\u00f1o, cerca de 800 000 personas fallecen por esta causa, y otras muchas intentan suicidarse."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 42, "probability": 0.6351, "type": "Other", "normalized_text": "Mesa Nacional de Agua"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/pJn60hJ0Cl", "expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cG3X8DFNV0V3TUxndldES2J8MVBsSlFWZHpxV014RUgJiLS9danxQqDKXG1OOfd3X87or0AMc-BVFh5LWWaa", "display_url": "pscp.tv/w/cG3X8DFNV0V3\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pscp.tv/w/cG3X8DFNV0V3TUxndldES2J8MVBsSlFWZHpxV014RUgJiLS9danxQqDKXG1OOfd3X87or0AMc-BVFh5LWWaa"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T13:28:17.000Z", "id": "1181924342524833794", "edit_history_tweet_ids": ["1181924342524833794"], "author_id": "13623532", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 371, "like_count": 402, "quote_count": 85}, "text": "[EN VIVO] Presentamos Mesa Nacional de Agua para enfrentar la peor sequ\u00eda de la historia de Chile https://t.co/pJn60hJ0Cl"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.2698, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}, {"start": 218, "end": 241, "probability": 0.5715, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Elizabeth Gonzalez"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T16:25:13.000Z", "id": "1176533051838533633", "edit_history_tweet_ids": ["1176533051838533633"], "author_id": "164763964", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 211, "like_count": 5126, "quote_count": 420}, "text": "MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\n* En el 99\u00b4tu auto atropella y mata a Paula Elizabeth Gonzalez (14) todos dicen que vos manejabas,\u2935"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.8744, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Acu\u00f1a"}, {"start": 63, "end": 75, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Richard Acu\u00f1a"}, {"start": 119, "end": 133, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T13:31:29.000Z", "id": "1181925151778181125", "edit_history_tweet_ids": ["1181925151778181125"], "author_id": "26874991", "public_metrics": {"retweet_count": 1065, "reply_count": 185, "like_count": 3472, "quote_count": 98}, "text": "\u201cC\u00e9sar Acu\u00f1a va a tener que expulsar tambi\u00e9n a su hijo, porque Richard Acu\u00f1a era el que coordinaba todo con nosotros\u201d, Mauricio Mulder."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 99, "probability": 0.506, "type": "Organization", "normalized_text": "Fundaci\u00f3n Canal"}, {"start": 119, "end": 135, "probability": 0.9003, "type": "Person", "normalized_text": "Francesca Woodman"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/sSHJZB3O9a", "expanded_url": "http://bit.ly/33eO0ji", "display_url": "bit.ly/33eO0ji"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/TwVIXDslxJ", "expanded_url": "https://twitter.com/elpais_foto/status/1181841730460626944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TwVIXDslxJ", "media_key": "3_1181832245092462592"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T08:00:00.000Z", "id": "1181841730460626944", "edit_history_tweet_ids": ["1181841730460626944"], "author_id": "87820155", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "text": "Fotos: Los \u00e1ngeles de la fot\u00f3grafa suicida https://t.co/sSHJZB3O9a Una muestra en la Fundaci\u00f3n Canal recoge la obra de Francesca Woodman https://t.co/TwVIXDslxJ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 278, "end": 284, "probability": 0.879, "type": "Person", "normalized_text": "Lavagna"}, {"start": 288, "end": 290, "probability": 0.8176, "type": "Person", "normalized_text": "cia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "arturoegarciam", "id": "45560083"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T09:53:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "45560083", "id": "1181870295268958208", "edit_history_tweet_ids": ["1181870295268958208"], "author_id": "1168829748614705153", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181866306091532288"}], "text": "@arturoegarciam Yo jam\u00e1s cambiaria mi voto por esa cuesti\u00f3n nada m\u00e1s porque es un debate de la sociedad no solo una agenda gubernamental.Estan las Camaras de Diputados y Senadores para tratarlo.Regalar mi voto a la posici\u00f3n es ser suicida a esta altura. No pierdo el tiempo con Lavagna y cia."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/GoRpbZrcTl", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1180308229537927170", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-07T17:20:48.000Z", "id": "1181258082543964160", "edit_history_tweet_ids": ["1181258082543964160"], "author_id": "32532614", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 97, "like_count": 772, "quote_count": 14}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180308229537927170"}], "text": "\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida? \u00bfEst\u00e1n aun en el Per\u00fa? \u00bfAlguien sabe? https://t.co/GoRpbZrcTl"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Toledo"}, {"start": 70, "end": 83, "probability": 0.7477, "type": "Person", "normalized_text": "Ollanta Humala"}, {"start": 139, "end": 153, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}, {"start": 228, "end": 235, "probability": 0.9392, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T00:25:11.000Z", "id": "1181727269427044352", "edit_history_tweet_ids": ["1181727269427044352"], "author_id": "65372761", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 338, "like_count": 809, "quote_count": 50}, "text": "Alejandro Toledo era un borracho, mentiroso y vicioso sin escr\u00fapulos. Ollanta Humala era un ignorante ambicioso y trepador sin escr\u00fapulos. Mart\u00edn Vizcarra es un retrasado mental y aventurero sin escr\u00fapulos. La diferencia es que Vizcarra adem\u00e1s es un idiota irresponsable."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.3072, "type": "Other", "normalized_text": "Buddha"}, {"start": 23, "end": 30, "probability": 0.8388, "type": "Place", "normalized_text": "Katmand\u00fa"}, {"start": 41, "end": 51, "probability": 0.3818, "type": "Other", "normalized_text": "Bodhisattva"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.4051, "type": "Place", "normalized_text": "Buda"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/lGj2NANwGy", "expanded_url": "https://twitter.com/alepholo/status/1181950856821739520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lGj2NANwGy", "media_key": "3_1181950803151482880"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/lGj2NANwGy", "expanded_url": "https://twitter.com/alepholo/status/1181950856821739520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lGj2NANwGy", "media_key": "3_1181950803155681280"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/lGj2NANwGy", "expanded_url": "https://twitter.com/alepholo/status/1181950856821739520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lGj2NANwGy", "media_key": "3_1181950803151470592"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:13:38.000Z", "id": "1181950856821739520", "edit_history_tweet_ids": ["1181950856821739520"], "author_id": "17326959", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 2}, "text": "Namo Buddha, a 40km de Katmand\u00fa. Aqu\u00ed el Bodhisattva (que ser\u00eda el Buda) ofreci\u00f3 su cuerpo a una tigresa convaleciente y a sus cachorros hambrientos. Es la m\u00e1xima lecci\u00f3n del desapego. El cuerpo como ofrenda al dharma. Con la suprema fe de quien est\u00e1 a punto de despertar. https://t.co/lGj2NANwGy"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 181, "end": 194, "tag": "TorreDeBabel"}, {"start": 195, "end": 204, "tag": "OiOiOi02"}, {"start": 205, "end": 219, "tag": "AvenidaBrasil"}, {"start": 220, "end": 239, "tag": "ValeAPenaVerDeNovo"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.3941, "type": "Person", "normalized_text": "Carminha"}, {"start": 29, "end": 35, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Gen\u00e9sio"}, {"start": 182, "end": 193, "probability": 0.5266, "type": "Other", "normalized_text": "TorreDeBabel"}, {"start": 206, "end": 218, "probability": 0.8005, "type": "Other", "normalized_text": "AvenidaBrasil"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/4H0C21GQu1", "expanded_url": "https://twitter.com/DuhSecco/status/1181661624291270659/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4H0C21GQu1", "media_key": "3_1181661619971121152"}, {"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/4H0C21GQu1", "expanded_url": "https://twitter.com/DuhSecco/status/1181661624291270659/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4H0C21GQu1", "media_key": "3_1181661619983716352"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T20:04:20.000Z", "id": "1181661624291270659", "edit_history_tweet_ids": ["1181661624291270659"], "author_id": "2804457966", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 77, "quote_count": 2}, "text": "O astral explica: Carminha e Gen\u00e9sio se reencontraram nesta vida por causa de uma encarna\u00e7\u00e3o passada, quando ele, ent\u00e3o pai dela, matou a m\u00e3e da mo\u00e7a ao flagr\u00e1-la com dois homens.\n\n#TorreDeBabel\n#OiOiOi02\n#AvenidaBrasil\n#ValeAPenaVerDeNovo https://t.co/4H0C21GQu1"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.6263, "type": "Person", "normalized_text": "arminha"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:18:53.000Z", "id": "1181952176765181952", "edit_history_tweet_ids": ["1181952176765181952"], "author_id": "358917674", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La vem esses minion do caralho falar de arminha. Oooo tio"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 219, "end": 229, "probability": 0.6604, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo Rua"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:13:58.000Z", "id": "1181950942155018240", "edit_history_tweet_ids": ["1181950942155018240"], "author_id": "718403378804604928", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "text": "LLevar a cabo el contrainterrogatorio  sin una l\u00ednea clara de interrogatorio y sin un perito de parte o asesor que colabore con nosotros en su planificaci\u00f3n, es un acto suicida desde el punto de vista de la litigaci\u00f3n. Gonzalo Rua."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9479, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.5536, "type": "Other", "normalized_text": "tuits"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/g9WrlGpQEp", "expanded_url": "https://twitter.com/Amarillagustina/status/1181025747525390336", "display_url": "twitter.com/Amarillagustin\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T12:08:01.000Z", "id": "1181904146179543040", "edit_history_tweet_ids": ["1181904146179543040"], "author_id": "956190535", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181025747525390336"}], "text": "Twitter se suicida cada vez q alguien escribe este tipo de tuits https://t.co/g9WrlGpQEp"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.8622, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 12, "username": "DdCoimbra", "id": "24162973"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/bP4JcEFoQk", "expanded_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/colunistas/david-coimbra/noticia/2019/10/qual-e-o-verdadeiro-problema-do-coringa-ck1i8wij6046201n3pu3c3mlr.html", "display_url": "gauchazh.clicrbs.com.br/colunistas/dav\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/colunistas/david-coimbra/noticia/2019/10/qual-e-o-verdadeiro-problema-do-coringa-ck1i8wij6046201n3pu3c3mlr.html"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T02:54:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "20534316", "id": "1181764804081520640", "edit_history_tweet_ids": ["1181764804081520640"], "author_id": "20534316", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181762775070195724"}], "text": "E @DdCoimbra escreve o que penso sobre Coringa, o filme: \nhttps://t.co/bP4JcEFoQk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.5023, "type": "Person", "normalized_text": "Helen"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Antocutini", "id": "100266419"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "Belu_figueroa", "id": "56936997"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:09:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "100266419", "id": "1181949734635937795", "edit_history_tweet_ids": ["1181949734635937795"], "author_id": "1604058511", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181945510317436928"}], "text": "@Antocutini @Belu_figueroa Helen en cualquier momento se suicida con la escopeta"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:16:33.000Z", "id": "1181951591903088642", "edit_history_tweet_ids": ["1181951591903088642"], "author_id": "2607914399", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ent\u00e3o o assunto d dia \u00e9 encarceramento em massa e abolicionismo penal?\n\nInfelizmente a discuss\u00e3o continua sendo sobre estamos prendendo mt/pouco e n\u00e3o quem estamos prendendo...\n\nEnquanto for mais importante prender pobre por droga que homicida, n\u00e3o h\u00e1 como ter um pais mais seguro https://t.co/5vJk0c3nuZ", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/5vJk0c3nuZ", "expanded_url": "https://twitter.com/alguem_ivo/status/1181951591903088642/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5vJk0c3nuZ", "media_key": "3_1181951578254794753"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/5vJk0c3nuZ", "expanded_url": "https://twitter.com/alguem_ivo/status/1181951591903088642/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5vJk0c3nuZ", "media_key": "3_1181951585775243270"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "suicidio"}, {"start": 234, "end": 249, "tag": "conectacoavida"}, {"start": 250, "end": 267, "tag": "conectaconlavida"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/FdjFTZzv1C", "expanded_url": "https://twitter.com/FEAFESGalicia/status/1181888273641299968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FdjFTZzv1C", "media_key": "7_1181887819863724038"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T11:04:57.000Z", "id": "1181888273641299968", "edit_history_tweet_ids": ["1181888273641299968"], "author_id": "361106885", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "M\u00e1is voces sobre o #suicidio: \"Por desgracia, cada *40 segundos parece ser que se suicida una persona... y esto solo es un reflejo de que las cosas no las estamos haciendo bien. No s\u00e9 a qu\u00e9 niveles, pero no las estamos haciendo bien\" #conectacoavida #conectaconlavida https://t.co/FdjFTZzv1C"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 218, "end": 228, "tag": "Regi\u00e3oSul"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4453, "type": "Person", "normalized_text": "Idoso"}, {"start": 27, "end": 33, "probability": 0.4868, "type": "Other", "normalized_text": "do Le\u00e3o"}, {"start": 219, "end": 227, "probability": 0.3806, "type": "Other", "normalized_text": "Regi\u00e3oSul"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/s9FSBDAkI3", "expanded_url": "https://mla.bs/3fbfe065", "display_url": "mla.bs/3fbfe065"}, {"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/qXRmFN7KCI", "expanded_url": "https://twitter.com/diariopopularRS/status/1181950568547438602/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qXRmFN7KCI", "media_key": "3_1181950566961950730"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:12:29.000Z", "id": "1181950568547438602", "edit_history_tweet_ids": ["1181950568547438602"], "author_id": "96556706", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "Idoso mata mulher em Cap\u00e3o do Le\u00e3o e depois comete suic\u00eddio\n\nO casal era casado h\u00e1 67 anos; o homem ligou para o filho informando que havia matado a companheira.\nAcesse https://t.co/s9FSBDAkI3\n\n(Foto: Divulga\u00e7\u00e3o - DP) #Regi\u00e3oSul https://t.co/qXRmFN7KCI"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 64, "probability": 0.8172, "type": "Other", "normalized_text": "PER\u00da\u2019S NEXT TOP"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/UYyxNWp10P", "expanded_url": "https://twitter.com/MiguelAntezana/status/1181936503447883781", "display_url": "twitter.com/MiguelAntezana\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:49:15.000Z", "id": "1181944719334617090", "edit_history_tweet_ids": ["1181944719334617090"], "author_id": "30005831", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 3, "like_count": 142, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181936503447883781"}], "text": "CARAJO, este recap de las 4 \u00faltimas temporadas de PER\u00da\u2019S NEXT TOP CORRUPTO me dej\u00f3 est\u00fapida. https://t.co/UYyxNWp10P"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 50, "tag": "Tibur\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.5054, "type": "Other", "normalized_text": "Tibur\u00f3n"}, {"start": 67, "end": 82, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Steven Spielberg"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/YSGhTG7hMz", "expanded_url": "https://twitter.com/Septimofriki/status/1181851273240465408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YSGhTG7hMz", "media_key": "16_1181851265107664896"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T08:37:55.000Z", "id": "1181851273240465408", "edit_history_tweet_ids": ["1181851273240465408"], "author_id": "2242434020", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "text": "Hoy a las 22h en la 2 pod\u00e9is disfrutar de #Tibur\u00f3n el clasicazo de Steven Spielberg, la he visto cientos de veces y todav\u00eda me sigue emocionado esa misi\u00f3n suicida. https://t.co/YSGhTG7hMz"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.6942, "type": "Person", "normalized_text": "jk"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/pSmZiPOb6y", "expanded_url": "https://twitter.com/favhoya/status/1181949197077155844", "display_url": "twitter.com/favhoya/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:09:44.000Z", "id": "1181949873408692225", "edit_history_tweet_ids": ["1181949873408692225"], "author_id": "1069739491571712000", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181949197077155844"}], "text": "Se apenas uma selva do jk matou o fandom\nImagina uma selca dele com o cabelo amarrado- https://t.co/pSmZiPOb6y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 59, "probability": 0.9856, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.6306, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.5313, "type": "Organization", "normalized_text": "CF"}, {"start": 309, "end": 315, "probability": 0.8141, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "CintraEloy", "id": "1167054684269502470"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "agoranoticiasbr", "id": "745761593665982464"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T03:30:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "128372940", "id": "1181773957541875712", "edit_history_tweet_ids": ["1181773957541875712"], "author_id": "1084181788082270209", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181551312674140160"}], "text": "@jairbolsonaro @CintraEloy @AgoraNoticiasBr Presidente, o PT participava do Foro de S\u00e3o Paulo. Fazia acordos desrespeitando a CF. Isso quer dizer que, legalmente, juridicamente, n\u00e3o pode mais ser partido. Precisa ser extinto, assim como os partidos que se declaram comunistas, pq o Comunismo matou mais que o Nazismo. Fim!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.9449, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/xKkZ5EcxK8", "expanded_url": "https://twitter.com/reactionroll/status/1061431865750413312/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xKkZ5EcxK8", "media_key": "7_1061431795764256768"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:07:02.000Z", "id": "1181949197077155844", "edit_history_tweet_ids": ["1181949197077155844"], "author_id": "759458608295927810", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 318, "quote_count": 1}, "text": "o jungkook finalmente apareceu e matou todo o fandom https://t.co/xKkZ5EcxK8"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T09:34:17.000Z", "id": "1181865458565369861", "edit_history_tweet_ids": ["1181865458565369861"], "author_id": "815398905911398401", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 5, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "text": "Otra mujer 29 a\u00f1os madre de 5 hijos muerta por su ex pareja que se suicida, en un empuje de asesinatos demenciales imparable. Este se debio parar simplemente porque el hombre hab\u00eda roto dos veces la tobillera. Desacato!! y no se hizo. Otra tragedia que se pudo evitar."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.4809, "type": "Other", "normalized_text": "Helen"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LopezAyeee", "id": "1604058511"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "Belu_figueroa", "id": "56936997"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:52:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "100266419", "id": "1181945510317436928", "edit_history_tweet_ids": ["1181945510317436928"], "author_id": "100266419", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181945438896885760"}], "text": "@LopezAyeee @Belu_figueroa Helen ya me tiro fecha y todo bel... deber\u00edas ir vos a qu\u00e9 te diga cuando te vas a casar"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 34, "tag": "Novaresio910"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "Novaresio910"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.4516, "type": "Other", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.3926, "type": "Other", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.5237, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 153, "end": 156, "probability": 0.4956, "type": "Other", "normalized_text": "miel"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/5YCuOLalBa", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/grabois-pichetto-transfuga-xenofobo-cobarde-advirtio-alberto-100-dias-luna-miel-09102019_S14nL05uS", "display_url": "a24.com/politica/grabo\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T09:18:46.000Z", "id": "1181861549620764674", "edit_history_tweet_ids": ["1181861549620764674"], "author_id": "135675218", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 37, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "Mandanos mensaje con #Novaresio910 Para Grabois, Pichetto es un tr\u00e1nsfuga, un xen\u00f3fobo y un cobarde, y advirti\u00f3: \"Alberto va a tener 100 d\u00edas de luna de miel\" - https://t.co/5YCuOLalBa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9205, "type": "Place", "normalized_text": "Guayaquil"}, {"start": 27, "end": 33, "probability": 0.9588, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}, {"start": 37, "end": 50, "probability": 0.7699, "type": "Person", "normalized_text": "Cynthia Viteri"}], "mentions": [{"start": 119, "end": 134, "username": "CynthiaViteri6", "id": "315377387"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/m0dCKPqpR9", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1181895446882586624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/m0dCKPqpR9", "media_key": "13_1181886894432509952"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T11:33:27.000Z", "id": "1181895446882586624", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181895446882586624"], "author_id": "100731315", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 62, "like_count": 135, "quote_count": 33}, "text": "La alcaldesa de Guayaquil (Ecuador), Cynthia Viteri, anunci\u00f3 la convocatoria de una marcha \"en defensa de la ciudad\" \n\n@CynthiaViteri6 https://t.co/m0dCKPqpR9"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.54, "type": "Other", "normalized_text": "luna"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:04:02.000Z", "id": "1181948439006982144", "edit_history_tweet_ids": ["1181948439006982144"], "author_id": "81100282", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "luna (minha princesa \ud83d\udc15) ficou latindo duas noites seguidas por causa de um gamba pertubando."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T04:01:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "39176902", "id": "1181781694497644545", "edit_history_tweet_ids": ["1181781694497644545"], "author_id": "4921816918", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181732038510034944"}], "text": "@jguaido Hasta suicida saliste."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 9, "end": 19, "probability": 0.8083, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Acu\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 139, "end": 155, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/9PQ7xu5ie9", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/mauricio-mulder-a-cesar-acuna-va-a-tener-que-expulsar-a-su-hijo-richard-acuna-que-coordinaba-con-nosotros-todo-lo-que-hemos-hecho-app-richard-acuna-marisol-espinoza-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/mauri\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:55:40.000Z", "id": "1181946336955920384", "edit_history_tweet_ids": ["1181946336955920384"], "author_id": "362858045", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 25, "like_count": 259, "quote_count": 10}, "text": "Mulder a C\u00e9sar Acu\u00f1a: \u201cVa a tener que expulsar a su hijo, que coordinaba con nosotros todo lo que hemos hecho\u201d https://t.co/9PQ7xu5ie9 v\u00eda @elcomercio_peru"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 80, "probability": 0.9233, "type": "Person", "normalized_text": "Ernesto Che Guevara"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/b7h847rHle", "expanded_url": "https://twitter.com/Pablo_Iglesias_/status/1181849457618558976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b7h847rHle", "media_key": "3_1181849452585373698"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T08:30:43.000Z", "id": "1181849457618558976", "edit_history_tweet_ids": ["1181849457618558976"], "author_id": "158342368", "public_metrics": {"retweet_count": 4526, "reply_count": 10130, "like_count": 15064, "quote_count": 3456}, "text": "\u201cDispara cobarde, s\u00f3lo vas a matar a un hombre\u201d. Hace 52 a\u00f1os Ernesto Che Guevara fue asesinado. Su ejemplo de valor y compromiso ha inspirado a generaciones enteras de mujeres y hombres en defensa de la justicia social. Hasta siempre comandante https://t.co/b7h847rHle"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9319, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/N6NhPItBeF", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T00:13:40.000Z", "id": "1181361983645507584", "edit_history_tweet_ids": ["1181361983645507584"], "author_id": "813386619243941888", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 10, "like_count": 793, "quote_count": 11}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "text": "O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co/N6NhPItBeF"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T14:54:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "856864920020951040", "id": "1181945997863329793", "edit_history_tweet_ids": ["1181945997863329793"], "author_id": "856864920020951040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181945668568522752"}], "text": "ok nao concordo com nada e acho a teoria um lixo: dou block e silencio todas pra evitar a estresse\n\nmas continua aparecendo coisa na minha tml e cada dia \u00e9 um discurso irrespons\u00e1vel e preconceituoso diferente e isso me deixa mais triste do que com raiva"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T13:51:39.000Z", "id": "1181930224646275074", "edit_history_tweet_ids": ["1181930224646275074"], "author_id": "888552770843938816", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "o suicida estava prestes a pular\nas pessoas se apressaram pra pegar o celular\nas mem\u00f3rias estavam cheias e pediram pra esperar\npor favor, n\u00e3o pule agora, n\u00f3s queremos te filmar!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 110, "probability": 0.9653, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Catarina"}, {"start": 202, "end": 206, "probability": 0.5563, "type": "Place", "normalized_text": "Havan"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/2897YzSD6B", "expanded_url": "https://bit.ly/2VojAIG", "display_url": "bit.ly/2VojAIG"}, {"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/rLUp5AkRre", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1181944229469261824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rLUp5AkRre", "media_key": "3_1181944219616841728"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T14:47:18.000Z", "id": "1181944229469261824", "edit_history_tweet_ids": ["1181944229469261824"], "author_id": "788794760764985344", "public_metrics": {"retweet_count": 778, "reply_count": 449, "like_count": 3923, "quote_count": 1697}, "text": "Cinco letras: LIXO. Juiz autoriza uso de su\u00e1sticas e frases nazistas em propagandas no estado de Santa Catarina. Desejamos for\u00e7as a todos os poucos seres humanos decentes que vivem na terra do velho da Havan. https://t.co/2897YzSD6B https://t.co/rLUp5AkRre"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.4735, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BoTenTx6w2", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T02:24:49.000Z", "id": "1181394989168893952", "edit_history_tweet_ids": ["1181394989168893952"], "author_id": "1156317847867613184", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 105, "quote_count": 0}, "text": "Trailer do esquadr\u00e3o suicida/ filme do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/BoTenTx6w2"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 110, "tag": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 111, "end": 137, "tag": "DiaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 138, "end": 148, "tag": "40seconds"}, {"start": 149, "end": 160, "tag": "40segundos"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 109, "probability": 0.6959, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/5cEjCE2ZcF", "expanded_url": "https://twitter.com/PrevencionOTP/status/1181903411731714049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5cEjCE2ZcF", "media_key": "3_1181903410112667649"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T12:05:06.000Z", "id": "1181903411731714049", "edit_history_tweet_ids": ["1181903411731714049"], "author_id": "435147496", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udd35 Cada 40 segundos se suicida una persona\n\n\ud83d\udcc5 Este 10 de octubre hablemos de suicidio \ud83d\udcac \n\n#WorldMentalHealthDay #DiaMundialDeLaSaludMental #40seconds #40segundos https://t.co/5cEjCE2ZcF"}, {"lang": "en", "created_at": "2019-10-09T14:47:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "149947391", "id": "1181944369290584064", "edit_history_tweet_ids": ["1181944369290584064"], "author_id": "182460505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181943667881369600"}], "text": "@pablodells Nah tranquila \ud83e\udd70\ud83d\udda4"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9022, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/buMqznxwRR", "expanded_url": "https://twitter.com/aspauzarazuri/status/1181940601996169220/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/buMqznxwRR", "media_key": "3_1181940594555473920"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:32:53.000Z", "id": "1181940601996169220", "edit_history_tweet_ids": ["1181940601996169220"], "author_id": "127946842", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 24, "like_count": 112, "quote_count": 5}, "text": "Las caras de desolaci\u00f3n lo dicen todo, es gracioso verlos en una especie de trance hipn\u00f3tico y a Mulder como el cham\u00e1n. https://t.co/buMqznxwRR"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 247, "end": 275, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 136, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "W. Churchill"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/zqEH72mpNm", "expanded_url": "https://twitter.com/corsario2525/status/1181622030489178113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zqEH72mpNm", "media_key": "3_1181269805669769218"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T17:27:00.000Z", "id": "1181622030489178113", "edit_history_tweet_ids": ["1181622030489178113"], "author_id": "3420418348", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\nW. Churchill\n\nEs URGENTE nuestra ayuda para dar TRASPARENCIA a esta masacre\ud83d\udc47\n1 agente o 1 soldado se suicida cada 8 d\u00edas!\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/zqEH72mpNm"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.8843, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 55, "end": 56, "probability": 0.7231, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "lucas_chagas13", "id": "3154285268"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T14:37:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "3154285268", "id": "1181941765584166916", "edit_history_tweet_ids": ["1181941765584166916"], "author_id": "38009225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181936531658948608"}], "text": "@lucas_chagas13 Uai mano... Coringa \u00e9 um personagem da DC."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "AlfredoBarnechea"}, {"start": 32, "end": 46, "tag": "Acci\u00f3nPopular"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "AlfredoBarnechea"}, {"start": 33, "end": 45, "probability": 0.5037, "type": "Other", "normalized_text": "Acci\u00f3nPopular"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/5x0Ni6deM4", "expanded_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/alfredo-barnechea-el-28-de-julio-del-2021-estaremos-en-palacio-de-gobierno/", "display_url": "exitosanoticias.pe/v1/alfredo-bar\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/alfredo-barnechea-el-28-de-julio-del-2021-estaremos-en-palacio-de-gobierno/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T12:29:12.000Z", "id": "1181909476422684672", "edit_history_tweet_ids": ["1181909476422684672"], "author_id": "2205328350", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 219, "like_count": 50, "quote_count": 20}, "text": "#AlfredoBarnechea conf\u00eda en que #Acci\u00f3nPopular ser\u00e1 gobierno en el 2021. https://t.co/5x0Ni6deM4"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T11:03:15.000Z", "id": "1181887845650313222", "edit_history_tweet_ids": ["1181887845650313222"], "author_id": "894360375055044608", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 6, "like_count": 45, "quote_count": 7}, "text": "Grande dia \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/P3TMl0iCZC", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/P3TMl0iCZC", "expanded_url": "https://twitter.com/Altemirrsm/status/1181887845650313222/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P3TMl0iCZC", "media_key": "3_1181887843624538112"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.462, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez Izquierdoz"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.4953, "type": "Person", "normalized_text": "Alonso"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.7021, "type": "Person", "normalized_text": "Salvio"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.701, "type": "Person", "normalized_text": "Marcone"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.5712, "type": "Person", "normalized_text": "De Rossi"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.5713, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}, {"start": 130, "end": 140, "probability": 0.7431, "type": "Person", "normalized_text": "MacAllister"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.8852, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e1rate"}, {"start": 166, "end": 170, "probability": 0.4008, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00e9vez"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T23:40:56.000Z", "id": "1181716135340904448", "edit_history_tweet_ids": ["1181716135340904448"], "author_id": "752342714298105856", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 14, "like_count": 238, "quote_count": 9}, "text": "Mis 11 para el 22:\n\n                   Andrada\n\n     L\u00f3pez Izquierdoz Alonso \n\nSalvio Marcone De Rossi Villa\n   \n                 MacAllister \n\n               Z\u00e1rate T\u00e9vez"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:44:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "155896285", "id": "1181943531423883264", "edit_history_tweet_ids": ["1181943531423883264"], "author_id": "29163531", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "seguridadyredes", "id": "155896285"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181931050320175104"}], "text": "@seguridadyredes El buenismo es a lo que lleva."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-08T19:33:18.000Z", "id": "1181653815034028033", "edit_history_tweet_ids": ["1181653815034028033"], "author_id": "497995758", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 25, "like_count": 445, "quote_count": 2}, "text": "E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T14:39:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "83440967", "id": "1181942278841147393", "edit_history_tweet_ids": ["1181942278841147393"], "author_id": "996909762863345669", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jeff_grinch", "id": "83440967"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "jovemnerd", "id": "8515492"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "azaghal", "id": "8521132"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181814510082023424"}], "text": "@jeff_grinch @jovemnerd @azaghal Eu estava impressionado como eles erraram a maioria das coisas, como a mae que seria um pillar e depois da morte dela ele iria perder a razao, mas foi ele que a matou, disseram na cena onde ele corre com os papeis seria ele roubando os documentos para nao o rastrearem masnao era"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9284, "type": "Other", "normalized_text": "Verdades Secretas"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/NjuUjNdd2B", "expanded_url": "https://www.papelpop.com/2019/10/rede-globo-confirma-sequencia-de-verdades-secretas-para-2021/", "display_url": "papelpop.com/2019/10/rede-g\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/DcGNWHqjbF", "expanded_url": "https://twitter.com/papelpop/status/1181919728727670784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DcGNWHqjbF", "media_key": "3_1181919723400896518"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T13:09:56.000Z", "id": "1181919728727670784", "edit_history_tweet_ids": ["1181919728727670784"], "author_id": "7751462", "public_metrics": {"retweet_count": 700, "reply_count": 274, "like_count": 3912, "quote_count": 2807}, "text": ".@RedeGlobo confirma sequ\u00eancia de \u201cVerdades Secretas\u201d para 2021!\nhttps://t.co/NjuUjNdd2B https://t.co/DcGNWHqjbF"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.5235, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/8MFpfrJLFG", "expanded_url": "https://twitter.com/QuebrandoOTabu/status/1181554840767467520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8MFpfrJLFG", "media_key": "3_1181152727507886080"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/8MFpfrJLFG", "expanded_url": "https://twitter.com/QuebrandoOTabu/status/1181554840767467520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8MFpfrJLFG", "media_key": "3_1181152770751111170"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:00:00.000Z", "id": "1181554840767467520", "edit_history_tweet_ids": ["1181554840767467520"], "author_id": "283230411", "public_metrics": {"retweet_count": 19784, "reply_count": 462, "like_count": 47418, "quote_count": 3433}, "text": "Cada vez que isso acontece uma fada psic\u00f3loga morre. Depress\u00e3o N\u00c3O \u00c9 FALTA DE DEUS. https://t.co/8MFpfrJLFG"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T14:18:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "1113915784831619088", "id": "1181936974879449089", "edit_history_tweet_ids": ["1181936974879449089"], "author_id": "979897620314427392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joaomariamariah", "id": "1113915784831619088"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "sra_day", "id": "1508294907932274688"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181836193396412417"}], "text": "@joaomariamariah @SRA_Day @jairbolsonaro Fiscal de post \u00e9 foda!\nN\u00e3o tenho que explicar nada a ningu\u00e9m."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.919, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 139, "end": 150, "probability": 0.8509, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/v7HYjqYyBR", "expanded_url": "https://twitter.com/rayfull6/status/1181440992714596353/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/v7HYjqYyBR", "media_key": "7_1181439837641023490"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T05:40:38.000Z", "id": "1181806655421464577", "edit_history_tweet_ids": ["1181806655421464577"], "author_id": "443008452", "public_metrics": {"retweet_count": 753, "reply_count": 1041, "like_count": 1927, "quote_count": 131}, "text": "Miren al golpista Vizcarra. A este incapaz se han vendido los medios de la prensa parametrada y apoyan periodistas, pol\u00edticos y el garante Vargas Llosa. \nA este nivel han llevado a nuestro pa\u00eds! Asco y verg\u00fcenza \n https://t.co/v7HYjqYyBR"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 23, "end": 26, "probability": 0.3111, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/b1n7RgC3FI", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/jorge-del-castillo-el-apra-participara-en-las-elecciones-de-enero-de-2020-disolucion-del-congreso-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/jorge\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/jorge-del-castillo-el-apra-participara-en-las-elecciones-de-enero-de-2020-disolucion-del-congreso-noticia/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T17:03:38.000Z", "id": "1181616151169777664", "edit_history_tweet_ids": ["1181616151169777664"], "author_id": "1616146872", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 132, "like_count": 104, "quote_count": 46}, "text": "Jorge del Castillo: El Apra participar\u00e1 en las elecciones de enero de 2020 \u25ba https://t.co/b1n7RgC3FI"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.5107, "type": "Place", "normalized_text": "Victoria"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T12:53:20.000Z", "id": "1181915548801732608", "edit_history_tweet_ids": ["1181915548801732608"], "author_id": "827736463005646850", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 11, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "No me sorprende que le hayan tirado la cuenta a Victoria, si la piba es muy t\u00f3xica."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T14:00:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "311686231", "id": "1181932499418730497", "edit_history_tweet_ids": ["1181932499418730497"], "author_id": "79282891", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "dsa_79", "id": "311686231"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181930309392228352"}], "text": "@dsa_79 \u00c9 s\u00f3 deixar de lado, pra que ficar se lamentando de algo que n\u00e3o gostou? E voc\u00ea perdeu completamente o ponto da quest\u00e3o."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T23:42:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "19729967", "id": "1181716617278971907", "edit_history_tweet_ids": ["1181716617278971907"], "author_id": "415001653", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "urls": [{"start": 325, "end": 348, "url": "https://t.co/8u1jQHu4De", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1181716617278971907/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8u1jQHu4De", "media_key": "3_1181716614959521793"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181645257865416709"}], "text": "@esquinabaja @MilagrosLeivaG @AlanGarciaPeru Buen Democrata el Suicida q se metio un tiro y NO tuvo pantalones para enfrentar la Justicia. Democrata q en el 80-85 dejo al Pais en la ruina Economica mas desastrosa q se puda recordar. NO habian alimentos se primera necesidad y 2do periodo ni se diga. Saldra todo en el Libro. https://t.co/8u1jQHu4De"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 146, "end": 155, "tag": "TReporta"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 143, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Rogelio Moreno"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/l1skekCZRC", "expanded_url": "https://twitter.com/TReporta/status/1181913853598294016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l1skekCZRC", "media_key": "3_1181913847931768833"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T12:46:36.000Z", "id": "1181913853598294016", "edit_history_tweet_ids": ["1181913853598294016"], "author_id": "326849708", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "\"El bullying es una parte, el que es agresivo, y el suicida es el que recibe la agresi\u00f3n, son fen\u00f3menos que van bastante juntos\", Rogelio Moreno. #TReporta https://t.co/l1skekCZRC"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 98, "probability": 0.6993, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T13:45:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "285793207", "id": "1181928629997047814", "edit_history_tweet_ids": ["1181928629997047814"], "author_id": "285793207", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181927762082316288"}], "text": "Eu tamb\u00e9m larguei a faculdade. Bem, agora eu tenho tanto tempo que j\u00e1 at\u00e9 assisti esquadr\u00e3o suicida kkk \n\nMuito bom fazer v\u00e1rios nadas. Mas estou preocupada, me sinto preocupada por n\u00e3o estar preocupada com a aus\u00eancia de um emprego"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 136, "tag": "semanaDeSaludMental"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 78, "probability": 0.3125, "type": "Other", "normalized_text": "Villavicencio"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:03:35.000Z", "id": "1181933230066405379", "edit_history_tweet_ids": ["1181933230066405379"], "author_id": "361628473", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40 minutos se suicida una persona. La secretar\u00eda de Salud de Villavicencio cuenta con la l\u00ednea 123. Pero en la #semanaDeSaludMental es claro que a\u00fan falta mucho por hacer"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.9748, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 224, "end": 228, "probability": 0.528, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:06:02.000Z", "id": "1181933844469108736", "edit_history_tweet_ids": ["1181933844469108736"], "author_id": "301429942", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Resulta chocante, por lo suicida, que Aznar est\u00e9 m\u00e1s preocupado con VOX que por la degeneraci\u00f3n que se est\u00e1 produciendo en su propio partido, una sombra de lo que parec\u00eda con \u00e9l, o tal vez ya era como es ahora en tiempos de Aznar."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 14, "tag": "Parlamento"}, {"start": 64, "end": 78, "tag": "iltempodiosh\u00f8"}, {"start": 103, "end": 118, "tag": "TAGLIAPOLTRONE"}, {"start": 119, "end": 138, "tag": "TaglioParlamentari"}], "mentions": [{"start": 49, "end": 63, "username": "lefrasidiosho", "id": "3096871079"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/kJ7dN21kOb", "expanded_url": "https://bit.ly/2VpcPGk", "display_url": "bit.ly/2VpcPGk"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/KMqAkkF6gh", "expanded_url": "https://twitter.com/tempoweb/status/1181852449998622720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KMqAkkF6gh", "media_key": "3_1181852444562776064"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-10-09T08:42:36.000Z", "id": "1181852449998622720", "edit_history_tweet_ids": ["1181852449998622720"], "author_id": "78567974", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 141, "quote_count": 1}, "text": "Il #Parlamento si suicida Tagliati 345 onorevoli @lefrasidiosho #iltempodiosh\u00f8 https://t.co/kJ7dN21kOb #TAGLIAPOLTRONE #TaglioParlamentari https://t.co/KMqAkkF6gh"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T03:24:55.000Z", "id": "1181410113854291971", "edit_history_tweet_ids": ["1181410113854291971"], "author_id": "876915888238276608", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera \ud83d\ude09"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:02:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "1330505186", "id": "1181933017796878336", "edit_history_tweet_ids": ["1181933017796878336"], "author_id": "275812601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MatheoFuentes23", "id": "1330505186"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181929643303227392"}], "text": "@MatheoFuentes23 Joda m\u00e1s, esa mond\u00e1 que primo"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T10:17:57.000Z", "id": "1181514057041530882", "edit_history_tweet_ids": ["1181514057041530882"], "author_id": "1011428468263931904", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "text": "Parab\u00e9ns pra justi\u00e7a brasileira que libera um fdp que matou, esquartejou e deu pros cachorros comerem a m\u00e3e do filho dele. Se fosse um pobre que rouba um super pra alimentar a fam\u00edlia, estaria apodrecendo na cadeia n\u00e9. VTNC \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c https://t.co/Hdv1lBkVnV", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/Hdv1lBkVnV", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 99, "probability": 0.506, "type": "Organization", "normalized_text": "Fundaci\u00f3n Canal"}, {"start": 119, "end": 135, "probability": 0.9003, "type": "Person", "normalized_text": "Francesca Woodman"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/sSHJZBlp0I", "expanded_url": "http://bit.ly/33eO0ji", "display_url": "bit.ly/33eO0ji"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/vv1nyL91eU", "expanded_url": "https://twitter.com/elpais_foto/status/1181653236366753792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vv1nyL91eU", "media_key": "3_1181616356975886336"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T19:31:00.000Z", "id": "1181653236366753792", "edit_history_tweet_ids": ["1181653236366753792"], "author_id": "87820155", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 3}, "text": "Fotos: Los \u00e1ngeles de la fot\u00f3grafa suicida https://t.co/sSHJZBlp0I Una muestra en la Fundaci\u00f3n Canal recoge la obra de Francesca Woodman https://t.co/vv1nyL91eU"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 91, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.9438, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T07:51:16.000Z", "id": "1181477142300971011", "edit_history_tweet_ids": ["1181477142300971011"], "author_id": "107744879", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 6, "like_count": 151, "quote_count": 2}, "text": "Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buenas para el PSOE, apostar\u00e1n por la desmovilizaci\u00f3n.\nSi son malas, las usar\u00e1n para el des\u00e1nimo.\nLa \u00fanica encuesta valedera es la del 10N.\nTodos a votar PSOE"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 180, "probability": 0.9452, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 214, "end": 226, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 227, "end": 231, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/jUsSTASXUM", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T12:00:40.000Z", "id": "1179727967439802368", "edit_history_tweet_ids": ["1179727967439802368"], "author_id": "46040478", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 59, "like_count": 1532, "quote_count": 9}, "text": "\u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gigante esquadr\u00e3o da morte .\n\nPM que matou menino de 12 anos em SP tem outras 8 mortes na carreira @UOLNoticias @UOL https://t.co/jUsSTASXUM"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T04:26:19.000Z", "id": "1181787952646631425", "edit_history_tweet_ids": ["1181787952646631425"], "author_id": "81424115", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 957, "like_count": 2427, "quote_count": 175}, "text": "\u00a1basta de tanto puto odio! https://t.co/2wvWare3in", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/2wvWare3in", "expanded_url": "https://twitter.com/dimefierro/status/1181787952646631425/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2wvWare3in", "media_key": "7_1181787301170548738"}]}}], "places": [{"full_name": "San Borja, Peru", "id": "0142981624862aa5"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Nicaragua", "id": "d2a0bb4acbd6b824"}, {"full_name": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "id": "35e1542602b65f19"}, {"full_name": "Annandale, VA", "id": "4dad272dba156a02"}, {"full_name": "Montes Claros, Brasil", "id": "b2a81937097e9a5b"}, {"full_name": "Honduras", "id": "d862adecd71aa2a2"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Bornova, \u0130zmir", "id": "1ebeadb11afa50ac"}, {"full_name": "Santa Marta, Colombia", "id": "00082d21223f8397"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "62120099", "value": "62120099", "detail": "User has been suspended: [62120099].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181917227739746310", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181917227739746310", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181917227739746310].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1181964756611190784", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181964756611190784].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181964756611190784", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181966187632218122", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181966187632218122].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181966187632218122", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181965972275634181", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181965972275634181].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181965972275634181", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "841962099949596673", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [841962099949596673].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "841962099949596673", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181964162441863175", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181964162441863175].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181964162441863175", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "995841364943425546", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [995841364943425546].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "995841364943425546", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181964540361297921", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181964540361297921].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181964540361297921", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181936816661962752", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181936816661962752", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181936816661962752].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3356314095", "value": "3356314095", "detail": "User has been suspended: [3356314095].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181942173203402752", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181942173203402752", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181942173203402752].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "135033517", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [135033517].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "135033517", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181955941429895169", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181955941429895169].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181955941429895169", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1054696205610074113", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1054696205610074113].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1054696205610074113", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181225530772922368", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181225530772922368].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181225530772922368", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1090370324145815557", "value": "1090370324145815557", "detail": "User has been suspended: [1090370324145815557].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181953191870713857", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181953191870713857", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181953191870713857].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1120189156083236864", "value": "1120189156083236864", "detail": "User has been suspended: [1120189156083236864].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181948640958369792", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181948640958369792", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181948640958369792].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1181937280128344078", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181937280128344078", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181937280128344078].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1181948222857715712", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181948222857715712", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181948222857715712].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "984086289074008066", "value": "984086289074008066", "detail": "User has been suspended: [984086289074008066].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181902986823503872", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181902986823503872", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181902986823503872].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2778396807", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2778396807].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2778396807", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181944724317507584", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181944724317507584].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181944724317507584", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "935946845758611457", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [935946845758611457].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "935946845758611457", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181944393491734530", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181944393491734530].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181944393491734530", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1116383379077914630", "value": "1116383379077914630", "detail": "User has been suspended: [1116383379077914630].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181933803029356544", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181933803029356544", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181933803029356544].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1062162995650945024", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1062162995650945024].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1062162995650945024", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181924702488596480", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181924702488596480].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181924702488596480", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1051082377907322880", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1051082377907322880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1051082377907322880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181930408625266689", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181930408625266689].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181930408625266689", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181890604206346240", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181890604206346240].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181890604206346240", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2715881523", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2715881523].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2715881523", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181929292340584448", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181929292340584448].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181929292340584448", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1181972571174178816", "oldest_id": "1181928882859073536", "result_count": 453, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8yk9adnw5xciphwu83jrc878osd"}}