{"data": [{"entities": {"urls": [{"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-09-20T19:43:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175133457342717952"], "text": "21 https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "und", "id": "1175133457342717952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175123131888996352"}], "author_id": "1000762279783256064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_marta_sa_", "id": "720320866802933760"}]}, "created_at": "2019-09-20T19:43:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175133391156633600"], "text": "RT @_marta_sa_: Como assim uma rapariga suicidou se no pal\u00e1cio tpp", "lang": "pt", "id": "1175133391156633600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175123131888996352"}], "author_id": "1171079755837378560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_marta_sa_", "id": "720320866802933760"}]}, "created_at": "2019-09-20T19:43:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175133383237742593"], "text": "RT @_marta_sa_: Como assim uma rapariga suicidou se no pal\u00e1cio tpp", "lang": "pt", "id": "1175133383237742593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175078809286127616"}], "author_id": "2432233003", "created_at": "2019-09-20T19:43:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175133351713431552"], "text": "RT @IraMagicaCurio: No estoy de acuerdo con hacerle bullying a una persona que se burla de alguien que se suicida.\n\nNo la hagan famosa ni l\u2026", "lang": "es", "id": "1175133351713431552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "1144205224296550402", "created_at": "2019-09-20T19:43:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175133339638030341"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175133339638030341"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "2873649785", "created_at": "2019-09-20T19:43:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175133336735551493"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175133336735551493"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7552, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9162, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "author_id": "887421028724617218", "created_at": "2019-09-20T19:43:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 9, "like_count": 2274, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1175133335187836929"], "text": "Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "id": "1175133335187836929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "167412049", "created_at": "2019-09-20T19:43:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175133333258477570"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175133333258477570"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "author_id": "2519098076", "created_at": "2019-09-20T19:42:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175133270931062784"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1175133270931062784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "author_id": "1075500267347554312", "created_at": "2019-09-20T19:42:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175133244058218498"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1175133244058218498"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "734899581117423616", "created_at": "2019-09-20T19:42:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175133221278953472"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175133221278953472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "167467319", "created_at": "2019-09-20T19:42:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175133217902530560"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175133217902530560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "225074432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T19:42:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175133185874833408"], "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "id": "1175133185874833408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "19614933", "created_at": "2019-09-20T19:42:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175133167801556992"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175133167801556992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175123131888996352"}], "author_id": "794900011909873664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_marta_sa_", "id": "720320866802933760"}]}, "created_at": "2019-09-20T19:42:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175133154497220614"], "text": "RT @_marta_sa_: Como assim uma rapariga suicidou se no pal\u00e1cio tpp", "lang": "pt", "id": "1175133154497220614"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "91592213", "created_at": "2019-09-20T19:42:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175133109072879616"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175133109072879616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/sdp5NwJKi0", "expanded_url": "https://twitter.com/suecomc/status/1174774602381320192", "display_url": "twitter.com/suecomc/status\u2026"}]}, "author_id": "821803696552116228", "created_at": "2019-09-20T19:42:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175133034015842306"], "text": "Ot\u00e1rio \u00e9 quem matou o cara pow, at\u00e9 pq quem deve respeito a ele \u00e9 ela, safada da hist\u00f3ria \u00e9 ela que \u00e9 casada e sai com outro na rua. Revoltante ver uma coisa dessa, mais revoltante ainda \u00e9 saber que dps est\u00e3o juntos dnv como se nada estivesse acontecido https://t.co/sdp5NwJKi0", "lang": "pt", "id": "1175133034015842306"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "author_id": "1104157793676914689", "created_at": "2019-09-20T19:41:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175132941359439873"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1175132941359439873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173866117003169797"}], "author_id": "1092126705114849281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Patgompic", "id": "274497844"}]}, "created_at": "2019-09-20T19:41:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175132838393499652"], "text": "RT @Patgompic: Cada 4 dies se su\u00efcida una persona a les Balears. Per aix\u00f2 l\u2019any 2018 es va posar en marxa l\u2019Observatori del Su\u00efcidi l'\u00fanic\u2026", "lang": "ca", "id": "1175132838393499652"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175097191041515520"}], "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/4NCqKR6fFQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Las2Orillas/status/1175097191041515520", "display_url": "twitter.com/Las2Orillas/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.931, "type": "Place", "normalized_text": "Cali"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.969, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}]}, "author_id": "74887956", "created_at": "2019-09-20T19:41:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175132826913648640"], "text": "Una nota vieja, sobre la sede de Cali y justo cuando se suicida un joven en la de Bogot\u00e1. Hay que ser muy hijueputa https://t.co/4NCqKR6fFQ", "lang": "es", "id": "1175132826913648640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "111123176", "created_at": "2019-09-20T19:41:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175132802288967683"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175132802288967683"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174570521717092354"}], "author_id": "1092126705114849281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OSMIB_IBSalut", "id": "1171758849965121536"}]}, "created_at": "2019-09-20T19:41:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175132789827624960"], "text": "RT @OSMIB_IBSalut: Debemos iniciar el camino para consensuar mediante la reflexi\u00f3n y el debate una forma preventiva de tratar las noticias\u2026", "lang": "es", "id": "1175132789827624960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175123131888996352"}], "author_id": "752296724262248449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_marta_sa_", "id": "720320866802933760"}]}, "created_at": "2019-09-20T19:40:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175132708885979137"], "text": "RT @_marta_sa_: Como assim uma rapariga suicidou se no pal\u00e1cio tpp", "lang": "pt", "id": "1175132708885979137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175131963868553218"}], "author_id": "949270154050973696", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "celiuskah", "id": "3021704752"}]}, "created_at": "2019-09-20T19:39:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175132320694751234"], "in_reply_to_user_id": "3021704752", "text": "@celiuskah Es mi plan suicida secreto", "lang": "es", "id": "1175132320694751234"}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/iBU3LOt3Sq", "expanded_url": "https://sirenablues.bandcamp.com/track/en-las-nubes", "display_url": "sirenablues.bandcamp.com/track/en-las-n\u2026"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.5914, "type": "Other", "normalized_text": "Blues"}]}, "author_id": "232369444", "created_at": "2019-09-20T19:39:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175132294316773377"], "text": "Me queda un disco que no he estrenado\ny una suicida vocaci\u00f3n\nme queda un Blues desesperado\ny una amarga copa de ron\n\nTengo un par de hojas en blanco\nque me gritan resignaci\u00f3n\ntodo qued\u00f3 ya en el pasado\no en el futuro \u00bfQu\u00e9 s\u00e9... https://t.co/iBU3LOt3Sq", "lang": "es", "id": "1175132294316773377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175109291310768128"}], "author_id": "723244182", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cielito_cardozo", "id": "3389505719"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "BrenDiGiorno", "id": "518050168"}, {"start": 46, "end": 58, "username": "BrenRomero7", "id": "1169927812779839488"}]}, "created_at": "2019-09-20T19:38:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175132169204899840"], "in_reply_to_user_id": "3389505719", "text": "@cielito_cardozo @MariaLizondoF @BrenDiGiorno @BrenRomero7 Yo soy hija de un padre violento y suicida, mi madre tiene complejo de hero\u00edna por haberme tenido. Y sufro una banda por todo eso, hubiese preferido que me aborten. Sobran las pelotudas como vos, pobre tu beb\u00e9.", "lang": "es", "id": "1175132169204899840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "48674761", "created_at": "2019-09-20T19:38:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175132121792430080"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175132121792430080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175131756141432833"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 109, "probability": 0.5856, "type": "Person", "normalized_text": "Azize"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.5924, "type": "Person", "normalized_text": "Elif"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6281, "type": "Person", "normalized_text": "Nasuh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapituEraCapitu", "id": "813827743"}]}, "author_id": "280954292", "created_at": "2019-09-20T19:37:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175132003680837633"], "text": "RT @capitueracapitu: Olha o passado dos reis do inferno saindo pouco a pouco. Pode at\u00e9 que outra irm\u00e3 da Azize, a Elif se matou pelo Nasuh.\u2026", "lang": "pt", "id": "1175132003680837633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175123131888996352"}], "author_id": "3231467949", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_marta_sa_", "id": "720320866802933760"}]}, "created_at": "2019-09-20T19:37:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175131939004723206"], "text": "RT @_marta_sa_: Como assim uma rapariga suicidou se no pal\u00e1cio tpp", "lang": "pt", "id": "1175131939004723206"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "79340474", "created_at": "2019-09-20T19:37:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175131938232971264"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175131938232971264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175123131888996352"}], "author_id": "825423602241720320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_marta_sa_", "id": "720320866802933760"}]}, "created_at": "2019-09-20T19:37:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175131914354724865"], "text": "RT @_marta_sa_: Como assim uma rapariga suicidou se no pal\u00e1cio tpp", "lang": "pt", "id": "1175131914354724865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}]}, "author_id": "43384299", "created_at": "2019-09-20T19:37:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175131845622677504"], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "lang": "es", "id": "1175131845622677504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175130599046230016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 128, "probability": 0.6377, "type": "Place", "normalized_text": "Tren Sarmiento"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tbilling22", "id": "45421401"}]}, "author_id": "41278583", "created_at": "2019-09-20T19:37:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175131801012097025"], "text": "RT @tbilling22: Hay alguna especie de pacto suicida por el cual se est\u00e1 tirando una persona por d\u00eda a las v\u00edas del Tren Sarmiento?", "lang": "es", "id": "1175131801012097025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.6833, "type": "Person", "normalized_text": "Azize"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.6258, "type": "Person", "normalized_text": "Elif"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.7375, "type": "Person", "normalized_text": "Nasuh"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.6823, "type": "Person", "normalized_text": "HercaiYeniSezon"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 138, "tag": "HercaiYeniSezon"}]}, "author_id": "1122689861444677632", "created_at": "2019-09-20T19:36:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175131756141432833"], "text": "Olha o passado dos reis do inferno saindo pouco a pouco. Pode at\u00e9 que outra irm\u00e3 da Azize, a Elif se matou pelo Nasuh.... #HercaiYeniSezon", "lang": "pt", "id": "1175131756141432833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175131012935946244"}], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/7GEcMV9Zy2", "expanded_url": "http://j.mp/2Qk5BVd", "display_url": "j.mp/2Qk5BVd", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/19/un-empleado-se-suicida-en-la-sede-de-facebook-al-saltar-desde-un-cuarto-piso/"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.943, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "author_id": "303300548", "created_at": "2019-09-20T19:36:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175131750588194818"], "text": "RT @la_patilla: Un empleado se suicida en la sede de Facebook al saltar desde un cuarto piso https://t.co/7GEcMV9Zy2       *", "lang": "es", "id": "1175131750588194818"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "author_id": "2237379685", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "created_at": "2019-09-20T19:36:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175131620095012864"], "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "lang": "es", "id": "1175131620095012864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "1057712544914247680", "created_at": "2019-09-20T19:36:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175131597718392833"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175131597718392833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175070335122792449"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.3293, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Carlos171248", "id": "817081950234091520"}]}, "author_id": "1029200583188729856", "created_at": "2019-09-20T19:36:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175131545058910216"], "text": "RT @Carlos171248: A los niveles que ha llegado el APRA por obra del suicida cobarde. Cuanto lodo sobre la obra y pensamiento de Haya de la\u2026", "lang": "es", "id": "1175131545058910216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175131012935946244"}], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/7GEcMV9Zy2", "expanded_url": "http://j.mp/2Qk5BVd", "display_url": "j.mp/2Qk5BVd", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/19/un-empleado-se-suicida-en-la-sede-de-facebook-al-saltar-desde-un-cuarto-piso/"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.943, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "author_id": "302215696", "created_at": "2019-09-20T19:35:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175131504592261126"], "text": "RT @la_patilla: Un empleado se suicida en la sede de Facebook al saltar desde un cuarto piso https://t.co/7GEcMV9Zy2       *", "lang": "es", "id": "1175131504592261126"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "297042486", "created_at": "2019-09-20T19:35:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175131466310791173"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175131466310791173"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175123131888996352"}], "author_id": "931688733639872512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_marta_sa_", "id": "720320866802933760"}]}, "created_at": "2019-09-20T19:35:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175131269061120002"], "text": "RT @_marta_sa_: Como assim uma rapariga suicidou se no pal\u00e1cio tpp", "lang": "pt", "id": "1175131269061120002"}, {"author_id": "843235222519005184", "created_at": "2019-09-20T19:34:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175131259334512641"], "text": "almas algu\u00e9m se suicidou no pal\u00e1cio tfff", "lang": "pt", "id": "1175131259334512641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175119228963344385"}], "author_id": "2270941063", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrotgs", "id": "1006188595022057472"}]}, "created_at": "2019-09-20T19:34:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175131219010437120"], "text": "RT @pedrotgs: Uma rapariga suicidou se no pal\u00e1cio (?)", "lang": "pt", "id": "1175131219010437120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "author_id": "81197205", "created_at": "2019-09-20T19:34:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 2, "like_count": 122, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175131214333829120"], "text": "Me pregunto si la marcha contra el cambio clim\u00e1tico tambi\u00e9n es fif\u00ed.\n\nY si los que votaron por L\u00f3pez y su pol\u00edtica energ\u00e9tica suicida est\u00e1n marchando.", "lang": "es", "id": "1175131214333829120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "635124921", "created_at": "2019-09-20T19:34:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175131197128749057"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175131197128749057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175130816994795526"}], "author_id": "363151760", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "juanjoband24", "id": "400117406"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}]}, "created_at": "2019-09-20T19:34:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175131177507860480"], "in_reply_to_user_id": "400117406", "text": "@juanjoband24 @raquel4801 S\u00f3lo podr\u00e1 ser \"positivo\" en las provincias de mayor poblaci\u00f3n. En el resto es suicida (u homicida).", "lang": "es", "id": "1175131177507860480"}, {"entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/yLfaDqOCCR", "expanded_url": "http://www.esquerdadiario.com.br/Estudante-se-suicida-na-UnB-a-barbarie-cotidiana", "display_url": "esquerdadiario.com.br/Estudante-se-s\u2026"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 144, "probability": 0.3781, "type": "Other", "normalized_text": "UnB"}], "mentions": [{"start": 197, "end": 212, "username": "EsquerdaDiario", "id": "3029126512"}]}, "author_id": "45946111", "created_at": "2019-09-20T19:34:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175131102043881472"], "text": "Tristeza profunda. Estudantes doentes, professores doentes, universidades que agonizam. Um pa\u00eds inteiro em depress\u00e3o. Estudante se suicida na UnB: a barb\u00e1rie cotidiana  https://t.co/yLfaDqOCCR via @esquerdadiario", "lang": "pt", "id": "1175131102043881472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.6153, "type": "Other", "normalized_text": "EternoSabina"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 60, "tag": "EternoSabina"}]}, "author_id": "223414362", "created_at": "2019-09-20T19:34:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175131101708398594"], "text": "\u201cLa belleza del suicida y del bala perdida...\u201d #EternoSabina", "lang": "es", "id": "1175131101708398594"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/7GEcMV9Zy2", "expanded_url": "http://j.mp/2Qk5BVd", "display_url": "j.mp/2Qk5BVd", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/19/un-empleado-se-suicida-en-la-sede-de-facebook-al-saltar-desde-un-cuarto-piso/"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9502, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "author_id": "124172948", "created_at": "2019-09-20T19:34:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175131012935946244"], "text": "Un empleado se suicida en la sede de Facebook al saltar desde un cuarto piso https://t.co/7GEcMV9Zy2       *", "lang": "es", "id": "1175131012935946244"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "author_id": "474395237", "created_at": "2019-09-20T19:33:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175130988650909702"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1175130988650909702"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "1046565952954003456", "created_at": "2019-09-20T19:33:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175130806982991874"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175130806982991874"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/HIaPPbnTch", "expanded_url": "http://www.espaciodc.com/?p=47800", "display_url": "espaciodc.com/?p=47800"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.4689, "type": "Person", "normalized_text": "Jai Courtney"}, {"start": 23, "end": 42, "probability": 0.8327, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "author_id": "1216459723", "created_at": "2019-09-20T19:33:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175130779585789952"], "text": "Jai Courtney  dice que El Escuadr\u00f3n Suicida tendr\u00e1 un tono diferente https://t.co/HIaPPbnTch", "lang": "es", "id": "1175130779585789952"}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/znR04SfyE1", "expanded_url": "https://twitter.com/CaosNoRio/status/1175129282152210432", "display_url": "twitter.com/CaosNoRio/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 262, "end": 263, "probability": 0.6659, "type": "Person", "normalized_text": "MJ"}]}, "author_id": "912657857484599296", "created_at": "2019-09-20T19:32:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175130683439820801"], "text": "Um bandido suicida\num verme da humanidade\nque v\u00e1 queimar no inferno\neste cretino desastrado\nque poderia ter se matado\nsem matar a mais ningu\u00e9m\nmas nunca teve dignidade\ngente assim n\u00e3o nos conv\u00e9m\nestamos todos lascados\neu deixo o meu pesar \na todos os enlutados.\nMJ. https://t.co/znR04SfyE1", "lang": "pt", "id": "1175130683439820801"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/pNRTL7IANR", "expanded_url": "https://twitter.com/cyruseok/status/1175130604255490048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pNRTL7IANR", "media_key": "3_1175130595875311617"}]}, "author_id": "160693793", "created_at": "2019-09-20T19:32:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175130604255490048"], "text": "mi hermano me vino a dejar a su perrita para que la cuidara y weon no pasaron ni 2 minutos y la perra culia se hab\u00eda metido debajo del sill\u00f3n y casi se come el veneno de rat\u00f3n LSKDKDKKD es suicida igual q su t\u00eda la molly https://t.co/pNRTL7IANR", "lang": "es", "id": "1175130604255490048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175129816326189056"}], "geo": {"place_id": "a8bf18425e35f49d"}, "author_id": "321052872", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "webstermidia", "id": "288830350"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "Exxputo", "id": "306572223"}, {"start": 40, "end": 47, "username": "CotaJv", "id": "1005299900052131841"}, {"start": 48, "end": 59, "username": "souelizaaa", "id": "736230528437891073"}]}, "created_at": "2019-09-20T19:32:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175130602342928384"], "in_reply_to_user_id": "321052872", "text": "@webstermidia @joao_paulinho15 @Exxputo @CotaJv @souelizaaa Outra GRANDE diferen\u00e7a, foi a a\u00e7\u00e3o ap\u00f3s as mortes. Nos casos citados, em um o policial se matou, no outro a pol\u00edcia \"lamentou\" a morte. Contra negros, na maioria das vezes alegam envolvimento no tr\u00e1fico, ou negam participa\u00e7\u00e3o. Nos casos dos 80 tiros por exemplo++++", "lang": "pt", "id": "1175130602342928384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 112, "probability": 0.6064, "type": "Other", "normalized_text": "Tren Sarmiento"}]}, "author_id": "45421401", "created_at": "2019-09-20T19:32:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175130599046230016"], "text": "Hay alguna especie de pacto suicida por el cual se est\u00e1 tirando una persona por d\u00eda a las v\u00edas del Tren Sarmiento?", "lang": "es", "id": "1175130599046230016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "author_id": "220834321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "created_at": "2019-09-20T19:32:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175130560018169858"], "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "lang": "es", "id": "1175130560018169858"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175129963403649025"}], "author_id": "1000114819050213377", "created_at": "2019-09-20T19:32:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175130542318264320"], "in_reply_to_user_id": "1021500382726500352", "text": "@itsxicaaa supostamente uma gaja suicidou se idk", "lang": "pt", "id": "1175130542318264320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175119254108065792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.8615, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.3972, "type": "Organization", "normalized_text": "WEB"}, {"start": 139, "end": 141, "probability": 0.4678, "type": "Organization", "normalized_text": "WEB"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "portalMSN", "id": "40042091"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "carrefourbrasil", "id": "16518589"}, {"start": 122, "end": 135, "username": "familiaextra", "id": "36772937"}]}, "author_id": "60694606", "created_at": "2019-09-20T19:32:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175130538174287872"], "in_reply_to_user_id": "40042091", "text": "@portalMSN quando o @carrefourbrasil brasil matou um cachorro a WEB toda se sensibilizou, agora um ladr\u00e3o foi torturadono @familiaextra  a WEB se silenciou =/ que merda de mundo eu estou vivendo. Ele robou e mereceu. o c* de voc\u00eas se formos voltar para olho por olho a anarquia vai vencer.", "lang": "pt", "id": "1175130538174287872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "279278019", "created_at": "2019-09-20T19:32:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175130526593822720"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175130526593822720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174691614372982784"}], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/CPtE6wF4sT", "expanded_url": "https://mile.io/2QiYXia", "display_url": "mile.io/2QiYXia"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/C245vs80av", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1174691614372982784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C245vs80av", "media_key": "3_1174690871616397314"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 54, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "author_id": "940508048", "created_at": "2019-09-20T19:31:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175130433530605569"], "text": "RT @Milenio: Ataque suicida en hospital de #Afganist\u00e1n deja 20 muertos https://t.co/CPtE6wF4sT https://t.co/C245vs80av", "lang": "es", "id": "1175130433530605569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "author_id": "2474527723", "created_at": "2019-09-20T19:31:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175130369479315456"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1175130369479315456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175127486356545536"}], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/xEi34ZpcOn", "expanded_url": "http://bit.ly/2NqpmbD", "display_url": "bit.ly/2NqpmbD"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MT_enMEXICO", "id": "1839187771"}]}, "author_id": "710475321762574336", "created_at": "2019-09-20T19:31:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175130328572268544"], "text": "RT @MT_enMEXICO: El menor de ocho a\u00f1os se arroj\u00f3 de un noveno piso. https://t.co/xEi34ZpcOn", "lang": "es", "id": "1175130328572268544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "author_id": "1113923451889377285", "created_at": "2019-09-20T19:31:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175130314164903936"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1175130314164903936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175127007270768640"}], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/PSVB6Z1pbH", "expanded_url": "https://twitter.com/herois_da_tv/status/1175127007270768640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PSVB6Z1pbH", "media_key": "3_1175127002367614976"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.5034, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "herois_da_tv", "id": "708882910305247233"}]}, "author_id": "965680948653240321", "created_at": "2019-09-20T19:30:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175130248158928897"], "text": "RT @herois_da_tv: O verdadeiro Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/PSVB6Z1pbH", "lang": "pt", "id": "1175130248158928897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175127832663605255"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/xsFsidSl2a", "expanded_url": "https://twitter.com/NLoqi/status/1175130230396264452/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsFsidSl2a", "media_key": "3_1175130222968152064"}]}, "author_id": "1041402105783828480", "created_at": "2019-09-20T19:30:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175130230396264452"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne \u041c\u043e\u0436\u043d\u043e \u043d\u0430\u0440\u0438\u0441\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u044d\u0442\u0443 \u043c\u0438\u043b\u0430\u0448\u043a\u0443 \u0432 \u0447\u0435\u0440\u043d\u044b\u0445 \u0434\u0436\u0438\u043d\u0441\u0430\u0445 \u0438 \u0434\u043b\u0438\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0444\u0438\u043e\u043b\u0435\u0442\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u043a\u0435?) https://t.co/xsFsidSl2a", "lang": "ru", "id": "1175130230396264452"}, {"author_id": "149182446", "created_at": "2019-09-20T19:30:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175130089245356036"], "text": "Pessoal hoje se matou pra se encostar na parede da quebra de vag\u00e3o. N\u00e3o tem como, cada dia isso fica melhor!", "lang": "pt", "id": "1175130089245356036"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174897600341803011"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "Ilus\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "3395600537", "created_at": "2019-09-20T19:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175130003752837120"], "in_reply_to_user_id": "1052013077527482368", "text": "@themadoggy Ilus\u00e3o suicida (literalmente) \u00e9 achar que o povo participaria dessa uni\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1175130003752837120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "529003583", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T19:29:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175129932583882752"], "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "id": "1175129932583882752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "45843890", "created_at": "2019-09-20T19:29:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175129895346810881"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175129895346810881"}, {"author_id": "1283048203", "created_at": "2019-09-20T19:29:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175129793051975682"], "text": "n\u00e3o usem um caso de suic\u00eddio para justificar as cr\u00edticas que voc\u00eas tem \u00e0 universidade. a sociedade tem culpa por negligenciar a depress\u00e3o e s\u00f3 o suicida sabe(as vezes nem ele sabe) o que motivou o ato", "lang": "pt", "id": "1175129793051975682"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175118861051617280"}], "author_id": "1472910872", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "_pachi_pereyra", "id": "1291572830"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "zooedipo", "id": "138154561"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "BorgiaAmarillo", "id": "219714715"}]}, "created_at": "2019-09-20T19:29:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175129782792667136"], "in_reply_to_user_id": "439635148", "text": "@ivannagris @_pachi_pereyra @zooedipo @BorgiaAmarillo Se suicida...", "lang": "es", "id": "1175129782792667136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175009293168459776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 137, "probability": 0.3856, "type": "Person", "normalized_text": "posteriori"}]}, "author_id": "3237809847", "created_at": "2019-09-20T19:28:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175129744326746112"], "text": "RT @yobogotana: \u00bfPor qu\u00e9 asumen que una persona que se suicida tiene problemas mentales? Juzgan por los antecedentes dado que a posteriori\u2026", "lang": "es", "id": "1175129744326746112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175123131888996352"}], "author_id": "1574835758", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_marta_sa_", "id": "720320866802933760"}]}, "created_at": "2019-09-20T19:28:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175129737007640577"], "text": "RT @_marta_sa_: Como assim uma rapariga suicidou se no pal\u00e1cio tpp", "lang": "pt", "id": "1175129737007640577"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "author_id": "899904361", "created_at": "2019-09-20T19:28:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175129706515128320"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1175129706515128320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "4376852235", "created_at": "2019-09-20T19:28:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175129687338770433"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175129687338770433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175067672024879109"}], "author_id": "320403202", "created_at": "2019-09-20T19:28:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175129677146533888"], "text": "RT @dvboraaa: \u00faltima vez que eu falo: n\u00e3o se sai por a\u00ed dizendo como algu\u00e9m se matou, o que a pessoa fez, o que a pessoa usou. \n\nisso \u00e9 gat\u2026", "lang": "pt", "id": "1175129677146533888"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/oAetSNjUjI", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1743061346/posts/10206431425181438/", "display_url": "facebook.com/1743061346/pos\u2026"}]}, "author_id": "228326506", "created_at": "2019-09-20T19:28:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175129672297910272"], "text": "Isso s\u00f3 mostra, que um suicida faz o que faz, n\u00e3o faz por falta de f\u00e9, n\u00e3o faz por frescura, chega uma hr que se esgota as for\u00e7as, e quando n\u00e3o temos quem mais amamos nos fortalecendo fica dif\u00edcil seguir  em frente. https://t.co/oAetSNjUjI", "lang": "pt", "id": "1175129672297910272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "164542790", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T19:28:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175129642715504642"], "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "id": "1175129642715504642"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "128364673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T19:28:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175129615280607232"], "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "id": "1175129615280607232"}, {"entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/WXApEwTozZ", "expanded_url": "https://youtu.be/XeUjIh4HXt0", "display_url": "youtu.be/XeUjIh4HXt0"}], "mentions": [{"start": 230, "end": 238, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 139, "tag": "prevenciondelsuicidio"}, {"start": 140, "end": 152, "tag": "SaludMental"}, {"start": 153, "end": 162, "tag": "Suicidio"}, {"start": 163, "end": 173, "tag": "EstoyBien"}]}, "author_id": "69699937", "created_at": "2019-09-20T19:28:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175129543591518208"], "text": "Las se\u00f1ales que una persona con conducta suicida puede llegar a presentar son vitales para prevenir estas conductas. #prevenciondelsuicidio #SaludMental #Suicidio #EstoyBien.  Estoy bien - Cortometraje https://t.co/WXApEwTozZ via @YouTube", "lang": "es", "id": "1175129543591518208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "author_id": "2571315692", "created_at": "2019-09-20T19:27:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175129300766515203"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1175129300766515203"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "171609645", "created_at": "2019-09-20T19:26:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175129191819427845"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175129191819427845"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/Q6F5OBRM3R", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/327688-empleado-sede-facebook-suicidarse-saltar", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/327\u2026"}, {"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/dbZoxC7ZaR", "expanded_url": "https://twitter.com/KarellyOlivares/status/1175129186635255808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dbZoxC7ZaR", "media_key": "3_1175129181954424832"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.9612, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.628, "type": "Other", "normalized_text": "20Sep"}, {"start": 124, "end": 134, "probability": 0.6752, "type": "Other", "normalized_text": "Di\u00e1logoYPaz"}, {"start": 137, "end": 147, "probability": 0.7435, "type": "Other", "normalized_text": "Area51storm"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "RedesSociales"}, {"start": 116, "end": 122, "tag": "20Sep"}, {"start": 123, "end": 135, "tag": "Di\u00e1logoYPaz"}, {"start": 136, "end": 148, "tag": "Area51storm"}]}, "author_id": "1650453589", "created_at": "2019-09-20T19:26:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175129186635255808"], "text": "#RedesSociales \n\nEmpleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso. https://t.co/Q6F5OBRM3R\n\n#20Sep #Di\u00e1logoYPaz #Area51storm https://t.co/dbZoxC7ZaR", "lang": "es", "id": "1175129186635255808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175119228963344385"}], "author_id": "1018066849865633793", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrotgs", "id": "1006188595022057472"}]}, "created_at": "2019-09-20T19:26:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175129124064628737"], "text": "RT @pedrotgs: Uma rapariga suicidou se no pal\u00e1cio (?)", "lang": "pt", "id": "1175129124064628737"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Odj0WRjyc3", "expanded_url": "https://shar.es/aXkIud", "display_url": "shar.es/aXkIud"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9497, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "author_id": "241289857", "created_at": "2019-09-20T19:26:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175129101771952128"], "text": "Un empleado se suicida en la sede de Facebook al saltar desde un cuarto piso https://t.co/Odj0WRjyc3", "lang": "es", "id": "1175129101771952128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175128383828766720"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 45, "probability": 0.6711, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "author_id": "1003724471361032192", "created_at": "2019-09-20T19:26:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175129025049780224"], "in_reply_to_user_id": "970734421199523842", "text": "@JotaPed29090276 Vai hypar Esquadr\u00e3o Suicida 2 na puta que pariu bixo, parece que esqueceu o que a gente passou com o 1", "lang": "pt", "id": "1175129025049780224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175128298906640384"}], "author_id": "1350434065", "created_at": "2019-09-20T19:25:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175128965989765120"], "in_reply_to_user_id": "1350434065", "text": "O s\u00ed, en caso de ser misi\u00f3n suicida", "lang": "es", "id": "1175128965989765120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175124303521730562"}], "author_id": "864129707272527873", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FatimaLucci7", "id": "1171275105852383233"}]}, "created_at": "2019-09-20T19:25:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175128864957317126"], "in_reply_to_user_id": "1171275105852383233", "text": "@FatimaLucci7 Jajajajajajaja por eso te puse suicida. Vos porque podes hacer lo que quieras en tu deptoooooooo", "lang": "es", "id": "1175128864957317126"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/zdNmOjOGMF", "expanded_url": "http://bit.ly/2NqpmbD", "display_url": "bit.ly/2NqpmbD"}]}, "author_id": "119575327", "created_at": "2019-09-20T19:25:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175128755209232384"], "text": "Ni\u00f1o se suicida tras a\u00f1os de sufrir maltrato de sus padres - https://t.co/zdNmOjOGMF", "lang": "es", "id": "1175128755209232384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "524977302", "created_at": "2019-09-20T19:24:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175128730945150978"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175128730945150978"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 99, "probability": 0.7726, "type": "Other", "normalized_text": "THC"}]}, "author_id": "1476223099", "created_at": "2019-09-20T19:23:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175128459821142017"], "text": "pro pr\u00f3ximo q vir me incomodar sobre vaper:\n o cara n\u00e3o morreu, o cara se matou\n\nvaporar \u00f3leo de THC p ficar chapado mata, ok?", "lang": "pt", "id": "1175128459821142017"}, {"author_id": "852350289474723840", "created_at": "2019-09-20T19:23:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175128421376102400"], "text": "Se torna jarto. El suicidio es simplemente una decisi\u00f3n m\u00e1s, a la \u00fanica persona que en realidad le causa dolor de esa iniciativa es a la madre del suicida. El resto es  s\u00f3lo hipocres\u00eda.", "lang": "es", "id": "1175128421376102400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174669756034637824"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 99, "probability": 0.5463, "type": "Other", "normalized_text": "Salvador All"}, {"start": 193, "end": 204, "probability": 0.614, "type": "Other", "normalized_text": "Chivas Regal"}, {"start": 211, "end": 221, "probability": 0.6641, "type": "Other", "normalized_text": "Kalash 1947"}, {"start": 224, "end": 236, "probability": 0.4794, "type": "Place", "normalized_text": "Parque Italia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marcelodiazd", "id": "66854685"}]}, "author_id": "70361143", "created_at": "2019-09-20T19:22:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175128195689078784"], "in_reply_to_user_id": "66854685", "text": "@marcelodiazd \"Plaza del pueulo...\" p'tas que son cumas estos zurdeques populistas. \u00bfY \"Salvador All...\"? \nChanta la moto con tu beatificaci\u00f3n al suicida de los nefastos 1000 d\u00edas, regal\u00f3n del Chivas Regal y la Kalash 1947. Parque Italia se llama ese lugar, para vuestra informaci\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1175128195689078784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "1081852925662642176", "created_at": "2019-09-20T19:22:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175128132497629184"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175128132497629184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175119228963344385"}], "author_id": "1009412092393345025", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrotgs", "id": "1006188595022057472"}]}, "created_at": "2019-09-20T19:22:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175128049429471233"], "text": "RT @pedrotgs: Uma rapariga suicidou se no pal\u00e1cio (?)", "lang": "pt", "id": "1175128049429471233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "76831204", "created_at": "2019-09-20T19:22:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175128035466649605"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175128035466649605"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175113978739154950"}], "author_id": "1115343850753667072", "created_at": "2019-09-20T19:21:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175127935818354688"], "text": "RT @Emici_Markinho: \u00c9 obriga\u00e7\u00e3o dele saber distinguir qualquer objeto de uma arma, se t\u00e1 sem preparo nem pode t\u00e1 na rua, por isso que morre\u2026", "lang": "pt", "id": "1175127935818354688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "1153422628507586562", "created_at": "2019-09-20T19:21:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175127913693421571"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175127913693421571"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174690299752386561"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.8515, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rob_canani", "id": "56487165"}]}, "author_id": "742925339505086464", "created_at": "2019-09-20T19:21:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175127883989356546"], "text": "RT @rob_canani: @ManuelA20606470 @meiermq Pero te falt\u00f3 el contraste con Alan. En cambio Alan Garc\u00eda, alias, caballo loco, ser\u00e1 recordado s\u2026", "lang": "es", "id": "1175127883989356546"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "author_id": "1064331352458371072", "created_at": "2019-09-20T19:21:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175127825780748288"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1175127825780748288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "author_id": "1099050182401032193", "created_at": "2019-09-20T19:21:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175127811289485312"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1175127811289485312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "author_id": "241188653", "created_at": "2019-09-20T19:20:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175127686341111813"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1175127686341111813"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175126955211022336"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/c2RW82Cw1a", "expanded_url": "https://twitter.com/MonkiDiRufii/status/1175126955211022336", "display_url": "twitter.com/MonkiDiRufii/s\u2026"}]}, "author_id": "893269143964631041", "created_at": "2019-09-20T19:20:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175127651188641796"], "text": "[\ud83c\udf61] Es que pelear con Kaid\u014d es una misi\u00f3n suicida. https://t.co/c2RW82Cw1a", "lang": "ca", "id": "1175127651188641796"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174841375411642369"}], "author_id": "227866978", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AleRuizDuran", "id": "68247353"}]}, "created_at": "2019-09-20T19:20:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175127613255405568"], "text": "RT @AleRuizDuran: Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo (lo que supone cerca de\u00a0800.000 personas al a\u00f1o), se\u00f1ala el Director Gene\u2026", "lang": "es", "id": "1175127613255405568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "62213044", "created_at": "2019-09-20T19:20:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175127611426709505"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175127611426709505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175119228963344385"}], "author_id": "1000114819050213377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrotgs", "id": "1006188595022057472"}]}, "created_at": "2019-09-20T19:20:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175127603394600962"], "text": "RT @pedrotgs: Uma rapariga suicidou se no pal\u00e1cio (?)", "lang": "pt", "id": "1175127603394600962"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "4429798875", "created_at": "2019-09-20T19:20:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175127544724688897"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175127544724688897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "361543130", "created_at": "2019-09-20T19:20:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175127529864212482"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175127529864212482"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/xEi34ZpcOn", "expanded_url": "http://bit.ly/2NqpmbD", "display_url": "bit.ly/2NqpmbD"}]}, "author_id": "1839187771", "created_at": "2019-09-20T19:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175127486356545536"], "text": "El menor de ocho a\u00f1os se arroj\u00f3 de un noveno piso. https://t.co/xEi34ZpcOn", "lang": "es", "id": "1175127486356545536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175124381066027008"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.6722, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "EstadodeTrenes", "id": "1638688980"}]}, "author_id": "181381855", "created_at": "2019-09-20T19:19:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175127461488668672"], "in_reply_to_user_id": "1638688980", "text": "@EstadodeTrenes Que esta pasando en el Sarmiento que en un dia se suicida tanta gente? Que cosa...", "lang": "es", "id": "1175127461488668672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174865329471836161"}], "author_id": "742925339505086464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ElianaCarlin", "id": "39146356"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "created_at": "2019-09-20T19:19:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175127445273489408"], "text": "RT @ElianaCarlin: @meiermq Cualquier suicidio es muy lamentable, sobre todo para la familia. Debe ser terrible imagina por qu\u00e9 situaci\u00f3n me\u2026", "lang": "es", "id": "1175127445273489408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175126552536899585"}], "author_id": "167633383", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "elleespin", "id": "70240848"}]}, "created_at": "2019-09-20T19:19:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175127443692236800"], "in_reply_to_user_id": "70240848", "text": "@elleespin El hermano se suicida porque la novia de \u00e9l le chupo el pito? Me vuelvo loca", "lang": "es", "id": "1175127443692236800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174802913639784448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 221, "end": 223, "probability": 0.812, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "author_id": "118054539", "created_at": "2019-09-20T19:19:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175127421944774657"], "in_reply_to_user_id": "24900072", "text": "@mauriciomacri No hace falta que explique quienes son. 4 a\u00f1os de ineptitud fueron suficientes. Son abnegada pero no suicida como para volver a votarlo. Adem\u00e1s me queda un interrogante. Donde est\u00e1n los d\u00f3lares q prest\u00f3 el FMI? Fue ineptitud o corrupci\u00f3n como antes?", "lang": "es", "id": "1175127421944774657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "108168524", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-20T19:19:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175127352810098688"], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "lang": "es", "id": "1175127352810098688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "108168524", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-20T19:19:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175127345642053632"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "id": "1175127345642053632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "108168524", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-20T19:19:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175127330185973760"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1175127330185973760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174818658109087745"}], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/JJhoxnCvMg", "expanded_url": "https://www.las2orillas.co/el-infierno-de-ser-un-becado-en-la-javeriana/", "display_url": "las2orillas.co/el-infierno-de\u2026"}]}, "author_id": "1049516975364423681", "created_at": "2019-09-20T19:19:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175127328122445828"], "in_reply_to_user_id": "1049516975364423681", "text": "A esto me refer\u00eda, es preciso exigir una investigaci\u00f3n que descarte como motivo del joven suicida, la burla y el acoso permenente de personas que se consideran socialmente superiores por tener medios econ\u00f3micos, tambi\u00e9n fui v\u00edctima:\nhttps://t.co/JJhoxnCvMg", "lang": "es", "id": "1175127328122445828"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "author_id": "58531920", "created_at": "2019-09-20T19:19:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175127303380262912"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1175127303380262912"}, {"entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/Ps4qlwtGIU", "expanded_url": "https://www.notizie.it/cronaca/2019/09/20/poggioreale-detenuto-suicida/", "display_url": "notizie.it/cronaca/2019/0\u2026"}]}, "author_id": "412872296", "created_at": "2019-09-20T19:19:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175127271650353153"], "text": "Quando qualcuno auspica la galera a qualcuno dovrebbe porsi la questione si quale pena infliggere.... l'assenza dello stato \u00e8 una pena aggiuntiva... https://t.co/Ps4qlwtGIU", "lang": "it", "id": "1175127271650353153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174793642382413829"}], "author_id": "355941016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pelicolombianas", "id": "825074170191032320"}]}, "created_at": "2019-09-20T19:19:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175127236124585985"], "text": "RT @Pelicolombianas: Un g\u00fcev\u00f3n preguntando por qu\u00e9 alguien que se tira desde una terraza se suicida en p\u00fablico.\n\nQue si se van a suicidar,\u2026", "lang": "es", "id": "1175127236124585985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174865819383283718"}], "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/DLrVbHrzus", "expanded_url": "https://twitter.com/MicaSuarez12/status/1174865819383283718", "display_url": "twitter.com/MicaSuarez12/s\u2026"}]}, "author_id": "2300162024", "created_at": "2019-09-20T19:18:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175127167581204480"], "text": "Yo cuando cruzo la calle como suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude03 https://t.co/DLrVbHrzus", "lang": "es", "id": "1175127167581204480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174713206956351488"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.4932, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cleverricardo10", "id": "759448928731398144"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 45, "tag": "AG"}]}, "author_id": "742925339505086464", "created_at": "2019-09-20T19:18:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175127094856245249"], "text": "RT @cleverricardo10: @meiermq El finadito #AG estar\u00eda tratando de descansar en paz, pero gracias a \u00e9ste tipo de viudas despiadadas no hacen\u2026", "lang": "es", "id": "1175127094856245249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175118715588947970"}], "author_id": "349774821", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ElBigDataMx", "id": "2826319492"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Qu\u00e9Tristeza"}]}, "created_at": "2019-09-20T19:18:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175127068247560194"], "text": "RT @ElBigDataMx: #Qu\u00e9Tristeza I Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida arroj\u00e1ndose de un noveno piso; ya no quer\u00eda que sus pap\u00e1s lo maltrataran \ud83d\ude14 \u27a1\ufe0f htt\u2026", "lang": "es", "id": "1175127068247560194"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/PSVB6Z1pbH", "expanded_url": "https://twitter.com/herois_da_tv/status/1175127007270768640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PSVB6Z1pbH", "media_key": "3_1175127002367614976"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.5597, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "708882910305247233", "created_at": "2019-09-20T19:18:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 89, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175127007270768640"], "text": "O verdadeiro Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/PSVB6Z1pbH", "lang": "pt", "id": "1175127007270768640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175119228963344385"}], "author_id": "1017830074253443072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrotgs", "id": "1006188595022057472"}]}, "created_at": "2019-09-20T19:18:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175126994071248896"], "text": "RT @pedrotgs: Uma rapariga suicidou se no pal\u00e1cio (?)", "lang": "pt", "id": "1175126994071248896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175059598971232256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.4506, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jessicacaroof", "id": "70561688"}]}, "author_id": "415931258", "created_at": "2019-09-20T19:17:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175126839481835522"], "text": "RT @jessicacaroof: \u00e9 a terceira tentativa de suic\u00eddio na UnB essa semana e um aluno se suicidou hoje! at\u00e9 quando v\u00e3o fingir que se importam\u2026", "lang": "pt", "id": "1175126839481835522"}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/Y9ivgnzum7", "expanded_url": "https://g1.globo.com/ms/mato-grosso-do-sul/noticia/2019/09/20/pai-e-preso-por-matar-o-filho-de-2-anos-afogado-em-bacia-na-propria-casa-para-fazer-a-ex-mulher-sofrer.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1", "display_url": "g1.globo.com/ms/mato-grosso\u2026"}]}, "author_id": "298152549", "created_at": "2019-09-20T19:17:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175126835048456192"], "text": "Na semana passada, homem matou o filho pra castigar a ex, tr\u00eas anos ap\u00f3s o t\u00e9rmino. Hoje, outro mata o filho com as pr\u00f3prias m\u00e3os para castigar a ex, da qual havia se separado recentemente. \n\nCada dia mais dif\u00edcil ser mulher em um mundo mis\u00f3gino. \n\nhttps://t.co/Y9ivgnzum7", "lang": "pt", "id": "1175126835048456192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "51893253", "created_at": "2019-09-20T19:17:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175126772519710729"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175126772519710729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174786270343704576"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.9871, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cmgorriaran", "id": "216328136"}]}, "author_id": "1145856668", "created_at": "2019-09-20T19:17:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175126746770767872"], "text": "RT @cmgorriaran: \u00bfY si cre\u00eda que en el caso de la madre suicida hab\u00eda que hacer algo, por qu\u00e9 no lo hizo Vox? \u00bfY desde cuando los asesinado\u2026", "lang": "es", "id": "1175126746770767872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174738057473511425"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9537, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}]}, "author_id": "605677098", "created_at": "2019-09-20T19:16:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175126719650512896"], "text": "RT @vaalentinapb: Se suicida un estudiante en la Javeriana y luego est\u00e1n los que dicen que el suicidio es un acto de debilidad y cobardia.\u2026", "lang": "es", "id": "1175126719650512896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175126028462825472"}], "author_id": "170398925", "created_at": "2019-09-20T19:16:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175126710007816192"], "in_reply_to_user_id": "1287518196", "text": "@agustinaanieva 0-800-ayuda al suicida", "lang": "es", "id": "1175126710007816192"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/aya3vXw84U", "expanded_url": "https://twitter.com/lonelyassbitchh/status/1175125530825383936", "display_url": "twitter.com/lonelyassbitch\u2026"}]}, "author_id": "863321888336080896", "created_at": "2019-09-20T19:16:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175126669251792896"], "text": "o meu espelho matou se por tar sempre a ouvir isto https://t.co/aya3vXw84U", "lang": "pt", "id": "1175126669251792896"}, {"author_id": "416396321", "created_at": "2019-09-20T19:16:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175126648536129536"], "text": "Nego se matou dnv na facul aparentemente, ser\u00e1 q algum dia serei eu?", "lang": "pt", "id": "1175126648536129536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175048575048400898"}], "author_id": "794390564", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdragoni", "id": "51759517"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 99, "tag": "Renzi"}]}, "created_at": "2019-09-20T19:16:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175126545825812480"], "text": "RT @fdragoni: \u201c\u2066@nzingaretti\u2069 in agosto aveva l\u2019occasione di tornare a votare liberandosi di #Renzi e portando i suoi in Parlamento. Ha pre\u2026", "lang": "it", "id": "1175126545825812480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "author_id": "1005597338", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "created_at": "2019-09-20T19:16:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175126482819198976"], "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "lang": "es", "id": "1175126482819198976"}, {"author_id": "1030857726690250753", "created_at": "2019-09-20T19:15:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175126477085577216"], "text": "Uma gera\u00e7\u00e3o inteira que n\u00e3o consegue ouvir um n\u00e3o. Que tem pena dos pets e faz multir\u00e3o pra limpar a praia (com muita selfie), mas n\u00e3o arruma a pr\u00f3pria cama ou visita a av\u00f3. Que j\u00e1 ama \"desamando\". Que suicida.\n\nGera\u00e7\u00e3o que vai criar a pr\u00f3xima. Ensinando o que? N\u00e3o sabemos...", "lang": "pt", "id": "1175126477085577216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "author_id": "1109261164649869324", "created_at": "2019-09-20T19:15:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175126426053500928"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1175126426053500928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "author_id": "194553080", "created_at": "2019-09-20T19:15:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175126421892730882"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1175126421892730882"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175069683059494913"}], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/f2Zr1xMDPq", "expanded_url": "https://twitter.com/actuallcom/status/1175069683059494913", "display_url": "twitter.com/actuallcom/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.3261, "type": "Other", "normalized_text": "Register"}]}, "author_id": "157234935", "created_at": "2019-09-20T19:15:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175126379379212289"], "text": "El Register sostiene que \u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilidad son solo algunos de los posibles efectos secundarios de los \u2018bloqueadores de la pubertad\u2019 de los que la industria transg\u00e9nero https://t.co/f2Zr1xMDPq", "lang": "es", "id": "1175126379379212289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "171322502", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T19:15:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175126347661881346"], "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "id": "1175126347661881346"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175125364470947841"}], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/NhIOo6VsVn", "expanded_url": "https://twitter.com/Ahh_Juarez/status/1175123504158654465", "display_url": "twitter.com/Ahh_Juarez/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.7106, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Tamarutaco", "id": "227663053"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "vuintrieri", "id": "53282527"}]}, "author_id": "70139140", "created_at": "2019-09-20T19:14:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175126065741795328"], "text": "RT @Tamarutaco: Rt @vuintrieri: esquadrao suicida \u00e9 tao perfeito que nada pode estragar https://t.co/NhIOo6VsVn", "lang": "pt", "id": "1175126065741795328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174839002790342657"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/UjAS9colvK", "expanded_url": "https://bit.ly/2m3Esai", "display_url": "bit.ly/2m3Esai"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.955, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 120, "end": 127, "probability": 0.6877, "type": "Other", "normalized_text": "elCaribe"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElCaribeRD", "id": "36958479"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 128, "tag": "elCaribe"}]}, "author_id": "896105354815254528", "created_at": "2019-09-20T19:14:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175126052189999105"], "text": "RT @ElCaribeRD: Un empleado se suicida en la sede de Facebook al saltar desde un cuarto piso \u25ba\u25bahttps://t.co/UjAS9colvK #elCaribe https://t.\u2026", "lang": "es", "id": "1175126052189999105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174782283716448256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.4294, "type": "Person", "normalized_text": "brienne"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5268, "type": "Place", "normalized_text": "westeros"}, {"start": 100, "end": 112, "probability": 0.4044, "type": "Other", "normalized_text": "euron greyjoy"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4703, "type": "Other", "normalized_text": "jaim"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fabwiano", "id": "960578839465295873"}]}, "author_id": "771352399101489152", "created_at": "2019-09-20T19:14:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175126049606262784"], "text": "RT @fabwiano: A brienne deve ser a segunda pessoa que mais se iludiu em westeros perdendo s\u00f3 para o euron greyjoy que acha que matou o jaim\u2026", "lang": "pt", "id": "1175126049606262784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175059598971232256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.4506, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jessicacaroof", "id": "70561688"}]}, "author_id": "899320546717990913", "created_at": "2019-09-20T19:13:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175125921575133185"], "text": "RT @jessicacaroof: \u00e9 a terceira tentativa de suic\u00eddio na UnB essa semana e um aluno se suicidou hoje! at\u00e9 quando v\u00e3o fingir que se importam\u2026", "lang": "pt", "id": "1175125921575133185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "1070032742", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T19:13:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175125869163159553"], "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "id": "1175125869163159553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174158949156839424"}], "author_id": "1074632681525313536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masvelhoaguado", "id": "3193446977"}]}, "created_at": "2019-09-20T19:13:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175125859616940032"], "text": "RT @masvelhoaguado: Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "id": "1175125859616940032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.5867, "type": "Organization", "normalized_text": "unb"}]}, "author_id": "899320546717990913", "created_at": "2019-09-20T19:12:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175125701969817601"], "text": "gente um estudante da unb se suicidou hoje pela manh\u00e3, a gente cansa de falar que essa universidade precisa de mais humaniza\u00e7\u00e3o, acompanhamento da nossa sa\u00fade mental mas s\u00f3 se pronunciam quando acontece uma trag\u00e9dia dessas", "lang": "pt", "id": "1175125701969817601"}, {"author_id": "947483673816858624", "created_at": "2019-09-20T19:12:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175125697150562305"], "text": "Cada vez que alguien se suicida salen los tuiteros a pelear porque que s\u00ed, que no, que aquello. \n\nEstamos vivos. Disfruten. \n\nS\u00ed usted es una persona con una tristeza de tal dimensi\u00f3n que le impide vivir su vida normal o incluso concentrarse en este trino, vaya al m\u00e9dico. Fresco.", "lang": "es", "id": "1175125697150562305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175108242982232064"}], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/CrO9dlrwEz", "expanded_url": "https://twitter.com/nandim0/status/1175125543651618816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CrO9dlrwEz", "media_key": "3_1175125534218620932"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8599, "type": "Other", "normalized_text": "Darkseid"}, {"start": 166, "end": 169, "probability": 0.4664, "type": "Place", "normalized_text": "Suli"}]}, "author_id": "955527744527454215", "created_at": "2019-09-20T19:12:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175125543651618816"], "in_reply_to_user_id": "955527744527454215", "text": "Darkseid teve um \u00fanico amor em sua vida, Suli, que foi assassinada pela Rainha Heggra,sua pr\u00f3pria m\u00e3e, acreditando que o amor pudesse corromper seu filho. A morte de Suli, matou dentro de si todo tipo de emo\u00e7\u00e3o, e n\u00e3o permitindo que outra pessoa se aproxima-se dele novamente. https://t.co/CrO9dlrwEz", "lang": "pt", "id": "1175125543651618816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175067037305049089"}], "author_id": "1148592316325797891", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ContradictoOK", "id": "1398455556"}]}, "created_at": "2019-09-20T19:12:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175125485916971008"], "text": "RT @ContradictoOK: Frente a la \u00faltima chance, quemando las naves, salen con una campa\u00f1a de \u00faltimo minuto a buscar la burrada de votos que l\u2026", "lang": "es", "id": "1175125485916971008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "2497315639", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T19:11:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175125430568964096"], "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "id": "1175125430568964096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175119228963344385"}], "author_id": "968785371197788160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrotgs", "id": "1006188595022057472"}]}, "created_at": "2019-09-20T19:11:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175125411493220353"], "text": "RT @pedrotgs: Uma rapariga suicidou se no pal\u00e1cio (?)", "lang": "pt", "id": "1175125411493220353"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/NhIOo6VsVn", "expanded_url": "https://twitter.com/Ahh_Juarez/status/1175123504158654465", "display_url": "twitter.com/Ahh_Juarez/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.6905, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vuintrieri", "id": "53282527"}]}, "author_id": "227663053", "created_at": "2019-09-20T19:11:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175125364470947841"], "text": "Rt @vuintrieri: esquadrao suicida \u00e9 tao perfeito que nada pode estragar https://t.co/NhIOo6VsVn", "lang": "pt", "id": "1175125364470947841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "author_id": "1053195500856446976", "created_at": "2019-09-20T19:11:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175125226239266817"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1175125226239266817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174828076984864769"}], "author_id": "1099538612", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "Delpor1", "id": "1216446744382230528"}]}, "created_at": "2019-09-20T19:10:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175125159201525765"], "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "text": "@Politica_LR @delpor1 Sol\u00edcito exhuelepedos del suicida panz\u00f3n korrupto...", "lang": "es", "id": "1175125159201525765"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "83893049", "created_at": "2019-09-20T19:10:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175125128843354115"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175125128843354115"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "982796797939630080", "created_at": "2019-09-20T19:10:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175125115455119360"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175125115455119360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "author_id": "1170281226965540864", "created_at": "2019-09-20T19:10:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175125102201069569"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1175125102201069569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "author_id": "408420384", "created_at": "2019-09-20T19:10:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175125081212751872"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1175125081212751872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "65794854", "created_at": "2019-09-20T19:09:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175124886026641408"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175124886026641408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "1150221352651120640", "created_at": "2019-09-20T19:09:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175124812643143681"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175124812643143681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "336727472", "created_at": "2019-09-20T19:08:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175124674344300544"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175124674344300544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/86phPDfSzq", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100004893810213/posts/1282572025249246/", "display_url": "facebook.com/10000489381021\u2026"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 88, "probability": 0.4898, "type": "Other", "normalized_text": "Espirito"}]}, "author_id": "1679164705", "created_at": "2019-09-20T19:08:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175124644870926338"], "text": "s\u00e3o duas meninas diferentes, uma infelizmente se suicidou e a outra se encheu de Espirito Santo, por isso que ele fala, ainda bem que ela foi se confessar, foi conduzida pelo Esp\u00edrito Santo e teve as esperan\u00e7as renovada novamente, ela N\u00c3O COMETEU... https://t.co/86phPDfSzq", "lang": "pt", "id": "1175124644870926338"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175081125913538562"}], "author_id": "2652126848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MissLlano", "id": "92108582"}]}, "created_at": "2019-09-20T19:08:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175124627909218305"], "text": "RT @MissLlano: Un ni\u00f1o araucano, beneficiario de ser pilo paga se suicida en una de las universidades m\u00e1s caras y arribista del pa\u00eds. Hoy t\u2026", "lang": "es", "id": "1175124627909218305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "710254719822860295", "created_at": "2019-09-20T19:08:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175124522175008775"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175124522175008775"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172677828606906368"}], "author_id": "170683498", "created_at": "2019-09-20T19:08:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175124497101479936"], "in_reply_to_user_id": "794307869231501322", "text": "@giovannahdt o termo certo \u00e9 estuprando, ele se matou.", "lang": "pt", "id": "1175124497101479936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175121565157122048"}], "author_id": "415931258", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "blzmy", "id": "1382498817119952896"}, {"start": 7, "end": 23, "username": "Fernandholanda1", "id": "945474114738892801"}]}, "created_at": "2019-09-20T19:08:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175124487592906753"], "in_reply_to_user_id": "1120821043227238400", "text": "@BlzMy @Fernandholanda1 Anjo ele s\u00f3 diz que a pessoa se enforcou n\u00e3o deu tutorial", "lang": "pt", "id": "1175124487592906753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "author_id": "1147989900", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "created_at": "2019-09-20T19:07:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175124456798347264"], "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "lang": "es", "id": "1175124456798347264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175070335122792449"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.3293, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Carlos171248", "id": "817081950234091520"}]}, "author_id": "601530272", "created_at": "2019-09-20T19:07:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175124403279077377"], "text": "RT @Carlos171248: A los niveles que ha llegado el APRA por obra del suicida cobarde. Cuanto lodo sobre la obra y pensamiento de Haya de la\u2026", "lang": "es", "id": "1175124403279077377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174768693680713728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 76, "probability": 0.7653, "type": "Other", "normalized_text": "Conducta Suicida"}, {"start": 80, "end": 102, "probability": 0.6539, "type": "Other", "normalized_text": "Psicopatolog\u00eda Infantil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AMPI_AC", "id": "1320946002"}]}, "author_id": "4743543794", "created_at": "2019-09-20T19:07:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175124379929366529"], "text": "RT @AMPI_AC: Temario de nuestro curso presencial y en l\u00ednea \"Conducta Suicida y Psicopatolog\u00eda Infantil\"    5 de octubre. https://t.co/yP9H\u2026", "lang": "es", "id": "1175124379929366529"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/nxlaF7Svks", "expanded_url": "http://www.msn.com/es-us/deportes/extra-cancha/filtran-pagos-del-barcelona-al-socio-suicida-de-lionel-messi/vi-AAHB6QZ?ocid=ob-tw-esus-683", "display_url": "msn.com/es-us/deportes\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9783, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}]}, "author_id": "126741060", "created_at": "2019-09-20T19:07:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175124313092939776"], "text": "Filtran pagos del Bar\u00e7a al socio suicida de Messi https://t.co/nxlaF7Svks", "lang": "es", "id": "1175124313092939776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175123382813241344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.6306, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "dobrevex", "id": "2151564733"}]}, "author_id": "993204916322820098", "created_at": "2019-09-20T19:07:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175124249033486340"], "in_reply_to_user_id": "2151564733", "text": "@dobrevex meu Deus, nem fale, a crian\u00e7a tomando bainho, confiando no pai \ud83d\ude2d voc\u00ea viu um que matou o filho em londrina sexta passada? por ci\u00fames tamb\u00e9m... fez o filho mandar \u00e1udio pra m\u00e3e e ainda falou que era pra lembrar do filho cada vez que pensasse em se divertir", "lang": "pt", "id": "1175124249033486340"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175124051041366018"}], "author_id": "3379857249", "created_at": "2019-09-20T19:07:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175124215902670849"], "in_reply_to_user_id": "3379857249", "text": "Me fala como n ter pensamentos suic\u00edda desse jeito? Eu t\u00f4 esgotada p crl mesmo", "lang": "pt", "id": "1175124215902670849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175119228963344385"}], "author_id": "3806485048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrotgs", "id": "1006188595022057472"}]}, "created_at": "2019-09-20T19:07:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175124215797821446"], "text": "RT @pedrotgs: Uma rapariga suicidou se no pal\u00e1cio (?)", "lang": "pt", "id": "1175124215797821446"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175123723768270849"}], "author_id": "760590312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ArielScinica10", "id": "154612287"}]}, "created_at": "2019-09-20T19:06:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175124002232307712"], "text": "RT @ArielScinica10: Justo cuando queres llegar r\u00e1pido a tu casa se suicida uno en la estaci\u00f3n de padua, igual hay poca fila....... LLEGO MA\u2026", "lang": "es", "id": "1175124002232307712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175123723768270849"}], "author_id": "1037881936247762944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ArielScinica10", "id": "154612287"}]}, "created_at": "2019-09-20T19:06:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175123999736680449"], "text": "RT @ArielScinica10: Justo cuando queres llegar r\u00e1pido a tu casa se suicida uno en la estaci\u00f3n de padua, igual hay poca fila....... LLEGO MA\u2026", "lang": "es", "id": "1175123999736680449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175123723768270849"}], "author_id": "713516450", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ArielScinica10", "id": "154612287"}]}, "created_at": "2019-09-20T19:06:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175123999233368064"], "text": "RT @ArielScinica10: Justo cuando queres llegar r\u00e1pido a tu casa se suicida uno en la estaci\u00f3n de padua, igual hay poca fila....... LLEGO MA\u2026", "lang": "es", "id": "1175123999233368064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "1720639506", "created_at": "2019-09-20T19:05:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175123945160355840"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175123945160355840"}, {"entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/guRAidweFw", "expanded_url": "https://twitter.com/MenariniCA/status/1175123899547291653/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/guRAidweFw", "media_key": "3_1175123856014663680"}, {"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/guRAidweFw", "expanded_url": "https://twitter.com/MenariniCA/status/1175123899547291653/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/guRAidweFw", "media_key": "3_1175123866865360896"}, {"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/guRAidweFw", "expanded_url": "https://twitter.com/MenariniCA/status/1175123899547291653/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/guRAidweFw", "media_key": "3_1175123883160219649"}, {"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/guRAidweFw", "expanded_url": "https://twitter.com/MenariniCA/status/1175123899547291653/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/guRAidweFw", "media_key": "3_1175123893620760581"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.6294, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 67, "end": 112, "probability": 0.6673, "type": "Other", "normalized_text": "Internacional de Suicidologia y Salud  P\u00fablica"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.4095, "type": "Other", "normalized_text": "justask"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.8943, "type": "Place", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 184, "end": 204, "probability": 0.5597, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad  Sapienza"}, {"start": 240, "end": 257, "probability": 0.4789, "type": "Other", "normalized_text": "FundazioneMenarini"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 42, "tag": "OMS"}, {"start": 117, "end": 125, "tag": "justask"}, {"start": 126, "end": 142, "tag": "youcansavealife"}, {"start": 239, "end": 258, "tag": "FundazioneMenarini"}]}, "geo": {"place_id": "c799e2d3a79f810e"}, "author_id": "762466532", "created_at": "2019-09-20T19:05:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175123899547291653"], "text": "Cada 40 segundos 1 persona se suicida.#OMS \" XVII Edici\u00f3n Congreso Internacional de Suicidologia y Salud  P\u00fablica.\"  #justask #youcansavealife Gran experiencia de aprendizaje en Roma, Universidad  Sapienza con delegaci\u00f3n Centroamericana . #FundazioneMenarini https://t.co/guRAidweFw", "lang": "es", "id": "1175123899547291653"}, {"author_id": "103282364", "created_at": "2019-09-20T19:05:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175123888373673984"], "text": "euforia / des\u00e2nimo\n\ndepress\u00e3o / anima\u00e7\u00e3o\n\nraiva / tristeza\n\natualmente essas coisas est\u00e3o andando lado a lado na minha vida. ora estou alegre e acho que tudo vai dar certo, ora depressivo e suicida. me achando inferior, depois com alt\u00edssima auto estima.", "lang": "pt", "id": "1175123888373673984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175123807037734912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.4154, "type": "Other", "normalized_text": "autor suicida"}]}, "author_id": "121343645", "created_at": "2019-09-20T19:05:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175123862272585733"], "in_reply_to_user_id": "121343645", "text": "Yo seria un libro de poes\u00eda de autor suicida o un roman medieval arturico", "lang": "es", "id": "1175123862272585733"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175123172842254336"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/crrrgSIzzn", "expanded_url": "https://twitter.com/paola_marr/status/1175123172842254336", "display_url": "twitter.com/paola_marr/sta\u2026"}]}, "author_id": "1093227558462726145", "created_at": "2019-09-20T19:05:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175123818161016833"], "text": "RAGA INIZIAMO A CERCARE DEI RIFUGI ANTIATOMICI PERCH\u00c9 QUANDO LO SCOPRE QUESTA SI SUICIDA EH https://t.co/crrrgSIzzn", "lang": "it", "id": "1175123818161016833"}, {"entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/XatyXCq678", "expanded_url": "https://twitter.com/ArielScinica10/status/1175123723768270849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XatyXCq678", "media_key": "3_1175123716633747457"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 137, "probability": 0.4313, "type": "Other", "normalized_text": "TrenSarmiento"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 138, "tag": "TrenSarmiento"}]}, "author_id": "154612287", "created_at": "2019-09-20T19:05:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175123723768270849"], "text": "Justo cuando queres llegar r\u00e1pido a tu casa se suicida uno en la estaci\u00f3n de padua, igual hay poca fila....... LLEGO MA\u00d1ANA #TrenSarmiento https://t.co/XatyXCq678", "lang": "es", "id": "1175123723768270849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175119228963344385"}], "author_id": "1082361005504647168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrotgs", "id": "1006188595022057472"}]}, "created_at": "2019-09-20T19:03:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175123394678927367"], "text": "RT @pedrotgs: Uma rapariga suicidou se no pal\u00e1cio (?)", "lang": "pt", "id": "1175123394678927367"}, {"entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/CiC16xsav5", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2pL6Gxn5e0/?igshid=1ivonegv9y2vz", "display_url": "instagram.com/p/B2pL6Gxn5e0/\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "0105a80417c159b4", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-74.81300191, 10.92354396]}}, "author_id": "184475997", "created_at": "2019-09-20T19:03:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175123346654191621"], "text": "Un estudiante universitario que se suicida, otro joven que muere por sonredosis, depresiones infantiles, matoneo escolar y violencia intrafamiliar, son evidencias de que sin temor, hipocresia, pero si con valent\u00eda y\u2026 https://t.co/CiC16xsav5", "lang": "es", "id": "1175123346654191621"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "author_id": "1166208432896118784", "created_at": "2019-09-20T19:03:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175123336470388736"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1175123336470388736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "author_id": "1105674491705864192", "created_at": "2019-09-20T19:03:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175123218329460738"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1175123218329460738"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6493, "type": "Other", "normalized_text": "tpp"}]}, "author_id": "720320866802933760", "created_at": "2019-09-20T19:02:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 3, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175123131888996352"], "text": "Como assim uma rapariga suicidou se no pal\u00e1cio tpp", "lang": "pt", "id": "1175123131888996352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "1142113776818380800", "created_at": "2019-09-20T19:02:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175123112632995846"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175123112632995846"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175119228963344385"}], "author_id": "853022586346889216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrotgs", "id": "1006188595022057472"}]}, "created_at": "2019-09-20T19:02:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175123059512156170"], "text": "RT @pedrotgs: Uma rapariga suicidou se no pal\u00e1cio (?)", "lang": "pt", "id": "1175123059512156170"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "author_id": "89206522", "created_at": "2019-09-20T19:02:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175123029636067329"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1175123029636067329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "author_id": "25200018", "created_at": "2019-09-20T19:02:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175123029531287553"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1175123029531287553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "author_id": "791606559746973697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "created_at": "2019-09-20T19:01:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175122830096310272"], "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "lang": "es", "id": "1175122830096310272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "author_id": "3312137075", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "created_at": "2019-09-20T19:00:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175122692439252992"], "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "lang": "es", "id": "1175122692439252992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175089788325703680"}], "author_id": "864129707272527873", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FatimaLucci7", "id": "1171275105852383233"}]}, "created_at": "2019-09-20T19:00:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175122638181666822"], "in_reply_to_user_id": "1171275105852383233", "text": "@FatimaLucci7 Ay habia leido tramontana, gorda suicida", "lang": "es", "id": "1175122638181666822"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175105409037819904"}], "author_id": "1069362831735357442", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ExperimentoS", "id": "1283788646974455809"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "rebetreme", "id": "2327905333"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "Nonijurado", "id": "3384274624"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "FuensantaLM", "id": "602687573"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "camara_romy", "id": "894243595766681603"}]}, "created_at": "2019-09-20T19:00:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175122556338221057"], "in_reply_to_user_id": "3950081", "text": "@experimentos @rebetreme @Nonijurado @FuensantaLM @camara_romy Tambi\u00e9n se suicida gente en casa ,en el trabajo,  los que lo utilizan para demonizar el servicio militar no tienen ni idea de lo que hablan ,  por la mili pasaron millones de espa\u00f1oles, se suicidaron todos ? A la vista est\u00e1 que no...", "lang": "es", "id": "1175122556338221057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1079463916684623874"}, {"type": "replied_to", "id": "1175120044323475457"}], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/x7Q0JcumnR", "expanded_url": "https://twitter.com/victoriah991/status/1079463916684623874?s=20", "display_url": "twitter.com/victoriah991/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 131, "probability": 0.9236, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 21, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "author_id": "1174083665971818501", "created_at": "2019-09-20T19:00:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175122533445595136"], "in_reply_to_user_id": "253496929", "text": "@brieferbriefer @PSOE Imb\u00e9cil, suicida y tonta pero del culo.\nhttps://t.co/x7Q0JcumnR\nDe este tipo de tuits le puedo inundar twitter, pero vosotros a lo vuestro, sois unos indigentes mentales", "lang": "es", "id": "1175122533445595136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175048575048400898"}], "author_id": "2660808424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdragoni", "id": "51759517"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 99, "tag": "Renzi"}]}, "created_at": "2019-09-20T19:00:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175122512000225280"], "text": "RT @fdragoni: \u201c\u2066@nzingaretti\u2069 in agosto aveva l\u2019occasione di tornare a votare liberandosi di #Renzi e portando i suoi in Parlamento. Ha pre\u2026", "lang": "it", "id": "1175122512000225280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175120932081479680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 75, "probability": 0.5495, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "amandiosca", "id": "53277508"}]}, "author_id": "87314696", "created_at": "2019-09-20T18:59:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175122424339341312"], "in_reply_to_user_id": "53277508", "text": "@amandiosca Mas vc entende. Quando aquela menina ano passado se matou, a UnB nem fez pausa, ou declarou luto. As aulas continuaram normalmente. N\u00c3O \u00c9 NORMAL!!!!!", "lang": "pt", "id": "1175122424339341312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/h7oSYbVH5E", "expanded_url": "https://twitter.com/P1L0TSCRY/status/1175040867826114568", "display_url": "twitter.com/P1L0TSCRY/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.4847, "type": "Person", "normalized_text": "Josh"}]}, "author_id": "913833125721051136", "created_at": "2019-09-20T18:59:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175122396648542208"], "text": "Friend, please me faz chorar. Principalmente dps que eu vi uma anima\u00e7\u00e3o em que o Josh se suicida https://t.co/h7oSYbVH5E", "lang": "pt", "id": "1175122396648542208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1067982357427363840"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.4771, "type": "Organization", "normalized_text": "unb"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "emorecuperada", "id": "4725857559"}]}, "author_id": "743088896964190210", "created_at": "2019-09-20T18:59:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175122355200430080"], "text": "RT @emorecuperada: quando voc\u00ea escuta: um aluno da unb se matou\nquantos amigos seus que constantemente tem crises passam pela sua cabe\u00e7a?", "lang": "pt", "id": "1175122355200430080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175121982825947143"}], "author_id": "367942753", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "EddMartinz", "id": "128106895"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:59:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175122314641510401"], "in_reply_to_user_id": "128106895", "text": "@EddMartinz @Itsme_Valentino Jajaja yo todo suicida y edd dizque un pu\u00f1o", "lang": "es", "id": "1175122314641510401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "90930560", "created_at": "2019-09-20T18:59:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175122269364019201"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175122269364019201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175014685051170816"}], "author_id": "488781663", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JohanaElvira", "id": "178901075"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:59:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175122232315711491"], "text": "RT @JohanaElvira: \"Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad. Prefer\u00ed callar\na esta hora de la vida es lo mejor. Llega la noche respiro\u2026", "lang": "es", "id": "1175122232315711491"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/1OQmf92dGl", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDXW4P", "display_url": "dlvr.it/RDXW4P"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/ntp6huy4CC", "expanded_url": "https://twitter.com/AracelyConesa/status/1175122214036787200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ntp6huy4CC", "media_key": "3_1175122212539383808"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.9399, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.9595, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "author_id": "830241939131858945", "created_at": "2019-09-20T18:59:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175122214036787200"], "text": "'The Suicide Squad' va a ser diferente a 'Escuadr\u00f3n Suicida' hasta en el tono https://t.co/1OQmf92dGl https://t.co/ntp6huy4CC", "lang": "es", "id": "1175122214036787200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175121964647813120"}], "author_id": "755040349895163904", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nudeafeira", "id": "2346674441"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:58:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175122180331491328"], "in_reply_to_user_id": "2346674441", "text": "@nudeafeira escuadr\u00f3n suicida?", "lang": "es", "id": "1175122180331491328"}, {"author_id": "399085443", "created_at": "2019-09-20T18:58:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175122137188839425"], "text": "Se suicida una persona y empiezan con sus estupideces irresponsables, ofreciendo ayuda cuando no saben darla. Los deseos suicidas no se quitan con un caf\u00e9, crezcan un poquito.", "lang": "es", "id": "1175122137188839425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175081570442592259"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/G55hzOvjtW", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2o5Y2RlPae/?igshid=nife1arvvsh1", "display_url": "instagram.com/p/B2o5Y2RlPae/\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9888, "type": "Organization", "normalized_text": "Hyundai"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9448, "type": "Place", "normalized_text": "CiudadOjeda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "somosnoticiacol", "id": "1131983166"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 69, "tag": "CiudadOjeda"}]}, "author_id": "1140294961", "created_at": "2019-09-20T18:58:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175121966409428994"], "text": "RT @somosnoticiacol: Se suicida gerente de la Hyundai en #CiudadOjeda luego de discutir con su esposa \ud83d\udc47\nhttps://t.co/G55hzOvjtW https://t.c\u2026", "lang": "es", "id": "1175121966409428994"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175113978739154950"}], "author_id": "1102733088583573504", "created_at": "2019-09-20T18:57:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175121765426704387"], "text": "RT @Emici_Markinho: \u00c9 obriga\u00e7\u00e3o dele saber distinguir qualquer objeto de uma arma, se t\u00e1 sem preparo nem pode t\u00e1 na rua, por isso que morre\u2026", "lang": "pt", "id": "1175121765426704387"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175082145032880129"}], "author_id": "707391582", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "E_Santiago_Muin", "id": "875104687015571457"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:56:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175121687492345856"], "text": "RT @E_Santiago_Muin: Hemos normalizado una aut\u00e9ntica aberraci\u00f3n antropol\u00f3gica. Por tanto bienvenidas sean todas las formas de rebeld\u00eda y de\u2026", "lang": "es", "id": "1175121687492345856"}, {"author_id": "1132443655942418434", "created_at": "2019-09-20T18:56:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175121663106699264"], "text": "\"Quem mata tempo n\u00e3o \u00e9 assassino e suicida\"!\n    A frase da prova de portugu\u00eas.", "lang": "pt", "id": "1175121663106699264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.3389, "type": "Person", "normalized_text": "Big Cass"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6349, "type": "Person", "normalized_text": "Tajiri"}, {"start": 65, "end": 76, "probability": 0.3398, "type": "Other", "normalized_text": "wrestlemania"}]}, "author_id": "830847114976571392", "created_at": "2019-09-20T18:56:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175121635650789376"], "text": "Big Cass won a tag team match with Tajiri with a tope suicida at wrestlemania", "lang": "en", "id": "1175121635650789376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175120965564542976"}], "author_id": "1122304441473015809", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Brufenka", "id": "761814872753639424"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:56:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175121630646931458"], "in_reply_to_user_id": "761814872753639424", "text": "@Brufenka Sta je smisao, recimo, knjizevnosti i zivota uopste? Upravo idealiziranje zivota i dragih osoba. Sta mislis da svijet vidimo ogoljen do srzi, bez naocara sa dioptrijom idealiziranja u pozitivnom smislu? Bila bi to kolektivna epidemija suicida!", "lang": "und", "id": "1175121630646931458"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174845483988205568"}], "author_id": "1175074655910187008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AsprillaLeidi", "id": "4057173070"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:56:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175121491664494593"], "text": "RT @AsprillaLeidi: \u00bfPor qu\u00e9 cambiar el discurso si se suicida alguien con o sin dinero? Toda vida importa . Frases como:\"\u00a1pero si era de la\u2026", "lang": "es", "id": "1175121491664494593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175087293608148993"}], "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/2Eibgt4Njg", "expanded_url": "https://msiainforma.org/a-ameaca-de-desmonte-da-pesquisa-brasileira/", "display_url": "msiainforma.org/a-ameaca-de-de\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MSIa_br", "id": "2336133854"}]}, "author_id": "43255349", "created_at": "2019-09-20T18:56:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175121476019789824"], "text": "RT @MSIa_br: A pesquisa cient\u00edfica nunca esteve t\u00e3o amea\u00e7ada no Brasil como nestes tempos de \"austeridade\" suicida. https://t.co/2Eibgt4Njg", "lang": "pt", "id": "1175121476019789824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "76416677", "created_at": "2019-09-20T18:56:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175121457275445249"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175121457275445249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175120841119604736"}], "author_id": "277871209", "created_at": "2019-09-20T18:56:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175121451403362304"], "in_reply_to_user_id": "277871209", "text": "Por\u00e9m, nesse pa\u00eds pedir educa\u00e7\u00e3o e no\u00e7\u00e3o parece que \u00e9 agredir a pessoa, d\u00e1 uma dor de cabe\u00e7a do caralho, acaba em briga porque parece que voc\u00ea matou um cachorro.\n\nSe quisesse te agredir enfiava uma t\u00e1bua na sua cara, fdp, s\u00f3 n\u00e3o quero ouvir seu filho gritando na minha cabe\u00e7a.", "lang": "pt", "id": "1175121451403362304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "2714410825"}], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/E5tFxRf48o", "expanded_url": "https://www.reddit.com/r/chile/comments/3klpmm/algunos_discursos_de_allende/?utm_source=amp&utm_medium=&utm_content=post_body", "display_url": "reddit.com/r/chile/commen\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.reddit.com/r/chile/comments/3klpmm/algunos_discursos_de_allende/?utm_source=amp&utm_medium=&utm_content=post_body"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "tomasmosciatti", "id": "57061271"}]}, "author_id": "965747160615718912", "created_at": "2019-09-20T18:55:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175121403726696449"], "in_reply_to_user_id": "57061271", "text": "@tomasmosciatti Aqu\u00ed tiene a alguien que ejecut\u00f3 y que fue tan cobarde que al final de su obra se suicida:\nhttps://t.co/E5tFxRf48o", "lang": "es", "id": "1175121403726696449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "360785446", "created_at": "2019-09-20T18:54:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175121080585007104"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175121080585007104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175054069200588800"}], "author_id": "1165972355212070914", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DonIzquierdo_", "id": "939908874357870592"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:54:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175121044186832897"], "text": "RT @DonIzquierdo_: alguien: estoy triste\nla sociedad: a nadie le importa, deje de quejarse y victimizarse\n*alguien se suicida*\nla sociedad:\u2026", "lang": "es", "id": "1175121044186832897"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/sqPUK03jBv", "expanded_url": "http://bit.ly/30bjbPn", "display_url": "bit.ly/30bjbPn"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/NcAVg2ARrj", "expanded_url": "https://twitter.com/keloke_RD/status/1175120963727323136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NcAVg2ARrj", "media_key": "3_1175120961986711552"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9525, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "author_id": "829478992768008192", "created_at": "2019-09-20T18:54:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175120963727323136"], "text": "Un empleado se suicida en la sede de Facebook al saltar desde un cuarto piso https://t.co/sqPUK03jBv https://t.co/NcAVg2ARrj", "lang": "es", "id": "1175120963727323136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 45, "probability": 0.6568, "type": "Other", "normalized_text": "Clonazepam"}]}, "author_id": "1558556893", "created_at": "2019-09-20T18:54:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175120942927896579"], "text": "Con una que si sale hoy se clava 60 Clonazepam porque si no se suicida", "lang": "es", "id": "1175120942927896579"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174873126640898049"}], "author_id": "921913964", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "prvssian", "id": "853225526"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:53:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175120889245065216"], "text": "RT @prvssian: padre: *literalmente vende su hija muda a otro hombre para deshacerse de ella y dicho marido la tiene como sirvienta y los do\u2026", "lang": "es", "id": "1175120889245065216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "231766340", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:53:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175120880390873092"], "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "id": "1175120880390873092"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174872129654812672"}], "author_id": "921913964", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "prvssian", "id": "853225526"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:53:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175120831455944704"], "text": "RT @prvssian: estamos viendo una peli cl\u00e1sica coreana y\n\npadre: *maltrata a su hija muda y cuando su marido la maltrata la rega\u00f1a a ella*\nh\u2026", "lang": "es", "id": "1175120831455944704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175100353374838787"}], "author_id": "1014079993", "created_at": "2019-09-20T18:53:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175120724572459008"], "in_reply_to_user_id": "1086588212976500737", "text": "@Pinar49569860 Lamentablemente los \u00fanicos ni\u00f1os que est\u00e1n en el debate pol\u00edtico son aquellos cuya violencia va dirigida a la mujer.\n\nSi el padre mata a la madre, esos hu\u00e9rfanos de un progenitor (o dos, si el padres se suicida) reciben cuatro veces m\u00e1s ayudas que en el supuesto inverso.", "lang": "es", "id": "1175120724572459008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "930566149481336832", "created_at": "2019-09-20T18:53:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175120722445967360"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175120722445967360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175066834506276864"}], "author_id": "805582219670646784", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "H_Abanto", "id": "1039240577890611200"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 42, "end": 53, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:53:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175120707383988224"], "in_reply_to_user_id": "1039240577890611200", "text": "@H_Abanto @IDL_R @canalN_ @larepublica_pe @ensustrece \u00bfY tus arbritajes, te llevar\u00e1n al ACERNO, como al SUICIDA PR\u00d3FUGO?", "lang": "es", "id": "1175120707383988224"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/5pKDFhnAdH", "expanded_url": "http://www.padovaoggi.it/cronaca/suicidio-crisi-economica-via-fornaci-padova-6-marzo-2019.html", "display_url": "padovaoggi.it/cronaca/suicid\u2026"}]}, "author_id": "1958175968", "created_at": "2019-09-20T18:52:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175120559073570818"], "text": "Suicida in giardino, l'addio in un ultimo biglietto disperato. Poche ore dopo un'altra tragedia https://t.co/5pKDFhnAdH", "lang": "it", "id": "1175120559073570818"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175119096515616769"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.8112, "type": "Person", "normalized_text": "mickey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "12maria_n", "id": "994301181521530880"}]}, "author_id": "1028975206595997697", "created_at": "2019-09-20T18:52:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175120466161360896"], "text": "RT @12maria_n: depress\u00e3o sem limites\na tal depress\u00e3o \no tal pato com lalanja \no tal pap\u00e3o\no mickey delas\no tal da facada\no coelhinho da vil\u2026", "lang": "pt", "id": "1175120466161360896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174869007788322816"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/kRKRgRzfDM", "expanded_url": "https://youtu.be/kwhdp9d_f2o", "display_url": "youtu.be/kwhdp9d_f2o"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.7111, "type": "Organization", "normalized_text": "FARCs"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "flaviogomes69", "id": "48186490"}]}, "author_id": "561284704", "created_at": "2019-09-20T18:51:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175120388365443073"], "in_reply_to_user_id": "48186490", "text": "@flaviogomes69 N\u00e3o. Ela roubou, sequestrou e matou. E se aliou a narcotraficantes das FARCs.\n\nhttps://t.co/kRKRgRzfDM", "lang": "pt", "id": "1175120388365443073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175067929026682880"}], "author_id": "399838188", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 132, "tag": "Mental\u00edzate"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:51:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175120353254936577"], "text": "RT @INPRFM: Tenemos que empezar a hablar de salud mental, eso incluye a los trastornos mentales y\rla conducta suicida\u2026\n\r#Mental\u00edzate con no\u2026", "lang": "es", "id": "1175120353254936577"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175049758777466881"}], "entities": {"annotations": [{"start": 304, "end": 308, "probability": 0.5766, "type": "Other", "normalized_text": "VLADY"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "VioletaOlivero6", "id": "888812472324567040"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "F_Ghilardi", "id": "150390883"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 46, "end": 62, "username": "Ollanta_HumalaT", "id": "151190865"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "choque_fuerza", "id": "1123832664342106112"}, {"start": 78, "end": 91, "username": "tobalino1974", "id": "2748610258"}, {"start": 92, "end": 104, "username": "XauxalNilda", "id": "1609103160"}, {"start": 105, "end": 115, "username": "apranorte", "id": "2416452817"}, {"start": 116, "end": 131, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 132, "end": 148, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}, {"start": 149, "end": 162, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 163, "end": 170, "username": "ugluis", "id": "32136515"}, {"start": 171, "end": 182, "username": "Venus_2021", "id": "995386021"}, {"start": 183, "end": 190, "username": "CMHNTM", "id": "801463544126570500"}, {"start": 191, "end": 202, "username": "Plinio2009", "id": "20321943"}], "hashtags": [{"start": 213, "end": 236, "tag": "PESTILENCIAFUJIAPRISTA"}]}, "author_id": "805582219670646784", "created_at": "2019-09-20T18:51:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175120333898055680"], "in_reply_to_user_id": "888812472324567040", "text": "@VioletaOlivero6 @F_Ghilardi @MartinVizcarraC @Ollanta_HumalaT @choque_fuerza @tobalino1974 @XauxalNilda @apranorte @MilagrosLeivaG @Omarquesadamart @APRA_Oficial @ugluis @Venus_2021 @CMHNTM @Plinio2009 Los de la #PESTILENCIAFUJIAPRISTA, salieron con la PSICOSIAL al estilo del SUICIDA PR\u00d3FUGO Y DEL T\u00cdO VLADY, \u00bfQu\u00e9 anticuchos tendr\u00e1n para estar asustados?", "lang": "es", "id": "1175120333898055680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "1106164022838210561", "created_at": "2019-09-20T18:51:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175120307566338048"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175120307566338048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "author_id": "904017149202767873", "created_at": "2019-09-20T18:50:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175120045443358720"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1175120045443358720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174836932787892225"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7149, "type": "Organization", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.9849, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez Obrador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bianchi369", "id": "330330563"}]}, "author_id": "904932768", "created_at": "2019-09-20T18:49:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175119914954346498"], "text": "RT @bianchi369: \u201cQu\u00e9 pago tendr\u00eda que hacer el due\u00f1o de Morena a sus \u201ccompa\u00f1eros\u201d? L\u00f3pez Obrador se empecina en dar la raz\u00f3n a quienes ven\u2026", "lang": "es", "id": "1175119914954346498"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174998079600254977"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.9676, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 111, "end": 114, "probability": 0.9711, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Tyrexito", "id": "62237307"}]}, "author_id": "229662425", "created_at": "2019-09-20T18:49:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175119903738802176"], "in_reply_to_user_id": "62237307", "text": "@Tyrexito Las encuestas vaticinan bajada de VOX, por lo que el voto del miedo no va a funcionarles tampoco. El PSOE se va a dejar much\u00edsimos votos en la abstenci\u00f3n. A lo mejor me equivoco, pero de aqu\u00ed al 10N vamos a ver un salto suicida al vac\u00edo a c\u00e1mara superlenta.", "lang": "es", "id": "1175119903738802176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "author_id": "1090025243391991813", "created_at": "2019-09-20T18:49:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175119824525189120"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1175119824525189120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175119228963344385"}], "author_id": "849900633041903616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrotgs", "id": "1006188595022057472"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:49:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175119733827559426"], "text": "RT @pedrotgs: Uma rapariga suicidou se no pal\u00e1cio (?)", "lang": "pt", "id": "1175119733827559426"}, {"author_id": "753628880230055936", "created_at": "2019-09-20T18:49:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175119696330403840"], "text": "Se suicida un mk y todo mundo se altera", "lang": "es", "id": "1175119696330403840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174993641506562050"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.5135, "type": "Person", "normalized_text": "Arabia Saud\u00ed"}, {"start": 61, "end": 64, "probability": 0.7555, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9448, "type": "Place", "normalized_text": "Arabia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nazaninarmanian", "id": "720743812562337798"}]}, "author_id": "916722022482407427", "created_at": "2019-09-20T18:48:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175119607591555074"], "text": "RT @nazaninarmanian: El 14-S de Arabia Saud\u00ed en 23 apuntes \n\nIr\u00e1n celebra el ataque a Arabia, pero no est\u00e1 detr\u00e1s de \u00e9l: 1) no es suicida,\u2026", "lang": "es", "id": "1175119607591555074"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175104147538026502"}], "author_id": "87347301", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jvrodrigues97", "id": "1326723364682084352"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:48:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175119606979149824"], "in_reply_to_user_id": "1408736101", "text": "@jvrodrigues97 T\u00e1 viajando\n\nproibido de reclamar ningu\u00e9m \u00e9\n\ns\u00f3 que tu realmente acha que TODO aluno de faculdade entra em depress\u00e3o e se suicida pq tira 0 em prova? \n\n boa parte da galera quer coisa mastigada. \n\nE o ensino nunca vai t\u00e1 bom, ou vai ser \"frouxo demais\" ou \"abusivo mentalmente\"", "lang": "pt", "id": "1175119606979149824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175010142024339456"}], "author_id": "836693299486416896", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 29, "username": "cat2511", "id": "1530807725206167552"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:48:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175119551576629248"], "text": "RT @fbautistarondon: @CAT2511 Un joven que se suicida es una oportunidad para el mundo que se pierde. Todo problema por complejo que sea pu\u2026", "lang": "es", "id": "1175119551576629248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "180045070", "created_at": "2019-09-20T18:48:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175119511999135745"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175119511999135745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175118715588947970"}], "author_id": "892159907469938689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ElBigDataMx", "id": "2826319492"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Qu\u00e9Tristeza"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:48:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175119475382902784"], "text": "RT @ElBigDataMx: #Qu\u00e9Tristeza I Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida arroj\u00e1ndose de un noveno piso; ya no quer\u00eda que sus pap\u00e1s lo maltrataran \ud83d\ude14 \u27a1\ufe0f htt\u2026", "lang": "es", "id": "1175119475382902784"}, {"author_id": "1073971870872031232", "created_at": "2019-09-20T18:47:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175119391995912192"], "text": "Sim, eu as vezes penso em me matar\nMas n\u00e3o quero que meu irm\u00e3o cres\u00e7a se perguntando o que aconteceu,n\u00e3o quero que ele chegue na minha idade e fique pensando como seria ter eu ali\nEu n\u00e3o quero ser a segunda suicida da fam\u00edlia", "lang": "pt", "id": "1175119391995912192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "author_id": "857973281890197504", "created_at": "2019-09-20T18:47:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175119277420158977"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1175119277420158977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175119228963344385"}], "author_id": "1116372577189093377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrotgs", "id": "1006188595022057472"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:47:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175119259904741382"], "text": "RT @pedrotgs: Uma rapariga suicidou se no pal\u00e1cio (?)", "lang": "pt", "id": "1175119259904741382"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174624172401745921"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Viana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Valdecirdelecl1", "id": "991676636738281472"}]}, "author_id": "1005451596547969025", "created_at": "2019-09-20T18:47:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175119247720292355"], "text": "RT @Valdecirdelecl1: Vcs se lembram do deputados Jo\u00e3o Viana q ganhou mais de cem vezes na loteria\n\nPois \u00e9 qdo descobriram a maracutaia ele\u2026", "lang": "pt", "id": "1175119247720292355"}, {"author_id": "1006188595022057472", "created_at": "2019-09-20T18:47:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 9, "like_count": 46, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1175119228963344385"], "text": "Uma rapariga suicidou se no pal\u00e1cio (?)", "lang": "pt", "id": "1175119228963344385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "1131412768635183111", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:46:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175119136298602497"], "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "id": "1175119136298602497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7584, "type": "Person", "normalized_text": "mickey"}, {"start": 222, "end": 228, "probability": 0.5285, "type": "Other", "normalized_text": "on fire"}]}, "author_id": "994301181521530880", "created_at": "2019-09-20T18:46:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175119096515616769"], "text": "depress\u00e3o sem limites\na tal depress\u00e3o \no tal pato com lalanja \no tal pap\u00e3o\no mickey delas\no tal da facada\no coelhinho da vila\no her\u00f3i delas\no tal pikenoh \no tal morenoh \no tal bronzeadoh \no boy de todas as girls\ndepress\u00e3o on fire\no tal suicida \no tal sem limites safad\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1175119096515616769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "author_id": "2276328038", "created_at": "2019-09-20T18:46:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175119037526884352"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1175119037526884352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "568370198", "created_at": "2019-09-20T18:46:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175119009836089349"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175119009836089349"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "author_id": "857270599617589250", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:46:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175119000596074497"], "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "lang": "es", "id": "1175119000596074497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175081570442592259"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/G55hzOvjtW", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2o5Y2RlPae/?igshid=nife1arvvsh1", "display_url": "instagram.com/p/B2o5Y2RlPae/\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9888, "type": "Organization", "normalized_text": "Hyundai"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9448, "type": "Place", "normalized_text": "CiudadOjeda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "somosnoticiacol", "id": "1131983166"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 69, "tag": "CiudadOjeda"}]}, "author_id": "792721470", "created_at": "2019-09-20T18:45:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175118870610415617"], "text": "RT @somosnoticiacol: Se suicida gerente de la Hyundai en #CiudadOjeda luego de discutir con su esposa \ud83d\udc47\nhttps://t.co/G55hzOvjtW https://t.c\u2026", "lang": "es", "id": "1175118870610415617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "704285300", "created_at": "2019-09-20T18:45:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175118859059322885"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175118859059322885"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "2777174794", "created_at": "2019-09-20T18:45:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175118784841113601"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175118784841113601"}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/ZU4NEHfLBT", "expanded_url": "http://bit.ly/2kshXvn", "display_url": "bit.ly/2kshXvn"}, {"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/nxn5HtFWLz", "expanded_url": "https://twitter.com/ElBigDataMx/status/1175118715588947970/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nxn5HtFWLz", "media_key": "3_1175118662988173314"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Qu\u00e9Tristeza"}, {"start": 143, "end": 157, "tag": "ConLosNi\u00f1osNo"}]}, "author_id": "2826319492", "created_at": "2019-09-20T18:45:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175118715588947970"], "text": "#Qu\u00e9Tristeza I Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida arroj\u00e1ndose de un noveno piso; ya no quer\u00eda que sus pap\u00e1s lo maltrataran \ud83d\ude14 \u27a1\ufe0f https://t.co/ZU4NEHfLBT #ConLosNi\u00f1osNo https://t.co/nxn5HtFWLz", "lang": "es", "id": "1175118715588947970"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "1052254609425731585", "created_at": "2019-09-20T18:45:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175118684744048642"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175118684744048642"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "237079332", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:44:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175118523007475712"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1175118523007475712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "2904440481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:44:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175118508964950016"], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "lang": "es", "id": "1175118508964950016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175118166323793923"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 46, "probability": 0.7508, "type": "Place", "normalized_text": "RI"}]}, "author_id": "247936448", "created_at": "2019-09-20T18:44:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175118492988825601"], "in_reply_to_user_id": "773664889034403840", "text": "@nogabshere nossa foda n\u00e9, tinha um amigo em RI e ele se suicidou tamb\u00e9m mas foi numa ponte perto da faculdade. Osso.", "lang": "pt", "id": "1175118492988825601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "1105589353345101825", "created_at": "2019-09-20T18:44:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175118485304877057"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175118485304877057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "2904440481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:44:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175118431378649095"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "id": "1175118431378649095"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "author_id": "869382809424732160", "created_at": "2019-09-20T18:44:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175118430720184321"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1175118430720184321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "2904440481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:43:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175118344464343040"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1175118344464343040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "1138227563250233344", "created_at": "2019-09-20T18:43:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175118275669311489"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175118275669311489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.7931, "type": "Other", "normalized_text": "LaSaludMental"}, {"start": 61, "end": 71, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Emil Cioran"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "LaSaludMental"}]}, "author_id": "599592083", "created_at": "2019-09-20T18:43:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175118264386641921"], "text": "#LaSaludMental\n\"Todo suicida es el el fondo un optimista.\" - Emil Cioran", "lang": "es", "id": "1175118264386641921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175064594768977921"}], "author_id": "187737874", "created_at": "2019-09-20T18:43:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175118253569560580"], "text": "RT @Crystallmartnez: Campa\u00f1a contra la depresi\u00f3n. \n\nEl suicidio por depresi\u00f3n es real, si te sientes suicida/depresivo y necesitas un amigo\u2026", "lang": "es", "id": "1175118253569560580"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175113978739154950"}], "author_id": "1035963621250158592", "created_at": "2019-09-20T18:43:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175118225778061317"], "text": "RT @Emici_Markinho: \u00c9 obriga\u00e7\u00e3o dele saber distinguir qualquer objeto de uma arma, se t\u00e1 sem preparo nem pode t\u00e1 na rua, por isso que morre\u2026", "lang": "pt", "id": "1175118225778061317"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "author_id": "809878057", "created_at": "2019-09-20T18:42:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175118156903452675"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1175118156903452675"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175115114971897857"}], "author_id": "322760535", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laaricaa_", "id": "2367970225"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:42:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175118076859363328"], "text": "RT @laaricaa_: quando algu\u00e9m se suicida \u00e9 pq a gente falhou como sociedade, isso n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 um ato individual, \u00e9 fato social", "lang": "pt", "id": "1175118076859363328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "55327503", "created_at": "2019-09-20T18:42:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175118050074517504"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175118050074517504"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/xScOrlQYAC", "expanded_url": "http://ow.ly/RYuu30pzDbB", "display_url": "ow.ly/RYuu30pzDbB"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/pgkcQajzS0", "expanded_url": "https://twitter.com/AristeguiOnline/status/1175024464154824704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pgkcQajzS0", "media_key": "3_1175024462602878979"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9665, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "author_id": "356370889", "created_at": "2019-09-20T18:42:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175118032739479552"], "text": "Empleado de Facebook se suicida al lanzarse de un cuarto piso https://t.co/xScOrlQYAC https://t.co/pgkcQajzS0", "lang": "es", "id": "1175118032739479552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174772909073731584"}], "author_id": "351233509", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MoisesAlvaro_", "id": "81629449"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:42:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175118002435645440"], "text": "RT @MoisesAlvaro_: Cada joven que se suicida por afugias sociales deber\u00eda dolernos en el alma a todas y todos los j\u00f3venes colombianos.\n\nEs\u2026", "lang": "es", "id": "1175118002435645440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "author_id": "2378154474", "created_at": "2019-09-20T18:42:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175117993497563137"], "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "lang": "es", "id": "1175117993497563137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "author_id": "3028216249", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:42:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175117982273609728"], "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "lang": "es", "id": "1175117982273609728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "490949850", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:42:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175117980339986432"], "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "id": "1175117980339986432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174807790738726913"}], "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/CCPtlKV4x4", "expanded_url": "https://twitter.com/carlo_navea/status/1174807790738726913", "display_url": "twitter.com/carlo_navea/st\u2026"}]}, "author_id": "259105502", "created_at": "2019-09-20T18:41:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175117922315849729"], "text": "Una excelente muestra de la catadura moral de mulder un hombre dedicado a hacer negocios desde su cargo del estado y producir nada de leyes solamente inconstitucionales un gran discipulo del cobarde suicida https://t.co/CCPtlKV4x4", "lang": "es", "id": "1175117922315849729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175072129936699394"}], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/ykgkCX4TR3", "expanded_url": "https://buff.ly/2M3Nbmq", "display_url": "buff.ly/2M3Nbmq"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}, {"start": 77, "end": 92, "probability": 0.4622, "type": "Other", "normalized_text": "Gracias, Lempira"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Abriendo_Brecha", "id": "1280879857"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Honduras"}]}, "author_id": "341308543", "created_at": "2019-09-20T18:41:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175117872915525632"], "text": "RT @Abriendo_Brecha: #Honduras\nHombre mata a su esposa y luego se suicida en Gracias, Lempira \u25ba https://t.co/ykgkCX4TR3 https://t.co/mQ7Cz6\u2026", "lang": "es", "id": "1175117872915525632"}, {"author_id": "3438861214", "created_at": "2019-09-20T18:41:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175117857644003329"], "text": "Hay algo m\u00e1s suicida electoralmente para un gobierno que sac\u00f3 17 puntos menos que la oposici\u00f3n q dar un beneficio solo para los distritos de ellos?", "lang": "es", "id": "1175117857644003329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175117748223000579"}], "author_id": "334358301", "created_at": "2019-09-20T18:41:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175117832138448896"], "in_reply_to_user_id": "334358301", "text": "Perd\u00e3o por falar isso, mas ainda bem que se matou", "lang": "pt", "id": "1175117832138448896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "author_id": "822922440930115584", "created_at": "2019-09-20T18:41:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175117804451901443"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1175117804451901443"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "563248090", "created_at": "2019-09-20T18:41:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175117799280304128"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175117799280304128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.5745, "type": "Organization", "normalized_text": "BCE"}]}, "author_id": "706706677970690048", "created_at": "2019-09-20T18:41:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175117793513156609"], "text": "algu\u00e9m de letras de matou na BCE \n\u00e9 horr\u00edvel ficar pensando que pode ser algu\u00e9m que eu conhe\u00e7o \n\u00f1 que diminua a gravidade se eu \u00f1 conhecer \n\u00e9 tudo horr\u00edvel", "lang": "pt", "id": "1175117793513156609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "author_id": "84081965", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:41:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175117689737682944"], "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "lang": "es", "id": "1175117689737682944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "1360519280", "created_at": "2019-09-20T18:40:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175117641071124482"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175117641071124482"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "790022539032559616", "created_at": "2019-09-20T18:40:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175117622414839810"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175117622414839810"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175057800369758208"}], "author_id": "1149824402214871040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Frnandasouza", "id": "849821869138104320"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:40:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175117538008678400"], "text": "RT @Frnandasouza: Eu fico t\u00e3o triste vendo esses casos de suic\u00eddio. Mano, o menino tinha a vida toda pela frente e se suicidou! Por mais qu\u2026", "lang": "pt", "id": "1175117538008678400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "3383261963", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:39:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175117355137060864"], "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "id": "1175117355137060864"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/1wJz3I5Aa5", "expanded_url": "http://surestesur.com/cansado-del-maltrato-de-sus-padres-nino-de-8-anos-se-suicida/", "display_url": "surestesur.com/cansado-del-ma\u2026"}]}, "author_id": "399170111", "created_at": "2019-09-20T18:39:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175117256042450945"], "text": "Cansado del maltrato de sus padres ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida https://t.co/1wJz3I5Aa5", "lang": "es", "id": "1175117256042450945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175054069200588800"}], "author_id": "807015926365241344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DonIzquierdo_", "id": "939908874357870592"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:39:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175117221208547328"], "text": "RT @DonIzquierdo_: alguien: estoy triste\nla sociedad: a nadie le importa, deje de quejarse y victimizarse\n*alguien se suicida*\nla sociedad:\u2026", "lang": "es", "id": "1175117221208547328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175047515818876930"}], "author_id": "603986953", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EscobedoEliy", "id": "2972125618"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "SimonLevyMx", "id": "998380790"}, {"start": 31, "end": 37, "username": "SE_mx", "id": "108710103"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:38:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175116979826565121"], "text": "RT @EscobedoEliy: @SimonLevyMx @SE_mx Totalmente de acuerdo.\nSi de verdad se busca trascender debemos crear nuestro propio esquema d desarr\u2026", "lang": "es", "id": "1175116979826565121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "976221306021662720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:37:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175116802155798528"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1175116802155798528"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/LllnziqTjb", "expanded_url": "https://lascalientesdelsur.com/internacionales/185906/un-empleado-de-facebook-se-suicida-saltando-desde-un-cuarto-piso.html", "display_url": "lascalientesdelsur.com/internacionale\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/5NCyyC77kV", "expanded_url": "https://twitter.com/calientesdelsur/status/1175116757427806209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5NCyyC77kV", "media_key": "3_1175116755829702656"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.963, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "author_id": "1008774926", "created_at": "2019-09-20T18:37:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175116757427806209"], "text": "Un empleado de Facebook se suicida saltando desde un cuarto piso - https://t.co/LllnziqTjb https://t.co/5NCyyC77kV", "lang": "es", "id": "1175116757427806209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175115114971897857"}], "author_id": "334858097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laaricaa_", "id": "2367970225"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:37:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175116749018140672"], "text": "RT @laaricaa_: quando algu\u00e9m se suicida \u00e9 pq a gente falhou como sociedade, isso n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 um ato individual, \u00e9 fato social", "lang": "pt", "id": "1175116749018140672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175103006284664832"}], "author_id": "1320795486", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "beatrizlattari1", "id": "1173115032470786049"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:37:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175116719259623424"], "text": "RT @beatrizlattari1: Se voc\u00eas imaginassem a for\u00e7a tarefa que foi pra acordar esse menino, quase matou oito pessoas do cora\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1175116719259623424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "95536565", "created_at": "2019-09-20T18:37:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175116707192614916"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175116707192614916"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "author_id": "984319449858703366", "created_at": "2019-09-20T18:37:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175116702490800128"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1175116702490800128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "877352132415848449", "created_at": "2019-09-20T18:36:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175116605291925505"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175116605291925505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175082207821651968"}], "author_id": "745312398924451841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "joaopeedro64", "id": "2342355556"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:36:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175116524736122880"], "text": "RT @joaopeedro64: Outro aluno se suicida e o sil\u00eancio nessa faculdade sobre isso \u00e9 ensurdecedor, isso n\u00e3o \u00e9 nenhum pouco normal", "lang": "pt", "id": "1175116524736122880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "1318887084", "created_at": "2019-09-20T18:35:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175116402325426176"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175116402325426176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "41575267", "created_at": "2019-09-20T18:35:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175116281659449344"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175116281659449344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/nGPdjjiCT2", "expanded_url": "http://aliancageek.com/2019/09/20/esquadrao-suicida-revelados-personagens-originais-para-a-nova-hq/", "display_url": "aliancageek.com/2019/09/20/esq\u2026"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/6YY8VJhILo", "expanded_url": "https://twitter.com/Alianca_Geek/status/1175116172444000257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6YY8VJhILo", "media_key": "3_1175116170795585536"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 53, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}]}, "author_id": "3484717217", "created_at": "2019-09-20T18:35:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175116172444000257"], "text": "Nova vers\u00e3o promete ser bomb\u00e1stica! #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/nGPdjjiCT2 https://t.co/6YY8VJhILo", "lang": "pt", "id": "1175116172444000257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174901824492457984"}], "author_id": "3131334617", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "VitoriaAraujo8", "id": "377421406"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:34:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175116117251149826"], "in_reply_to_user_id": "377421406", "text": "@VitoriaAraujo8 Gente quem se suicidou????", "lang": "pt", "id": "1175116117251149826"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175111047709151232"}], "author_id": "466834991", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "crazydogsp", "id": "807989037277519872"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:34:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175116112910008321"], "text": "RT @crazydogsp: @Denise_RM_ @MateusS44989152 @fariasbolsogata @Emerson18477888 @MariahOpressora @ResistP @nick_williann @LuFerrer4 @saw4737\u2026", "lang": "pt", "id": "1175116112910008321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.5993, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "4204729155", "created_at": "2019-09-20T18:34:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175116093796638720"], "text": "Aaaaaaaaaaa vai passar Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia e Esquadr\u00e3o Suicida \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "lang": "pt", "id": "1175116093796638720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "343499802274840577"}], "author_id": "943345208187596800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tobiasveaton", "id": "307694464"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:34:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175115924917166081"], "text": "RT @tobiasveaton: \u00bfSoy la \u00fanica que se siente suicida porque no va a ir al concierto ni hoy ni ma\u00f1ana?", "lang": "es", "id": "1175115924917166081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175048575048400898"}], "author_id": "564609095", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdragoni", "id": "51759517"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 99, "tag": "Renzi"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:34:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175115915257614343"], "text": "RT @fdragoni: \u201c\u2066@nzingaretti\u2069 in agosto aveva l\u2019occasione di tornare a votare liberandosi di #Renzi e portando i suoi in Parlamento. Ha pre\u2026", "lang": "it", "id": "1175115915257614343"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "67076146", "created_at": "2019-09-20T18:33:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175115857921499136"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175115857921499136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175054069200588800"}], "author_id": "977276396820197376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DonIzquierdo_", "id": "939908874357870592"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:33:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175115849834881024"], "text": "RT @DonIzquierdo_: alguien: estoy triste\nla sociedad: a nadie le importa, deje de quejarse y victimizarse\n*alguien se suicida*\nla sociedad:\u2026", "lang": "es", "id": "1175115849834881024"}, {"entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/yDiYFimysj", "expanded_url": "https://t.co/yDiYFimysj", "display_url": "t.co/yDiYFimysj"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.7412, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "author_id": "1431783722", "created_at": "2019-09-20T18:33:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175115774522011650"], "text": "\" Quase NOS matou\" J\u00e1 sei q quem escreveu foi o desnorteado  Carluxo.\n\nIsso q d\u00e1 colocar crian\u00e7a pra trabalhar e n\u00e3o ir \u00e1 escola. \n\nConsequ\u00eancias  psicol\u00f3gicas de ser candidato contra a pr\u00f3pria  m\u00e3e e ao venc\u00ea-la  se tornou o vereador mais jovem do Pa\u00eds aos 17. https://t.co/yDiYFimysj", "lang": "pt", "id": "1175115774522011650"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "796123563837235201", "created_at": "2019-09-20T18:33:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175115720696483840"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175115720696483840"}, {"geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "author_id": "4809081748", "created_at": "2019-09-20T18:33:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175115717735305217"], "text": "gente eu to mto triste com o caso do menino q se suicidou aqui na unb", "lang": "pt", "id": "1175115717735305217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "author_id": "1156495197712392192", "created_at": "2019-09-20T18:33:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175115707610292224"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1175115707610292224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "4509031307", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:33:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175115663725211648"], "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "id": "1175115663725211648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.4381, "type": "Person", "normalized_text": "fvaor"}]}, "author_id": "983855424465178624", "created_at": "2019-09-20T18:32:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175115572360749057"], "text": "alguem fala comigo por fvaor, acabaram de me mandar mensgaem eu nao to acreditando um dos meus melhores amigos se suicidou eu nao to aguentando ta doendo muito", "lang": "pt", "id": "1175115572360749057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175095380436033536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NF_Adriel03", "id": "1172563373843787776"}]}, "author_id": "1236776574", "created_at": "2019-09-20T18:31:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175115292030246914"], "text": "RT @NF_Adriel03: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu a\u2026", "lang": "pt", "id": "1175115292030246914"}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/j8t4JXyRTn", "expanded_url": "https://twitter.com/cacaudantas/status/1175044331595534337", "display_url": "twitter.com/cacaudantas/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 44, "probability": 0.6588, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 150, "end": 156, "probability": 0.4422, "type": "Organization", "normalized_text": "Central"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 45, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "3012048112", "created_at": "2019-09-20T18:31:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175115249953005568"], "text": "Protesto/foto assim em pleno #SetembroAmarelo ? E hoje de manh\u00e3 um rapaz de 21 anos se enforcou na UnB, numa \u00e1rvore em frente ao pr\u00e9dio da Biblioteca Central, onde dezenas de alunos  viram seu corpo pendurado. https://t.co/j8t4JXyRTn", "lang": "pt", "id": "1175115249953005568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "180771782", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:31:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175115194927931397"], "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "id": "1175115194927931397"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175113978739154950"}], "author_id": "890688530271395840", "created_at": "2019-09-20T18:30:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175115147964293120"], "text": "RT @Emici_Markinho: \u00c9 obriga\u00e7\u00e3o dele saber distinguir qualquer objeto de uma arma, se t\u00e1 sem preparo nem pode t\u00e1 na rua, por isso que morre\u2026", "lang": "pt", "id": "1175115147964293120"}, {"author_id": "2367970225", "created_at": "2019-09-20T18:30:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175115114971897857"], "text": "quando algu\u00e9m se suicida \u00e9 pq a gente falhou como sociedade, isso n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 um ato individual, \u00e9 fato social", "lang": "pt", "id": "1175115114971897857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175111047709151232"}], "author_id": "350396218", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "crazydogsp", "id": "807989037277519872"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:30:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175115040191668224"], "text": "RT @crazydogsp: @Denise_RM_ @MateusS44989152 @fariasbolsogata @Emerson18477888 @MariahOpressora @ResistP @nick_williann @LuFerrer4 @saw4737\u2026", "lang": "pt", "id": "1175115040191668224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "703000351801217024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:30:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175114964912267264"], "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "id": "1175114964912267264"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/h2HRjSoii9", "expanded_url": "http://ow.ly/tbEl30pzLVj", "display_url": "ow.ly/tbEl30pzLVj"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Bt5gUFWAhU", "expanded_url": "https://twitter.com/XclusivasPuebla/status/1175114962357936130/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bt5gUFWAhU", "media_key": "3_1175114961024180225"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "author_id": "335041409", "created_at": "2019-09-20T18:30:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175114962357936130"], "text": "Se suicida en oficinas de Facebook; al parecer se lanz\u00f3 desde el 4to piso\nhttps://t.co/h2HRjSoii9 https://t.co/Bt5gUFWAhU", "lang": "es", "id": "1175114962357936130"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175100830145556480"}], "author_id": "193495534", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cobralansss", "id": "1139315375550713856"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:30:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175114921769603072"], "text": "RT @cobralansss: Eu e meus amigos somos quase um esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "id": "1175114921769603072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "2752519607", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:29:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175114758858727424"], "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "id": "1175114758858727424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175113978739154950"}], "author_id": "831651333316939776", "created_at": "2019-09-20T18:29:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175114661794111490"], "text": "RT @Emici_Markinho: \u00c9 obriga\u00e7\u00e3o dele saber distinguir qualquer objeto de uma arma, se t\u00e1 sem preparo nem pode t\u00e1 na rua, por isso que morre\u2026", "lang": "pt", "id": "1175114661794111490"}, {"author_id": "1117516660384993280", "created_at": "2019-09-20T18:28:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175114645532577792"], "text": "BEAUUUUUTIFUL GIRLLSS\nsuicidal suicidal suicida", "lang": "en", "id": "1175114645532577792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174803279542403072"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7618, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9832, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.5573, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 106, "end": 133, "probability": 0.8731, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Telemetro", "id": "50091650"}]}, "author_id": "131673241", "created_at": "2019-09-20T18:28:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175114609658880006"], "text": "RT @Telemetro: \ud83c\uddf5\ud83c\udde6\u00a1Deporte rey!\ud83c\uddf5\ud83c\udde6 Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con\u2026", "lang": "es", "id": "1175114609658880006"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174728744344391680"}], "author_id": "71555278", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "veroreyes_co", "id": "961061481331789824"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:28:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175114552591228929"], "text": "RT @veroreyes_co: Oigan, creer que alguien se suicida porque tiene una \u201cenfermedad mental\u201d es un mito.\n\nLa ideaci\u00f3n suicida es mucho m\u00e1s fr\u2026", "lang": "es", "id": "1175114552591228929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "2984567010", "created_at": "2019-09-20T18:28:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175114518483099650"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175114518483099650"}, {"author_id": "938370034539393024", "created_at": "2019-09-20T18:28:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175114517950414853"], "text": "cara foi tra\u00eddo e matou o pr\u00f3prio filho pra \"se vingar\" da m\u00e3e e faz\u00ea-la sofrer\n\nesse \u00e9 o tweet", "lang": "pt", "id": "1175114517950414853"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "187328292", "created_at": "2019-09-20T18:27:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175114392779796480"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175114392779796480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "3929437757", "created_at": "2019-09-20T18:27:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175114384588320768"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175114384588320768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174807583875461120"}], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/JGD9BDE6e6", "expanded_url": "https://twitter.com/faithmarie_0/status/1174807583875461120", "display_url": "twitter.com/faithmarie_0/s\u2026"}]}, "author_id": "1064190684939329536", "created_at": "2019-09-20T18:27:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175114335615684608"], "text": "Menina suicida da piscina 2017 https://t.co/JGD9BDE6e6", "lang": "it", "id": "1175114335615684608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "author_id": "1126142422822608897", "created_at": "2019-09-20T18:27:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175114289847382016"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "id": "1175114289847382016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "287482095", "created_at": "2019-09-20T18:27:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175114239058612224"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175114239058612224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "author_id": "977615046980358147", "created_at": "2019-09-20T18:27:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175114205801959424"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "id": "1175114205801959424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "author_id": "964432299289804801", "created_at": "2019-09-20T18:27:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175114196092104706"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1175114196092104706"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "3678707129", "created_at": "2019-09-20T18:27:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175114173107380228"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175114173107380228"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "author_id": "1158003433053609984", "created_at": "2019-09-20T18:26:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175114035592867840"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1175114035592867840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "35849214", "created_at": "2019-09-20T18:26:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175114034095579136"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175114034095579136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175111047709151232"}], "author_id": "1046483237902700550", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "crazydogsp", "id": "807989037277519872"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:26:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175113991498227714"], "text": "RT @crazydogsp: @Denise_RM_ @MateusS44989152 @fariasbolsogata @Emerson18477888 @MariahOpressora @ResistP @nick_williann @LuFerrer4 @saw4737\u2026", "lang": "pt", "id": "1175113991498227714"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174824755318394880"}], "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/BXSwlMvIfb", "expanded_url": "https://twitter.com/PadreMiguelNews/status/1174824755318394880", "display_url": "twitter.com/PadreMiguelNew\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "abbb45debbf38127"}, "author_id": "4855823896", "created_at": "2019-09-20T18:26:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175113978739154950"], "text": "\u00c9 obriga\u00e7\u00e3o dele saber distinguir qualquer objeto de uma arma, se t\u00e1 sem preparo nem pode t\u00e1 na rua, por isso que morre v\u00e1rios inocentes a\u00ed, ela fala como se n matou pq n quis, como se tivesse feito um favor, ningu\u00e9m tem culpa de morar na favela \ud83d\ude34 https://t.co/BXSwlMvIfb", "lang": "pt", "id": "1175113978739154950"}, {"author_id": "3377332462", "created_at": "2019-09-20T18:25:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175113887416487937"], "text": "Um garoto se matou na unb e a universidade t\u00e1 postando nota de pesar. Hipocrisia PURA! A unb acaba contigo, te obriga a estudar horrores, professor se vangloria de reprovar 95% da turma, marca prova na hora do almo\u00e7o e te obriga a ficar de 8 as 8 na facul sem intervalo !!!!!", "lang": "pt", "id": "1175113887416487937"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/nZNf18HfqS", "expanded_url": "http://bucamoro.net/2019/09/20/un-empleado-se-suicida-en-la-sede-de-facebook-al-saltar-desde-un-cuarto-piso/", "display_url": "bucamoro.net/2019/09/20/un-\u2026"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/BqalMt4S7q", "expanded_url": "https://twitter.com/elbucamoro/status/1175113658290069504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BqalMt4S7q", "media_key": "3_1175113656771719168"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9524, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "author_id": "970423376517976065", "created_at": "2019-09-20T18:25:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175113658290069504"], "text": "Un empleado se suicida en la sede de Facebook al saltar desde un cuarto\u00a0piso https://t.co/nZNf18HfqS https://t.co/BqalMt4S7q", "lang": "es", "id": "1175113658290069504"}, {"author_id": "1426316010", "created_at": "2019-09-20T18:25:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175113655924510721"], "text": "o que eu mais acho impressionante \u00e9 que o garoto se matou e as aulas continuam normalmente como se NADA tivesse acontecido", "lang": "pt", "id": "1175113655924510721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "153515600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:24:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175113521429979136"], "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "id": "1175113521429979136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175104234758516736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.913, "type": "Person", "normalized_text": "Thiaguitos"}, {"start": 80, "end": 90, "probability": 0.5139, "type": "Other", "normalized_text": "Fam\u00edlia das"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Magnocorrea1895", "id": "710779092"}]}, "author_id": "77212016", "created_at": "2019-09-20T18:24:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175113419017609216"], "text": "RT @MagnoCorrea1895: olhaaaaa o Thiaguitos ( kkkkkkkkkkkkk) ta preocupado com a Fam\u00edlia das V\u00edtimas,  se solidarizou, orou, fez campanha pr\u2026", "lang": "pt", "id": "1175113419017609216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "author_id": "1085910226761601024", "created_at": "2019-09-20T18:23:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175113363858366465"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "id": "1175113363858366465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175047515818876930"}], "author_id": "187956315", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EscobedoEliy", "id": "2972125618"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "SimonLevyMx", "id": "998380790"}, {"start": 31, "end": 37, "username": "SE_mx", "id": "108710103"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:23:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175113306367041536"], "text": "RT @EscobedoEliy: @SimonLevyMx @SE_mx Totalmente de acuerdo.\nSi de verdad se busca trascender debemos crear nuestro propio esquema d desarr\u2026", "lang": "es", "id": "1175113306367041536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "43249605", "created_at": "2019-09-20T18:23:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175113302382469120"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175113302382469120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175110548276547585"}], "author_id": "2975647241", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "eatheralls", "id": "1864498610"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:23:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175113249752309761"], "in_reply_to_user_id": "1864498610", "text": "@eatheralls Setembro amarelo s\u00f3 eh valido qnd a pessoa ja se matou", "lang": "pt", "id": "1175113249752309761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071904400584705"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.5042, "type": "Other", "normalized_text": "Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "miguelyopal", "id": "85811623"}]}, "author_id": "1066801511823548416", "created_at": "2019-09-20T18:23:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175113180734992385"], "text": "RT @miguelyopal: \u00bfHan notado que siempre que se suicida alguien de $$$ entonces los medios todos hacen analisis de Salud Mental? Pues se\u00f1or\u2026", "lang": "es", "id": "1175113180734992385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "955081245813338112", "created_at": "2019-09-20T18:23:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175113169242640384"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175113169242640384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "876835502485364736", "created_at": "2019-09-20T18:22:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175113091819986946"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175113091819986946"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.3749, "type": "Organization", "normalized_text": "UNB"}]}, "author_id": "78903729", "created_at": "2019-09-20T18:22:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175113057607065600"], "text": "Caralho mano, alguem se matou dentro da UNB. Pesado \ud83d\ude22", "lang": "pt", "id": "1175113057607065600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "192301774", "created_at": "2019-09-20T18:21:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175112805621673986"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175112805621673986"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/DmU5wD1ppR", "expanded_url": "https://www.pantanalnoticiasms.com.br/pai-conta-que-matou-filho-afogado-em-bacia-para-se-vingar-da-ex-mulher/", "display_url": "pantanalnoticiasms.com.br/pai-conta-que-\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/RQ9jBgG5Ee", "expanded_url": "https://twitter.com/PantanalN_MS/status/1175112621164564480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RQ9jBgG5Ee", "media_key": "3_1175112619264491520"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.7414, "type": "Place", "normalized_text": "bacia"}]}, "author_id": "4754301796", "created_at": "2019-09-20T18:20:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175112621164564480"], "text": "Pai conta que matou filho afogado em bacia para se vingar da\u00a0ex-mulher https://t.co/DmU5wD1ppR https://t.co/RQ9jBgG5Ee", "lang": "pt", "id": "1175112621164564480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175112529082748928"}], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/zvmL6vYcpC", "expanded_url": "https://aldia.com.gt/2019/09/20/joven-se-suicida/", "display_url": "aldia.com.gt/2019/09/20/jov\u2026"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/A4UDmS1RmN", "expanded_url": "https://twitter.com/aldiagt/status/1175112529082748928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A4UDmS1RmN", "media_key": "3_1175112522195775488"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aldiagt", "id": "1077169598"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 24, "tag": "Nacionales"}]}, "author_id": "908554813079560194", "created_at": "2019-09-20T18:20:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175112611932844033"], "text": "RT @aldiagt: #Nacionales Joven se suicida\nhttps://t.co/zvmL6vYcpC https://t.co/A4UDmS1RmN", "lang": "es", "id": "1175112611932844033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175112529082748928"}], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/zvmL6vYcpC", "expanded_url": "https://aldia.com.gt/2019/09/20/joven-se-suicida/", "display_url": "aldia.com.gt/2019/09/20/jov\u2026"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/A4UDmS1RmN", "expanded_url": "https://twitter.com/aldiagt/status/1175112529082748928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A4UDmS1RmN", "media_key": "3_1175112522195775488"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aldiagt", "id": "1077169598"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 24, "tag": "Nacionales"}]}, "author_id": "193050457", "created_at": "2019-09-20T18:20:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175112587949871104"], "text": "RT @aldiagt: #Nacionales Joven se suicida\nhttps://t.co/zvmL6vYcpC https://t.co/A4UDmS1RmN", "lang": "es", "id": "1175112587949871104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "author_id": "93308511", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:20:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175112553409798144"], "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "lang": "es", "id": "1175112553409798144"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/zvmL6vYcpC", "expanded_url": "https://aldia.com.gt/2019/09/20/joven-se-suicida/", "display_url": "aldia.com.gt/2019/09/20/jov\u2026"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/A4UDmS1RmN", "expanded_url": "https://twitter.com/aldiagt/status/1175112529082748928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A4UDmS1RmN", "media_key": "3_1175112522195775488"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Nacionales"}]}, "author_id": "1077169598", "created_at": "2019-09-20T18:20:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175112529082748928"], "text": "#Nacionales Joven se suicida\nhttps://t.co/zvmL6vYcpC https://t.co/A4UDmS1RmN", "lang": "es", "id": "1175112529082748928"}, {"author_id": "1132429140639064070", "created_at": "2019-09-20T18:20:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175112479216676864"], "text": "No se en qu\u00e9 idioma explicarle a mi hermana que tomar sol a las 2 sin protector es suicida \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "id": "1175112479216676864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175082145032880129"}], "author_id": "1315949346", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "E_Santiago_Muin", "id": "875104687015571457"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:20:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175112447159672832"], "text": "RT @E_Santiago_Muin: Hemos normalizado una aut\u00e9ntica aberraci\u00f3n antropol\u00f3gica. Por tanto bienvenidas sean todas las formas de rebeld\u00eda y de\u2026", "lang": "es", "id": "1175112447159672832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174728744344391680"}], "author_id": "164518151", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "veroreyes_co", "id": "961061481331789824"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:20:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175112434647994368"], "text": "RT @veroreyes_co: Oigan, creer que alguien se suicida porque tiene una \u201cenfermedad mental\u201d es un mito.\n\nLa ideaci\u00f3n suicida es mucho m\u00e1s fr\u2026", "lang": "es", "id": "1175112434647994368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175111451033423873"}], "author_id": "920020998602321921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nayoxrepublik1", "id": "967142173153071104"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:20:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175112416176353286"], "text": "RT @Nayoxrepublik1: La estabilidad espa\u00f1ola es un mantra de suicida\n su grandeza una embolia cerebral\nsu credibilidad un cuento estufado\nsu\u2026", "lang": "es", "id": "1175112416176353286"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "author_id": "808826776801673216", "created_at": "2019-09-20T18:19:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175112384400297984"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1175112384400297984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 40, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Caama\u00f1o"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.3203, "type": "Other", "normalized_text": "Justicia"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.8657, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}]}, "author_id": "2771667967", "created_at": "2019-09-20T18:19:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175112372924637186"], "text": "Si despu\u00e9s de escuchar a Cristina Caama\u00f1o de Justicia leg\u00edtima no ten\u00e9s miedo o segu\u00eds pensando en votar kirchnerismo sos un suicida", "lang": "es", "id": "1175112372924637186"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "42338894", "created_at": "2019-09-20T18:19:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175112365353971712"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175112365353971712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174810063908823040"}], "author_id": "1136312545671876608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "raullsantiago", "id": "81436762"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:19:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175112360622772224"], "text": "RT @raullsantiago: Meu av\u00f4 se matou, uma prima se matou, dois primos assassinados. Porra, nossa fam\u00edlia tem muitas realidades  super duras\u2026", "lang": "pt", "id": "1175112360622772224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "120285641", "created_at": "2019-09-20T18:19:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175112253529567233"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175112253529567233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175110060202233856"}], "author_id": "1048994733840904195", "created_at": "2019-09-20T18:19:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175112166451625984"], "in_reply_to_user_id": "712097517467471872", "text": "@isaiascarvalh69 se tiver falando de sulista, matou", "lang": "pt", "id": "1175112166451625984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175101970832613376"}], "author_id": "785630178575777792", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "Rafael_alvsan", "id": "1127329468694114304"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:18:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175112114723332096"], "in_reply_to_user_id": "373708174", "text": "@suicida_roots @Rafael_alvsan HAHAHAHAHAHAHAHAHA filhote", "lang": "tl", "id": "1175112114723332096"}, {"entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/gdbiSgcESM", "expanded_url": "https://www.portalperola.com.br/noticia/1957/familia-e-encontrada-morta-dentro-de-casa-em-rio-bonito-do-iguacu", "display_url": "portalperola.com.br/noticia/1957/f\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.4622, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}, {"start": 168, "end": 173, "probability": 0.8563, "type": "Place", "normalized_text": "Paran\u00e1"}]}, "author_id": "307960330", "created_at": "2019-09-20T18:18:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175112067105382402"], "text": "De acordo com a Pol\u00edcia Civil, a suspeita \u00e9 de que o homem matou a filha e a esposa, e depois se matou. Caso aconteceu na tarde desta quinta-feira (19), no sudoeste do Paran\u00e1. https://t.co/gdbiSgcESM", "lang": "pt", "id": "1175112067105382402"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "3366496709", "created_at": "2019-09-20T18:18:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175112057139712000"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175112057139712000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "author_id": "782608640", "created_at": "2019-09-20T18:18:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175112045697654784"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1175112045697654784"}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/EHPyyi48nh", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9636, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}]}, "author_id": "246648119", "created_at": "2019-09-20T18:18:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175111976281731074"], "text": "Free Fire es una maldici\u00f3n de juego https://t.co/EHPyyi48nh", "lang": "es", "id": "1175111976281731074"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "82539020", "created_at": "2019-09-20T18:17:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175111874939166725"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175111874939166725"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175065723145719809"}], "author_id": "1025580083036205058", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "parodirevoredo", "id": "2897907419"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:17:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175111856362532864"], "in_reply_to_user_id": "2924813262", "text": "@parodirevoredo LA MISTICA VALORES Y NOBLES  IDEALES DE SU LEGENDARIO FUNDADOR FORMARON UN PARTIDO Y TODO ELLO SE CONTRAPONE CON LA ORGANIZACION KRIMINAL EN LA Q LO HAN CONVERTIDO LOS KORRUPTOS Y MAFIOSOS Q ACTUALMENTE LA DIRIGEN, ESE ES LEGADO DEL SUICIDA AG", "lang": "es", "id": "1175111856362532864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "author_id": "1127974831104958464", "created_at": "2019-09-20T18:17:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175111768923889665"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1175111768923889665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "2691435375", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:17:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175111670244528128"], "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "id": "1175111670244528128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "266720458", "created_at": "2019-09-20T18:17:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175111656881491968"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175111656881491968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "144009249", "created_at": "2019-09-20T18:17:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175111642167816192"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175111642167816192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "author_id": "2941007644", "created_at": "2019-09-20T18:16:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175111492410204160"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "lang": "pt", "id": "1175111492410204160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175081125913538562"}], "author_id": "1152014521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MissLlano", "id": "92108582"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:16:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175111484390727680"], "text": "RT @MissLlano: Un ni\u00f1o araucano, beneficiario de ser pilo paga se suicida en una de las universidades m\u00e1s caras y arribista del pa\u00eds. Hoy t\u2026", "lang": "es", "id": "1175111484390727680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175048862567927808"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.9162, "type": "Place", "normalized_text": "Holanda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MahelaEsther", "id": "2525571298"}, {"start": 14, "end": 19, "username": "lafm", "id": "126204564"}]}, "author_id": "1545760482", "created_at": "2019-09-20T18:16:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175111478346731522"], "in_reply_to_user_id": "2525571298", "text": "@MahelaEsther @lafm Jajajaja que ejemplo, Holanda es un de los pises donde m\u00e1s gente se suicida.", "lang": "es", "id": "1175111478346731522"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175039759036469248"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.8653, "type": "Person", "normalized_text": "alejou"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NovinhasdoWpp", "id": "2421026310"}]}, "author_id": "1058533303450513410", "created_at": "2019-09-20T18:16:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175111454879637504"], "in_reply_to_user_id": "2421026310", "text": "@NovinhasdoWpp Se n\u00e3o matou alejou.", "lang": "pt", "id": "1175111454879637504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174723354047262721"}], "author_id": "3401543613", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elcomerciocom", "id": "14333756"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:16:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175111453185122304"], "in_reply_to_user_id": "14333756", "text": "@elcomerciocom Decisi\u00f3n valiente pero suicida!", "lang": "es", "id": "1175111453185122304"}, {"author_id": "967142173153071104", "created_at": "2019-09-20T18:16:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175111451033423873"], "text": "La estabilidad espa\u00f1ola es un mantra de suicida\n su grandeza una embolia cerebral\nsu credibilidad un cuento estufado\nsu justicia un juego de trileros\nsu economia un fraude continuo sus politicos un reino mafioso\ny su reino una usurpacion\na\u00fan quereis que abracemos vuestra bandera?", "lang": "es", "id": "1175111451033423873"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/kd173II215", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}]}, "author_id": "1713103410", "created_at": "2019-09-20T18:15:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175111350315601922"], "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/kd173II215", "lang": "es", "id": "1175111350315601922"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175109899388366848"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.7958, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas"}]}, "author_id": "1016364243447316482", "created_at": "2019-09-20T18:15:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175111323253956611"], "in_reply_to_user_id": "1161337926514614272", "text": "@LBDSPodcast Jes\u00fas en su versi\u00f3n suicida.", "lang": "es", "id": "1175111323253956611"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175066399628124160"}], "author_id": "1140824270211289089", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Genialo_3000", "id": "1022139745814568960"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:15:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175111285542916096"], "in_reply_to_user_id": "1022139745814568960", "text": "@Genialo_3000 Novato lo de hoy es hacerle la suicida anru compa\u00f1ero", "lang": "es", "id": "1175111285542916096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "1881494762", "created_at": "2019-09-20T18:15:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175111274394456064"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175111274394456064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174773795963494400"}], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/TdTHsWtBwy", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-dc-revela-varios-personagens-originais-da-nova-hq/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.8893, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 32, "end": 33, "probability": 0.7617, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ovicio", "id": "194665354"}]}, "author_id": "1013748431779778560", "created_at": "2019-09-20T18:15:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175111246988939265"], "text": "RT @ovicio: Esquadr\u00e3o Suicida | DC revela v\u00e1rios personagens originais da nova\u00a0HQ https://t.co/TdTHsWtBwy", "lang": "pt", "id": "1175111246988939265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175081125913538562"}], "author_id": "730654082", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MissLlano", "id": "92108582"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:15:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175111180488196097"], "text": "RT @MissLlano: Un ni\u00f1o araucano, beneficiario de ser pilo paga se suicida en una de las universidades m\u00e1s caras y arribista del pa\u00eds. Hoy t\u2026", "lang": "es", "id": "1175111180488196097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175111047709151232"}], "author_id": "807989037277519872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "crazydogsp", "id": "807989037277519872"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:14:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175111071260188674"], "text": "RT @crazydogsp: @Denise_RM_ @MateusS44989152 @fariasbolsogata @Emerson18477888 @MariahOpressora @ResistP @nick_williann @LuFerrer4 @saw4737\u2026", "lang": "pt", "id": "1175111071260188674"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174895336654950400"}], "author_id": "937904874", "created_at": "2019-09-20T18:14:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175111064800964608"], "text": "RT @kenymbo: Signos de alarma de conducta suicida:\n\nPresencia de pensamientos o planes de autolesi\u00f3n en el \u00faltimo mes o acto de autolesi\u00f3n\u2026", "lang": "es", "id": "1175111064800964608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175090251490107392"}], "entities": {"urls": [{"start": 739, "end": 762, "url": "https://t.co/13jP6dr1go", "expanded_url": "https://twitter.com/crazydogsp/status/1175111047709151232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/13jP6dr1go", "media_key": "3_1175111032643182597"}, {"start": 739, "end": 762, "url": "https://t.co/13jP6dr1go", "expanded_url": "https://twitter.com/crazydogsp/status/1175111047709151232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/13jP6dr1go", "media_key": "3_1175111041107333124"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "MateusS44989152", "id": "1154747987211501569"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "fariasbolsogata", "id": "1068267370379177984"}, {"start": 46, "end": 62, "username": "Emerson18477888", "id": "1148178814041763842"}, {"start": 80, "end": 88, "username": "ResistP", "id": "1161691704610582528"}, {"start": 104, "end": 114, "username": "LuFerrer4", "id": "1107277034022207490"}, {"start": 139, "end": 143, "username": "am_", "id": "328377439"}, {"start": 144, "end": 151, "username": "psico_", "id": "53274483"}, {"start": 152, "end": 161, "username": "Andreia_", "id": "68274954"}, {"start": 162, "end": 170, "username": "F5Nando", "id": "2400538824"}, {"start": 171, "end": 181, "username": "AnaCGonca", "id": "1246837514851229700"}, {"start": 182, "end": 192, "username": "nzmendes1", "id": "2603672078"}, {"start": 206, "end": 215, "username": "geografi", "id": "1147741351"}, {"start": 216, "end": 226, "username": "dermatosp", "id": "231609315"}, {"start": 250, "end": 262, "username": "EdmarBonoro", "id": "1106439844304162816"}, {"start": 263, "end": 279, "username": "ValmirdoNasci12", "id": "1123307030473789441"}, {"start": 319, "end": 332, "username": "NinaCarmona2", "id": "1116605895717244935"}, {"start": 333, "end": 346, "username": "SamBolsonaro", "id": "1068102850092429312"}, {"start": 347, "end": 359, "username": "mednasoares", "id": "726821913377562625"}, {"start": 360, "end": 375, "username": "maximus_santus", "id": "2327056883"}, {"start": 376, "end": 389, "username": "lidiavleal11", "id": "1035943310978899968"}, {"start": 390, "end": 401, "username": "Mineirin72", "id": "1115999392048275457"}, {"start": 402, "end": 415, "username": "Daredevill36", "id": "201035148"}, {"start": 416, "end": 430, "username": "chicco_cabral", "id": "3137545822"}]}, "author_id": "807989037277519872", "created_at": "2019-09-20T18:14:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 7, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1175111047709151232"], "in_reply_to_user_id": "1045192364908851206", "text": "@Denise_RM_ @MateusS44989152 @fariasbolsogata @Emerson18477888 @MariahOpressora @ResistP @nick_williann @LuFerrer4 @saw4737 @SinaraEsteves @am_ @psico_ @Andreia_ @F5Nando @AnaCGonca @nzmendes1 @JanaMillks2 @geografi @dermatosp @Anna59Marcia @psspbru @EdmarBonoro @ValmirdoNasci12 @JaspionOpressor @lia_abud @meyreland1 @NinaCarmona2 @SamBolsonaro @mednasoares @maximus_santus @lidiavleal11 @Mineirin72 @Daredevill36 @chicco_cabral @Andreblumenau42 @LisBebete2 D Ni Z Vc nao perdeu o olho pra esquerinha picareta que se atrevessa na nossa time li e olha esse projeto de perfil querendo aer seguido por um genocida assassino que matou milhares de venuezuelaboa de fome na bala e sem atendimento em hospitais os caras come Dog na rua de fome https://t.co/13jP6dr1go", "lang": "pt", "id": "1175111047709151232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175071450748919808"}], "author_id": "51889576", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MartuAnd", "id": "1184420623"}, {"start": 10, "end": 17, "username": "JMilei", "id": "4020276615"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "GiacoDiego", "id": "1561887312"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "madorni", "id": "50404817"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:14:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175110987738963968"], "in_reply_to_user_id": "1184420623", "text": "@MartuAnd @JMilei @GiacoDiego @madorni suba de la badlar y la inflacion en hiper hacia infinito. ser deudor a tasa variable es suicida", "lang": "es", "id": "1175110987738963968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "author_id": "552392847", "created_at": "2019-09-20T18:14:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175110948530601984"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1175110948530601984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175072659882815488"}], "author_id": "2472594137", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LauraCandido_", "id": "100292507"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:14:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175110926657359872"], "in_reply_to_user_id": "100292507", "text": "@LauraCandido_ Infelizmente ele se suicidou, a not\u00edcia saiu mais cedo \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "lang": "pt", "id": "1175110926657359872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174765150764785664"}], "author_id": "595829978", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LaCherbonneau", "id": "2789827822"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "vharenassep", "id": "346051579"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "CathyJuvinao", "id": "53855557"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:14:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175110923842969604"], "in_reply_to_user_id": "490854096", "text": "@LaCherbonneau @vharenassep @CathyJuvinao M\u00e1s bien no lo pudo haber dicho, este sr no entienden que una vida es una vida, as\u00ed sea una al a\u00f1o hay que ver el porqu\u00e9 lo hizo, que todos tenemos derecho a vivir, que nadie se suicida si por que si.", "lang": "es", "id": "1175110923842969604"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/JP0vraTr6L", "expanded_url": "http://santiago30caballeros.com", "display_url": "santiago30caballeros.com", "status": 200, "title": "** www.santiago30caballeros.com **", "unwound_url": "http://santiago30caballeros.com"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/LvVHoqhb0Y", "expanded_url": "https://santiago30caballeros.blogspot.com/2019/09/un-empleado-se-suicida-en-la-sede-de.html?spref=tw", "display_url": "santiago30caballeros.blogspot.com/2019/09/un-emp\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9604, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "author_id": "998361061", "created_at": "2019-09-20T18:13:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175110853068251136"], "text": "https://t.co/JP0vraTr6L: Un empleado se suicida en la sede de Facebook al s... https://t.co/LvVHoqhb0Y", "lang": "es", "id": "1175110853068251136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "author_id": "1071800394907561984", "created_at": "2019-09-20T18:13:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175110789323264000"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1175110789323264000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "844085474", "created_at": "2019-09-20T18:13:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175110732456833024"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175110732456833024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175110657479299072"}], "author_id": "1128706037052108800", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "itsnotjessyv", "id": "1130843602354081792"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:13:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175110728409395200"], "in_reply_to_user_id": "1130843602354081792", "text": "@itsnotjessyv Suicida", "lang": "en", "id": "1175110728409395200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174878601063407622"}], "author_id": "1152786868523741186", "created_at": "2019-09-20T18:13:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175110649657143296"], "in_reply_to_user_id": "167640685", "text": "@HenryChinasky67 Ideaci\u00f3n suicida", "lang": "es", "id": "1175110649657143296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175059598971232256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.4506, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jessicacaroof", "id": "70561688"}]}, "author_id": "1069549393", "created_at": "2019-09-20T18:12:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175110515766497280"], "text": "RT @jessicacaroof: \u00e9 a terceira tentativa de suic\u00eddio na UnB essa semana e um aluno se suicidou hoje! at\u00e9 quando v\u00e3o fingir que se importam\u2026", "lang": "pt", "id": "1175110515766497280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175102463789195264"}], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 117, "probability": 0.9294, "type": "Person", "normalized_text": "Maia"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "MoniqueCheker", "id": "1170371384"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "author_id": "197409337", "created_at": "2019-09-20T18:12:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175110443918135297"], "in_reply_to_user_id": "1137897045283549187", "text": "@souzascottijc @MoniqueCheker @AnaPaulaVolei Todos sabem o quanto isso custou e tem custado caro para o governo. \nMaia se apresentava como op\u00e7\u00e3o de experi\u00eancia na condu\u00e7\u00e3o da casa, n\u00e3o como exemplo moral ou de confian\u00e7a.\nMatou isso logo na largada ao dizer que ele e Alcolumbre tinham agendas para o pa\u00eds... falso! \nErramos!", "lang": "pt", "id": "1175110443918135297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175051091504967681"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.4561, "type": "Other", "normalized_text": "UnB"}]}, "author_id": "443039914", "created_at": "2019-09-20T18:11:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175110348812312580"], "text": "RT @camilamcm: Um estudante acabou de se suicidar na frente da biblioteca da UnB. Eu estava chegando, dei tchau e sorri para meu amigo. Era\u2026", "lang": "pt", "id": "1175110348812312580"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175110301517307904"}], "author_id": "3676917255", "created_at": "2019-09-20T18:11:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175110302989520902"], "in_reply_to_user_id": "3676917255", "text": "so conta se for com voc\u00ea, porque como voc\u00ea mesma disse voc\u00ea \u00e9 incapaz de sentir empatia. eu sou uma pessoa suicida, e depois desse drama todo de voc\u00ea assediar nao apenas minha namorada mas meus amigos e a mim tamb\u00e9m eu considerei me matar, varias vezes mas n\u00e3o conta ne? so vc", "lang": "pt", "id": "1175110302989520902"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175108637347516417"}], "author_id": "3676917255", "created_at": "2019-09-20T18:11:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175110299340431362"], "in_reply_to_user_id": "3676917255", "text": "\u2018ai mas eu tenho problemas de tend\u00eancias suicidas\u2019 eu tamb\u00e9m, e nem por isso te impede de fazer bullying comigo e com meus amigos e quando a gente se defende voc\u00ea vem com essa desculpa? vai se fuder, voc\u00ea s\u00f3 se importa com \u201cbullying com uma pessoa suicida\u201d quando \u00e9 com seu", "lang": "pt", "id": "1175110299340431362"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 33, "probability": 0.5461, "type": "Other", "normalized_text": "X"}]}, "author_id": "1149489198048542720", "created_at": "2019-09-20T18:11:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175110216209375233"], "text": "Que tal vcs pararem de falar que X pessoa se matou pq \u201cain as pessoas nao ligam mais umas pras outras\u201d. Mto feio jogar a culpa de um suic\u00eddio pra cima dos amigos/conhecidos sa pessoa....", "lang": "pt", "id": "1175110216209375233"}, {"author_id": "906738033055150086", "created_at": "2019-09-20T18:11:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175110204486311936"], "text": "Eu lutei, eu lutei e amassei as cartas que eu chamava de preferidas\nEu guardei meu melhor e aguardei a hora errada, eu fui t\u00e3o suicida\nN\u00e3o me deixe te dizer que eu te daria o melhor dessa vida\nN\u00e3o quero me arrepender pensando o quanto tu foi minha preferida", "lang": "pt", "id": "1175110204486311936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175107280968327168"}], "author_id": "755450267919912960", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "arielacampos", "id": "211568175"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:11:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175110203899043841"], "in_reply_to_user_id": "211568175", "text": "@arielacampos Se os role n\u00e3o matou n\u00e3o vai ser um risquinho que vai matar", "lang": "pt", "id": "1175110203899043841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173923871919169541"}], "author_id": "1070142473345871873", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BenignoChirinos", "id": "2979334643"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:11:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175110128527454208"], "in_reply_to_user_id": "2979334643", "text": "@BenignoChirinos Un huevon que se suicida no es para ense\u00f1ar a las generaciones", "lang": "es", "id": "1175110128527454208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175059598971232256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.4506, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jessicacaroof", "id": "70561688"}]}, "author_id": "1004320883610091520", "created_at": "2019-09-20T18:10:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175110087532326919"], "text": "RT @jessicacaroof: \u00e9 a terceira tentativa de suic\u00eddio na UnB essa semana e um aluno se suicidou hoje! at\u00e9 quando v\u00e3o fingir que se importam\u2026", "lang": "pt", "id": "1175110087532326919"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "974741837322874881", "created_at": "2019-09-20T18:10:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175109914550779904"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175109914550779904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "author_id": "1167449920950931456", "created_at": "2019-09-20T18:09:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175109726520119296"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1175109726520119296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "714435235769950208", "created_at": "2019-09-20T18:08:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175109612577669120"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175109612577669120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "52776952", "created_at": "2019-09-20T18:08:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175109590154919937"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175109590154919937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175081570442592259"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/G55hzOvjtW", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2o5Y2RlPae/?igshid=nife1arvvsh1", "display_url": "instagram.com/p/B2o5Y2RlPae/\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9888, "type": "Organization", "normalized_text": "Hyundai"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9448, "type": "Place", "normalized_text": "CiudadOjeda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "somosnoticiacol", "id": "1131983166"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 69, "tag": "CiudadOjeda"}]}, "author_id": "357124860", "created_at": "2019-09-20T18:07:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175109319672643591"], "text": "RT @somosnoticiacol: Se suicida gerente de la Hyundai en #CiudadOjeda luego de discutir con su esposa \ud83d\udc47\nhttps://t.co/G55hzOvjtW https://t.c\u2026", "lang": "es", "id": "1175109319672643591"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "575764075", "created_at": "2019-09-20T18:07:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175109319303618560"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175109319303618560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "author_id": "734511456427900928", "created_at": "2019-09-20T18:07:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175109254648422403"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1175109254648422403"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175103730569465857"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "najapoli", "id": "117173723"}]}, "author_id": "4194490175", "created_at": "2019-09-20T18:07:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175109240689758208"], "text": "RT @najapoli: Hablando de ambientalismo hubo un se\u00f1or llamado Per\u00f3n que dec\u00eda: Creemos que ha llegado la hora en que todos los pueblos y go\u2026", "lang": "es", "id": "1175109240689758208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "735699984", "created_at": "2019-09-20T18:07:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175109148108828673"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175109148108828673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175048575048400898"}], "author_id": "2437293810", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdragoni", "id": "51759517"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 99, "tag": "Renzi"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:06:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175109066554822661"], "text": "RT @fdragoni: \u201c\u2066@nzingaretti\u2069 in agosto aveva l\u2019occasione di tornare a votare liberandosi di #Renzi e portando i suoi in Parlamento. Ha pre\u2026", "lang": "it", "id": "1175109066554822661"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174662216454459392"}], "author_id": "42688418", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leinadzivro", "id": "349267003"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:06:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175109003342430209"], "text": "RT @leinadzivro: La poes\u00eda no es el juego\nen que sin alma ni ritmo\nrepetimos algoritmos\npara alimentar el ego,\nsino el c\u00edrculo de fuego\ndon\u2026", "lang": "es", "id": "1175109003342430209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "746135174358966272", "created_at": "2019-09-20T18:06:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175108891539058688"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175108891539058688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "author_id": "317304041", "created_at": "2019-09-20T18:05:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175108861608497153"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1175108861608497153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "author_id": "295790645", "created_at": "2019-09-20T18:05:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175108810874204160"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1175108810874204160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "1094993556446560256", "created_at": "2019-09-20T18:05:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175108704854839296"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175108704854839296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175081125913538562"}], "author_id": "47802882", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MissLlano", "id": "92108582"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:05:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175108623090864128"], "text": "RT @MissLlano: Un ni\u00f1o araucano, beneficiario de ser pilo paga se suicida en una de las universidades m\u00e1s caras y arribista del pa\u00eds. Hoy t\u2026", "lang": "es", "id": "1175108623090864128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/u48vtjSlOe", "expanded_url": "https://itrnoticias.com/2019/09/20/un-empleado-se-suicida-en-la-sede-de-facebook-al-saltar-desde-un-cuarto-piso/", "display_url": "itrnoticias.com/2019/09/20/un-\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9573, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9555, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "author_id": "1088654197808156672", "created_at": "2019-09-20T18:04:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175108536608743425"], "text": "Un empleado se suicida en la sede de Facebook al saltar desde un cuarto piso.\n\nFacebook precis\u00f3 que el fallecido es uno de sus empleados y asegur\u00f3 estar \"cooperando con la Polic\u00eda en su investigaci\u00f3n y proveyendo apoyo\" al resto de empleados.\n\nhttps://t.co/u48vtjSlOe", "lang": "es", "id": "1175108536608743425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174333052987805696"}], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/dIZvNso4tU", "expanded_url": "https://twitter.com/justanothertown/status/1154704153995726848/video/1", "display_url": "twitter.com/justanothertow\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.9044, "type": "Person", "normalized_text": "rachel weisz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "melescrofano", "id": "1018986130874753028"}]}, "author_id": "188589133", "created_at": "2019-09-20T18:04:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175108516950028289"], "text": "RT @melescrofano: n\u00e3o se esque\u00e7am quando a rachel weisz matou v\u00e1rias pessoas s\u00f3 falando \nhttps://t.co/dIZvNso4tU", "lang": "pt", "id": "1175108516950028289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "105301854", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:04:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175108400314814465"], "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "id": "1175108400314814465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "36285775", "created_at": "2019-09-20T18:04:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175108391208988672"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175108391208988672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "3084892575", "created_at": "2019-09-20T18:03:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175108262938779650"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175108262938779650"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175107257744252928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.9422, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 111, "end": 113, "probability": 0.459, "type": "Organization", "normalized_text": "RPP"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.6636, "type": "Other", "normalized_text": "Facebo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LimaNoticia", "id": "725332549485105153"}]}, "author_id": "1673974064", "created_at": "2019-09-20T18:02:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175107996243779584"], "text": "RT @LimaNoticia: Un empleado de Facebook se suicid\u00f3 en la sede de la compa\u00f1\u00eda al saltar desde un cuarto piso - RPP: * Un empleado de Facebo\u2026", "lang": "es", "id": "1175107996243779584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "57712196", "created_at": "2019-09-20T18:00:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175107591413862403"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175107591413862403"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175107257744252928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.9422, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 111, "end": 113, "probability": 0.459, "type": "Organization", "normalized_text": "RPP"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.6636, "type": "Other", "normalized_text": "Facebo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LimaNoticia", "id": "725332549485105153"}]}, "author_id": "3100534323", "created_at": "2019-09-20T18:00:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175107369891549185"], "text": "RT @LimaNoticia: Un empleado de Facebook se suicid\u00f3 en la sede de la compa\u00f1\u00eda al saltar desde un cuarto piso - RPP: * Un empleado de Facebo\u2026", "lang": "es", "id": "1175107369891549185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175107257744252928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.9422, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 111, "end": 113, "probability": 0.459, "type": "Organization", "normalized_text": "RPP"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.6636, "type": "Other", "normalized_text": "Facebo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LimaNoticia", "id": "725332549485105153"}]}, "author_id": "729769470764322816", "created_at": "2019-09-20T18:00:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175107369526673408"], "text": "RT @LimaNoticia: Un empleado de Facebook se suicid\u00f3 en la sede de la compa\u00f1\u00eda al saltar desde un cuarto piso - RPP: * Un empleado de Facebo\u2026", "lang": "es", "id": "1175107369526673408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174888952215547905"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.8647, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial U15"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.4601, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Hern\u00e1ndez"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.8131, "type": "Person", "normalized_text": "Esmith Pineda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sgilsantiago", "id": "337799141"}]}, "author_id": "1496133948", "created_at": "2019-09-20T18:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175107360886595585"], "text": "RT @sgilsantiago: Panam\u00e1\ud83c\uddf5\ud83c\udde6 SE CLASIFIC\u00d3 al Mundial U15 de B\u00e9isbol del 2020 con jugada suicida de Pedro Hern\u00e1ndez y anota Esmith Pineda en e\u2026", "lang": "es", "id": "1175107360886595585"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/QomQkKeXY8", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDXJj7", "display_url": "dlvr.it/RDXJj7", "status": 200, "unwound_url": "https://rpp.pe/tecnologia/facebook/facebook-un-empleado-se-suicida-en-la-sede-de-la-empresa-al-saltar-desde-un-cuarto-piso-noticia-1220518?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9705, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.4592, "type": "Organization", "normalized_text": "RPP"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.9653, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 234, "end": 241, "probability": 0.9527, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "author_id": "725332549485105153", "created_at": "2019-09-20T17:59:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175107257744252928"], "text": "Un empleado de Facebook se suicid\u00f3 en la sede de la compa\u00f1\u00eda al saltar desde un cuarto piso - RPP: * Un empleado de Facebook se suicid\u00f3 en la sede de la compa\u00f1\u00eda al saltar desde un cuarto piso\u00a0\u00a0RPP * Empleado se suicida en la sede de Facebook al saltar\u2026 https://t.co/QomQkKeXY8", "lang": "es", "id": "1175107257744252928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174890659016318976"}], "author_id": "982403264191844352", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Ialvlaz", "id": "27101681"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "Pedro_Olaechea", "id": "4878461206"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "valiabarak", "id": "44923359"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "created_at": "2019-09-20T17:59:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175107198495670272"], "in_reply_to_user_id": "27101681", "text": "@Ialvlaz @jostipi @Pedro_Olaechea @valiabarak @congresoperu Poco falt\u00f3 para que propongan a la empleada de hogar del suicida, ausente por voluntad propia.", "lang": "es", "id": "1175107198495670272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "161771666", "created_at": "2019-09-20T17:58:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175107013933752322"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175107013933752322"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "51256876", "created_at": "2019-09-20T17:58:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175106938117357568"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175106938117357568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174772340590333952"}], "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/sbIp5UShaC", "expanded_url": "https://twitter.com/zlobnaa_tvar/status/1175106892781301764/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sbIp5UShaC", "media_key": "3_1175106884027736067"}]}, "author_id": "871990734517399556", "created_at": "2019-09-20T17:58:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175106892781301764"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne \u041f\u0440\u043e\u0448\u0443 \u043f\u0440\u043e\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f))0))\n\u0411\u0438\u270c\ud83c\udffb https://t.co/sbIp5UShaC", "lang": "ru", "id": "1175106892781301764"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175059598971232256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.4506, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jessicacaroof", "id": "70561688"}]}, "author_id": "2932820206", "created_at": "2019-09-20T17:57:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175106784689905664"], "text": "RT @jessicacaroof: \u00e9 a terceira tentativa de suic\u00eddio na UnB essa semana e um aluno se suicidou hoje! at\u00e9 quando v\u00e3o fingir que se importam\u2026", "lang": "pt", "id": "1175106784689905664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "28936345", "created_at": "2019-09-20T17:57:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175106598131445760"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175106598131445760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "author_id": "256719953", "created_at": "2019-09-20T17:56:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175106525393838080"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1175106525393838080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174728744344391680"}], "author_id": "313726920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "veroreyes_co", "id": "961061481331789824"}]}, "created_at": "2019-09-20T17:56:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175106490841145346"], "text": "RT @veroreyes_co: Oigan, creer que alguien se suicida porque tiene una \u201cenfermedad mental\u201d es un mito.\n\nLa ideaci\u00f3n suicida es mucho m\u00e1s fr\u2026", "lang": "es", "id": "1175106490841145346"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "author_id": "864905826284208129", "created_at": "2019-09-20T17:56:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175106445366444032"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1175106445366444032"}, {"author_id": "28243273", "created_at": "2019-09-20T17:55:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175106343105118208"], "text": "O pai matou o filho l\u00e1.\n\nMas qual \u00e9 a finalidade de noticiar crimes hediondos cometidos por pessoas claramente fora da raz\u00e3o? S\u00f3 faz o leitor se sentir mal.\n\nO poder p\u00fablico j\u00e1 est\u00e1 tomando conta disso. N\u00e3o precisa repercutir.", "lang": "pt", "id": "1175106343105118208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175081125913538562"}], "author_id": "114713571", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MissLlano", "id": "92108582"}]}, "created_at": "2019-09-20T17:55:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175106159931469829"], "text": "RT @MissLlano: Un ni\u00f1o araucano, beneficiario de ser pilo paga se suicida en una de las universidades m\u00e1s caras y arribista del pa\u00eds. Hoy t\u2026", "lang": "es", "id": "1175106159931469829"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175094076154228736"}], "author_id": "108399538", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Darth_Maus", "id": "255157280"}]}, "created_at": "2019-09-20T17:55:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175106110887518208"], "text": "RT @Darth_Maus: Honesto, est\u00e1 incre\u00edble el episodio. Yo ten\u00eda una idea de ese dude que totalmente cambi\u00f3 al escucharlo hablar en este episo\u2026", "lang": "es", "id": "1175106110887518208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "1038430831", "created_at": "2019-09-20T17:54:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175105962077818890"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175105962077818890"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174484471220977665"}], "author_id": "2746479127", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_rayssaliima_", "id": "1001626627640643584"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "LARISSADELSANTO", "id": "40484596"}]}, "created_at": "2019-09-20T17:53:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175105823447691264"], "in_reply_to_user_id": "1001626627640643584", "text": "@_rayssaliima_ @LARISSADELSANTO e as vezes nem assim, n\u00e9? as pessoas ainda dizem \u201cse matou porque quis\u201d, \u201cperdeu a vida pq foi trouxa\u201d e coisas piores\nas pessoas s\u00e3o cru\u00e9is \nnesse setembro amarelo \u00e9 importante ajuda profissional acess\u00edvel e de qualidade\n\no resto p mim \u00e9 conversinha", "lang": "pt", "id": "1175105823447691264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "55551638", "created_at": "2019-09-20T17:53:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175105773036285954"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175105773036285954"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175059598971232256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.4506, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jessicacaroof", "id": "70561688"}]}, "author_id": "2685220510", "created_at": "2019-09-20T17:52:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175105563040079872"], "text": "RT @jessicacaroof: \u00e9 a terceira tentativa de suic\u00eddio na UnB essa semana e um aluno se suicidou hoje! at\u00e9 quando v\u00e3o fingir que se importam\u2026", "lang": "pt", "id": "1175105563040079872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "879073000817127427", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T17:52:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175105509743046658"], "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "id": "1175105509743046658"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175089591797395456"}], "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/rCBcuALzYa", "expanded_url": "https://twitter.com/andy_tow/status/1175089591797395456", "display_url": "twitter.com/andy_tow/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "roer"}, {"start": 150, "end": 156, "probability": 0.8342, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "author_id": "1183918532", "created_at": "2019-09-20T17:52:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175105427090104322"], "text": "Habr\u00e1 que lidiar con ese hueso, duro de roer. Minimizarlo ser\u00eda suicida, porque habr\u00e1n de perder, pero estar\u00e1n todo el d\u00eda serruchando el Gobierno de Alberto, con cualquier motivo, aunque parezcan incoherentes. https://t.co/rCBcuALzYa", "lang": "es", "id": "1175105427090104322"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.5027, "type": "Place", "normalized_text": "Guaranesia"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.7426, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "author_id": "822834392389324800", "created_at": "2019-09-20T17:51:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175105268818022400"], "text": "a menina aqui de Guaranesia tirou foto com o Bruno (QUE MATOU A ELISA) e t\u00e1 se gabando???!? \n\na\u00ed que \u00f3dio", "lang": "pt", "id": "1175105268818022400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "76145492", "created_at": "2019-09-20T17:51:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175105219035848710"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175105219035848710"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "2826793187", "created_at": "2019-09-20T17:51:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175105196000763906"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175105196000763906"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "1071973252774404096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T17:51:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175105175163420673"], "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "id": "1175105175163420673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174772340590333952"}], "author_id": "1093107681248854016", "created_at": "2019-09-20T17:51:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175105137402155009"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne \u0414\u0435\u043c\u0438", "lang": "uk", "id": "1175105137402155009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "63146727", "created_at": "2019-09-20T17:50:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175105064513482753"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175105064513482753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "2930437803", "created_at": "2019-09-20T17:50:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175105061254508545"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175105061254508545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "author_id": "416260628", "created_at": "2019-09-20T17:50:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175105054858252288"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "id": "1175105054858252288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "3551158036", "created_at": "2019-09-20T17:50:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175105024520855552"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175105024520855552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175082145032880129"}], "author_id": "773885771011002368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "E_Santiago_Muin", "id": "875104687015571457"}]}, "created_at": "2019-09-20T17:50:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175104867658096640"], "text": "RT @E_Santiago_Muin: Hemos normalizado una aut\u00e9ntica aberraci\u00f3n antropol\u00f3gica. Por tanto bienvenidas sean todas las formas de rebeld\u00eda y de\u2026", "lang": "es", "id": "1175104867658096640"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/lz0OaOOiHh", "expanded_url": "http://surestesur.com/cansado-del-maltrato-de-sus-padres-nino-de-8-anos-se-suicida/", "display_url": "surestesur.com/cansado-del-ma\u2026"}]}, "author_id": "2772260052", "created_at": "2019-09-20T17:49:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175104822850310147"], "text": "Cansado del maltrato de sus padres ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida https://t.co/lz0OaOOiHh", "lang": "es", "id": "1175104822850310147"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174848801095503872"}], "author_id": "1152315036372807680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ErnestoAriasRo1", "id": "1152315656026677250"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "Alenamf19", "id": "1173995881915408390"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "ReneCha20339375", "id": "1155122338691715073"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "Roxana_51", "id": "1100491613854420993"}]}, "created_at": "2019-09-20T17:49:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175104811714396160"], "text": "RT @ErnestoAriasRo1: @Alenamf19 @ReneCha20339375 @Roxana_51 Por qu\u00e9 ofender al inofensivo bichito que sabe vivir en colonia y compartir con\u2026", "lang": "es", "id": "1175104811714396160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175104234758516736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.913, "type": "Person", "normalized_text": "Thiaguitos"}, {"start": 80, "end": 90, "probability": 0.5139, "type": "Other", "normalized_text": "Fam\u00edlia das"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Magnocorrea1895", "id": "710779092"}]}, "author_id": "710779092", "created_at": "2019-09-20T17:49:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175104806228242432"], "text": "RT @MagnoCorrea1895: olhaaaaa o Thiaguitos ( kkkkkkkkkkkkk) ta preocupado com a Fam\u00edlia das V\u00edtimas,  se solidarizou, orou, fez campanha pr\u2026", "lang": "pt", "id": "1175104806228242432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "818808048", "created_at": "2019-09-20T17:49:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175104753996632064"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175104753996632064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175096388595658752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.7472, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AFS_Andrada", "id": "701486472738775041"}]}, "author_id": "1031749444226744321", "created_at": "2019-09-20T17:49:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175104737999511555"], "in_reply_to_user_id": "701486472738775041", "text": "@AFS_Andrada Alexandre, as pessoas que enfrentam problemas e tem pensamentos su\u00edcidas, elas n\u00e3o pedem ajuda, escondem seus terrores! por isso, \u00e9 necess\u00e1rio falar sempre, sobre medo, ansiedade, angustia!MINHA IRM\u00c3 SE MATOU, eu sei como \u00e9 isso", "lang": "pt", "id": "1175104737999511555"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "author_id": "2615110913", "created_at": "2019-09-20T17:49:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175104678809538560"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1175104678809538560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.3874, "type": "Person", "normalized_text": "d\u00f3lar"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.4472, "type": "Organization", "normalized_text": "Opus"}]}, "author_id": "115419938", "created_at": "2019-09-20T17:49:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175104595812593664"], "text": "Vei o d\u00f3lar me matou, agora vou ter que escolher se compro algum kit da Opus porque os 3 vai ser imposs\u00edvel", "lang": "pt", "id": "1175104595812593664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "author_id": "4861284375", "created_at": "2019-09-20T17:48:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175104532415746049"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1175104532415746049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "1103336177829101570", "created_at": "2019-09-20T17:48:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175104436470996992"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175104436470996992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173346412916105216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}]}, "author_id": "717817853894901760", "created_at": "2019-09-20T17:48:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175104345265922048"], "text": "RT @RockChildRock: ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania es\u2026", "lang": "es", "id": "1175104345265922048"}], "includes": {"users": [{"location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 20643, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "id": "958453028323053568", "verified": false, "username": "antoniocendanf1", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga."}, {"location": "Viseu, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 662, "tweet_count": 27587, "listed_count": 1}, "id": "1000762279783256064", "verified": false, "username": "coto1914", "name": "Marco"}, {"location": "Viseu, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 406, "tweet_count": 17083, "listed_count": 0}, "id": "720320866802933760", "verified": false, "username": "_marta_sa_", "name": "marta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 177, "tweet_count": 6454, "listed_count": 0}, "id": "1171079755837378560", "verified": false, "username": "mariaaa_iness_", "name": "maria in\u00eas"}, {"location": "TOSCANA, ATL\u00c1NTICO.", "public_metrics": {"followers_count": 6154, "following_count": 6430, "tweet_count": 233061, "listed_count": 0}, "id": "2432233003", "verified": false, "username": "SiSyPrimera", "name": "SISY CORLEONE."}, {"location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3065, "following_count": 4882, "tweet_count": 114906, "listed_count": 12}, "id": "372068922", "verified": false, "username": "MagikairMusic", "name": "MagikAir"}, {"public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 831, "tweet_count": 6830, "listed_count": 0}, "id": "1144205224296550402", "verified": false, "username": "karimal05", "name": "karimal05"}, {"location": "New York, NY", "public_metrics": {"followers_count": 1551244, "following_count": 1760, "tweet_count": 76712, "listed_count": 3081}, "id": "45409867", "verified": true, "username": "gugachacra", "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 342, "tweet_count": 63695, "listed_count": 7}, "id": "2873649785", "verified": false, "username": "___buzzy", "name": "buza"}, {"location": "Ativa o sino ai alek", "public_metrics": {"followers_count": 4744, "following_count": 130, "tweet_count": 6444, "listed_count": 2}, "id": "887421028724617218", "verified": false, "username": "RUDZILLLA", "name": "eu achava q racista era quem vendia ra\u00e7\u00e3o\ud80c\udd8f"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2286, "following_count": 4631, "tweet_count": 36593, "listed_count": 9}, "id": "167412049", "verified": false, "username": "Izaarcanjo", "name": "Izamara Arcanjo \ud83d\udda4\ud83e\udd0d\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 520, "tweet_count": 32795, "listed_count": 0}, "id": "2519098076", "verified": false, "username": "allanfireallan", "name": "Fire kaiser"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 486264, "following_count": 23, "tweet_count": 2498, "listed_count": 307}, "id": "751471278968758272", "verified": false, "username": "OlavoOpressor", "name": "Olavo de Carvalho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 315, "tweet_count": 6189, "listed_count": 0}, "id": "1075500267347554312", "verified": false, "username": "TurraRosemary", "name": "Mary Turra"}, {"location": "Alegrete RS -  Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 2602, "tweet_count": 15036, "listed_count": 1}, "id": "734899581117423616", "verified": false, "username": "FreiMaia1", "name": "Frei\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83e\udec0\ud83e\udde0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Ipanema, Rio...claro!", "public_metrics": {"followers_count": 2192, "following_count": 3133, "tweet_count": 155650, "listed_count": 28}, "id": "167467319", "verified": false, "username": "Cal_Ipanema", "name": "Cal Gomes"}, {"location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 1657, "tweet_count": 58270, "listed_count": 0}, "id": "225074432", "verified": false, "username": "CristinaVinacua", "name": "Cristina Vin"}, {"location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3099, "following_count": 4669, "tweet_count": 98550, "listed_count": 0}, "id": "67619109", "verified": false, "username": "aguantelabanda", "name": "jorge"}, {"location": "s\u00e3o paulo", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 2512, "tweet_count": 42033, "listed_count": 8}, "id": "19614933", "verified": false, "username": "LuisHenriqSilva", "name": "Picanha do Lula"}, {"location": "Viseu, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 305, "tweet_count": 35311, "listed_count": 1}, "id": "794900011909873664", "verified": false, "username": "monicalmeida02", "name": "M\u00f3nica"}, {"location": "Bacurau ", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 679, "tweet_count": 25704, "listed_count": 5}, "id": "91592213", "verified": false, "username": "apkpats", "name": "a.p.k"}, {"location": "05/01/19\ud83d\udda4      23/09\ud83d\udda4\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 4021, "following_count": 711, "tweet_count": 81842, "listed_count": 0}, "id": "821803696552116228", "verified": false, "username": "raqueli__", "name": "quel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1715, "following_count": 2833, "tweet_count": 12384, "listed_count": 0}, "id": "1104157793676914689", "verified": false, "username": "LourivalLyra", "name": "Lourival - Meu Cora\u00e7\u00e3o e Alma S\u00e3o de Direita!"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3294, "following_count": 1029, "tweet_count": 12863, "listed_count": 31}, "id": "1092126705114849281", "verified": false, "username": "EsPapageno", "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f"}, {"location": "Illes Balears", "public_metrics": {"followers_count": 5827, "following_count": 1564, "tweet_count": 18604, "listed_count": 58}, "id": "274497844", "verified": false, "username": "Patgompic", "name": "Patricia G\u00f3mez Picard"}, {"public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 859, "tweet_count": 57653, "listed_count": 8}, "id": "74887956", "verified": false, "username": "bedopas", "name": "#NoM\u00e1sChipi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 298795, "following_count": 1037, "tweet_count": 142207, "listed_count": 1040}, "id": "1450133648", "verified": true, "username": "Las2Orillas", "name": "Las2orillas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1031916, "following_count": 1054, "tweet_count": 86606, "listed_count": 2587}, "id": "111123176", "verified": true, "username": "jeanwyllys_real", "name": "Jean Wyllys"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 2228, "tweet_count": 2255, "listed_count": 6}, "id": "1171758849965121536", "verified": false, "username": "OSMIB_IBSalut", "name": "@OSMIB_IBSalut"}, {"public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 244, "tweet_count": 8772, "listed_count": 0}, "id": "752296724262248449", "verified": false, "username": "hugofssacadura", "name": "Hugo"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 30, "tweet_count": 9066, "listed_count": 0}, "id": "949270154050973696", "verified": false, "username": "coriinaaass", "name": "Corina\ud83c\udf3a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 1142, "tweet_count": 7013, "listed_count": 1}, "id": "3021704752", "verified": false, "username": "celiuskah", "name": "alsa a tu coraz\u00f3n"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 189, "tweet_count": 1644, "listed_count": 3}, "id": "232369444", "verified": false, "username": "sirenablues", "name": "Sirena Blues"}, {"location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 188, "tweet_count": 37925, "listed_count": 0}, "id": "723244182", "verified": false, "username": "SolAlaguibe", "name": "Sol"}, {"location": "Resistencia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 509, "tweet_count": 6459, "listed_count": 0}, "id": "3389505719", "verified": false, "username": "cielito_cardozo", "name": "Cielo Cardozo\ud83d\udc99\ud83d\udc30"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 2890, "tweet_count": 105562, "listed_count": 4}, "id": "48674761", "verified": false, "username": "marciachocolate", "name": "marciachocolate"}, {"location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 287, "tweet_count": 23494, "listed_count": 0}, "id": "280954292", "verified": false, "username": "anapaula8211", "name": "Ana Paula \ud83e\udd8b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2418, "following_count": 628, "tweet_count": 31175, "listed_count": 10}, "id": "1122689861444677632", "verified": false, "username": "ahcapitu", "name": "vivian \ud83d\udcad"}, {"location": "Viseu, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 262, "tweet_count": 14745, "listed_count": 0}, "id": "3231467949", "verified": false, "username": "mariana_natal_", "name": "Natal\ud83c\udf84"}, {"location": "Brasil/Bahia/Ilh\u00e9us/Ceplus/Vog", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 120, "tweet_count": 8682, "listed_count": 0}, "id": "79340474", "verified": false, "username": "zerohum", "name": "Marcvs Antonivs"}, {"public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 616, "tweet_count": 50602, "listed_count": 0}, "id": "825423602241720320", "verified": false, "username": "ric_s_13", "name": "\u029f\u028f\u0274 \ud83d\udd31"}, {"public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 212, "tweet_count": 34234, "listed_count": 14}, "id": "43384299", "verified": false, "username": "fercholome", "name": "fercholome o_O"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1827145, "following_count": 655, "tweet_count": 33956, "listed_count": 1100}, "id": "87097693", "verified": true, "username": "Wereverwero", "name": "Wero \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"location": "Luna de J\u00fapiter", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 52, "tweet_count": 11124, "listed_count": 16}, "id": "41278583", "verified": false, "username": "gemini_moon__", "name": "Calipso"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 480, "tweet_count": 9118, "listed_count": 5}, "id": "45421401", "verified": false, "username": "tbilling22", "name": "Tom\u00e1s"}, {"location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 2030, "tweet_count": 56929, "listed_count": 11}, "id": "303300548", "verified": false, "username": "retuiteos24hrs", "name": "Mercader del tuiter"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 7539549, "following_count": 200, "tweet_count": 6316244, "listed_count": 15370}, "id": "124172948", "verified": true, "username": "la_patilla", "name": "La Patilla"}, {"location": "Donde usted desee", "public_metrics": {"followers_count": 10768, "following_count": 203, "tweet_count": 490063, "listed_count": 147}, "id": "2237379685", "verified": false, "username": "PACIFICADOR2040", "name": "EL PACIFICADOR \ud83d\ude07"}, {"location": "Libertad=pensamiento cr\u00edtico", "public_metrics": {"followers_count": 29148, "following_count": 1424, "tweet_count": 16824, "listed_count": 67}, "id": "111195056", "verified": false, "username": "amezgravis", "name": "Andr\u00e9s A. Mezgravis SCO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 283, "tweet_count": 3522, "listed_count": 0}, "id": "1057712544914247680", "verified": false, "username": "Anibal_M_F", "name": "Que pa\u00eds \u00e9 este"}, {"public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 229, "tweet_count": 101805, "listed_count": 0}, "id": "1029200583188729856", "verified": false, "username": "DelChuman", "name": "Mariadecollantes1"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 181, "tweet_count": 3231, "listed_count": 0}, "id": "817081950234091520", "verified": false, "username": "Carlos171248", "name": "Hip\u00f3lito Espejo Burgos"}, {"location": "Santa Marta, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 526, "tweet_count": 144728, "listed_count": 0}, "id": "302215696", "verified": false, "username": "YIMIS07", "name": "Yimis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 392, "tweet_count": 19898, "listed_count": 1}, "id": "297042486", "verified": false, "username": "Pedromartins96", "name": "Pedro Martins \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 316, "tweet_count": 3964, "listed_count": 0}, "id": "931688733639872512", "verified": false, "username": "InesCarrey", "name": "Carrey"}, {"location": "r.a.b.a e coimbra as vezes", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 374, "tweet_count": 13851, "listed_count": 1}, "id": "843235222519005184", "verified": false, "username": "octoberust_", "name": "triz\ud83d\udc8c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 200, "tweet_count": 2039, "listed_count": 0}, "id": "2270941063", "verified": false, "username": "joaocosta8_", "name": "Jo\u00e3o\u2602\ufe0f"}, {"location": "Viseu, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 269, "tweet_count": 7689, "listed_count": 0}, "id": "1006188595022057472", "verified": false, "username": "pedrotgs", "name": "pedro"}, {"location": "Tucson, AZ", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 1375, "tweet_count": 6220, "listed_count": 3}, "id": "81197205", "verified": false, "username": "pauloquadri", "name": "@pauloquadri"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 177, "tweet_count": 32978, "listed_count": 4}, "id": "635124921", "verified": false, "username": "harryoyo", "name": "maria"}, {"location": "Valdecastillo", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 1038, "tweet_count": 47474, "listed_count": 2}, "id": "363151760", "verified": false, "username": "RicardoTrapero", "name": "ricardo trapero"}, {"location": "El Universo", "public_metrics": {"followers_count": 4831, "following_count": 2018, "tweet_count": 65389, "listed_count": 11}, "id": "400117406", "verified": false, "username": "juanjoband24", "name": "Juanjo Bandera \ud83c\udf0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3552, "following_count": 650, "tweet_count": 64502, "listed_count": 89}, "id": "45946111", "verified": false, "username": "verbofeminino", "name": "Verbo Feminino \ud83d\ude37"}, {"location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2562, "tweet_count": 41283, "listed_count": 14}, "id": "223414362", "verified": false, "username": "Jesussrom", "name": "Jes\u00fas \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 638, "tweet_count": 34978, "listed_count": 1}, "id": "474395237", "verified": false, "username": "fabiodelucca28", "name": "\u24df F\u00e1bio de Lucca"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 932, "tweet_count": 8119, "listed_count": 2}, "id": "1046565952954003456", "verified": false, "username": "NovelliDasOito", "name": "lllllllll"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 9405, "following_count": 161, "tweet_count": 23051, "listed_count": 70}, "id": "1216459723", "verified": false, "username": "Espacio_DC", "name": "\u00c1lex - Espacio DC"}, {"location": "Taubat\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 671, "tweet_count": 111367, "listed_count": 2}, "id": "912657857484599296", "verified": false, "username": "MiguelJac1", "name": "Miguel Jac\u00f3"}, {"location": "@anklebitters \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 4883, "following_count": 794, "tweet_count": 133772, "listed_count": 49}, "id": "160693793", "verified": false, "username": "hobisunmi", "name": "isis \ud83c\udfb4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 245, "tweet_count": 28765, "listed_count": 0}, "id": "321052872", "verified": false, "username": "gabriel__px", "name": "Gabriel"}, {"location": "bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 827, "tweet_count": 178128, "listed_count": 11}, "id": "220834321", "verified": false, "username": "liotcas", "name": "Liliam Otalora"}, {"location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 90316, "following_count": 740, "tweet_count": 35828, "listed_count": 105}, "id": "319280902", "verified": false, "username": "AquinoTicias1", "name": "AquinoTicias"}, {"location": "19 | he/him | Viseu/Lisboa", "public_metrics": {"followers_count": 3257, "following_count": 3257, "tweet_count": 42045, "listed_count": 7}, "id": "1000114819050213377", "verified": false, "username": "proudlydead", "name": "jo\u00e3o \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf39"}, {"location": "she/they | \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 69, "tweet_count": 18674, "listed_count": 0}, "id": "1021500382726500352", "verified": false, "username": "xcalcada", "name": "x!cA \u2022 BLM"}, {"location": "Planeta Terra", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 106, "tweet_count": 3544, "listed_count": 1}, "id": "60694606", "verified": false, "username": "Paulo_Fadul", "name": "Paulo Fadul \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u262f \ud83d\udc68\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udd2c\ud83c\udf3e\ud83d\udc16\ud83d\udc04\ud83d\udc11\ud83d\udc23\ud83d\udc1d\ud83c\udfed\ud83d\udee4\ufe0f\ud83d\ude82\ud83d\udeeb\u26f4\ufe0f\ud83c\udf10"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 223855, "following_count": 20, "tweet_count": 291228, "listed_count": 1169}, "id": "40042091", "verified": true, "username": "portalMSN", "name": "MSN Brasil"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 129, "tweet_count": 4539, "listed_count": 0}, "id": "279278019", "verified": false, "username": "domnJon", "name": "John"}, {"location": "In the world ", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 210, "tweet_count": 5329, "listed_count": 2}, "id": "940508048", "verified": false, "username": "AbiMontis", "name": "Abi Montis"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 5565742, "following_count": 0, "tweet_count": 1124178, "listed_count": 15701}, "id": "24969337", "verified": true, "username": "Milenio", "name": "Milenio"}, {"location": "USA", "public_metrics": {"followers_count": 2105, "following_count": 2884, "tweet_count": 40058, "listed_count": 0}, "id": "2474527723", "verified": false, "username": "EdnaForesti", "name": "Edna\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 1501, "tweet_count": 3155, "listed_count": 0}, "id": "710475321762574336", "verified": false, "username": "zesarbk05", "name": "Seul\uea00"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38846, "following_count": 212, "tweet_count": 75931, "listed_count": 0}, "id": "1839187771", "verified": false, "username": "MT_enMEXICO", "name": "MT_enMEXICO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 446, "tweet_count": 10625, "listed_count": 0}, "id": "1113923451889377285", "verified": false, "username": "Rosa98084518", "name": "Rosa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd5b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 631, "tweet_count": 179665, "listed_count": 0}, "id": "965680948653240321", "verified": false, "username": "JooPedr94248453", "name": "Jo\u00e3o Pedro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7579, "following_count": 393, "tweet_count": 32086, "listed_count": 0}, "id": "708882910305247233", "verified": false, "username": "herois_da_tv", "name": "Herois da TV"}, {"location": "\u0412 \u0448\u043a\u043e\u043b\u0435 \u043e\u0442\u0447\u0430\u044f\u043d\u0438\u044f \u0438 \u0434\u0435\u043f\u0440\u0435\u0441\u0441\u0438\u0438", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 565, "tweet_count": 27850, "listed_count": 7}, "id": "1041402105783828480", "verified": false, "username": "NLoqi", "name": "\u2728 Nastya_Loqi(Ultimate Rocker)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 153, "tweet_count": 85846, "listed_count": 0}, "id": "149182446", "verified": false, "username": "crixalia", "name": "macaco burro"}, {"location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 150, "tweet_count": 2942, "listed_count": 0}, "id": "3395600537", "verified": false, "username": "donanafrases", "name": "Ana Beatriz"}, {"location": "Imperatriz, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 1571, "tweet_count": 10645, "listed_count": 0}, "id": "1052013077527482368", "verified": false, "username": "desativ65060988", "name": "Junior"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2071, "following_count": 2378, "tweet_count": 129913, "listed_count": 1}, "id": "529003583", "verified": false, "username": "NaniCordoba14", "name": "nani cordoba"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 313, "tweet_count": 51260, "listed_count": 6}, "id": "45843890", "verified": false, "username": "letitbibs", "name": "moon"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 635, "tweet_count": 7322, "listed_count": 0}, "id": "1283048203", "verified": false, "username": "gaylerme", "name": "gui"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 16680, "following_count": 13888, "tweet_count": 109667, "listed_count": 5}, "id": "1472910872", "verified": false, "username": "Contracurva", "name": "Contracurva"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3144, "following_count": 4542, "tweet_count": 36380, "listed_count": 21}, "id": "439635148", "verified": false, "username": "ivi_g86", "name": "\ud835\udd74\ud835\udd9b\ud835\udd8e"}, {"location": "Sao Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 560, "tweet_count": 132943, "listed_count": 18}, "id": "3237809847", "verified": false, "username": "TortugapacienT", "name": "Shepi \ud83d\udc79\ud83e\udd87\ud83d\udd78\ufe0f"}, {"location": "Los vers\u00edculos de la biblia.", "public_metrics": {"followers_count": 2454, "following_count": 1495, "tweet_count": 32755, "listed_count": 9}, "id": "1000454302610153472", "verified": false, "username": "yosoymidecision", "name": "Jesucristo el impostor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 136, "tweet_count": 4809, "listed_count": 0}, "id": "1574835758", "verified": false, "username": "dani_lopes_0", "name": "Danii"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2000, "following_count": 3768, "tweet_count": 5497, "listed_count": 1}, "id": "899904361", "verified": false, "username": "MarcMorais3", "name": "Marcos Morais - Eu vou! Sempre ao lado do Brasil!"}, {"location": "Manaus-Amazonas-Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 1740, "tweet_count": 36806, "listed_count": 2}, "id": "4376852235", "verified": false, "username": "meiry_feitosa", "name": "Meiry Feitosa \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9FORA BOLSONARO"}, {"location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 207, "tweet_count": 67153, "listed_count": 5}, "id": "320403202", "verified": false, "username": "adilazita", "name": "\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 116, "tweet_count": 44425, "listed_count": 1}, "id": "4880022107", "verified": false, "username": "dvbgol", "name": "dvbgol"}, {"location": "Limeira-sp", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 462, "tweet_count": 39704, "listed_count": 1}, "id": "228326506", "verified": false, "username": "agatta_dasilva", "name": "agatita \ud83d\udcff\ud83e\udd8b"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 1387, "tweet_count": 6602, "listed_count": 0}, "id": "164542790", "verified": false, "username": "ArielCieza", "name": "ARIEL CIEZA"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 583, "tweet_count": 30230, "listed_count": 0}, "id": "128364673", "verified": false, "username": "jupugli", "name": "Julio C\u00e9sar Puglisi"}, {"location": "Benito Juarez, Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1965, "following_count": 872, "tweet_count": 8934, "listed_count": 30}, "id": "69699937", "verified": false, "username": "Carracci", "name": "Grupo M\u00e9dico Carracci"}, {"location": "Bel\u00e9m do Par\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 5081, "following_count": 5332, "tweet_count": 178009, "listed_count": 12}, "id": "2571315692", "verified": false, "username": "euclidesilveira", "name": "Euclides Silveira"}, {"location": "BH - MG", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 482, "tweet_count": 10748, "listed_count": 5}, "id": "171609645", "verified": false, "username": "edubragabh", "name": "Eduardo Braga Jr"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 1002, "tweet_count": 12656, "listed_count": 5}, "id": "1650453589", "verified": false, "username": "KarellyOlivares", "name": "KarellyOlivaresMoros"}, {"location": "Viseu, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 338, "tweet_count": 7719, "listed_count": 0}, "id": "1018066849865633793", "verified": false, "username": "laralopess__", "name": "Lara"}, {"location": "Santo Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 3067, "following_count": 1707, "tweet_count": 53158, "listed_count": 10}, "id": "241289857", "verified": false, "username": "SandraGuzmanLaf", "name": "Sandra Guzm\u00e1n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 491, "tweet_count": 5738, "listed_count": 1}, "id": "1003724471361032192", "verified": false, "username": "RafaelCotta6", "name": "Cotta #BattleColiseum2022"}, {"location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 944, "tweet_count": 56740, "listed_count": 4}, "id": "1350434065", "verified": false, "username": "lolaaxolotlita", "name": "l'ag\u00fcita que fluye"}, {"location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 193, "tweet_count": 6551, "listed_count": 0}, "id": "864129707272527873", "verified": false, "username": "peluseala", "name": "Pelusin n"}, {"location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 362, "tweet_count": 2210, "listed_count": 0}, "id": "1171275105852383233", "verified": false, "username": "FatimaLucci7", "name": "\u0250\u026f\u0131\u0287\u0250\u2132"}, {"public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 248, "tweet_count": 7101, "listed_count": 1}, "id": "119575327", "verified": false, "username": "ociares", "name": "bruno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 220, "tweet_count": 3314, "listed_count": 1}, "id": "524977302", "verified": false, "username": "Franmell92", "name": "franmell"}, {"location": "Lages, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 480, "tweet_count": 18097, "listed_count": 0}, "id": "1476223099", "verified": false, "username": "vitor__paes", "name": "V\u00edtor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 100, "tweet_count": 8606, "listed_count": 3}, "id": "852350289474723840", "verified": false, "username": "mortecina_", "name": "Mh\u00f8"}, {"location": "Santiago, Pluriestado Wallmart", "public_metrics": {"followers_count": 2494, "following_count": 857, "tweet_count": 100180, "listed_count": 4}, "id": "70361143", "verified": false, "username": "hertzvillegas", "name": "(((Alexander Hertz)))"}, {"public_metrics": {"followers_count": 62669, "following_count": 954, "tweet_count": 20098, "listed_count": 448}, "id": "66854685", "verified": true, "username": "marcelodiazd", "name": "Marcelo D\u00edaz"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 1936, "tweet_count": 8832, "listed_count": 0}, "id": "1081852925662642176", "verified": false, "username": "buscacionet", "name": "buscacio"}, {"location": ":i gotta find peace of mind", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 628, "tweet_count": 3675, "listed_count": 0}, "id": "1009412092393345025", "verified": false, "username": "uareyoudud", "name": "-bia;"}, {"location": "BH,Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 1379, "tweet_count": 5887, "listed_count": 0}, "id": "76831204", "verified": false, "username": "jaderotaviano", "name": "J\u00e1der Otaviano"}, {"location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 24, "tweet_count": 3379, "listed_count": 0}, "id": "1115343850753667072", "verified": false, "username": "luan_resistente", "name": "Resistente\ud83d\udd4a"}, {"location": "Cartel da Putaria // Himalaia", "public_metrics": {"followers_count": 2115, "following_count": 900, "tweet_count": 15584, "listed_count": 0}, "id": "4855823896", "verified": false, "username": "Emici_Markinho2", "name": "MK \ud83c\udf88\ud83c\udf88\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160@emici_markinho2\ud83d\udd2e\ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 194, "tweet_count": 7621, "listed_count": 0}, "id": "1153422628507586562", "verified": false, "username": "Jorge_JFMJ", "name": "JF"}, {"public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 234, "tweet_count": 9820, "listed_count": 1}, "id": "742925339505086464", "verified": false, "username": "violeta21463172", "name": "Violeta"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1324, "tweet_count": 12670, "listed_count": 3}, "id": "56487165", "verified": false, "username": "rob_canani", "name": "Golden Lion"}, {"location": "Rio Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 31, "tweet_count": 6100, "listed_count": 0}, "id": "1064331352458371072", "verified": false, "username": "eliassantosmpv", "name": "Elias Santos"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 1662, "tweet_count": 18979, "listed_count": 0}, "id": "1099050182401032193", "verified": false, "username": "Heliobb55931220", "name": "H\u00e9lio \ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a"}, {"location": "Orlando USA", "public_metrics": {"followers_count": 5952, "following_count": 6527, "tweet_count": 150293, "listed_count": 5}, "id": "241188653", "verified": false, "username": "HotspotOrlando", "name": "LaizRodrigues \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 Always on The Right"}, {"location": "Wano [ Kuri ]", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 474, "tweet_count": 1622, "listed_count": 1}, "id": "893269143964631041", "verified": false, "username": "DangoTama", "name": "\u2740 O-T\u03b1\u043c\u03b1"}, {"location": "Wano", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 299, "tweet_count": 143, "listed_count": 1}, "id": "740247860919336960", "verified": false, "username": "MonkiDiRufii", "name": "\uff2c\uff55\uff46\uff46\uff59\uff54\uff41\uff52\uff4f"}, {"location": "Cundinamarca, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 228, "tweet_count": 18922, "listed_count": 3}, "id": "227866978", "verified": false, "username": "JuanchoUrquina", "name": "Juan Urquina."}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 11133, "following_count": 7285, "tweet_count": 6293, "listed_count": 16}, "id": "68247353", "verified": false, "username": "AleRuizDuran", "name": "Maria Alejandra Ruiz"}, {"location": "Santa Maria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2519, "following_count": 2463, "tweet_count": 155652, "listed_count": 12}, "id": "62213044", "verified": false, "username": "leticinhadiz", "name": "Let\u00edcia \u2b50 lula 13"}, {"public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 349, "tweet_count": 48238, "listed_count": 0}, "id": "4429798875", "verified": false, "username": "donnabaratex", "name": "Baratex Renault Do Vigor"}, {"location": "Belo Horizonte,mg", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 829, "tweet_count": 3215, "listed_count": 0}, "id": "361543130", "verified": false, "username": "joaovitorcruz__", "name": "Jo\u00e3o"}, {"location": "Merlo", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 811, "tweet_count": 58199, "listed_count": 4}, "id": "181381855", "verified": false, "username": "faescobar__", "name": "#FuerzaArgentina"}, {"location": "En todas las vias de Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 13143, "following_count": 1052, "tweet_count": 19415, "listed_count": 90}, "id": "1638688980", "verified": false, "username": "EstadodeTrenes", "name": "Estado de Trenes\ud83d\ude89 #SeguiCuidandote\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 39223, "following_count": 5603, "tweet_count": 65471, "listed_count": 66}, "id": "39146356", "verified": false, "username": "ElianaCarlin", "name": "\ud83d\udd25Se\u00f1ora E \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\ude07 \ud83d\udce3"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 655, "tweet_count": 8905, "listed_count": 3}, "id": "167633383", "verified": false, "username": "mariupakaniela", "name": "Mariu \ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2201, "following_count": 298, "tweet_count": 16168, "listed_count": 26}, "id": "70240848", "verified": false, "username": "elleespin", "name": "Elle\ud83d\udc9a"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 1743, "tweet_count": 14888, "listed_count": 5}, "id": "118054539", "verified": false, "username": "angelicarbp", "name": "Cerdeira M"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5214445, "following_count": 631, "tweet_count": 10523, "listed_count": 7478}, "id": "24900072", "verified": true, "username": "mauriciomacri", "name": "Mauricio Macri"}, {"location": "Caracas-Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 1074, "tweet_count": 56713, "listed_count": 0}, "id": "108168524", "verified": false, "username": "Berna250288", "name": "BM"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "id": "6558552", "verified": false, "username": "hookdump", "name": "Nacho\u2744\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6928, "following_count": 892, "tweet_count": 5154, "listed_count": 13}, "id": "1049516975364423681", "verified": false, "username": "FabiolaPinacue", "name": "Fabiola Pi\u00f1acu\u00e9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 686, "tweet_count": 10646, "listed_count": 6}, "id": "58531920", "verified": false, "username": "dougmfernandes", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Doug \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 1191, "tweet_count": 17833, "listed_count": 1}, "id": "412872296", "verified": false, "username": "MyoHoChiMin", "name": "Myo Ho - Chi Min\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 2524, "tweet_count": 11083, "listed_count": 1}, "id": "355941016", "verified": false, "username": "CamiloVanegas3", "name": "Serguinno"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 119047, "following_count": 5432, "tweet_count": 91784, "listed_count": 135}, "id": "825074170191032320", "verified": false, "username": "Pelicolombianas", "name": "El T\u00edo Pelis"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 1315, "tweet_count": 83730, "listed_count": 0}, "id": "2300162024", "verified": false, "username": "NoSoyHitman", "name": "Nahuel \ud83d\udc51\ud83c\udf39\ud83d\udda4\ud83d\udc32"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1755931, "following_count": 342, "tweet_count": 26855, "listed_count": 388}, "id": "160370783", "verified": true, "username": "MicaSuarez12", "name": "Mica Suarez\ud83d\udef8"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 473, "tweet_count": 21018, "listed_count": 4}, "id": "759448928731398144", "verified": false, "username": "cleverricardo10", "name": "CLEVER"}, {"location": "M\u00e8xico", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 807, "tweet_count": 1416, "listed_count": 0}, "id": "349774821", "verified": false, "username": "Ch4rLyDaNg3r", "name": "GaradaK7"}, {"location": "M\u00e9xico, DF", "public_metrics": {"followers_count": 40459, "following_count": 18526, "tweet_count": 255374, "listed_count": 333}, "id": "2826319492", "verified": false, "username": "ElBigDataMx", "name": "elbigdatamx"}, {"location": "Viseu | Coimbra", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 76, "tweet_count": 747, "listed_count": 0}, "id": "1017830074253443072", "verified": false, "username": "davicrdgs", "name": "david"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1660, "following_count": 2874, "tweet_count": 127304, "listed_count": 2}, "id": "415931258", "verified": false, "username": "boywolflatin", "name": "Wendy \ud83d\udc8b"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13696, "following_count": 1130, "tweet_count": 204238, "listed_count": 145}, "id": "70561688", "verified": false, "username": "jessicacaroof", "name": "jc"}, {"location": "Lisboa", "public_metrics": {"followers_count": 4990, "following_count": 2073, "tweet_count": 38676, "listed_count": 50}, "id": "298152549", "verified": false, "username": "amandalimajor", "name": "Amanda Lima"}, {"location": "Cwm Isaf", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 894, "tweet_count": 52481, "listed_count": 7}, "id": "51893253", "verified": false, "username": "BernardoCadarn", "name": "Bernardo C Pendragon"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11238, "following_count": 12117, "tweet_count": 798062, "listed_count": 759}, "id": "1145856668", "verified": false, "username": "PeLopez1", "name": "Pedro Escobar"}, {"location": "San Sebasti\u00e1n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 59395, "following_count": 27830, "tweet_count": 249229, "listed_count": 707}, "id": "216328136", "verified": false, "username": "cmgorriaran", "name": "Carlos Mtz Gorriar\u00e1n"}, {"location": "Santo Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 1081, "tweet_count": 81343, "listed_count": 7}, "id": "605677098", "verified": false, "username": "carmenjuly15", "name": "Carmen Julia\ud83c\udf66\ud83d\ude1c\ud83d\udc37\ud83d\udc37"}, {"location": "bogotrash", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 453, "tweet_count": 17230, "listed_count": 14}, "id": "2257115861", "verified": false, "username": "catcatssscat", "name": "catssssss"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 458, "tweet_count": 23042, "listed_count": 0}, "id": "170398925", "verified": false, "username": "marlimquimey", "name": "Marlim \ud83c\udf80"}, {"location": "Quilmes", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 469, "tweet_count": 35869, "listed_count": 3}, "id": "1287518196", "verified": false, "username": "tamaraanieva", "name": "Tamarita"}, {"location": "queluz \ud83c\udde8\ud83c\uddfb\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 ~  j ( \u25dc\u203f\u25dd )\u2661 ", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 362, "tweet_count": 56478, "listed_count": 0}, "id": "863321888336080896", "verified": false, "username": "DJAYLANAA", "name": "killa (\u03a6 \u11ba \u03a6)"}, {"location": "No Brasil,Brasilia", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 130, "tweet_count": 7948, "listed_count": 0}, "id": "416396321", "verified": false, "username": "Pedrocaleffi_", "name": "arrobapedrocaleffiunderline"}, {"public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 299, "tweet_count": 61252, "listed_count": 0}, "id": "794390564", "verified": false, "username": "vale2bertoni", "name": "Valentina bertoni"}, {"public_metrics": {"followers_count": 55445, "following_count": 748, "tweet_count": 112882, "listed_count": 245}, "id": "51759517", "verified": false, "username": "fdragoni", "name": "Fabio Dragoni"}, {"location": "United States", "public_metrics": {"followers_count": 5123, "following_count": 743, "tweet_count": 41777, "listed_count": 0}, "id": "1005597338", "verified": false, "username": "2310_rina", "name": "Rina_R2P \ud83e\udd87\ud83d\udd0a"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 647, "tweet_count": 4942, "listed_count": 0}, "id": "1030857726690250753", "verified": false, "username": "VitorMatosRJ", "name": "Vitor Matos"}, {"location": "Berlim, Alemanha", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 1679, "tweet_count": 84580, "listed_count": 0}, "id": "1109261164649869324", "verified": false, "username": "Mc_Mengaoficial", "name": "Mc Meng\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 3218, "tweet_count": 31762, "listed_count": 2}, "id": "194553080", "verified": false, "username": "valmycouto", "name": "Valmylessacoutofilho"}, {"location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n; M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 448, "tweet_count": 794, "listed_count": 1}, "id": "157234935", "verified": false, "username": "wgjc", "name": "Gaby Jim\u00e9nez"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 18735, "following_count": 733, "tweet_count": 37187, "listed_count": 236}, "id": "2153540257", "verified": false, "username": "actuallcom", "name": "Actuall"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 1467, "following_count": 2092, "tweet_count": 26190, "listed_count": 1}, "id": "171322502", "verified": false, "username": "jorge4464", "name": "Jorge 4464\ud83d\udd90\ufe0f"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6827, "following_count": 7304, "tweet_count": 706901, "listed_count": 63}, "id": "70139140", "verified": false, "username": "Ahh_Juarez", "name": "Juarez"}, {"location": "o seu cora\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 7052, "following_count": 1439, "tweet_count": 269092, "listed_count": 118}, "id": "227663053", "verified": false, "username": "Tamarutaco", "name": "fabio"}, {"location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 1868, "following_count": 850, "tweet_count": 246196, "listed_count": 2}, "id": "896105354815254528", "verified": false, "username": "GeovannyMuiz1", "name": "Geovanny Mu\u00f1iz"}, {"location": "Santo Domingo. Rep. Dom.", "public_metrics": {"followers_count": 932732, "following_count": 3915, "tweet_count": 365936, "listed_count": 1712}, "id": "36958479", "verified": true, "username": "ElCaribeRD", "name": "El Caribe"}, {"location": "Na puta que pariu ", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 360, "tweet_count": 34500, "listed_count": 2}, "id": "771352399101489152", "verified": false, "username": "morelly_03", "name": "nicole\u2b50\ufe0f"}, {"location": "Westeros", "public_metrics": {"followers_count": 15228, "following_count": 13973, "tweet_count": 17609, "listed_count": 8}, "id": "960578839465295873", "verified": false, "username": "fabwiano", "name": "Fabianyra"}, {"location": "perdida", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 74, "tweet_count": 1624, "listed_count": 0}, "id": "899320546717990913", "verified": false, "username": "deborahlohanny_", "name": "deborah."}, {"public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 2756, "tweet_count": 50625, "listed_count": 4}, "id": "1070032742", "verified": false, "username": "ruth_dellarosa", "name": "ruth dellarosa"}, {"location": "Maputo", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 212, "tweet_count": 31642, "listed_count": 0}, "id": "1074632681525313536", "verified": false, "username": "Ivanstakteas_", "name": "Stitch"}, {"location": "Houston, TX", "public_metrics": {"followers_count": 75768, "following_count": 720, "tweet_count": 16381, "listed_count": 25}, "id": "3193446977", "verified": false, "username": "masvelhoaguado", "name": "Masvelhoaguado"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2213, "following_count": 1212, "tweet_count": 26316, "listed_count": 8}, "id": "947483673816858624", "verified": false, "username": "Carolinapabonm", "name": "Carolina"}, {"location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 98, "tweet_count": 256, "listed_count": 0}, "id": "955527744527454215", "verified": false, "username": "nandim0", "name": "NandiN"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 840, "tweet_count": 5562, "listed_count": 3}, "id": "1148592316325797891", "verified": false, "username": "mitocondriar", "name": "Mitocondriar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5996, "following_count": 1858, "tweet_count": 66020, "listed_count": 32}, "id": "1398455556", "verified": false, "username": "ContradictoOK", "name": "Contradicto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 2112, "tweet_count": 24591, "listed_count": 0}, "id": "2497315639", "verified": false, "username": "CleLidi", "name": "Lidi Cle"}, {"public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 158, "tweet_count": 494, "listed_count": 0}, "id": "968785371197788160", "verified": false, "username": "leandro_A5", "name": "."}, {"location": "Almada, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 301, "tweet_count": 946, "listed_count": 0}, "id": "1053195500856446976", "verified": false, "username": "AndradeHotz", "name": "Siomara Hotz andrade"}, {"location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 210, "tweet_count": 9771, "listed_count": 0}, "id": "1099538612", "verified": false, "username": "MAURICEVALERIA1", "name": "MAURICE VALERIANO"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 461347, "following_count": 46, "tweet_count": 75501, "listed_count": 544}, "id": "829750511624679424", "verified": false, "username": "Politica_LR", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 921, "tweet_count": 213653, "listed_count": 9}, "id": "83893049", "verified": false, "username": "Georgeluiz123", "name": "George"}, {"public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 307, "tweet_count": 1038, "listed_count": 1}, "id": "982796797939630080", "verified": false, "username": "V1niaco", "name": "Viniaco"}, {"location": "NORDESTE", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 968, "tweet_count": 38455, "listed_count": 1}, "id": "1170281226965540864", "verified": false, "username": "CaioMacedoB", "name": "Caio"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 2579, "following_count": 4301, "tweet_count": 3566, "listed_count": 4}, "id": "408420384", "verified": false, "username": "FabioCraa", "name": "F\u00e1bio Carvalho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 394, "tweet_count": 93178, "listed_count": 2}, "id": "65794854", "verified": false, "username": "TALiSmachado", "name": "Insta: talis1machado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 409, "tweet_count": 669, "listed_count": 0}, "id": "1150221352651120640", "verified": false, "username": "RenatoRod78", "name": "Renato Rodrigues"}, {"public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 566, "tweet_count": 1132, "listed_count": 0}, "id": "336727472", "verified": false, "username": "romuloramosn", "name": "R\u00f4mulo Ramos"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 782, "tweet_count": 2635, "listed_count": 2}, "id": "1679164705", "verified": false, "username": "Caynesouza", "name": "Cayn\u00e3 De S\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 670, "tweet_count": 19409, "listed_count": 4}, "id": "2652126848", "verified": false, "username": "angrybirdsdaddy", "name": "CARLOS MARTINEZ T"}, {"location": "En la mente de uds.", "public_metrics": {"followers_count": 21968, "following_count": 1469, "tweet_count": 66683, "listed_count": 65}, "id": "92108582", "verified": false, "username": "MissLlano", "name": "Desconocida"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 461, "tweet_count": 798, "listed_count": 0}, "id": "710254719822860295", "verified": false, "username": "arthurjmelo", "name": "Arthur"}, {"public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 420, "tweet_count": 1029, "listed_count": 0}, "id": "170683498", "verified": false, "username": "novoton_", "name": "CentroOD"}, {"location": "Chocada em Havana OH NA NA", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 662, "tweet_count": 4031, "listed_count": 0}, "id": "794307869231501322", "verified": false, "username": "easyshameless", "name": "\u1d48\u1d49\u1d5b\u1da4\u02e1 jess"}, {"location": "ela/dela - she/her \ud83c\udde7\ud83c\uddf7DF 1998", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 291, "tweet_count": 42947, "listed_count": 0}, "id": "1120821043227238400", "verified": false, "username": "mylenaaah", "name": "my"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 2759, "tweet_count": 86059, "listed_count": 10}, "id": "1147989900", "verified": false, "username": "M_Aradag", "name": "#VenezuelaLibre #PrayRosaryDaily"}, {"public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 4998, "tweet_count": 20646, "listed_count": 0}, "id": "601530272", "verified": false, "username": "99Lucecita", "name": "lucecita"}, {"location": "Zapopan, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 321, "tweet_count": 782, "listed_count": 0}, "id": "4743543794", "verified": false, "username": "depsicologico", "name": "OBED HERNANDEZ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2246, "following_count": 207, "tweet_count": 1221, "listed_count": 14}, "id": "1320946002", "verified": false, "username": "AMPI_AC", "name": "Asoc Mex Psiq Inf AC"}, {"location": "Bellevue, WA", "public_metrics": {"followers_count": 15077, "following_count": 593, "tweet_count": 259048, "listed_count": 140}, "id": "126741060", "verified": true, "username": "msnlatino", "name": "MSN Latino"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2386, "following_count": 392, "tweet_count": 29079, "listed_count": 3}, "id": "993204916322820098", "verified": false, "username": "vaimalandrac", "name": "monalisa"}, {"location": "lucifer's penthouse", "public_metrics": {"followers_count": 12039, "following_count": 2076, "tweet_count": 221903, "listed_count": 17}, "id": "2151564733", "verified": false, "username": "dobrevex", "name": "juliana"}, {"location": "RJ/ZN", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 267, "tweet_count": 21524, "listed_count": 0}, "id": "3379857249", "verified": false, "username": "AlanaBrando6", "name": "Alana \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 339, "tweet_count": 4578, "listed_count": 0}, "id": "3806485048", "verified": false, "username": "nonolovescats", "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcee\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udcf8\ud835\udcfb"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 13228, "following_count": 69, "tweet_count": 394371, "listed_count": 182}, "id": "760590312", "verified": false, "username": "ComunidadTren", "name": "Comunidad Tren"}, {"public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 291, "tweet_count": 19397, "listed_count": 5}, "id": "154612287", "verified": false, "username": "ArielScinica10", "name": "Papelito10 \u26a1\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 5, "tweet_count": 28151, "listed_count": 6}, "id": "1037881936247762944", "verified": false, "username": "ferrosarmiento", "name": "Tren Sarmiento"}, {"location": "San Antonio de Padua ", "public_metrics": {"followers_count": 11410, "following_count": 530, "tweet_count": 250640, "listed_count": 73}, "id": "713516450", "verified": false, "username": "BenditSarmiento", "name": "Bendito Sarmiento"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 1632, "tweet_count": 2495, "listed_count": 0}, "id": "1720639506", "verified": false, "username": "agcteixeira", "name": "Arthur Teixeira \ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f"}, {"location": "Centroam\u00e9rica y El Caribe", "public_metrics": {"followers_count": 4407, "following_count": 1627, "tweet_count": 5256, "listed_count": 57}, "id": "762466532", "verified": false, "username": "MenariniCA", "name": "Menarini Centroam\u00e9rica y Caribe"}, {"location": "Maring\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 374, "tweet_count": 11338, "listed_count": 0}, "id": "103282364", "verified": false, "username": "gbr_pinheiro", "name": "Gabriel."}, {"location": "En la meva Castell de la Mem\u00f2r", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 64, "tweet_count": 62089, "listed_count": 8}, "id": "121343645", "verified": false, "username": "SirSabbhat", "name": "Gelatinouscubemaniac"}, {"location": "Napoli, Campania", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 74, "tweet_count": 11206, "listed_count": 1}, "id": "1093227558462726145", "verified": false, "username": "LeBimbeDiUPAS", "name": "Le Bimbe di Upas \u2600\ufe0f\ud83c\udf04\ud83c\udfd6\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 1236, "tweet_count": 14811, "listed_count": 2}, "id": "868676528", "verified": false, "username": "paola_marr", "name": "paola marr"}, {"location": "Viseu", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 116, "tweet_count": 4675, "listed_count": 0}, "id": "1082361005504647168", "verified": false, "username": "martim_duartee", "name": "Martim"}, {"location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 9636, "following_count": 4155, "tweet_count": 32556, "listed_count": 53}, "id": "184475997", "verified": false, "username": "claroclaritobq", "name": "MabelClaroClarito\u2600\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 745, "tweet_count": 1354, "listed_count": 0}, "id": "1166208432896118784", "verified": false, "username": "ReginldoPereir1", "name": "Reginaldo Pereira, um brasileiro de respeito"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 181, "tweet_count": 3142, "listed_count": 0}, "id": "1105674491705864192", "verified": false, "username": "ivanbsoficial", "name": "Ivanildo Batista"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 443, "tweet_count": 6931, "listed_count": 0}, "id": "1142113776818380800", "verified": false, "username": "MarceloAndrCor1", "name": "Marcelo"}, {"location": "Viseu", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 504, "tweet_count": 1519, "listed_count": 0}, "id": "853022586346889216", "verified": false, "username": "Xicao__23", "name": "Xic\u00e3o"}, {"location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 599, "tweet_count": 31787, "listed_count": 0}, "id": "89206522", "verified": false, "username": "BrasilDeCristo", "name": "Pernambucano Conservador"}, {"location": "Rio", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 1379, "tweet_count": 53779, "listed_count": 0}, "id": "25200018", "verified": false, "username": "Muc58", "name": "LMil"}, {"location": "En alg\u00fan lugar del planeta", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 4406, "tweet_count": 55336, "listed_count": 21}, "id": "791606559746973697", "verified": false, "username": "Vidasaludabl", "name": "Vida Saludable"}, {"public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 434, "tweet_count": 80067, "listed_count": 1}, "id": "3312137075", "verified": false, "username": "CarlosEGuarnM1", "name": "E Guar\u00edn"}, {"public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 198, "tweet_count": 14340, "listed_count": 1}, "id": "1069362831735357442", "verified": false, "username": "Yo55200105", "name": "demoniun"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2586, "following_count": 2635, "tweet_count": 31403, "listed_count": 5}, "id": "1174083665971818501", "verified": false, "username": "y_diestro", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 A Diestro y sobre todo a la Siniestra \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"location": "Entre Alicante y Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 13646, "following_count": 10784, "tweet_count": 165342, "listed_count": 25}, "id": "291633121", "verified": false, "username": "Victoria__86070", "name": "Victoria \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Espa\u00f1a Siempre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 2330, "tweet_count": 247607, "listed_count": 6}, "id": "2660808424", "verified": false, "username": "soteros1", "name": "soteros"}, {"location": "I\u2019m lost in a labyrinth", "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 1817, "tweet_count": 71771, "listed_count": 6}, "id": "87314696", "verified": false, "username": "Zonoramadrugada", "name": "\ud83e\udd85 Tilel\u00ea-vidente"}, {"location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 344, "tweet_count": 120473, "listed_count": 21}, "id": "53277508", "verified": false, "username": "amandiosca", "name": "amanda"}, {"location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 247, "tweet_count": 43766, "listed_count": 10}, "id": "913833125721051136", "verified": false, "username": "korakkyn", "name": "Ray;"}, {"location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 319, "tweet_count": 16646, "listed_count": 0}, "id": "743088896964190210", "verified": false, "username": "gpatriciar_", "name": "gabi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 448, "tweet_count": 15608, "listed_count": 0}, "id": "4725857559", "verified": false, "username": "emorecuperada", "name": "13 \u2b50"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 19247, "following_count": 582, "tweet_count": 31161, "listed_count": 17}, "id": "367942753", "verified": false, "username": "SalsaCalienteCo", "name": "Salsa"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4832, "following_count": 1071, "tweet_count": 68914, "listed_count": 7}, "id": "128106895", "verified": false, "username": "EddMartinz", "name": "E \ud80c\udcf0"}, {"location": "Bel\u00e9m - Amaz\u00f4nia", "public_metrics": {"followers_count": 2155, "following_count": 470, "tweet_count": 337065, "listed_count": 25}, "id": "90930560", "verified": false, "username": "lentescorderosa", "name": "Prefiro Lula \u2b50 13"}, {"location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 2005, "following_count": 2133, "tweet_count": 12723, "listed_count": 7}, "id": "488781663", "verified": false, "username": "leonardjromero", "name": "leonardJRomero\ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 366, "tweet_count": 45985, "listed_count": 4}, "id": "178901075", "verified": false, "username": "JohanaElvira", "name": "JOHANA MARIN \ud83d\ude80"}, {"location": "Vilahermosa, Tabasco", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 125, "tweet_count": 2697, "listed_count": 0}, "id": "830241939131858945", "verified": false, "username": "AracelyConesa", "name": "Aracely Conesa Leyva"}, {"location": "Pa\u00efsos Catalans", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 345, "tweet_count": 660216, "listed_count": 2}, "id": "755040349895163904", "verified": false, "username": "litrlmnt_albert", "name": "albert"}, {"location": "carallo ", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 208, "tweet_count": 82805, "listed_count": 1}, "id": "2346674441", "verified": false, "username": "nudeafeira", "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udfd0 bachira meguru fanboy \ud83c\udfd0\ud83e\udd87"}, {"public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 853, "tweet_count": 13052, "listed_count": 1}, "id": "399085443", "verified": false, "username": "Abcdehlmsj", "name": "Venus\u2728"}, {"location": "Ciudad Ojeda, Zulia. Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 461, "tweet_count": 11934, "listed_count": 3}, "id": "1140294961", "verified": false, "username": "MasQNoticiasTV", "name": "+QNoticias!"}, {"location": "Costa Oriental del Lago", "public_metrics": {"followers_count": 26927, "following_count": 2816, "tweet_count": 93385, "listed_count": 59}, "id": "1131983166", "verified": false, "username": "somosnoticiacol", "name": "SomosNoticiasCOL"}, {"location": "Aonde o certo prevalece", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 342, "tweet_count": 6714, "listed_count": 0}, "id": "1102733088583573504", "verified": false, "username": "astro_jlucas", "name": "j.lucas"}, {"location": "Kame House/Capsule CoOp \ud83c\udfe1 \ud83d\udc09", "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 4976, "tweet_count": 77358, "listed_count": 27}, "id": "707391582", "verified": false, "username": "fraggleshell", "name": "Conchi S\u00e1nchez"}, {"location": "M\u00f3stoles, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13726, "following_count": 837, "tweet_count": 10444, "listed_count": 169}, "id": "875104687015571457", "verified": false, "username": "E_Santiago_Muin", "name": "Emilio Santiago"}, {"location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 257, "tweet_count": 458, "listed_count": 0}, "id": "1132443655942418434", "verified": false, "username": "ReginnaCunha5", "name": "ReginaCunha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "id": "830847114976571392", "verified": false, "username": "StorylineBot", "name": "Storyline Bot"}, {"location": "Kitchener, Ontario", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 19, "tweet_count": 331, "listed_count": 0}, "id": "1122304441473015809", "verified": false, "username": "GoranGojkovic10", "name": "Goran Gojkovic"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18129, "following_count": 1551, "tweet_count": 212521, "listed_count": 12}, "id": "761814872753639424", "verified": false, "username": "Brufenka", "name": "Brufenka"}, {"location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 67, "tweet_count": 280, "listed_count": 0}, "id": "1175074655910187008", "verified": false, "username": "DanielisBrito2", "name": "Danielis Brito"}, {"public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 1481, "tweet_count": 303, "listed_count": 1}, "id": "4057173070", "verified": false, "username": "AsprillaLeidi", "name": "Leidi Asprilla"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 1034, "tweet_count": 5095, "listed_count": 13}, "id": "43255349", "verified": false, "username": "mccardia", "name": "Marcelo Cardia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 235, "tweet_count": 3448, "listed_count": 3}, "id": "2336133854", "verified": false, "username": "MSIa_br", "name": "MSIa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 1420, "tweet_count": 1735, "listed_count": 0}, "id": "76416677", "verified": false, "username": "Charbelkorkmaz", "name": "Charbel Azzi Korkmaz"}, {"location": "+55 27", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 799, "tweet_count": 81773, "listed_count": 4}, "id": "277871209", "verified": false, "username": "qfoiluks", "name": "Lucas"}, {"location": "Iquique, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 201, "tweet_count": 533, "listed_count": 0}, "id": "965747160615718912", "verified": false, "username": "alburzua", "name": "@alburzua"}, {"public_metrics": {"followers_count": 96071, "following_count": 9, "tweet_count": 8, "listed_count": 773}, "id": "57061271", "verified": false, "username": "tomasmosciatti", "name": "Tom\u00e1s Mosciatti"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 362, "tweet_count": 912, "listed_count": 0}, "id": "360785446", "verified": false, "username": "CettoSampaio", "name": "Rafael Cetto Sampaio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2230, "following_count": 2573, "tweet_count": 18690, "listed_count": 1}, "id": "1165972355212070914", "verified": false, "username": "Jeissonvila1", "name": "Unbreakable"}, {"location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 238433, "following_count": 20941, "tweet_count": 49697, "listed_count": 196}, "id": "939908874357870592", "verified": false, "username": "DonIzquierdo_", "name": "David Rozo"}, {"location": "Republica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 45505, "following_count": 2132, "tweet_count": 403690, "listed_count": 30}, "id": "829478992768008192", "verified": false, "username": "keloke_RD", "name": "Comunidad Dominicana"}, {"location": "Fukui-shi, Fukui", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 117, "tweet_count": 38277, "listed_count": 1}, "id": "1558556893", "verified": false, "username": "kimuminsokku", "name": "the 'A'\u02e2\u1d50\u02b3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 1186, "tweet_count": 87388, "listed_count": 1}, "id": "921913964", "verified": false, "username": "AimarVegaFernnd", "name": "Aimar Vega Fern\u00e1ndez"}, {"location": "icon @hanavbara", "public_metrics": {"followers_count": 4306, "following_count": 582, "tweet_count": 261895, "listed_count": 31}, "id": "853225526", "verified": false, "username": "prvssian", "name": "avril la bi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2732, "following_count": 2629, "tweet_count": 77445, "listed_count": 0}, "id": "231766340", "verified": false, "username": "rother2009", "name": "Juan MA 41%"}, {"location": "Mallorca, Islas Baleares", "public_metrics": {"followers_count": 10094, "following_count": 10213, "tweet_count": 10237, "listed_count": 2}, "id": "1014079993", "verified": false, "username": "MaxiCuello1977", "name": "Maximiliano Cuello"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 995, "tweet_count": 9240, "listed_count": 0}, "id": "930566149481336832", "verified": false, "username": "JosRobertoDaCo4", "name": "Jos\u00e9 Roberto Da Costa"}, {"location": "Cajamarca, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 631, "tweet_count": 35443, "listed_count": 0}, "id": "805582219670646784", "verified": false, "username": "LUISVERASTEGU19", "name": "LUIS VERASTEGUI"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 27618, "following_count": 103, "tweet_count": 423, "listed_count": 31}, "id": "1039240577890611200", "verified": false, "username": "H_Abanto", "name": "Humberto Abanto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 387, "tweet_count": 72955, "listed_count": 0}, "id": "1958175968", "verified": false, "username": "VgAdele", "name": "Adele V."}, {"location": "Leiria, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 82, "tweet_count": 18820, "listed_count": 0}, "id": "1028975206595997697", "verified": false, "username": "leonor_fs", "name": "Leonor\ud83d\udd77"}, {"location": "Leiria, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 312, "tweet_count": 18420, "listed_count": 0}, "id": "994301181521530880", "verified": false, "username": "12maria_n", "name": "Maria :D"}, {"public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 417, "tweet_count": 12528, "listed_count": 0}, "id": "561284704", "verified": false, "username": "ContatoRocha", "name": "Willians Franklin"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 180494, "following_count": 3796, "tweet_count": 121908, "listed_count": 1109}, "id": "48186490", "verified": true, "username": "flaviogomes69", "name": "Flavio Gomes"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 191, "tweet_count": 18739, "listed_count": 2}, "id": "399838188", "verified": false, "username": "Angeles_Canh", "name": "\u2744\ufe0f\ud83c\udf38\ud83e\udea9\u2728Flor\u2728\ud83c\udf3f\u26f5\ud83d\udc9b"}, {"location": "M\u00e9xico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 33588, "following_count": 2214, "tweet_count": 11276, "listed_count": 201}, "id": "160062203", "verified": true, "username": "INPRFM", "name": "PSIQUIATR\u00cdA INPRFM"}, {"public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 2379, "tweet_count": 1845, "listed_count": 1}, "id": "888812472324567040", "verified": false, "username": "VioletaOlivero6", "name": "Violeta Oliveros S."}, {"location": "Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 2186, "tweet_count": 57642, "listed_count": 0}, "id": "1106164022838210561", "verified": false, "username": "anonimomsr1", "name": "Marli\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 283, "tweet_count": 2673, "listed_count": 0}, "id": "904017149202767873", "verified": false, "username": "fredmoreirac", "name": "Frederico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2752, "following_count": 3023, "tweet_count": 180006, "listed_count": 2}, "id": "904932768", "verified": false, "username": "Tijolin20", "name": "Silvia Rub\u00ed #OPCmx"}, {"location": "Germany", "public_metrics": {"followers_count": 5837, "following_count": 3472, "tweet_count": 153308, "listed_count": 9}, "id": "330330563", "verified": false, "username": "bianchi369", "name": "Blanca Maldonado \ud83c\udf1f"}, {"location": "Madrid ", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 332, "tweet_count": 2547, "listed_count": 1}, "id": "229662425", "verified": false, "username": "juferpint", "name": "Juan Fern\u00e1ndez"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 66499, "following_count": 458, "tweet_count": 103181, "listed_count": 929}, "id": "62237307", "verified": true, "username": "Tyrexito", "name": "Mauro Entrialgo"}, {"location": "Eua", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 289, "tweet_count": 10556, "listed_count": 0}, "id": "1090025243391991813", "verified": false, "username": "BazarinDaniele", "name": "Daniele Bazarin Fernandes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 482, "tweet_count": 14541, "listed_count": 0}, "id": "849900633041903616", "verified": false, "username": "tiago_rfig", "name": "Tiago \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"location": "Cali, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 207, "tweet_count": 10522, "listed_count": 0}, "id": "753628880230055936", "verified": false, "username": "Meyerhof91", "name": "La oveja extraviada \ud83c\udde6\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 725, "tweet_count": 109698, "listed_count": 3}, "id": "916722022482407427", "verified": false, "username": "eduardom_jpg", "name": "Eduardo M-J P-G"}, {"location": "Barcelona, Valencia, Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 10936, "following_count": 201, "tweet_count": 10658, "listed_count": 126}, "id": "720743812562337798", "verified": false, "username": "nazaninarmanian", "name": "nazanin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20505, "following_count": 940, "tweet_count": 53433, "listed_count": 57}, "id": "87347301", "verified": false, "username": "ramosbrunow", "name": "Bruno Ramos"}, {"location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 108, "tweet_count": 1671, "listed_count": 0}, "id": "836693299486416896", "verified": false, "username": "AnnieP_Lopez", "name": "Pao\ud83d\udda4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 411, "tweet_count": 13953, "listed_count": 1}, "id": "298177432", "verified": false, "username": "fbautaro", "name": "FBR\ud83e\udeb1\ud83e\udd85\u00ae\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 1664, "tweet_count": 10996, "listed_count": 7}, "id": "180045070", "verified": false, "username": "LeviOrfani", "name": "Levi Orfani \ud83c\udfc1/ \ud83c\uddf3\ud83c\uddec\ud83c\uddf3\ud83c\uddec\ud83c\uddf3\ud83c\uddec"}, {"location": "Pueblo de Santa Lucia, \u00c1lvaro ", "public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 3147, "tweet_count": 83437, "listed_count": 3}, "id": "892159907469938689", "verified": false, "username": "ClaudiaAldamaG1", "name": "Claudia Aldama Gonz\u00e1lez \ud83d\udc9f\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79\ud83c\udf1f\ud83d\udcab"}, {"location": "limelight", "public_metrics": {"followers_count": 4866, "following_count": 4912, "tweet_count": 39672, "listed_count": 60}, "id": "1073971870872031232", "verified": false, "username": "wdwsz", "name": "bagy || OSNI"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1968, "following_count": 4779, "tweet_count": 184394, "listed_count": 0}, "id": "857973281890197504", "verified": false, "username": "Contreiras2016", "name": "Daniel Contreiras"}, {"public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 243, "tweet_count": 4893, "listed_count": 0}, "id": "1116372577189093377", "verified": false, "username": "eagiroto", "name": "emi\u2730"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 2460, "tweet_count": 26864, "listed_count": 1}, "id": "1005451596547969025", "verified": false, "username": "Marcili16046604", "name": "#VemPraCaBrasil"}, {"location": "SP- Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 122517, "following_count": 116972, "tweet_count": 69520, "listed_count": 82}, "id": "991676636738281472", "verified": false, "username": "Valdecirdelecl1", "name": "SUCATEIRO*\u00b2\u00b2 \u26a1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4637, "following_count": 4951, "tweet_count": 70930, "listed_count": 0}, "id": "1131412768635183111", "verified": false, "username": "ituarte_silvana", "name": "Silvana.Ituarte"}, {"location": "BELO HORIZONTE - MG", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 605, "tweet_count": 9233, "listed_count": 0}, "id": "2276328038", "verified": false, "username": "rene12bi", "name": "Davidson Humberto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 1443, "tweet_count": 57212, "listed_count": 3}, "id": "568370198", "verified": false, "username": "MarcioEliasSan", "name": "Marcio Elias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 184, "tweet_count": 536, "listed_count": 0}, "id": "857270599617589250", "verified": false, "username": "mariapaula724", "name": "Maria Paula\ud83c\udfad"}, {"location": "Lagunillas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 2929, "tweet_count": 16153, "listed_count": 3}, "id": "792721470", "verified": false, "username": "FleiresYofrank", "name": "Yofrank Jose Fleires Carrera."}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 814, "tweet_count": 2358, "listed_count": 0}, "id": "704285300", "verified": false, "username": "mass_saraiva", "name": "Veritas Liberat Animam"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 70, "tweet_count": 3429, "listed_count": 0}, "id": "2777174794", "verified": false, "username": "thuringwethil_7", "name": "Fernando Cordeiro"}, {"location": "POA", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 1917, "tweet_count": 152794, "listed_count": 0}, "id": "1052254609425731585", "verified": false, "username": "mjuniorx", "name": "MOACIRSAMPAIOJR - UNDERTAKERRSBR"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 602, "tweet_count": 131, "listed_count": 1}, "id": "237079332", "verified": false, "username": "linadaversa", "name": "LINA D' AVERSA"}, {"location": "Santiago de Leon de Caracas, V", "public_metrics": {"followers_count": 76531, "following_count": 1566, "tweet_count": 26115, "listed_count": 277}, "id": "332642789", "verified": false, "username": "susanaraffalli", "name": "susana raffalli a"}, {"location": "Maracaibo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 907, "tweet_count": 176910, "listed_count": 4}, "id": "2904440481", "verified": false, "username": "Maruflor_67", "name": "Mar\u00eda Vel\u00e1zquez"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 162, "tweet_count": 88602, "listed_count": 31}, "id": "247936448", "verified": false, "username": "mohabelle", "name": "\ud80c\udc80 Isabelle Mohamed | \u0625\u064a\u0632\u0627\u0628\u064a\u0644\u0650"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 401, "tweet_count": 1700, "listed_count": 0}, "id": "1105589353345101825", "verified": false, "username": "ClaudioGuidugli", "name": "Claudio Guidugli"}, {"location": "Haddonfield, Illinois", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 578, "tweet_count": 6639, "listed_count": 0}, "id": "869382809424732160", "verified": false, "username": "Fat_M_M", "name": "Fat_Michael"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 197, "tweet_count": 4084, "listed_count": 0}, "id": "1138227563250233344", "verified": false, "username": "PauloHammerrer", "name": "Paulo Hammer"}, {"public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 665, "tweet_count": 4603, "listed_count": 10}, "id": "599592083", "verified": false, "username": "velazandu", "name": "Velaz \ud83d\udd6f\ufe0f"}, {"location": "Alguna Galaxia. ", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 435, "tweet_count": 87260, "listed_count": 1}, "id": "187737874", "verified": false, "username": "YamelMataM", "name": "Yamel Mata"}, {"location": "Scranton, PA", "public_metrics": {"followers_count": 4305, "following_count": 2392, "tweet_count": 27547, "listed_count": 5}, "id": "2597046662", "verified": false, "username": "gcrystall__", "name": "\ud83e\uddd8\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f"}, {"location": "Breve casa do Pai", "public_metrics": {"followers_count": 4093, "following_count": 350, "tweet_count": 10436, "listed_count": 1}, "id": "1035963621250158592", "verified": false, "username": "OficialG2", "name": "FILHO DE DEUS"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 981, "tweet_count": 24586, "listed_count": 0}, "id": "809878057", "verified": false, "username": "Disnuki", "name": "Elton Pereira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 423, "tweet_count": 20329, "listed_count": 4}, "id": "322760535", "verified": false, "username": "Edii_jr", "name": "Stitch \u2653"}, {"location": "bsb", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 244, "tweet_count": 61124, "listed_count": 0}, "id": "2367970225", "verified": false, "username": "laaricaa_", "name": "larissa"}, {"location": "Minas Gerais ", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 775, "tweet_count": 21693, "listed_count": 7}, "id": "55327503", "verified": false, "username": "mtvdias", "name": "Marco Dias"}, {"location": "M\u00e9xico Edomex", "public_metrics": {"followers_count": 3055, "following_count": 729, "tweet_count": 782961, "listed_count": 167}, "id": "356370889", "verified": false, "username": "BetitoHapo", "name": "Alberto Quintana Pliego"}, {"location": "Greater Nazi Reich - JPS", "public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 1561, "tweet_count": 180727, "listed_count": 1}, "id": "351233509", "verified": false, "username": "ElvisAlvarez2", "name": "Capit\u00e1n Junin \ud83d\ude80"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 22235, "following_count": 7546, "tweet_count": 99966, "listed_count": 13}, "id": "81629449", "verified": false, "username": "MoisesAlvaro_", "name": "Mois\u00e9s Ninco Daza \ud83d\udc1d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 580, "tweet_count": 69371, "listed_count": 1}, "id": "2378154474", "verified": false, "username": "cbvnov", "name": "CB"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 94773, "following_count": 1329, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}, "id": "281769300", "verified": false, "username": "meiermq", "name": "martha meier m.q"}, {"location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 2412, "tweet_count": 2416, "listed_count": 1}, "id": "3028216249", "verified": false, "username": "PitocarCarrero", "name": "Claudia Carrero M."}, {"location": "bahia blanca / arg", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 5017, "tweet_count": 44014, "listed_count": 2}, "id": "490949850", "verified": false, "username": "tato_826", "name": "horacio hernandez"}, {"location": "miraflores,lima,peru", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 521, "tweet_count": 105373, "listed_count": 0}, "id": "259105502", "verified": false, "username": "luisparedesb", "name": "luis paredes b"}, {"location": "Av. San Felipe 968, Jes\u00fas Mar\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 9884, "following_count": 2234, "tweet_count": 4043, "listed_count": 39}, "id": "385261048", "verified": false, "username": "carlo_navea", "name": "Carlo Navea"}, {"location": "Santa rosa de copan honduras", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 621, "tweet_count": 60174, "listed_count": 4}, "id": "341308543", "verified": false, "username": "04_pineda", "name": "Carlos Antonio Pineda"}, {"location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 134475, "following_count": 75, "tweet_count": 134156, "listed_count": 0}, "id": "1280879857", "verified": false, "username": "Abriendo_Brecha", "name": "Abriendo Brecha"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 2191, "tweet_count": 51210, "listed_count": 0}, "id": "3438861214", "verified": false, "username": "CentristaFeliz", "name": "Mario Cano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 497, "tweet_count": 72566, "listed_count": 2}, "id": "334358301", "verified": false, "username": "actmyxage", "name": "j\u00falia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 1593, "tweet_count": 24213, "listed_count": 0}, "id": "822922440930115584", "verified": false, "username": "Rdfm25", "name": "Rodrigo Medeiros"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 1236, "tweet_count": 4199, "listed_count": 0}, "id": "563248090", "verified": false, "username": "MRammoz", "name": "Mauricio R.C. Junior"}, {"public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 221, "tweet_count": 21564, "listed_count": 2}, "id": "706706677970690048", "verified": false, "username": "colore_ela", "name": "Jak, a fanfiqueira"}, {"location": "Caracas,Vzla", "public_metrics": {"followers_count": 2569, "following_count": 1796, "tweet_count": 302183, "listed_count": 15}, "id": "84081965", "verified": false, "username": "Urgeunpais", "name": "Mi opini\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 894, "tweet_count": 86707, "listed_count": 3}, "id": "1360519280", "verified": false, "username": "smoliveira1959", "name": "Shirley Oliveira"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 2983, "tweet_count": 24406, "listed_count": 0}, "id": "790022539032559616", "verified": false, "username": "cyberhipppie", "name": "Ana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 188, "tweet_count": 5318, "listed_count": 0}, "id": "1149824402214871040", "verified": false, "username": "anapaulaabs_", "name": "Ana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 631, "tweet_count": 5477, "listed_count": 0}, "id": "849821869138104320", "verified": false, "username": "Frnandasouza", "name": "nanda"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 391, "tweet_count": 52538, "listed_count": 0}, "id": "3383261963", "verified": false, "username": "Claudia47C", "name": "Claudia Ferreira"}, {"location": "veracruz mexico", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 586, "tweet_count": 30429, "listed_count": 1}, "id": "399170111", "verified": false, "username": "jechuchitomix", "name": "jechuchitomix"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5379, "following_count": 5920, "tweet_count": 91111, "listed_count": 2}, "id": "807015926365241344", "verified": false, "username": "noticulas", "name": "Ketal Todo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4248, "following_count": 5003, "tweet_count": 188940, "listed_count": 1}, "id": "603986953", "verified": false, "username": "ErnestoGMing", "name": "Ernesto RADICAL Garc\u00eda."}, {"location": "Jalisco capital de mexicanidad", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 669, "tweet_count": 8632, "listed_count": 0}, "id": "2972125618", "verified": false, "username": "EscobedoEliy", "name": "HugoE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 217, "tweet_count": 24, "listed_count": 0}, "id": "976221306021662720", "verified": false, "username": "morgendorffeeer", "name": "Daria."}, {"location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "id": "3000156695", "verified": false, "username": "Nemo_Gonzalez2", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61"}, {"location": "San Juan de la Maguana", "public_metrics": {"followers_count": 5522, "following_count": 5044, "tweet_count": 165131, "listed_count": 11}, "id": "1008774926", "verified": false, "username": "calientesdelsur", "name": "Calientes del Sur"}, {"location": "Bras\u00edlia ", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 114, "tweet_count": 7094, "listed_count": 5}, "id": "334858097", "verified": false, "username": "anaqll", "name": "ana"}, {"location": "Itapetininga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 163, "tweet_count": 11352, "listed_count": 0}, "id": "1320795486", "verified": false, "username": "gabiginez_", "name": "gabrielala"}, {"public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 286, "tweet_count": 5346, "listed_count": 0}, "id": "1173115032470786049", "verified": false, "username": "beatrizlattari1", "name": "bia \ud83e\udd81"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 568, "tweet_count": 6558, "listed_count": 0}, "id": "95536565", "verified": false, "username": "jpaulo45", "name": "Jo\u00e3o Paulo Rodrigues"}, {"location": "Casa Branca, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 0, "tweet_count": 7073, "listed_count": 0}, "id": "984319449858703366", "verified": false, "username": "AngeliniSaran", "name": "Mariana Pescara"}, {"location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 1013, "tweet_count": 605, "listed_count": 2}, "id": "877352132415848449", "verified": false, "username": "IgorAlexanndre", "name": "Igor Alexandre\ud83c\udf39\ud83d\ude9c"}, {"location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 244, "tweet_count": 23999, "listed_count": 1}, "id": "745312398924451841", "verified": false, "username": "jessykgeovana", "name": "PIRANHA NEWS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 728, "tweet_count": 24725, "listed_count": 0}, "id": "2342355556", "verified": false, "username": "joaopeedro64", "name": "j\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 463, "tweet_count": 15705, "listed_count": 1}, "id": "1318887084", "verified": false, "username": "xtediox_", "name": "naive"}, {"location": "Jundia\u00ec", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 105, "tweet_count": 2203, "listed_count": 0}, "id": "41575267", "verified": false, "username": "crisrondini", "name": "Cristina Rondini"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 199, "tweet_count": 7556, "listed_count": 2}, "id": "3484717217", "verified": false, "username": "Alianca_Geek", "name": "Alian\u00e7a Geek"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 962, "tweet_count": 25799, "listed_count": 0}, "id": "3131334617", "verified": false, "username": "Yasmtns", "name": "Off"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 771, "tweet_count": 20624, "listed_count": 0}, "id": "377421406", "verified": false, "username": "VitoriaAraujo8", "name": "Vi Graminho"}, {"location": "Planeta Terra", "public_metrics": {"followers_count": 7014, "following_count": 7381, "tweet_count": 97833, "listed_count": 1}, "id": "466834991", "verified": false, "username": "TheMechanic_22", "name": "The Mechanic"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16004, "following_count": 15891, "tweet_count": 119960, "listed_count": 11}, "id": "807989037277519872", "verified": false, "username": "crazydogsp", "name": "Crazy Dog Sp - Crazy Dog News"}, {"location": "No seu cora\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 2167, "tweet_count": 46202, "listed_count": 0}, "id": "4204729155", "verified": false, "username": "_Lari_Simmons_", "name": "Fadinha \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\u2728"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 1677, "tweet_count": 92799, "listed_count": 0}, "id": "943345208187596800", "verified": false, "username": "mendez0291", "name": "Yeimy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7112, "following_count": 9107, "tweet_count": 43763, "listed_count": 14}, "id": "307694464", "verified": false, "username": "tobiasveaton", "name": "ashryver"}, {"public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 167, "tweet_count": 24951, "listed_count": 7}, "id": "564609095", "verified": false, "username": "domenico820", "name": "domenico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 144, "tweet_count": 853, "listed_count": 0}, "id": "67076146", "verified": false, "username": "Tatyanacg", "name": "Tatiana Crespo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13614, "following_count": 7633, "tweet_count": 676779, "listed_count": 1}, "id": "977276396820197376", "verified": false, "username": "GLOriadm_55", "name": "Gloriad55--dmq \ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udeab\ud83d\udc03\ud83d\udeab\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udd4a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 315, "tweet_count": 44876, "listed_count": 4}, "id": "1431783722", "verified": false, "username": "Aitofel2Nonato", "name": "aitofel de souza"}, {"location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 222, "tweet_count": 1467, "listed_count": 0}, "id": "796123563837235201", "verified": false, "username": "Mari__somar", "name": "Mariana"}, {"location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 477, "tweet_count": 19942, "listed_count": 1}, "id": "4809081748", "verified": false, "username": "biastard", "name": "bia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 426, "tweet_count": 32748, "listed_count": 0}, "id": "1156495197712392192", "verified": false, "username": "DaviFerreira187", "name": "Davi Falc\u00e3o"}, {"location": "Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 2403, "tweet_count": 52979, "listed_count": 0}, "id": "4509031307", "verified": false, "username": "vrrossello", "name": "Romina R"}, {"location": "vip//ahgase//exol//cassie//elf", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 819, "tweet_count": 25222, "listed_count": 2}, "id": "983855424465178624", "verified": false, "username": "jiymyeon", "name": "\u2022 L E L E \u2022 \ud83d\udc25"}, {"location": "Cabo Frio- Rj", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 962, "tweet_count": 21444, "listed_count": 0}, "id": "1236776574", "verified": false, "username": "PintorManiaco", "name": "Carai Borracha"}, {"location": "Torres, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 694, "tweet_count": 3376, "listed_count": 0}, "id": "1172563373843787776", "verified": false, "username": "NF_Adriel03", "name": "Nazario \ud83d\udc7d"}, {"location": " \u1d49 \u1d5b\u1da4\u1d5b\u1d49\u02b3\u1d43\u1d50 \u1db0\u1d58\u1d50\u1d43 \u1d9c\u1d43\u02e2\u1da4\u1db0\u02b0\u1d43 \u1d57\u1d52\u02b3\u1d57\u1d43 ", "public_metrics": {"followers_count": 1921, "following_count": 184, "tweet_count": 97045, "listed_count": 10}, "id": "3012048112", "verified": false, "username": "kkcomenta", "name": "\ud835\udd90\ud835\udd90"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1943, "following_count": 423, "tweet_count": 152605, "listed_count": 53}, "id": "180771782", "verified": false, "username": "djbusolino", "name": "Dj-Buso"}, {"location": "Morro do castelinho", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 508, "tweet_count": 58215, "listed_count": 0}, "id": "890688530271395840", "verified": false, "username": "DividroS1557", "name": "Yuri Silva\ud83e\udd4b\ud83d\udc96"}, {"location": "Bauru, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6241, "following_count": 6627, "tweet_count": 26703, "listed_count": 1}, "id": "350396218", "verified": false, "username": "pssspsp", "name": "Rob\u00f4 com CPF. \ud83e\udd16\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 595, "tweet_count": 25328, "listed_count": 0}, "id": "703000351801217024", "verified": false, "username": "rubialiliE", "name": "Liliana E."}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 6447, "following_count": 1445, "tweet_count": 72841, "listed_count": 59}, "id": "335041409", "verified": false, "username": "XclusivasPuebla", "name": "Exclusivas Puebla \ud83d\udcac"}, {"public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 686, "tweet_count": 35455, "listed_count": 1}, "id": "193495534", "verified": false, "username": "nathaliamattoss", "name": "Nath\u00e1lia Mattos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 61, "tweet_count": 347, "listed_count": 0}, "id": "1139315375550713856", "verified": false, "username": "cobralansss", "name": "Alan"}, {"location": "Vicente L\u00f3pez, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3054, "following_count": 2796, "tweet_count": 31309, "listed_count": 1}, "id": "2752519607", "verified": false, "username": "tonyfrias4", "name": "star lord"}, {"location": "RJ ", "public_metrics": {"followers_count": 2574, "following_count": 947, "tweet_count": 19547, "listed_count": 1}, "id": "831651333316939776", "verified": false, "username": "VulgoSql", "name": "S7 \u2756"}, {"public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 126, "tweet_count": 9625, "listed_count": 1}, "id": "1117516660384993280", "verified": false, "username": "thighnoises", "name": "eden cox"}, {"location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 2506, "following_count": 2897, "tweet_count": 136093, "listed_count": 79}, "id": "131673241", "verified": false, "username": "divcarre", "name": "Ivonne Herrera"}, {"location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 892965, "following_count": 1056, "tweet_count": 233591, "listed_count": 1845}, "id": "50091650", "verified": true, "username": "Telemetro", "name": "Telemetro"}, {"location": "Bogot\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 1584, "following_count": 1796, "tweet_count": 22890, "listed_count": 9}, "id": "71555278", "verified": false, "username": "Psicomusiclover", "name": "\ud83d\udc9aCarolinaHR\ud83c\udf3c\ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 66, "tweet_count": 342, "listed_count": 0}, "id": "961061481331789824", "verified": false, "username": "veroreyes_co", "name": "Ver\u00f3nica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 0, "tweet_count": 1828, "listed_count": 0}, "id": "2984567010", "verified": false, "username": "rsa_antunes", "name": "Rafael Antunes"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 703, "tweet_count": 12041, "listed_count": 0}, "id": "938370034539393024", "verified": false, "username": "wilhelmalves", "name": "Kaiser"}, {"location": "Siara", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 805, "tweet_count": 33146, "listed_count": 0}, "id": "187328292", "verified": false, "username": "biudoolhoverde", "name": "Brenovski"}, {"public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 72, "tweet_count": 2320, "listed_count": 0}, "id": "3929437757", "verified": false, "username": "zverlac", "name": "Let\u00edcia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 268, "tweet_count": 6699, "listed_count": 0}, "id": "1064190684939329536", "verified": false, "username": "serenmartin13", "name": "Seren"}, {"location": "bed", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 416, "tweet_count": 1854, "listed_count": 2}, "id": "3994227980", "verified": false, "username": "faithmarie_0", "name": "faith"}, {"public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 324, "tweet_count": 10950, "listed_count": 0}, "id": "1126142422822608897", "verified": false, "username": "Robinluz2", "name": "Robinluz"}, {"location": "Bruselas, B\u00e9lgica", "public_metrics": {"followers_count": 76750, "following_count": 186, "tweet_count": 11412, "listed_count": 269}, "id": "1138406986582806529", "verified": true, "username": "VOX_Europa_", "name": "VOX Europa"}, {"location": "Bel\u00e9m/Pa", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 134, "tweet_count": 1818, "listed_count": 0}, "id": "287482095", "verified": false, "username": "upendi28", "name": "Danielle"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1782, "following_count": 2221, "tweet_count": 21539, "listed_count": 0}, "id": "977615046980358147", "verified": false, "username": "AixJuan", "name": "Juan Manuel"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 358, "tweet_count": 75368, "listed_count": 1}, "id": "964432299289804801", "verified": false, "username": "Juliovascao98", "name": "Julio \u25e4\u2720\u25e2"}, {"public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 338, "tweet_count": 8276, "listed_count": 0}, "id": "3678707129", "verified": false, "username": "SuyaneOliveir72", "name": "Suyane"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 141, "tweet_count": 9577, "listed_count": 0}, "id": "1158003433053609984", "verified": false, "username": "Bralvete", "name": "Ivete SIP"}, {"location": "Cardiff", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 361, "tweet_count": 50715, "listed_count": 0}, "id": "35849214", "verified": false, "username": "fakeflor", "name": "MSc. Flo Pi"}, {"location": "Montes Claros MG Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 28526, "following_count": 28533, "tweet_count": 142148, "listed_count": 13}, "id": "1046483237902700550", "verified": false, "username": "ngelaMarcia1", "name": "\u00c2ngela M\u00e1rcia"}, {"location": "Padre Miguel, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 42421, "following_count": 69, "tweet_count": 18313, "listed_count": 29}, "id": "3229420803", "verified": false, "username": "PadreMiguelNews", "name": "Padre Miguel News"}, {"location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 134, "tweet_count": 70990, "listed_count": 9}, "id": "3377332462", "verified": false, "username": "boldwitches", "name": "lina: VAI DAR PT \u2b50\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 1290, "tweet_count": 1696, "listed_count": 0}, "id": "970423376517976065", "verified": false, "username": "elbucamoro", "name": "bu\u00b4camoro.net"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8540, "following_count": 4741, "tweet_count": 44783, "listed_count": 21}, "id": "1426316010", "verified": false, "username": "springods", "name": "tha!s"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 7417, "following_count": 7014, "tweet_count": 12373, "listed_count": 1}, "id": "153515600", "verified": false, "username": "HDLanchile", "name": "H\u00e9ctor \ud83d\udef5\ud83c\udfb8\ud83c\udfb6"}, {"location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 1869, "tweet_count": 9820, "listed_count": 4}, "id": "77212016", "verified": false, "username": "VinyQuintanilha", "name": "Vinny Quintanilha \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"location": "Col\u00f4mbia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9093, "following_count": 694, "tweet_count": 115744, "listed_count": 9}, "id": "710779092", "verified": false, "username": "Magnocorrea1895", "name": "Magno Corr\u00eaa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 0, "tweet_count": 1643, "listed_count": 0}, "id": "1085910226761601024", "verified": false, "username": "manuelrm4gmail1", "name": "Manu"}, {"location": "Chetumal, Q. Roo", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 234, "tweet_count": 22341, "listed_count": 7}, "id": "187956315", "verified": false, "username": "AbyramHdz", "name": "Abyram Hern\u00e1ndez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 1445, "tweet_count": 23711, "listed_count": 6}, "id": "43249605", "verified": false, "username": "GabrielaCG", "name": "#LulaL\u00e1 GG Brian D \ud83e\udddc\ud83d\udc19"}, {"public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 584, "tweet_count": 42331, "listed_count": 3}, "id": "2975647241", "verified": false, "username": "clarabwndia", "name": "clara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 90, "tweet_count": 9877, "listed_count": 0}, "id": "1864498610", "verified": false, "username": "eatheralls", "name": "Esther Menezes"}, {"location": "Vraja Bhumi.", "public_metrics": {"followers_count": 1774, "following_count": 1335, "tweet_count": 110418, "listed_count": 0}, "id": "1066801511823548416", "verified": false, "username": "GermanGustavoM4", "name": "German Gustavo Morales Henao"}, {"location": "Llano Colombiano", "public_metrics": {"followers_count": 6868, "following_count": 934, "tweet_count": 50622, "listed_count": 14}, "id": "85811623", "verified": false, "username": "miguelyopal", "name": "Ingeniero Miguel para ud \ud83d\ude01\ud83d\ude09"}, {"public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 158, "tweet_count": 23386, "listed_count": 0}, "id": "955081245813338112", "verified": false, "username": "mzfranzoni", "name": "mzfranzoni"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 910, "tweet_count": 34157, "listed_count": 0}, "id": "876835502485364736", "verified": false, "username": "ninamaria1978", "name": "nina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 8, "tweet_count": 10229, "listed_count": 0}, "id": "78903729", "verified": false, "username": "electrodelusion", "name": "sherman"}, {"location": "Teresina/Pi/Br", "public_metrics": {"followers_count": 1807, "following_count": 3386, "tweet_count": 48236, "listed_count": 4}, "id": "192301774", "verified": false, "username": "leivamoura", "name": "Leiva Moura \u2b50 #vamosjuntospelobrasil #1turno"}, {"location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 1, "tweet_count": 18405, "listed_count": 3}, "id": "4754301796", "verified": false, "username": "PantanalN_MS", "name": "Pantanal Not\u00edcias MS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 175, "tweet_count": 3858, "listed_count": 1}, "id": "908554813079560194", "verified": false, "username": "pirucano", "name": "#DuroConLosChairos"}, {"location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 35988, "following_count": 4, "tweet_count": 70720, "listed_count": 117}, "id": "1077169598", "verified": false, "username": "aldiagt", "name": "al d\u00eda"}, {"location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 396455, "following_count": 4, "tweet_count": 174468, "listed_count": 946}, "id": "193050457", "verified": false, "username": "elsiglogt", "name": "El Siglo"}, {"location": "Este lodazal ", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 668, "tweet_count": 28763, "listed_count": 3}, "id": "93308511", "verified": false, "username": "IngMonroy", "name": "Coilette Alexander-Arnold \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2001, "following_count": 700, "tweet_count": 91461, "listed_count": 8}, "id": "1132429140639064070", "verified": false, "username": "valeealgo", "name": "Val"}, {"location": "rio arriba", "public_metrics": {"followers_count": 5106, "following_count": 947, "tweet_count": 53116, "listed_count": 8}, "id": "1315949346", "verified": false, "username": "garabatohembra", "name": "\u2018\u2022.\u00b8\u2661 harta & fancy \u2661\u00b8.\u2022\u2019"}, {"location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 274, "tweet_count": 12197, "listed_count": 1}, "id": "164518151", "verified": false, "username": "MilaMorenov", "name": "Mila Moreno"}, {"location": "Republica Catalana/Lleida", "public_metrics": {"followers_count": 4393, "following_count": 4165, "tweet_count": 169229, "listed_count": 2}, "id": "920020998602321921", "verified": false, "username": "griscuenc", "name": "Grisel.\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\ud83c\uddee\ud83c\uddf1"}, {"location": "Lleida, sang i terra", "public_metrics": {"followers_count": 2770, "following_count": 3448, "tweet_count": 36866, "listed_count": 3}, "id": "967142173153071104", "verified": false, "username": "Nayoxrepublik1", "name": "Nayoxrepublik"}, {"public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 69, "tweet_count": 143819, "listed_count": 0}, "id": "808826776801673216", "verified": false, "username": "Arcanjo7Arcanjo", "name": "Anten\u00f4ro"}, {"location": "San Carlos de Bariloche", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 1251, "tweet_count": 17428, "listed_count": 0}, "id": "2771667967", "verified": false, "username": "muyfli1", "name": "LilianGayoso\ud83d\ude3a\ud83d\ude38"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4098, "following_count": 924, "tweet_count": 115986, "listed_count": 100}, "id": "42338894", "verified": false, "username": "iuserneime", "name": "F\u00ea 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 18, "tweet_count": 15, "listed_count": 0}, "id": "1136312545671876608", "verified": false, "username": "maedepreto", "name": "Pamella Wyla"}, {"location": "Complexo do Alem\u00e3o - RJ.", "public_metrics": {"followers_count": 106700, "following_count": 2727, "tweet_count": 93238, "listed_count": 391}, "id": "81436762", "verified": true, "username": "raullsantiago", "name": "Santiago, Raull. CPX\ud83d\udccd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2350, "following_count": 1722, "tweet_count": 126488, "listed_count": 70}, "id": "120285641", "verified": false, "username": "nercirosalem", "name": "Observadoradocaos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 199, "tweet_count": 43820, "listed_count": 1}, "id": "1048994733840904195", "verified": false, "username": "alineecu", "name": "line"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 371, "tweet_count": 14365, "listed_count": 0}, "id": "785630178575777792", "verified": false, "username": "gixnesini", "name": "kelly maria"}, {"location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 220, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}, "id": "373708174", "verified": false, "username": "suicida_roots", "name": "Luis Felipe Oliveira"}, {"location": "P\u00e9rola", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 411, "tweet_count": 4697, "listed_count": 2}, "id": "307960330", "verified": false, "username": "portalperola", "name": "Portal P\u00e9rola"}, {"public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 548, "tweet_count": 57890, "listed_count": 2}, "id": "3366496709", "verified": false, "username": "luscofusc", "name": "angelo"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 1532, "tweet_count": 35180, "listed_count": 0}, "id": "782608640", "verified": false, "username": "MagdaMieli", "name": "Magda Mieli"}, {"location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 26, "tweet_count": 3429, "listed_count": 0}, "id": "246648119", "verified": false, "username": "RafaelRMCF", "name": "Rafael Hernandez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 2507, "tweet_count": 165483, "listed_count": 3}, "id": "82539020", "verified": false, "username": "AndreGT74", "name": "AndreGT (em \ud83c\udfe1)"}, {"location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102458, "listed_count": 2}, "id": "1025580083036205058", "verified": false, "username": "JulioCe59337798", "name": "Julio Cesar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30289, "following_count": 436, "tweet_count": 18359, "listed_count": 29}, "id": "2924813262", "verified": false, "username": "Silente_____", "name": "Silente"}, {"public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 152, "tweet_count": 15888, "listed_count": 0}, "id": "1127974831104958464", "verified": false, "username": "AldoJailson", "name": "Jailson Aldo Fragoso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 331, "tweet_count": 115888, "listed_count": 0}, "id": "2691435375", "verified": false, "username": "annettaverdeal", "name": "Anna Verdeal"}, {"location": "Planeta Terra", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 335, "tweet_count": 18624, "listed_count": 10}, "id": "266720458", "verified": false, "username": "marceloqueiro55", "name": "Marcelo Queiroz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa, PB - BRA", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 547, "tweet_count": 16865, "listed_count": 8}, "id": "144009249", "verified": false, "username": "wanderlangs", "name": "Wanderlan Gomes"}, {"location": "Centro Historico - SP", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 457, "tweet_count": 979, "listed_count": 0}, "id": "2941007644", "verified": false, "username": "FatimaSZepp", "name": "Fatima Sanchez Pantera do Lula \u262d"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 597670, "following_count": 658, "tweet_count": 274861, "listed_count": 1938}, "id": "248890506", "verified": true, "username": "brasil247", "name": "Brasil 247"}, {"location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 77, "tweet_count": 9561, "listed_count": 0}, "id": "1152014521", "verified": false, "username": "ribellop", "name": "Ricardo Bello P."}, {"location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 121, "tweet_count": 19298, "listed_count": 2}, "id": "1545760482", "verified": false, "username": "CarlosYepes07", "name": "Carlos Yepes G."}, {"public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 109, "tweet_count": 96, "listed_count": 0}, "id": "2525571298", "verified": false, "username": "MahelaEsther", "name": "mahela esther tapias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 86, "tweet_count": 45, "listed_count": 0}, "id": "1058533303450513410", "verified": false, "username": "hudsonshot", "name": "Hudsonshot"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 238474, "following_count": 1, "tweet_count": 11969, "listed_count": 668}, "id": "2421026310", "verified": false, "username": "NovinhasdoWpp", "name": "Novinhas do Zap Zap"}, {"location": "San Cristobal, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 110, "tweet_count": 4047, "listed_count": 3}, "id": "3401543613", "verified": false, "username": "galapago75", "name": "An\u00edbal Alarc\u00f3n\ud83c\uddea\ud83c\udde8"}, {"location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 2431384, "following_count": 3961, "tweet_count": 311450, "listed_count": 4369}, "id": "14333756", "verified": true, "username": "elcomerciocom", "name": "El Comercio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 30, "tweet_count": 3549, "listed_count": 0}, "id": "1713103410", "verified": false, "username": "GbYury", "name": "MCeroO!"}, {"location": "The world...of imagination", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 1357, "tweet_count": 38257, "listed_count": 19}, "id": "1016364243447316482", "verified": false, "username": "SteveKi00989506", "name": "Steve Kirby \ud83d\udcaf\ud83e\udd87"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 389, "tweet_count": 4941, "listed_count": 5}, "id": "1140824270211289089", "verified": false, "username": "Pollitopiomx", "name": "Pollitopio"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 313, "tweet_count": 4001, "listed_count": 3}, "id": "1022139745814568960", "verified": false, "username": "Genialo_3000", "name": "CQ|Genialo \ud83e\udd16"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 479, "tweet_count": 3388, "listed_count": 0}, "id": "1881494762", "verified": false, "username": "ManhaesAl", "name": "Alexandra"}, {"location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 4070, "tweet_count": 73860, "listed_count": 9}, "id": "1013748431779778560", "verified": false, "username": "EduLogan2000", "name": "EdWolf"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6871, "following_count": 958, "tweet_count": 108350, "listed_count": 104}, "id": "194665354", "verified": false, "username": "ovicio", "name": "O V\u00edcio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 268, "tweet_count": 5632, "listed_count": 0}, "id": "730654082", "verified": false, "username": "aninacarr", "name": "A\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 2879, "tweet_count": 13812, "listed_count": 7}, "id": "937904874", "verified": false, "username": "JoseMarteloV", "name": "Jose Martelo"}, {"location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 778, "tweet_count": 38307, "listed_count": 0}, "id": "136976657", "verified": false, "username": "kenymbor", "name": "Kenya Barrios"}, {"public_metrics": {"followers_count": 45119, "following_count": 29030, "tweet_count": 62366, "listed_count": 31}, "id": "1045192364908851206", "verified": false, "username": "Eu_Dns_", "name": "\ud835\udcd3\ud835\udcd4\ud835\udcdd\ud835\udcd8\ud835\udce2\ud835\udcd4 \ud83e\udd8b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 3091, "following_count": 2582, "tweet_count": 65082, "listed_count": 24}, "id": "51889576", "verified": false, "username": "hrubini", "name": "Hector Rubini"}, {"location": "Chivilcoy", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 104, "tweet_count": 2122, "listed_count": 0}, "id": "1184420623", "verified": false, "username": "MartuAnd", "name": "Martu And"}, {"location": "Teresina, Piau\u00ed - Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 3647, "following_count": 4983, "tweet_count": 150068, "listed_count": 0}, "id": "552392847", "verified": false, "username": "Valquele", "name": "Valquele - Brasil 22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Bras\u00edlia - DF", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 522, "tweet_count": 3621, "listed_count": 0}, "id": "2472594137", "verified": false, "username": "ggersonrodrigo", "name": "Rodrigo"}, {"location": "Brasilia - DF", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 432, "tweet_count": 19937, "listed_count": 1}, "id": "100292507", "verified": false, "username": "LauraCandido_", "name": "catulaura surtada\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 271, "tweet_count": 3201, "listed_count": 0}, "id": "595829978", "verified": false, "username": "Maryalva3", "name": "Maribell A V"}, {"location": "France", "public_metrics": {"followers_count": 10336, "following_count": 2617, "tweet_count": 87094, "listed_count": 24}, "id": "490854096", "verified": false, "username": "ItzaCherbonneau", "name": "Itzamar Cherbonneau \ud83d\udca1"}, {"location": "Santiago, Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 2056, "following_count": 127, "tweet_count": 55201, "listed_count": 9}, "id": "998361061", "verified": false, "username": "JuniorSainthila", "name": "Junior saint hilaire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 36, "tweet_count": 918, "listed_count": 0}, "id": "1071800394907561984", "verified": false, "username": "HeltonMacedoDo1", "name": "Helton Macedo Dos Santos"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1755, "following_count": 3803, "tweet_count": 506917, "listed_count": 25}, "id": "844085474", "verified": false, "username": "luizhsrodrigues", "name": "Luiz Rodrigues"}, {"public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 197, "tweet_count": 1283, "listed_count": 0}, "id": "1128706037052108800", "verified": false, "username": "santigreenham", "name": "Greenham"}, {"public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 245, "tweet_count": 3204, "listed_count": 0}, "id": "1130843602354081792", "verified": false, "username": "itsnotjessyv", "name": "it\u2019s not jessy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4946, "following_count": 5216, "tweet_count": 2079, "listed_count": 1}, "id": "1152786868523741186", "verified": false, "username": "Pol17505075", "name": "Pol"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 28246, "following_count": 30827, "tweet_count": 74408, "listed_count": 12}, "id": "167640685", "verified": false, "username": "HenryChinaski67", "name": "Henry Chinaski"}, {"location": "zeromeiaum ", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 618, "tweet_count": 72959, "listed_count": 1}, "id": "1069549393", "verified": false, "username": "alsouzx", "name": "Iza \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 735, "tweet_count": 127445, "listed_count": 1}, "id": "197409337", "verified": false, "username": "adriano_c4", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf3b\ud83d\ude4f\ud83c\udffc Adriano Oliveira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 722, "tweet_count": 1297, "listed_count": 0}, "id": "1137897045283549187", "verified": false, "username": "juaomcs", "name": "JC"}, {"location": "061111111", "public_metrics": {"followers_count": 2160, "following_count": 750, "tweet_count": 71808, "listed_count": 2}, "id": "443039914", "verified": false, "username": "babindie", "name": "mia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 356, "tweet_count": 2549, "listed_count": 0}, "id": "796389270051295232", "verified": false, "username": "hamelenha", "name": "hamilly"}, {"location": "23 | pt-br/eng | they/she", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 1440, "tweet_count": 139887, "listed_count": 31}, "id": "3676917255", "verified": false, "username": "damiansdesmond", "name": "starlight myo \u26a2"}, {"public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 78, "tweet_count": 10475, "listed_count": 0}, "id": "1149489198048542720", "verified": false, "username": "Catibiribel", "name": "Bel Trana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 458, "tweet_count": 12311, "listed_count": 1}, "id": "906738033055150086", "verified": false, "username": "InHoodlum", "name": "Jona"}, {"location": "Conselheiro Lafaiete, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 513, "tweet_count": 3432, "listed_count": 0}, "id": "755450267919912960", "verified": false, "username": "phguimaraes99", "name": "pguima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1700, "following_count": 1041, "tweet_count": 101762, "listed_count": 0}, "id": "211568175", "verified": false, "username": "arielacampos", "name": "ariela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 629, "tweet_count": 18112, "listed_count": 0}, "id": "1070142473345871873", "verified": false, "username": "Davitec9", "name": "David Gomez"}, {"location": "LIMA, PER\u00da ", "public_metrics": {"followers_count": 2268, "following_count": 173, "tweet_count": 28171, "listed_count": 8}, "id": "2979334643", "verified": false, "username": "BenignoChirinos", "name": "BENIGNO CHIRINOS SOTELO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 81, "tweet_count": 15824, "listed_count": 1}, "id": "1004320883610091520", "verified": false, "username": "_dessafs_", "name": "Andressa \ud83c\udf38"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3289, "following_count": 3573, "tweet_count": 127663, "listed_count": 3}, "id": "974741837322874881", "verified": false, "username": "Elaine131mm", "name": "Vit\u00f3ria CN"}, {"public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 202, "tweet_count": 20241, "listed_count": 0}, "id": "1167449920950931456", "verified": false, "username": "Winter59769554", "name": "Winter"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 437, "tweet_count": 10391, "listed_count": 0}, "id": "714435235769950208", "verified": false, "username": "veraehrich", "name": "Vera L\u00facia Ehrich Colares"}, {"location": "Rio Grande", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 583, "tweet_count": 12120, "listed_count": 0}, "id": "52776952", "verified": false, "username": "YgorCSoares", "name": "Ygor So\ud83c\udd70\ufe0fres"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 1241, "tweet_count": 3347, "listed_count": 0}, "id": "357124860", "verified": false, "username": "johannamar77", "name": "johanna martinez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 191, "tweet_count": 2246, "listed_count": 0}, "id": "575764075", "verified": false, "username": "BGDR456", "name": "tekomo nakama"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 141, "tweet_count": 2122, "listed_count": 0}, "id": "734511456427900928", "verified": false, "username": "CarlosAntnioRo3", "name": "Carlos Ant\u00f4nio Rodri"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 933, "tweet_count": 361237, "listed_count": 0}, "id": "4194490175", "verified": false, "username": "LoboGonzo", "name": "Gonzo \u2600\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1772, "tweet_count": 14647, "listed_count": 5}, "id": "117173723", "verified": false, "username": "najapoli", "name": "Ignacio Politzer"}, {"public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 661, "tweet_count": 77758, "listed_count": 0}, "id": "735699984", "verified": false, "username": "ggaanneesshhaa", "name": "ggaanneesshhaa\ud83d\udc0a\ud83d\ude37\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 684, "tweet_count": 50659, "listed_count": 8}, "id": "2437293810", "verified": false, "username": "marilenamafe", "name": "marilena"}, {"public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 899, "tweet_count": 4090, "listed_count": 6}, "id": "42688418", "verified": false, "username": "mcger59", "name": "German Tabuyo"}, {"location": "L\u00b4Hospitalet de Llobregat", "public_metrics": {"followers_count": 2235, "following_count": 277, "tweet_count": 2325, "listed_count": 29}, "id": "349267003", "verified": false, "username": "leinadzivro", "name": "Dani Orviz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 453, "tweet_count": 28535, "listed_count": 1}, "id": "746135174358966272", "verified": false, "username": "vitabboi", "name": "vegapunka2 bleach fanboy"}, {"location": "BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 2661, "following_count": 4031, "tweet_count": 20487, "listed_count": 0}, "id": "317304041", "verified": false, "username": "brito_juscelino", "name": "LUIZ\u00c3O LAVA JATO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 1500, "tweet_count": 70673, "listed_count": 4}, "id": "295790645", "verified": false, "username": "elisabeterando", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Elisabete\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 476, "tweet_count": 1036, "listed_count": 0}, "id": "1094993556446560256", "verified": false, "username": "paula_vsr", "name": "Paula Serrano"}, {"location": "Bucaramanga", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 625, "tweet_count": 14137, "listed_count": 0}, "id": "47802882", "verified": false, "username": "tatajatin", "name": "Tata Osorio\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 116, "tweet_count": 77274, "listed_count": 5}, "id": "1088654197808156672", "verified": false, "username": "_OscarPeraza", "name": "\u00d3scar Peraza"}, {"location": "Araruama, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 355, "tweet_count": 48652, "listed_count": 19}, "id": "188589133", "verified": false, "username": "fiiinalgirl", "name": "danny-se \ud83c\udf83"}, {"location": "fan account", "public_metrics": {"followers_count": 2886, "following_count": 1715, "tweet_count": 21120, "listed_count": 16}, "id": "956195833556492288", "verified": false, "username": "margotrobbiev", "name": "mary"}, {"location": "C\u00f3rdoba - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1622, "tweet_count": 91001, "listed_count": 0}, "id": "105301854", "verified": false, "username": "Maugonzxy", "name": "Resiliencia0"}, {"location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 657, "tweet_count": 19681, "listed_count": 14}, "id": "36285775", "verified": false, "username": "rodrigomolinsky", "name": "Rodrigo Molinsky \ud83c\udd70lmeida"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 921, "tweet_count": 6516, "listed_count": 0}, "id": "3084892575", "verified": false, "username": "igorfc27", "name": "Igor"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1794, "following_count": 1984, "tweet_count": 281611, "listed_count": 21}, "id": "1673974064", "verified": false, "username": "perunewsletters", "name": "#Per\u00fa #NewsLetter"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 7171, "following_count": 1751, "tweet_count": 960937, "listed_count": 52}, "id": "725332549485105153", "verified": false, "username": "LimaNoticia", "name": "#Noticias desde #Per\u00fa"}, {"location": "Sorocaba, SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 262, "tweet_count": 3313, "listed_count": 2}, "id": "57712196", "verified": false, "username": "Nettopapalia", "name": "Ernesto F. Papalia"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 0, "tweet_count": 339936, "listed_count": 0}, "id": "3100534323", "verified": false, "username": "feedperuano", "name": "Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3066, "following_count": 1569, "tweet_count": 705123, "listed_count": 34}, "id": "729769470764322816", "verified": false, "username": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek"}, {"public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 190, "tweet_count": 4629, "listed_count": 0}, "id": "1496133948", "verified": false, "username": "arsenio1207", "name": "arsenio rosales"}, {"location": "Mi Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 7043, "following_count": 7491, "tweet_count": 38726, "listed_count": 11}, "id": "337799141", "verified": false, "username": "sgilsantiago", "name": "Santiago Gil Sam\ud83c\uddf5\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 969, "tweet_count": 46690, "listed_count": 0}, "id": "982403264191844352", "verified": false, "username": "CarlosdelRio52", "name": "CarlosdelRio52"}, {"location": "Lima-Peru", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 858, "tweet_count": 23664, "listed_count": 9}, "id": "27101681", "verified": false, "username": "Ialvlaz", "name": "IaLaz"}, {"location": "Cro\u00e1cia", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 1046, "tweet_count": 57908, "listed_count": 10}, "id": "161771666", "verified": false, "username": "galvoner", "name": "felippe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1884, "following_count": 2272, "tweet_count": 45064, "listed_count": 2}, "id": "51256876", "verified": false, "username": "kaodeq", "name": "kaoth"}, {"location": "\u042d\u043a\u0437\u043e\u043f\u043b\u0430\u043d\u0435\u0442\u0430 \u041f\u0440\u043e\u043a\u0441\u0438\u043c\u0430 \u0426\u0435\u043d\u0442\u0430\u0432\u0440\u0430 ", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 52, "tweet_count": 780, "listed_count": 0}, "id": "871990734517399556", "verified": false, "username": "zlobnaa_tvar", "name": "ASS\u0433\u0430\u0440\u0434\u0441\u043a\u0430\u044f \u0431\u0443\u043b\u043e\u0447\u043a\u0430"}, {"location": "Piracicaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 1134, "tweet_count": 58447, "listed_count": 1}, "id": "2932820206", "verified": false, "username": "lariivedovele", "name": "\u2b50\ufe0f Larissinha 13 \u2b50\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 564, "tweet_count": 6061, "listed_count": 1}, "id": "28936345", "verified": false, "username": "charlyvelazco", "name": "Carlos \u00c1lvaro Velazco"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2944, "following_count": 4756, "tweet_count": 13874, "listed_count": 0}, "id": "256719953", "verified": false, "username": "denislanchesrj", "name": "Denis Malaquias \ud83c\udde7\ud83c\uddf722\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 294, "tweet_count": 71728, "listed_count": 2}, "id": "313726920", "verified": false, "username": "DaniBece11", "name": "Daniela Becerra Lukauskis"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 628, "tweet_count": 42158, "listed_count": 0}, "id": "864905826284208129", "verified": false, "username": "AdriBolt", "name": "Adriana Cardoso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 905, "tweet_count": 22369, "listed_count": 14}, "id": "28243273", "verified": false, "username": "sturaro", "name": "oraruts"}, {"public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 684, "tweet_count": 6053, "listed_count": 0}, "id": "114713571", "verified": false, "username": "terratristate1", "name": "JR"}, {"location": "sinaloa mexico", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 551, "tweet_count": 10872, "listed_count": 7}, "id": "108399538", "verified": false, "username": "drlokots", "name": "Pedro  Espinoza"}, {"location": "Dimension C-137 (M\u00e9xico)", "public_metrics": {"followers_count": 10799, "following_count": 700, "tweet_count": 11189, "listed_count": 49}, "id": "255157280", "verified": false, "username": "Darth_Maus", "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udc80Mariana Maus\ud83d\udc80\ud83c\udf83"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 119, "tweet_count": 7921, "listed_count": 2}, "id": "1038430831", "verified": false, "username": "GiorgeDonha", "name": "Giorge Donha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 1042, "tweet_count": 61248, "listed_count": 1}, "id": "2746479127", "verified": false, "username": "woodenmar", "name": "meia noite te conto"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 382, "tweet_count": 10624, "listed_count": 0}, "id": "1001626627640643584", "verified": false, "username": "_rayssaliima_", "name": "rayssa"}, {"location": "Salvador - BA", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 960, "tweet_count": 5784, "listed_count": 2}, "id": "55551638", "verified": false, "username": "Verilton", "name": "Verilton Lopes"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 409, "tweet_count": 16180, "listed_count": 0}, "id": "2685220510", "verified": false, "username": "Renatacrvl", "name": "carvalho \ud83c\udf41"}, {"location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 1641, "tweet_count": 134744, "listed_count": 2}, "id": "879073000817127427", "verified": false, "username": "BastaCorrruptos", "name": "Alejandra Gomez"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 2240, "following_count": 1975, "tweet_count": 63193, "listed_count": 10}, "id": "1183918532", "verified": false, "username": "CodinaGerardo", "name": "Gerardo Codina"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 31103, "following_count": 999, "tweet_count": 163840, "listed_count": 302}, "id": "35839931", "verified": false, "username": "andy_tow", "name": "Andy Tow"}, {"location": "Hogwarts", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 322, "tweet_count": 16266, "listed_count": 1}, "id": "822834392389324800", "verified": false, "username": "santos_b_", "name": "\ud83c\udd71\ufe0fABI 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"location": "Salvador, Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 834, "tweet_count": 16486, "listed_count": 25}, "id": "76145492", "verified": false, "username": "PrincesaDende", "name": "Tati di Jeje \u2b50\ufe0f\u26f3\ufe0f (8/420)"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 181, "tweet_count": 5827, "listed_count": 1}, "id": "2826793187", "verified": false, "username": "vitormr1999", "name": "Vitor"}, {"location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 888, "tweet_count": 256371, "listed_count": 1}, "id": "1071973252774404096", "verified": false, "username": "martabonita4", "name": "@martabonita MdQ"}, {"location": "\u0418\u0437\u043c\u0435\u0440\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0441\u043d\u043e\u0432", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 871, "tweet_count": 23442, "listed_count": 26}, "id": "1093107681248854016", "verified": false, "username": "SayaYomu", "name": "\u041b\u0438\u043c\u043e\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0449\u0435\u0440\u0431\u0435\u0442"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 1265, "tweet_count": 5825, "listed_count": 0}, "id": "63146727", "verified": false, "username": "angelicamunizm", "name": "Ang\u00e9lica M.M."}, {"location": "mama aqui lek", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 1956, "tweet_count": 24385, "listed_count": 1}, "id": "2930437803", "verified": false, "username": "gustavorelix", "name": "BAFOM\u00c9! VEM AQUI NA MINHA CASA ME ENFRENTAR DIABO!"}, {"location": "Fergolot", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 1194, "tweet_count": 68426, "listed_count": 13}, "id": "416260628", "verified": false, "username": "ceresmegf", "name": "Mary"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8447, "following_count": 8465, "tweet_count": 11918, "listed_count": 2}, "id": "3551158036", "verified": false, "username": "G_lhoveh", "name": "Lhov\u00e9"}, {"location": "Peralia", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 1215, "tweet_count": 9082, "listed_count": 24}, "id": "773885771011002368", "verified": false, "username": "Ecoopan", "name": "EcooPan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6411, "following_count": 658, "tweet_count": 73204, "listed_count": 17}, "id": "2772260052", "verified": false, "username": "SuresteSur", "name": "sureste sur"}, {"location": "Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 5436, "following_count": 5125, "tweet_count": 53944, "listed_count": 10}, "id": "1152315036372807680", "verified": false, "username": "alinaacosta16", "name": "alinaacosta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3696, "following_count": 2270, "tweet_count": 89321, "listed_count": 6}, "id": "1152315656026677250", "verified": false, "username": "ErnestoAriasRo1", "name": "Ernesto Arias Rodriguez"}, {"location": "SP/MG", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 1606, "tweet_count": 26430, "listed_count": 1}, "id": "818808048", "verified": false, "username": "WMT3n", "name": "Wagner Montenegro"}, {"location": "Sou Mineira Uai", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 503, "tweet_count": 3509, "listed_count": 0}, "id": "1031749444226744321", "verified": false, "username": "TerraoDarli", "name": "Darli"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18405, "following_count": 1821, "tweet_count": 5837, "listed_count": 121}, "id": "701486472738775041", "verified": true, "username": "AFS_Andrada", "name": "Alexandre Andrada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 125, "tweet_count": 8569, "listed_count": 0}, "id": "2615110913", "verified": false, "username": "sued_r", "name": "Rosane A Sued"}, {"location": "PENTAGON, ATEEZ, (G)I-DLE", "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 1841, "tweet_count": 136015, "listed_count": 38}, "id": "115419938", "verified": false, "username": "sachiza", "name": "Volte aqui, Hongseok!!"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 456, "tweet_count": 22599, "listed_count": 0}, "id": "4861284375", "verified": false, "username": "_TEQUEL_", "name": "minion robot 22"}, {"location": "Angra dos Reis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 96, "tweet_count": 4612, "listed_count": 0}, "id": "1103336177829101570", "verified": false, "username": "FtimaNo33491331", "name": "F\u00e1tima Sejiled\u00e3 Nogueira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 2243, "tweet_count": 3961, "listed_count": 0}, "id": "717817853894901760", "verified": false, "username": "defend_spain", "name": "DefendSpain"}, {"location": "Cerca d la Puerta d Tannh\u00e4user", "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 136, "tweet_count": 12101, "listed_count": 11}, "id": "298563210", "verified": false, "username": "RockChildRock", "name": "\u274c RockChild \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\udfb8"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6493, "type": "Other", "normalized_text": "tpp"}]}, "author_id": "720320866802933760", "created_at": "2019-09-20T19:02:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 3, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175123131888996352"], "text": "Como assim uma rapariga suicidou se no pal\u00e1cio tpp", "lang": "pt", "id": "1175123131888996352"}, {"author_id": "372068922", "created_at": "2019-09-20T16:06:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175078809286127616"], "text": "No estoy de acuerdo con hacerle bullying a una persona que se burla de alguien que se suicida.\n\nNo la hagan famosa ni le presten atenci\u00f3n a personas est\u00fapidas o insensibles, pues el bullying hasta lo disfrutan.\n\nTodo lo que sea destrucci\u00f3n los alimenta.", "lang": "es", "id": "1175078809286127616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ZWCRgd20Au", "expanded_url": "https://twitter.com/gugachacra/status/1175071018773356552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZWCRgd20Au", "media_key": "3_1175071008983867393"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.5386, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "author_id": "45409867", "created_at": "2019-09-20T15:35:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 148, "like_count": 5843, "quote_count": 47}, "edit_history_tweet_ids": ["1175071018773356552"], "text": "J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um Drone americano que matou 30 civis afeg\u00e3os por \"engano\". Vidas afeg\u00e3s e iemenitas parecem valer menos do que refinarias da ditadura sanguin\u00e1ria saudita https://t.co/ZWCRgd20Au", "lang": "pt", "id": "1175071018773356552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "751471278968758272", "created_at": "2019-09-19T21:18:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 696, "like_count": 12362, "quote_count": 309}, "edit_history_tweet_ids": ["1174794946760626182"], "text": "O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3o suicida.", "lang": "pt", "id": "1174794946760626182"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/7VrD06qDtM", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1175001041395470337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7VrD06qDtM", "media_key": "3_1175001036198744064"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.3132, "type": "Person", "normalized_text": "BARADEL"}]}, "author_id": "67619109", "created_at": "2019-09-20T10:57:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 94, "like_count": 437, "quote_count": 36}, "edit_history_tweet_ids": ["1175001041395470337"], "text": "DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qDtM", "lang": "es", "id": "1175001041395470337"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/tD3pIbXEaq", "expanded_url": "https://twitter.com/Patgompic/status/1173866117003169797/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tD3pIbXEaq", "media_key": "3_1173866106383216640"}], "mentions": [{"start": 268, "end": 280, "username": "ParlamentIB", "id": "434873644"}]}, "author_id": "274497844", "created_at": "2019-09-17T07:47:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173866117003169797"], "text": "Cada 4 dies se su\u00efcida una persona a les Balears. Per aix\u00f2 l\u2019any 2018 es va posar en marxa l\u2019Observatori del Su\u00efcidi l'\u00fanic en tot el pa\u00eds.Vull aprofitar per agrair la implicaci\u00f3 dels professionals,AFASIB i mitjans de comunicaci\u00f3 per millorar la prevenci\u00f3 del su\u00efcidi @ParlamentIB https://t.co/tD3pIbXEaq", "lang": "ca", "id": "1173866117003169797"}, {"entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/0ClfBtgAIC", "expanded_url": "https://www.las2orillas.co/el-infierno-de-ser-un-becado-en-la-javeriana/", "display_url": "las2orillas.co/el-infierno-de\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.las2orillas.co/el-infierno-de-ser-un-becado-en-la-javeriana/"}]}, "author_id": "1450133648", "created_at": "2019-09-20T17:19:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1275, "reply_count": 392, "like_count": 1670, "quote_count": 313}, "edit_history_tweet_ids": ["1175097191041515520"], "text": "\"Sino fuera por esta gentuza, esta mierda no estar\u00eda tan llena\u201d, me grit\u00f3 al o\u00eddo un joven al que nunca hab\u00eda visto en mi vida, mientras yo almorzaba en la cafeter\u00eda de la universidad. https://t.co/0ClfBtgAIC", "lang": "es", "id": "1175097191041515520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174570520312012801"}], "entities": {"annotations": [{"start": 271, "end": 278, "probability": 0.4193, "type": "Place", "normalized_text": "Baleares"}]}, "author_id": "1171758849965121536", "created_at": "2019-09-19T06:26:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174570521717092354"], "in_reply_to_user_id": "1171758849965121536", "text": "Debemos iniciar el camino para consensuar mediante la reflexi\u00f3n y el debate una forma preventiva de tratar las noticias de muerte por suicidio.Las conclusiones de la Jornada ser\u00e1n incluidas en el Plan de Prevenci\u00f3n, Actuaci\u00f3n y Manejo de la Conducta Suicida de las Islas Baleares.", "lang": "es", "id": "1174570521717092354"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175109052826882048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9476, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.8565, "type": "Place", "normalized_text": "India"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "BrenDiGiorno", "id": "518050168"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "BrenRomero7", "id": "1169927812779839488"}]}, "author_id": "3389505719", "created_at": "2019-09-20T18:07:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175109291310768128"], "in_reply_to_user_id": "189640547", "text": "@MariaLizondoF @BrenDiGiorno @BrenRomero7 Dec\u00ed que vivis en Tucum\u00e1n jaja India hablando de feos? Con mi hijo no beb\u00e9", "lang": "es", "id": "1175109291310768128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.6833, "type": "Person", "normalized_text": "Azize"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.6258, "type": "Person", "normalized_text": "Elif"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.7375, "type": "Person", "normalized_text": "Nasuh"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.6823, "type": "Person", "normalized_text": "HercaiYeniSezon"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 138, "tag": "HercaiYeniSezon"}]}, "author_id": "1122689861444677632", "created_at": "2019-09-20T19:36:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175131756141432833"], "text": "Olha o passado dos reis do inferno saindo pouco a pouco. Pode at\u00e9 que outra irm\u00e3 da Azize, a Elif se matou pelo Nasuh.... #HercaiYeniSezon", "lang": "pt", "id": "1175131756141432833"}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "author_id": "87097693", "created_at": "2019-09-07T14:53:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 13, "like_count": 1716, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1170349273365565442"], "text": "Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "lang": "es", "id": "1170349273365565442"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 112, "probability": 0.6064, "type": "Other", "normalized_text": "Tren Sarmiento"}]}, "author_id": "45421401", "created_at": "2019-09-20T19:32:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175130599046230016"], "text": "Hay alguna especie de pacto suicida por el cual se est\u00e1 tirando una persona por d\u00eda a las v\u00edas del Tren Sarmiento?", "lang": "es", "id": "1175130599046230016"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/7GEcMV9Zy2", "expanded_url": "http://j.mp/2Qk5BVd", "display_url": "j.mp/2Qk5BVd", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/19/un-empleado-se-suicida-en-la-sede-de-facebook-al-saltar-desde-un-cuarto-piso/"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9502, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "author_id": "124172948", "created_at": "2019-09-20T19:34:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175131012935946244"], "text": "Un empleado se suicida en la sede de Facebook al saltar desde un cuarto piso https://t.co/7GEcMV9Zy2       *", "lang": "es", "id": "1175131012935946244"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174822928007008256"}], "author_id": "111195056", "created_at": "2019-09-19T23:09:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 2, "like_count": 159, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174822929412108288"], "in_reply_to_user_id": "111195056", "text": "6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una organizaci\u00f3n criminal y terrorista es simplemente suicida. Los mecanismos de resoluci\u00f3n de conflictos no son fines en s\u00ed mismos, sino medios para alcanzar", "lang": "es", "id": "1174822929412108288"}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/NvJA5sln5D", "expanded_url": "https://twitter.com/QuiqueBardelli/status/1174871116692824064", "display_url": "twitter.com/QuiqueBardelli\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.3516, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7503, "type": "Other", "normalized_text": "Haya de la Torre"}]}, "author_id": "817081950234091520", "created_at": "2019-09-20T15:32:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175070335122792449"], "text": "A los niveles que ha llegado el APRA por obra del suicida cobarde. Cuanto lodo sobre la obra y pensamiento de Haya de la Torre y sus miles de m\u00e1rtires. https://t.co/NvJA5sln5D", "lang": "es", "id": "1175070335122792449"}, {"author_id": "1006188595022057472", "created_at": "2019-09-20T18:47:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 9, "like_count": 46, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1175119228963344385"], "text": "Uma rapariga suicidou se no pal\u00e1cio (?)", "lang": "pt", "id": "1175119228963344385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175130088389652480"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 74, "probability": 0.9663, "type": "Place", "normalized_text": "Andalucia"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.8824, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.992, "type": "Place", "normalized_text": "Galicia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RicardoTrapero", "id": "363151760"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}]}, "author_id": "400117406", "created_at": "2019-09-20T19:33:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175130816994795526"], "in_reply_to_user_id": "363151760", "text": "@RicardoTrapero @raquel4801 No tiene porque. Se puede sumar desde Andalucia,  Madrid, Catalunya, Galicia. Cada uno con su esquema, con la idea de sumar.", "lang": "es", "id": "1175130816994795526"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175072465204240390"}], "geo": {"place_id": "a8bf18425e35f49d"}, "author_id": "321052872", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "webstermidia", "id": "288830350"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "Exxputo", "id": "306572223"}, {"start": 40, "end": 47, "username": "CotaJv", "id": "1005299900052131841"}, {"start": 48, "end": 59, "username": "souelizaaa", "id": "736230528437891073"}]}, "created_at": "2019-09-20T19:29:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175129816326189056"], "in_reply_to_user_id": "288830350", "text": "@webstermidia @joao_paulinho15 @Exxputo @CotaJv @souelizaaa A como\u00e7\u00e3o com os 80 tiros n\u00e3o se deve ao fato da v\u00edtima ser branco ou preto, foram OITENTA TIROS DISPARADOS PELO EX\u00c9RCITO. 62 Tiros de diferen\u00e7a \u00e9 uma PUTA DIFEREN\u00c7A", "lang": "pt", "id": "1175129816326189056"}, {"author_id": "319280902", "created_at": "2019-09-19T20:05:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 15, "like_count": 757, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1174776501360893954"], "text": "Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\", eso de que \"por qu\u00e9 se matan afectando a otros, habiendo tantos espacios privados\".\n\n\u00bfEmpat\u00eda? \u00bfEso pa' qu\u00e9?\n\nEstamos enfermos, y no s\u00f3lo los que se van.", "lang": "es", "id": "1174776501360893954"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175127455994122240"}], "author_id": "1021500382726500352", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "proudlydead", "id": "1000114819050213377"}]}, "created_at": "2019-09-20T19:29:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175129963403649025"], "in_reply_to_user_id": "1000114819050213377", "text": "@proudlydead oqq se passou?", "lang": "pt", "id": "1175129963403649025"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/FEIQoXiox8", "expanded_url": "http://www.msn.com/pt-br/noticias/brasil/em-v%C3%ADdeo-seguran%C3%A7a-de-um-supermercado-extra-tortura-homem-em-sp/ar-AAHAX6T?ocid=ob-tw-ptbr-579", "display_url": "msn.com/pt-br/noticias\u2026"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 45, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "author_id": "40042091", "created_at": "2019-09-20T18:47:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175119254108065792"], "text": "Novo caso revela tortura em supermercado de SP https://t.co/FEIQoXiox8", "lang": "pt", "id": "1175119254108065792"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/CPtE6wF4sT", "expanded_url": "https://mile.io/2QiYXia", "display_url": "mile.io/2QiYXia"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/C245vs80av", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1174691614372982784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C245vs80av", "media_key": "3_1174690871616397314"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9567, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 41, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "author_id": "24969337", "created_at": "2019-09-19T14:28:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174691614372982784"], "text": "Ataque suicida en hospital de #Afganist\u00e1n deja 20 muertos https://t.co/CPtE6wF4sT https://t.co/C245vs80av", "lang": "es", "id": "1174691614372982784"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/xEi34ZpcOn", "expanded_url": "http://bit.ly/2NqpmbD", "display_url": "bit.ly/2NqpmbD"}]}, "author_id": "1839187771", "created_at": "2019-09-20T19:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175127486356545536"], "text": "El menor de ocho a\u00f1os se arroj\u00f3 de un noveno piso. https://t.co/xEi34ZpcOn", "lang": "es", "id": "1175127486356545536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/PSVB6Z1pbH", "expanded_url": "https://twitter.com/herois_da_tv/status/1175127007270768640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PSVB6Z1pbH", "media_key": "3_1175127002367614976"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.5597, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "708882910305247233", "created_at": "2019-09-20T19:18:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 89, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175127007270768640"], "text": "O verdadeiro Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/PSVB6Z1pbH", "lang": "pt", "id": "1175127007270768640"}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/C0MGykVUKs", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeneto/status/1174800153804496897", "display_url": "twitter.com/felipeneto/sta\u2026"}]}, "author_id": "1052013077527482368", "created_at": "2019-09-20T04:06:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174897600341803011"], "text": "Quem se cala em 2019 \u00e9 conivente com isso: https://t.co/C0MGykVUKs", "lang": "pt", "id": "1174897600341803011"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175115655324012544"}], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/zdvZ3k9cai", "expanded_url": "https://twitter.com/ivannagris/status/1175118861051617280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zdvZ3k9cai", "media_key": "3_1175118811965603842"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/zdvZ3k9cai", "expanded_url": "https://twitter.com/ivannagris/status/1175118861051617280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zdvZ3k9cai", "media_key": "3_1175118822212362240"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/zdvZ3k9cai", "expanded_url": "https://twitter.com/ivannagris/status/1175118861051617280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zdvZ3k9cai", "media_key": "3_1175118851278876678"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 93, "probability": 0.7759, "type": "Other", "normalized_text": "Rocio vegetal"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_pachi_pereyra", "id": "1291572830"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "zooedipo", "id": "138154561"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "BorgiaAmarillo", "id": "219714715"}]}, "author_id": "439635148", "created_at": "2019-09-20T18:45:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175118861051617280"], "in_reply_to_user_id": "1291572830", "text": "@_pachi_pereyra @Contracurva @zooedipo @BorgiaAmarillo Nooo y cuando descubra el Rocio vegetal...!!! https://t.co/zdvZ3k9cai", "lang": "es", "id": "1175118861051617280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.395, "type": "Organization", "normalized_text": "posteriori"}]}, "author_id": "1000454302610153472", "created_at": "2019-09-20T11:30:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175009293168459776"], "text": "\u00bfPor qu\u00e9 asumen que una persona que se suicida tiene problemas mentales? Juzgan por los antecedentes dado que a posteriori es imposible. Mucha gente convive con este tipos de problemas, otros buscan \"alternativas\".\n\u00a1Las decisiones personales como el suicidio, no son una tragedia!", "lang": "es", "id": "1175009293168459776"}, {"author_id": "4880022107", "created_at": "2019-09-20T15:22:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175067672024879109"], "text": "\u00faltima vez que eu falo: n\u00e3o se sai por a\u00ed dizendo como algu\u00e9m se matou, o que a pessoa fez, o que a pessoa usou. \n\nisso \u00e9 gatilho.", "lang": "pt", "id": "1175067672024879109"}, {"author_id": "1350434065", "created_at": "2019-09-20T19:23:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175128298906640384"], "text": "Pro tip #2: si van a comer mientras lloran, no coman galletas que se desmoronen porque si tienen la nariz tapada se pueden ahogar.", "lang": "es", "id": "1175128298906640384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175122638181666822"}], "author_id": "1171275105852383233", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "peluseala", "id": "864129707272527873"}]}, "created_at": "2019-09-20T19:07:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175124303521730562"], "in_reply_to_user_id": "864129707272527873", "text": "@peluseala Me refer\u00eda a un cuchillo TRAMONTINA \nPero si te queres clavar un tramontana dale noma.\nLos nervios se pasan comiendo y engordando ahre", "lang": "es", "id": "1175124303521730562"}, {"entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/C72eWT0Q28", "expanded_url": "https://twitter.com/marcelodiazd/status/1174669756034637824/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/C72eWT0Q28", "media_key": "7_1174669085034057728"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 117, "probability": 0.6238, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador Allende"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.8923, "type": "Place", "normalized_text": "Valpara\u00edso"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 77, "tag": "40CuecasXLas40Horas"}]}, "author_id": "66854685", "created_at": "2019-09-19T13:01:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 187, "like_count": 238, "quote_count": 21}, "edit_history_tweet_ids": ["1174669756034637824"], "text": "Este s\u00e1bado 21 de septiembre las y los esperamos con las #40CuecasXLas40Horas en la \u201cPlaza del Pueblo Salvador Allende\u201d, Valpara\u00edso \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u270a https://t.co/C72eWT0Q28", "lang": "es", "id": "1174669756034637824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174824755318394880"}], "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/BXSwlMvIfb", "expanded_url": "https://twitter.com/PadreMiguelNews/status/1174824755318394880", "display_url": "twitter.com/PadreMiguelNew\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "abbb45debbf38127"}, "author_id": "4855823896", "created_at": "2019-09-20T18:26:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175113978739154950"], "text": "\u00c9 obriga\u00e7\u00e3o dele saber distinguir qualquer objeto de uma arma, se t\u00e1 sem preparo nem pode t\u00e1 na rua, por isso que morre v\u00e1rios inocentes a\u00ed, ela fala como se n matou pq n quis, como se tivesse feito um favor, ningu\u00e9m tem culpa de morar na favela \ud83d\ude34 https://t.co/BXSwlMvIfb", "lang": "pt", "id": "1175113978739154950"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174650765199249408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.8154, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 227, "end": 230, "probability": 0.8827, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 262, "end": 270, "probability": 0.7248, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3lar MUC"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 25, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "author_id": "56487165", "created_at": "2019-09-19T14:22:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174690299752386561"], "in_reply_to_user_id": "1056979574087737346", "text": "@ManuelA20606470 @meiermq Pero te falt\u00f3 el contraste con Alan. En cambio Alan Garc\u00eda, alias, caballo loco, ser\u00e1 recordado siempre por... \ud83d\ude05\n1) Corrupto y ladr\u00f3n \n2) leche ENCI\n3) Suicida\n4) La crisis m\u00e1s alta en la historia del Per\u00fa\n5) La patadita\n6) El teteo\n7) D\u00f3lar MUC\n8) Todas las anteriores", "lang": "es", "id": "1174690299752386561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175126736868184064"}], "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/178xLl1C5Y", "expanded_url": "https://twitter.com/DangoTama/status/1175126736868184064", "display_url": "twitter.com/DangoTama/stat\u2026"}]}, "author_id": "740247860919336960", "created_at": "2019-09-20T19:17:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175126955211022336"], "text": "|JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJA ME HAS MATADO. https://t.co/178xLl1C5Y", "lang": "es", "id": "1175126955211022336"}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/CpSYeQk1F1", "expanded_url": "http://www.nationalgeographic.com.es/mundo-ng/tragedia-suicidio-datos_14692", "display_url": "nationalgeographic.com.es/mundo-ng/trage\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.nationalgeographic.com.es/mundo-ng/tragedia-suicidio-datos_14692"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 168, "probability": 0.5165, "type": "Other", "normalized_text": "Tedros Adhanom Ghebreyesus"}]}, "author_id": "68247353", "created_at": "2019-09-20T00:23:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1174841375411642369"], "text": "Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo (lo que supone cerca de\u00a0800.000 personas al a\u00f1o), se\u00f1ala el Director General de la\u00a0OMS, el Dr. Tedros Adhanom Ghebreyesus. https://t.co/CpSYeQk1F1", "lang": "es", "id": "1174841375411642369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9546, "type": "Place", "normalized_text": "Padua"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "TrenSarmiento"}]}, "author_id": "1638688980", "created_at": "2019-09-20T19:07:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175124381066027008"], "text": "#TrenSarmiento\nRamal Once-Moreno\u26d4\ufe0f\nServicio Limitado Once-Castelar por suicidio en cercanias a Padua", "lang": "es", "id": "1175124381066027008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174568107014275072"}], "entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 186, "probability": 0.5967, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "author_id": "39146356", "created_at": "2019-09-20T01:58:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 89, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174865329471836161"], "in_reply_to_user_id": "281769300", "text": "@meiermq Cualquier suicidio es muy lamentable, sobre todo para la familia. Debe ser terrible imagina por qu\u00e9 situaci\u00f3n mental estaba atravesando el suicida. Sin embargo, creo que Arguedas no estaba enjuiciado ni por ser detenido. No es una buena comparaci\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1174865329471836161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.6405, "type": "Other", "normalized_text": "pampita"}]}, "author_id": "70240848", "created_at": "2019-09-20T19:16:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175126552536899585"], "text": "Anoche con mis amigas vimos la pel\u00edcula de pampita y solo dir\u00e9 que nunca en toda esta vida (25 a\u00f1os \ud83d\udc7c\ud83c\udffc) algo me dio tal verg\u00fcenza ajena.", "lang": "es", "id": "1175126552536899585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174802909441253388"}], "author_id": "24900072", "entities": {"hashtags": [{"start": 218, "end": 228, "tag": "S\u00edSePuede"}]}, "created_at": "2019-09-19T21:50:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2008, "reply_count": 449, "like_count": 4631, "quote_count": 274}, "edit_history_tweet_ids": ["1174802913639784448"], "in_reply_to_user_id": "24900072", "text": "Vamos a hacer 30 encuentros en 30 ciudades para expresar en paz y con alegr\u00eda qui\u00e9nes somos, cu\u00e1nto queremos lo que queremos y hasta qu\u00e9 punto estamos dispuestos a luchar. A estos encuentros los llamamos La Marcha del #S\u00edSePuede, la forma en que salimos a ganar la elecci\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1174802913639784448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\".", "lang": "es", "id": "1171282996047073280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1689, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1171281952990814208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "lang": "es", "id": "1171281334297407488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.457, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}, {"start": 226, "end": 228, "probability": 0.4189, "type": "Person", "normalized_text": "Ser"}, {"start": 230, "end": 238, "probability": 0.5231, "type": "Person", "normalized_text": "Pilo Paga"}]}, "author_id": "1049516975364423681", "created_at": "2019-09-19T22:52:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1174818658109087745"], "text": "Me duele mucho la noticia de joven suicida de mi universidad, la Javeriana, me siento identificada por haber llegado de provincia a estudiar all\u00ed. Conf\u00edo que no haya sido por el desprecio de muchos contra los beneficiarios de Ser Pilo Paga.", "lang": "es", "id": "1174818658109087745"}, {"author_id": "825074170191032320", "created_at": "2019-09-19T21:13:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 6, "like_count": 328, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1174793642382413829"], "text": "Un g\u00fcev\u00f3n preguntando por qu\u00e9 alguien que se tira desde una terraza se suicida en p\u00fablico.\n\nQue si se van a suicidar, ahorren para comprarse un edificio, desoc\u00fapenlo y tirense para el lado del parqueadero, si son tan amables.", "lang": "es", "id": "1174793642382413829"}, {"author_id": "160370783", "created_at": "2019-09-20T02:00:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 202, "reply_count": 726, "like_count": 6337, "quote_count": 56}, "edit_history_tweet_ids": ["1174865819383283718"], "text": "ME VIERON ME VIERON??!!", "lang": "es", "id": "1174865819383283718"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174568107014275072"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 23, "probability": 0.5718, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 24, "tag": "AG"}]}, "author_id": "759448928731398144", "created_at": "2019-09-19T15:53:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174713206956351488"], "in_reply_to_user_id": "281769300", "text": "@meiermq El finadito #AG estar\u00eda tratando de descansar en paz, pero gracias a \u00e9ste tipo de viudas despiadadas no hacen recordar que fue un COBARDE SUICIDA Y despu\u00e9s hablan de odio..", "lang": "es", "id": "1174713206956351488"}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/ZU4NEHfLBT", "expanded_url": "http://bit.ly/2kshXvn", "display_url": "bit.ly/2kshXvn"}, {"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/nxn5HtFWLz", "expanded_url": "https://twitter.com/ElBigDataMx/status/1175118715588947970/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nxn5HtFWLz", "media_key": "3_1175118662988173314"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Qu\u00e9Tristeza"}, {"start": 143, "end": 157, "tag": "ConLosNi\u00f1osNo"}]}, "author_id": "2826319492", "created_at": "2019-09-20T18:45:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175118715588947970"], "text": "#Qu\u00e9Tristeza I Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida arroj\u00e1ndose de un noveno piso; ya no quer\u00eda que sus pap\u00e1s lo maltrataran \ud83d\ude14 \u27a1\ufe0f https://t.co/ZU4NEHfLBT #ConLosNi\u00f1osNo https://t.co/nxn5HtFWLz", "lang": "es", "id": "1175118715588947970"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.5056, "type": "Other", "normalized_text": "UnB"}]}, "author_id": "70561688", "created_at": "2019-09-20T14:50:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 3, "like_count": 146, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1175059598971232256"], "text": "\u00e9 a terceira tentativa de suic\u00eddio na UnB essa semana e um aluno se suicidou hoje! at\u00e9 quando v\u00e3o fingir que se importam com a depress\u00e3o e com os casos de suic\u00eddio? mas n\u00e3o fazem absolutamente NADA pra mudar todo esse sistema que atinge diretamente a sa\u00fade mental dos alunos.", "lang": "pt", "id": "1175059598971232256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174781990236766208"}], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/RIo2Zn7Fp5", "expanded_url": "https://twitter.com/voxnoticias_es/status/1174781990236766208", "display_url": "twitter.com/voxnoticias_es\u2026"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9838, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "author_id": "216328136", "created_at": "2019-09-19T20:44:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 17, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174786270343704576"], "text": "\u00bfY si cre\u00eda que en el caso de la madre suicida hab\u00eda que hacer algo, por qu\u00e9 no lo hizo Vox? \u00bfY desde cuando los asesinados son de derechas o izquierdas, y eso decide la reacci\u00f3n? Puro sectarismo enfermizo. Cada vez lo pon\u00e9is peor. https://t.co/RIo2Zn7Fp5", "lang": "es", "id": "1174786270343704576"}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/EkDsfAKHch", "expanded_url": "https://twitter.com/vaalentinapb/status/1174738057473511425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EkDsfAKHch", "media_key": "3_1174738052356411394"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9303, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}]}, "author_id": "2257115861", "created_at": "2019-09-19T17:32:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 92, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174738057473511425"], "text": "Se suicida un estudiante en la Javeriana y luego est\u00e1n los que dicen que el suicidio es un acto de debilidad y cobardia. Y NO, es ir en contra de el instinto b\u00e1sico de supervivencia de cualquier ser vivo. Entiendan que quien se suicida NO EST\u00c1 DEL TODO SANO MENTALMENTE https://t.co/EkDsfAKHch", "lang": "es", "id": "1174738057473511425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175122973436588033"}], "author_id": "1287518196", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marlimquimey", "id": "170398925"}]}, "created_at": "2019-09-20T19:14:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175126028462825472"], "in_reply_to_user_id": "170398925", "text": "@marlimquimey gracias amiga en todas", "lang": "es", "id": "1175126028462825472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/uqoILorTAy", "expanded_url": "https://paolobecchi.wordpress.com/2019/09/19/di-maio-e-zingaretti-alle-dipendenze-di-renzi/", "display_url": "paolobecchi.wordpress.com/2019/09/19/di-\u2026"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 14, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}, {"start": 176, "end": 184, "username": "pbecchi", "id": "707022920"}, {"start": 189, "end": 205, "username": "GiuseppePalma78", "id": "2414070806"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 85, "tag": "Renzi"}, {"start": 154, "end": 173, "tag": "governogiallorosso"}]}, "author_id": "51759517", "created_at": "2019-09-20T14:06:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 5, "like_count": 76, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175048575048400898"], "text": "\u201c\u2066@nzingaretti\u2069 in agosto aveva l\u2019occasione di tornare a votare liberandosi di #Renzi e portando i suoi in Parlamento. Ha preferito la strada suicida del #governogiallorosso\u201d \u2066@pbecchi\u2069 e \u2066@GiuseppePalma78\u2069  https://t.co/uqoILorTAy", "lang": "it", "id": "1175048575048400898"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Bs4Kxf0E9a", "expanded_url": "http://ow.ly/qHj830pzvck", "display_url": "ow.ly/qHj830pzvck", "status": 200, "unwound_url": "https://www.actuall.com/familia/denuncian-mas-de-6-000-muertes-por-medicamentos-suministrados-a-ninos-trans/?platform=hootsuite"}]}, "author_id": "2153540257", "created_at": "2019-09-20T15:30:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 324, "reply_count": 15, "like_count": 258, "quote_count": 57}, "edit_history_tweet_ids": ["1175069683059494913"], "text": "Denuncian m\u00e1s de 6.000 muertes por medicamentos suministrados a ni\u00f1os \u201ctrans\u201d\nhttps://t.co/Bs4Kxf0E9a", "lang": "es", "id": "1175069683059494913"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/NhIOo6VsVn", "expanded_url": "https://twitter.com/Ahh_Juarez/status/1175123504158654465", "display_url": "twitter.com/Ahh_Juarez/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.6905, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vuintrieri", "id": "53282527"}]}, "author_id": "227663053", "created_at": "2019-09-20T19:11:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175125364470947841"], "text": "Rt @vuintrieri: esquadrao suicida \u00e9 tao perfeito que nada pode estragar https://t.co/NhIOo6VsVn", "lang": "pt", "id": "1175125364470947841"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/UjAS9colvK", "expanded_url": "https://bit.ly/2m3Esai", "display_url": "bit.ly/2m3Esai"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/ZDd9OCeb9W", "expanded_url": "https://twitter.com/ElCaribeRD/status/1174839002790342657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZDd9OCeb9W", "media_key": "3_1174838999854264326"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.962, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.636, "type": "Other", "normalized_text": "elCaribe"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 112, "tag": "elCaribe"}]}, "author_id": "36958479", "created_at": "2019-09-20T00:13:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174839002790342657"], "text": "Un empleado se suicida en la sede de Facebook al saltar desde un cuarto piso \u25ba\u25bahttps://t.co/UjAS9colvK #elCaribe https://t.co/ZDd9OCeb9W", "lang": "es", "id": "1174839002790342657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174777918469419009"}], "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/o58kITQJjS", "expanded_url": "https://twitter.com/luscas/status/1174777918469419009", "display_url": "twitter.com/luscas/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.6277, "type": "Person", "normalized_text": "brienne"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.5216, "type": "Place", "normalized_text": "westeros"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.4635, "type": "Other", "normalized_text": "euron"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.4044, "type": "Other", "normalized_text": "greyjoy"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.8016, "type": "Other", "normalized_text": "jaime"}]}, "author_id": "960578839465295873", "created_at": "2019-09-19T20:28:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 3, "like_count": 130, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174782283716448256"], "text": "A brienne deve ser a segunda pessoa que mais se iludiu em westeros perdendo s\u00f3 para o euron greyjoy que acha que matou o jaime https://t.co/o58kITQJjS", "lang": "pt", "id": "1174782283716448256"}, {"author_id": "3193446977", "created_at": "2019-09-18T03:11:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 9, "like_count": 505, "quote_count": 19}, "edit_history_tweet_ids": ["1174158949156839424"], "text": "Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "id": "1174158949156839424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175102252274671621"}], "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/12VC84uSuO", "expanded_url": "https://twitter.com/nandim0/status/1175108242982232064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/12VC84uSuO", "media_key": "3_1175108227136151553"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9258, "type": "Person", "normalized_text": "Jack Kirby"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.6016, "type": "Other", "normalized_text": "Palance"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.6722, "type": "Other", "normalized_text": "Darkseid"}, {"start": 139, "end": 147, "probability": 0.2938, "type": "Other", "normalized_text": "Apokolips"}]}, "author_id": "955527744527454215", "created_at": "2019-09-20T18:03:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175108242982232064"], "in_reply_to_user_id": "955527744527454215", "text": "Jack Kirby se inspirou no rosto do ator\u00a0Jack Palance para criar o de Darkseid e seu car\u00e1ter, foi inspirado no de\u00a0Adolf Hitler\u00a0e o mundo de Apokolips,na\u00a0Alemanha Nazista. https://t.co/12VC84uSuO", "lang": "pt", "id": "1175108242982232064"}, {"author_id": "1398455556", "created_at": "2019-09-20T15:19:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175067037305049089"], "text": "Frente a la \u00faltima chance, quemando las naves, salen con una campa\u00f1a de \u00faltimo minuto a buscar la burrada de votos que les faltan\n\nEje de campa\u00f1a? \"No somos los \u00faltimos 70 a\u00f1os\" (antiperonismo a full)\n\nSe los come crudos su propio sectarismo,\nsu clasismo suicida", "lang": "es", "id": "1175067037305049089"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/UKd5KXRuyw", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/09/19/tribunal-constitucional-wilber-medina-y-sus-publicaciones-contra-martin-vizcarra-y-fiscal-jose-domingo-perez-congreso-de-la-republica-apra-fuerza-popular-fotos/3/?ref=notagaleria&fbclid=IwAR2SGWr9c2b97Sdy0NQOV8HsQo85SBaLuYHgqmXYDJ025-9kKjlRzkUW2B0", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/09/19/tribunal-constitucional-wilber-medina-y-sus-publicaciones-contra-martin-vizcarra-y-fiscal-jose-domingo-perez-congreso-de-la-republica-apra-fuerza-popular-fotos/3/?ref=notagaleria&fbclid=IwAR2SGWr9c2b97Sdy0NQOV8HsQo85SBaLuYHgqmXYDJ025-9kKjlRzkUW2B0"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Wilber Medina"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9138, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}, {"start": 70, "end": 87, "probability": 0.7998, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez"}]}, "author_id": "829750511624679424", "created_at": "2019-09-19T23:30:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 31, "like_count": 59, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1174828076984864769"], "text": "Las publicaciones de Wilber Medina contra Mart\u00edn Vizcarra y el fiscal Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez [FOTOS]\n\nhttps://t.co/UKd5KXRuyw", "lang": "es", "id": "1174828076984864769"}, {"author_id": "92108582", "created_at": "2019-09-20T16:15:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 8, "like_count": 107, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1175081125913538562"], "text": "Un ni\u00f1o araucano, beneficiario de ser pilo paga se suicida en una de las universidades m\u00e1s caras y arribista del pa\u00eds. Hoy todos lo lamentan pero cu\u00e1ntos desprecian al pobre, cuantos le dicen campesino y provinciano como insulto a quien viene de fuera.\u00a1hip\u00f3critas!", "lang": "es", "id": "1175081125913538562"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175061511171203072"}], "author_id": "1120821043227238400", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Fernandholanda1", "id": "945474114738892801"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:56:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175121565157122048"], "in_reply_to_user_id": "945474114738892801", "text": "@Fernandholanda1 Vei n\u00e3o divulga como que aconteceu, s\u00e9rio :( \nTodo mundo sabe q isso \u00e9 recomendado pq aciona gatilho..", "lang": "pt", "id": "1175121565157122048"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/yP9HP6qZxb", "expanded_url": "https://twitter.com/AMPI_AC/status/1174768693680713728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yP9HP6qZxb", "media_key": "3_1174768682012221440"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.7759, "type": "Other", "normalized_text": "Conducta Suicida"}, {"start": 67, "end": 89, "probability": 0.626, "type": "Other", "normalized_text": "Psicopatolog\u00eda Infantil"}]}, "author_id": "1320946002", "created_at": "2019-09-19T19:34:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174768693680713728"], "text": "Temario de nuestro curso presencial y en l\u00ednea \"Conducta Suicida y Psicopatolog\u00eda Infantil\"    5 de octubre. https://t.co/yP9HP6qZxb", "lang": "es", "id": "1174768693680713728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175123153435201536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 101, "probability": 0.8471, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "vaimalandrac", "id": "993204916322820098"}]}, "author_id": "2151564733", "created_at": "2019-09-20T19:03:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175123382813241344"], "in_reply_to_user_id": "993204916322820098", "text": "@vaimalandrac o \u00f3dio que eu fico quando leio essas coisas, acho que eu mataria um monstro desses, Deus que me perdoe", "lang": "pt", "id": "1175123382813241344"}, {"author_id": "3379857249", "created_at": "2019-09-20T19:06:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175124051041366018"], "text": "Eu de viagem q foi p distrair t\u00f4 chorando por isso e por outros mil problemas q n queria ter mas TB t\u00f4 enfrentando e n fa\u00e7o id\u00e9ia de como mudar isso", "lang": "pt", "id": "1175124051041366018"}, {"entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/XatyXCq678", "expanded_url": "https://twitter.com/ArielScinica10/status/1175123723768270849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XatyXCq678", "media_key": "3_1175123716633747457"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 137, "probability": 0.4313, "type": "Other", "normalized_text": "TrenSarmiento"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 138, "tag": "TrenSarmiento"}]}, "author_id": "154612287", "created_at": "2019-09-20T19:05:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175123723768270849"], "text": "Justo cuando queres llegar r\u00e1pido a tu casa se suicida uno en la estaci\u00f3n de padua, igual hay poca fila....... LLEGO MA\u00d1ANA #TrenSarmiento https://t.co/XatyXCq678", "lang": "es", "id": "1175123723768270849"}, {"author_id": "121343645", "created_at": "2019-09-20T19:05:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175123807037734912"], "text": "En realidad, no somos m\u00e1s que libros encuadernados en piel. Y nada menos.", "lang": "es", "id": "1175123807037734912"}, {"author_id": "868676528", "entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 64, "tag": "upas"}]}, "created_at": "2019-09-20T19:02:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175123172842254336"], "text": "E poi ancora non sa le ceste di corna che le messo Vikibif #upas", "lang": "it", "id": "1175123172842254336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175057148725927936"}], "author_id": "1171275105852383233", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "peluseala", "id": "864129707272527873"}]}, "created_at": "2019-09-20T16:50:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175089788325703680"], "in_reply_to_user_id": "864129707272527873", "text": "@peluseala Repet\u00ed conmigo, por lo menos tenemos laburo. \nLuego cl\u00e1vate un tramotina en el ojo.", "lang": "es", "id": "1175089788325703680"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/CDec57w3mo", "expanded_url": "https://casoaislado.com/un-inmigrante-magrebi-viola-a-una-nina-de-9-anos-porque-estaba-buscando-a-alguien-al-que-violar/", "display_url": "casoaislado.com/un-inmigrante-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://casoaislado.com/un-inmigrante-magrebi-viola-a-una-nina-de-9-anos-porque-estaba-buscando-a-alguien-al-que-violar/"}]}, "author_id": "291633121", "created_at": "2018-12-30T19:47:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 33, "like_count": 77, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1079463916684623874"], "text": "Inmigrante magreb\u00ed viola ni\u00f1a de 9 a\u00f1os, porque estaba buscando a quien violar \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\nhttps://t.co/CDec57w3mo", "lang": "es", "id": "1079463916684623874"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175120727508422659"}], "author_id": "53277508", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Zonoramadrugada", "id": "87314696"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:53:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175120932081479680"], "in_reply_to_user_id": "87314696", "text": "@Zonoramadrugada eu ainda vejo como um choque, to chocada at\u00e9 agora", "lang": "pt", "id": "1175120932081479680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.4582, "type": "Organization", "normalized_text": "unb"}]}, "author_id": "4725857559", "created_at": "2018-11-29T03:23:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 166, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1067982357427363840"], "text": "quando voc\u00ea escuta: um aluno da unb se matou\nquantos amigos seus que constantemente tem crises passam pela sua cabe\u00e7a?", "lang": "pt", "id": "1067982357427363840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175121852752175104"}], "author_id": "128106895", "created_at": "2019-09-20T18:58:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175121982825947143"], "in_reply_to_user_id": "104903724", "text": "@Itsme_Valentino @UrielEduardoMC Total, gratis hasta un pu\u00f1o.", "lang": "es", "id": "1175121982825947143"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 181, "end": 186, "probability": 0.4032, "type": "Person", "normalized_text": "Sangre"}], "hashtags": [{"start": 161, "end": 168, "tag": "Cerati"}]}, "author_id": "178901075", "created_at": "2019-09-20T11:51:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175014685051170816"], "text": "\"Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad. Prefer\u00ed callar\na esta hora de la vida es lo mejor. Llega la noche respiro libertad, respiro libertad Y no miento\" #Cerati \"Tracci\u00f3n a Sangre\"", "lang": "es", "id": "1175014685051170816"}, {"author_id": "2346674441", "created_at": "2019-09-20T18:58:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175121964647813120"], "text": "incluso la presentacion de personajes es mejor que la peli,  cortas concretas sin tanta tonteria", "lang": "es", "id": "1175121964647813120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/G55hzOvjtW", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2o5Y2RlPae/?igshid=nife1arvvsh1", "display_url": "instagram.com/p/B2o5Y2RlPae/\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/cRbEy74pZu", "expanded_url": "https://twitter.com/somosnoticiacol/status/1175081570442592259/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cRbEy74pZu", "media_key": "3_1175081524653371392"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/cRbEy74pZu", "expanded_url": "https://twitter.com/somosnoticiacol/status/1175081570442592259/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cRbEy74pZu", "media_key": "3_1175081563161341958"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "Hyundai"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9416, "type": "Place", "normalized_text": "CiudadOjeda"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 48, "tag": "CiudadOjeda"}]}, "geo": {"place_id": "01d677e97eae46b3"}, "author_id": "1131983166", "created_at": "2019-09-20T16:17:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175081570442592259"], "text": "Se suicida gerente de la Hyundai en #CiudadOjeda luego de discutir con su esposa \ud83d\udc47\nhttps://t.co/G55hzOvjtW https://t.co/cRbEy74pZu", "lang": "es", "id": "1175081570442592259"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175082142038183937"}], "author_id": "875104687015571457", "created_at": "2019-09-20T16:19:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175082145032880129"], "in_reply_to_user_id": "875104687015571457", "text": "Hemos normalizado una aut\u00e9ntica aberraci\u00f3n antropol\u00f3gica. Por tanto bienvenidas sean todas las formas de rebeld\u00eda y desobediencia civil contra la inercia suicida de nuestro sistema socioecon\u00f3mico.", "lang": "es", "id": "1175082145032880129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175120916503826432"}], "author_id": "761814872753639424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GoranGojkovic10", "id": "1122304441473015809"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:54:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175120965564542976"], "in_reply_to_user_id": "1122304441473015809", "text": "@GoranGojkovic10 Hahahahah", "lang": "tl", "id": "1175120965564542976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 129, "probability": 0.466, "type": "Person", "normalized_text": "Javeriana"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.4989, "type": "Person", "normalized_text": "papi"}]}, "author_id": "4057173070", "created_at": "2019-09-20T00:39:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174845483988205568"], "text": "\u00bfPor qu\u00e9 cambiar el discurso si se suicida alguien con o sin dinero? Toda vida importa . Frases como:\"\u00a1pero si era de la Javeriana, hijo de papi, qu\u00e9 mk!\" \"\u00bfQu\u00e9 problema tiene alguien con plata?\" demuestran de qu\u00e9 est\u00e1n hechas algunas personas: resentimiento social \u00a1Maduren!", "lang": "es", "id": "1174845483988205568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/2Eibgt4Njg", "expanded_url": "https://msiainforma.org/a-ameaca-de-desmonte-da-pesquisa-brasileira/", "display_url": "msiainforma.org/a-ameaca-de-de\u2026"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9614, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "2336133854", "created_at": "2019-09-20T16:40:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175087293608148993"], "text": "A pesquisa cient\u00edfica nunca esteve t\u00e3o amea\u00e7ada no Brasil como nestes tempos de \"austeridade\" suicida. https://t.co/2Eibgt4Njg", "lang": "pt", "id": "1175087293608148993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175120255171092480"}], "author_id": "277871209", "created_at": "2019-09-20T18:53:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175120841119604736"], "in_reply_to_user_id": "277871209", "text": "Nessas horas eu odeio a cultura brasileira de \"n\u00e3o interfer\u00eancia\" nos filhos dos outros.\n\nNa moral, da vontade de chegar mandando um \"Segura cala a boca dessa crian\u00e7a que voc\u00ea n\u00e3o teve capacidade pra educar, seu peda\u00e7o de merda. Ningu\u00e9m aqui \u00e9 obrigado a isso n\u00e3o, caralho.\"", "lang": "pt", "id": "1175120841119604736"}, {"author_id": "57061271", "created_at": "2009-07-19T00:57:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 108, "like_count": 189, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["2714410825"], "text": "Me pregunto sobre las distinciones entre los que mandaron y los que ejecutaron.Por ejemplo, un conscrito de familia pobre, sin contactos.", "lang": "es", "id": "2714410825"}, {"author_id": "939908874357870592", "created_at": "2019-09-20T14:28:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 7, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175054069200588800"], "text": "alguien: estoy triste\nla sociedad: a nadie le importa, deje de quejarse y victimizarse\n*alguien se suicida*\nla sociedad: \n- sisi ya te vimos \n- por qu\u00e9 lo hizo en p\u00fablico?\n- puras ganas de llamar la atenci\u00f3n\n- puro show\n\n\u00bfY a\u00fan hay gente pregunt\u00e1ndose cu\u00e1l es el problema?", "lang": "es", "id": "1175054069200588800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174872129654812672"}], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/1XQ36ULK5W", "expanded_url": "https://twitter.com/prvssian/status/1174873126640898049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1XQ36ULK5W", "media_key": "3_1174873113521049600"}]}, "author_id": "853225526", "created_at": "2019-09-20T02:29:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174873126640898049"], "in_reply_to_user_id": "853225526", "text": "padre: *literalmente vende su hija muda a otro hombre para deshacerse de ella y dicho marido la tiene como sirvienta y los dos la maltratan f\u00edsica y psicol\u00f3gicamente*\nhermanos: *la ignoran cuando la ven mal y no la defienden*\nhija: *se suicida*\n\ntodos: https://t.co/1XQ36ULK5W", "lang": "es", "id": "1174873126640898049"}, {"author_id": "853225526", "created_at": "2019-09-20T02:25:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 90, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174872129654812672"], "text": "estamos viendo una peli cl\u00e1sica coreana y\n\npadre: *maltrata a su hija muda y cuando su marido la maltrata la rega\u00f1a a ella*\nhija: *se suicida*\npadre: \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22 pero esto komo susedio \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d no lo vi venir \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14 komo pudo haserme esto mi hija \ud83d\ude1e\ud83d\ude1e\ud83d\ude1e", "lang": "es", "id": "1174872129654812672"}, {"author_id": "1039240577890611200", "entities": {"mentions": [{"start": 58, "end": 64, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 72, "end": 80, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 91, "end": 106, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 117, "end": 128, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "created_at": "2019-09-20T15:18:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 489, "reply_count": 181, "like_count": 1197, "quote_count": 34}, "edit_history_tweet_ids": ["1175066834506276864"], "text": "La tan gastada t\u00e9cnica del acoso caviar en marcha. Inicia @IDL_R, sigue @canalN_, prosigue @larepublica_pe, contin\u00faa @ensustrece y mueven sus trolls. Ser\u00e1 un placer tener a ese coro caviar cantando en los tribunales. Hay agravios que condecoran, este es uno de esos.", "lang": "es", "id": "1175066834506276864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7584, "type": "Person", "normalized_text": "mickey"}, {"start": 222, "end": 228, "probability": 0.5285, "type": "Other", "normalized_text": "on fire"}]}, "author_id": "994301181521530880", "created_at": "2019-09-20T18:46:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175119096515616769"], "text": "depress\u00e3o sem limites\na tal depress\u00e3o \no tal pato com lalanja \no tal pap\u00e3o\no mickey delas\no tal da facada\no coelhinho da vila\no her\u00f3i delas\no tal pikenoh \no tal morenoh \no tal bronzeadoh \no boy de todas as girls\ndepress\u00e3o on fire\no tal suicida \no tal sem limites safad\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1175119096515616769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174782284869906432"}], "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/MuVRJ4TEck", "expanded_url": "https://twitter.com/gen_heleno/status/1174782284869906432", "display_url": "twitter.com/gen_heleno/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.6689, "type": "Person", "normalized_text": "Rousseff"}, {"start": 196, "end": 200, "probability": 0.9626, "type": "Place", "normalized_text": "Haiti"}]}, "author_id": "48186490", "created_at": "2019-09-20T02:12:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 67, "like_count": 2942, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1174869007788322816"], "text": "A sra. Rousseff foi TORTURADA por seus colegas, e o presidente a quem voc\u00ea serve LOUVOU O TORTURADOR numa vota\u00e7\u00e3o no Congresso. Voc\u00eas envergonham o pa\u00eds e o Ex\u00e9rcito. E sabemos o que aconteceu no Haiti. Isso, sim, denigre qualquer pa\u00eds. https://t.co/MuVRJ4TEck", "lang": "pt", "id": "1174869007788322816"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/sv1IxQoiPY", "expanded_url": "https://twitter.com/INPRFM/status/1175067929026682880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sv1IxQoiPY", "media_key": "3_1175067919706918913"}], "annotations": [{"start": 146, "end": 154, "probability": 0.8461, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 120, "tag": "Mental\u00edzate"}, {"start": 177, "end": 190, "tag": "mentalizarte"}, {"start": 191, "end": 213, "tag": "hablemosdesaludmental"}, {"start": 214, "end": 223, "tag": "suicidio"}, {"start": 224, "end": 245, "tag": "prevenci\u00f3ndesuicidio"}, {"start": 246, "end": 259, "tag": "recuperaci\u00f3n"}, {"start": 260, "end": 272, "tag": "saludmental"}]}, "author_id": "160062203", "created_at": "2019-09-20T15:23:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175067929026682880"], "text": "Tenemos que empezar a hablar de salud mental, eso incluye a los trastornos mentales y\rla conducta suicida\u2026\n\r#Mental\u00edzate con nosotros\nS\u00edguenos en Instagram: Mentalizarte_inprfm\n#mentalizarte #hablemosdesaludmental #suicidio #prevenci\u00f3ndesuicidio #recuperaci\u00f3n\r#saludmental https://t.co/sv1IxQoiPY", "lang": "es", "id": "1175067929026682880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174816098623078402"}], "entities": {"annotations": [{"start": 222, "end": 223, "probability": 0.4086, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}, {"start": 312, "end": 323, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "Fujiapristas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "F_Ghilardi", "id": "150390883"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "Ollanta_HumalaT", "id": "151190865"}, {"start": 46, "end": 60, "username": "choque_fuerza", "id": "1123832664342106112"}, {"start": 61, "end": 74, "username": "tobalino1974", "id": "2748610258"}, {"start": 75, "end": 87, "username": "XauxalNilda", "id": "1609103160"}, {"start": 88, "end": 98, "username": "apranorte", "id": "2416452817"}, {"start": 99, "end": 114, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 115, "end": 131, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}, {"start": 132, "end": 145, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 146, "end": 153, "username": "ugluis", "id": "32136515"}, {"start": 154, "end": 165, "username": "Venus_2021", "id": "995386021"}, {"start": 166, "end": 173, "username": "CMHNTM", "id": "801463544126570500"}, {"start": 174, "end": 185, "username": "Plinio2009", "id": "20321943"}]}, "author_id": "888812472324567040", "created_at": "2019-09-20T14:11:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175049758777466881"], "in_reply_to_user_id": "150390883", "text": "@F_Ghilardi @MartinVizcarraC @Ollanta_HumalaT @choque_fuerza @tobalino1974 @XauxalNilda @apranorte @MilagrosLeivaG @Omarquesadamart @APRA_Oficial @ugluis @Venus_2021 @CMHNTM @Plinio2009 Viendo fantasmas donde no hay, como AG? Los que hacen el bien por el pa\u00eds,no andan tramando,menos escondidas,como acostumbran Fujiapristas.", "lang": "es", "id": "1175049758777466881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174836928111243264"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.796, "type": "Organization", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez Obrador"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "author_id": "330330563", "created_at": "2019-09-20T00:05:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174836932787892225"], "in_reply_to_user_id": "330330563", "text": "\u201cQu\u00e9 pago tendr\u00eda que hacer el due\u00f1o de Morena a sus \u201ccompa\u00f1eros\u201d? L\u00f3pez Obrador se empecina en dar la raz\u00f3n a quienes ven en \u00e9l un peligro para M\u00e9xico. La alianza que trab\u00f3 con los cenetistas es suicida.\u201d\n\ud83d\udc47\ud83c\udffb", "lang": "es", "id": "1174836932787892225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.968, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.9639, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.9559, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4148, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "author_id": "62237307", "created_at": "2019-09-20T10:45:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 3, "like_count": 144, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174998079600254977"], "text": "A lo mejor, que el propio PSOE deje demasiado claro que votar PSOE es votar PSOE/Ciudadanos cambia un poquitito las encuestas, \u00bfno?", "lang": "es", "id": "1174998079600254977"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/PstjkkHOJM", "expanded_url": "https://blogs.publico.es/puntoyseguido/6039/el-14-s-de-arabia-saudi-en-23-apuntes/", "display_url": "blogs.publico.es/puntoyseguido/\u2026"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/RlOCJ2w3vb", "expanded_url": "https://twitter.com/nazaninarmanian/status/1174993641506562050/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RlOCJ2w3vb", "media_key": "3_1174993627849908225"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.4714, "type": "Place", "normalized_text": "Arabia Saud\u00ed"}, {"start": 40, "end": 43, "probability": 0.8869, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9459, "type": "Place", "normalized_text": "Arabia"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 186, "end": 196, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Bolton"}, {"start": 246, "end": 249, "probability": 0.7021, "type": "Person", "normalized_text": "Riad"}]}, "author_id": "720743812562337798", "created_at": "2019-09-20T10:28:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174993641506562050"], "text": "El 14-S de Arabia Saud\u00ed en 23 apuntes \n\nIr\u00e1n celebra el ataque a Arabia, pero no est\u00e1 detr\u00e1s de \u00e9l: 1) no es suicida, y justo cuando Trump insist\u00eda en paliar las sanciones y expulsaba a John Bolton d su equipo , 2) estaba rebajado la tensi\u00f3n con Riad, 3)https://t.co/PstjkkHOJM https://t.co/RlOCJ2w3vb", "lang": "es", "id": "1174993641506562050"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174752393520660480"}], "author_id": "298177432", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "cat2511", "id": "1530807725206167552"}]}, "created_at": "2019-09-20T11:33:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175010142024339456"], "in_reply_to_user_id": "180000215", "text": "@CAT2511 Un joven que se suicida es una oportunidad para el mundo que se pierde. Todo problema por complejo que sea puede solucionarse. Animo muchachos, yo siempre confiar\u00e9 en el giro que ustedes pueden dar al mundo. Los queremos vivos.", "lang": "es", "id": "1175010142024339456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174622613458567180"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Viana"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.42, "type": "Place", "normalized_text": "maracutaia"}, {"start": 150, "end": 158, "probability": 0.4891, "type": "Place", "normalized_text": "Tail\u00e2ndia"}, {"start": 198, "end": 202, "probability": 0.7857, "type": "Place", "normalized_text": "Bahia"}, {"start": 236, "end": 242, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Edilson"}]}, "author_id": "991676636738281472", "created_at": "2019-09-19T10:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 6, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174624172401745921"], "in_reply_to_user_id": "991676636738281472", "text": "Vcs se lembram do deputados Jo\u00e3o Viana q ganhou mais de cem vezes na loteria\n\nPois \u00e9 qdo descobriram a maracutaia ele foi para outro pa\u00eds (acho q foi Tail\u00e2ndia, criador de gado)e at\u00e9 um prefeito da Bahia se matou e era da minha cidade\n\nEdilson capetinha TB ganhou centenas de vezs", "lang": "pt", "id": "1174624172401745921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 247, "end": 255, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "332642789", "created_at": "2019-09-14T14:36:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 71, "like_count": 1331, "quote_count": 21}, "edit_history_tweet_ids": ["1172881860541714432"], "text": "Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente que tampoco puede, \nque en verdad no damos para mucho m\u00e1s, \nque para rendirte homenaje con el alma, \nun tesoro, imagino, \nen esta Venezuela que se queda sin ganas", "lang": "es", "id": "1172881860541714432"}, {"author_id": "2597046662", "created_at": "2019-09-20T15:10:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175064594768977921"], "text": "Campa\u00f1a contra la depresi\u00f3n. \n\nEl suicidio por depresi\u00f3n es real, si te sientes suicida/depresivo y necesitas un amigo, aunque no me conozcas h\u00e1blame, YO TE QUIERO VIVO\u2665\ufe0f.", "lang": "es", "id": "1175064594768977921"}, {"author_id": "2367970225", "created_at": "2019-09-20T18:30:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175115114971897857"], "text": "quando algu\u00e9m se suicida \u00e9 pq a gente falhou como sociedade, isso n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 um ato individual, \u00e9 fato social", "lang": "pt", "id": "1175115114971897857"}, {"author_id": "81629449", "created_at": "2019-09-19T19:51:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 3, "like_count": 102, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174772909073731584"], "text": "Cada joven que se suicida por afugias sociales deber\u00eda dolernos en el alma a todas y todos los j\u00f3venes colombianos.\n\nEs un claro s\u00edntoma del fracaso de una sociedad construida sobre el miedo, la ansiedad y la tristeza.", "lang": "es", "id": "1174772909073731584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174521035590381568"}], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/fgL52ylCWg", "expanded_url": "https://twitter.com/PaoloArbocco/status/1174521035590381568", "display_url": "twitter.com/PaoloArbocco/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.761, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.9415, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.8039, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 194, "end": 201, "probability": 0.6321, "type": "Person", "normalized_text": "harakiri"}]}, "author_id": "281769300", "created_at": "2019-09-19T06:17:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 595, "like_count": 603, "quote_count": 145}, "edit_history_tweet_ids": ["1174568107014275072"], "text": "Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le dicen cobarde. \u00bfY al Chino no le dec\u00edan que por dignidad se hicera harakiri?\nQui\u00e9n entiende a los progres, sus hijos deben tener un sancochado mental https://t.co/fgL52ylCWg", "lang": "es", "id": "1174568107014275072"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/WrxBwnUahx", "expanded_url": "https://twitter.com/carlo_navea/status/1174807790738726913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WrxBwnUahx", "media_key": "3_1174807782140329984"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.8708, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 173, "end": 180, "probability": 0.5932, "type": "Other", "normalized_text": "Moscaiza"}, {"start": 267, "end": 272, "probability": 0.8054, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "mentions": [{"start": 237, "end": 253, "username": "Latina_Noticias", "id": "78201907"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 103, "tag": "Mulder"}, {"start": 172, "end": 181, "tag": "Moscaiza"}]}, "author_id": "385261048", "created_at": "2019-09-19T22:09:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 119, "like_count": 923, "quote_count": 51}, "edit_history_tweet_ids": ["1174807790738726913"], "text": "\u00bfPuede un congresista usar sus influencias para solicitar mejor paga a su hombre de confianza?  #Mulder nos dice que s\u00ed mientras observa la carta que env\u00edo en beneficio de #Moscaiza, por quien abog\u00f3 meses atr\u00e1s para ser nombrado. Hoy en @Latina_Noticias: La carta de Mulder. https://t.co/WrxBwnUahx", "lang": "es", "id": "1174807790738726913"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/ykgkCX4TR3", "expanded_url": "https://buff.ly/2M3Nbmq", "display_url": "buff.ly/2M3Nbmq"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/mQ7Cz6KMTY", "expanded_url": "https://twitter.com/Abriendo_Brecha/status/1175072129936699394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mQ7Cz6KMTY", "media_key": "3_1175072127638265857"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.9686, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}, {"start": 56, "end": 71, "probability": 0.4479, "type": "Other", "normalized_text": "Gracias, Lempira"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Honduras"}]}, "author_id": "1280879857", "created_at": "2019-09-20T15:40:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175072129936699394"], "text": "#Honduras\nHombre mata a su esposa y luego se suicida en Gracias, Lempira \u25ba https://t.co/ykgkCX4TR3 https://t.co/mQ7Cz6KMTY", "lang": "es", "id": "1175072129936699394"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175117517930602496"}], "author_id": "334358301", "created_at": "2019-09-20T18:41:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175117748223000579"], "in_reply_to_user_id": "334358301", "text": "Pensa como machucou a menina de 5 anos, cara argh homem nojento do caralho", "lang": "pt", "id": "1175117748223000579"}, {"author_id": "849821869138104320", "created_at": "2019-09-20T14:43:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 59, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1175057800369758208"], "text": "Eu fico t\u00e3o triste vendo esses casos de suic\u00eddio. Mano, o menino tinha a vida toda pela frente e se suicidou! Por mais que ele tivesse amigos e tal. Suic\u00eddio \u00e9 uma coisa muito imprevis\u00edvel pq por mais que tu conhe\u00e7a a pessoa e seja pr\u00f3xima tu nunca vai saber se elx \u00e9 realmente +", "lang": "pt", "id": "1175057800369758208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175038608132255744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 295, "end": 297, "probability": 0.9802, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SimonLevyMx", "id": "998380790"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "SE_mx", "id": "108710103"}]}, "author_id": "2972125618", "created_at": "2019-09-20T14:02:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175047515818876930"], "in_reply_to_user_id": "998380790", "text": "@SimonLevyMx @SE_mx Totalmente de acuerdo.\nSi de verdad se busca trascender debemos crear nuestro propio esquema d desarrollo (centro, sin extremos) utilizando la geoeconom\u00eda y geopol\u00edtica para beneficio mutuo.\nQue los atavismos ideol\u00f3gicos no nos lleven a un absurdo posicionamiento suicida vs USA.", "lang": "es", "id": "1175047515818876930"}, {"author_id": "3000156695", "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}, "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "lang": "es", "id": "1167173466694586368"}, {"author_id": "1173115032470786049", "created_at": "2019-09-20T17:42:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175103006284664832"], "text": "Se voc\u00eas imaginassem a for\u00e7a tarefa que foi pra acordar esse menino, quase matou oito pessoas do cora\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1175103006284664832"}, {"author_id": "2342355556", "created_at": "2019-09-20T16:20:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 75, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175082207821651968"], "text": "Outro aluno se suicida e o sil\u00eancio nessa faculdade sobre isso \u00e9 ensurdecedor, isso n\u00e3o \u00e9 nenhum pouco normal", "lang": "pt", "id": "1175082207821651968"}, {"entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/rpgVtC4tvz", "expanded_url": "https://t.co/rpgVtC4tvz", "display_url": "t.co/rpgVtC4tvz"}]}, "author_id": "377421406", "created_at": "2019-09-20T04:23:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174901824492457984"], "text": "J\u00e1 pararam pra pensar como a fam\u00edlia, os amigos desses dois jovens est\u00e3o nesse momento? Como podem ter tanta certeza que ningu\u00e9m ligou? Gente, empatia n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 com quem n\u00e3o aguentou mais e se suicidou, empatia \u00e9 com quem fica tbm!!! https://t.co/rpgVtC4tvz", "lang": "pt", "id": "1174901824492457984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175090251490107392"}], "entities": {"urls": [{"start": 739, "end": 762, "url": "https://t.co/13jP6dr1go", "expanded_url": "https://twitter.com/crazydogsp/status/1175111047709151232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/13jP6dr1go", "media_key": "3_1175111032643182597"}, {"start": 739, "end": 762, "url": "https://t.co/13jP6dr1go", "expanded_url": "https://twitter.com/crazydogsp/status/1175111047709151232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/13jP6dr1go", "media_key": "3_1175111041107333124"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "MateusS44989152", "id": "1154747987211501569"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "fariasbolsogata", "id": "1068267370379177984"}, {"start": 46, "end": 62, "username": "Emerson18477888", "id": "1148178814041763842"}, {"start": 80, "end": 88, "username": "ResistP", "id": "1161691704610582528"}, {"start": 104, "end": 114, "username": "LuFerrer4", "id": "1107277034022207490"}, {"start": 139, "end": 143, "username": "am_", "id": "328377439"}, {"start": 144, "end": 151, "username": "psico_", "id": "53274483"}, {"start": 152, "end": 161, "username": "Andreia_", "id": "68274954"}, {"start": 162, "end": 170, "username": "F5Nando", "id": "2400538824"}, {"start": 171, "end": 181, "username": "AnaCGonca", "id": "1246837514851229700"}, {"start": 182, "end": 192, "username": "nzmendes1", "id": "2603672078"}, {"start": 206, "end": 215, "username": "geografi", "id": "1147741351"}, {"start": 216, "end": 226, "username": "dermatosp", "id": "231609315"}, {"start": 250, "end": 262, "username": "EdmarBonoro", "id": "1106439844304162816"}, {"start": 263, "end": 279, "username": "ValmirdoNasci12", "id": "1123307030473789441"}, {"start": 319, "end": 332, "username": "NinaCarmona2", "id": "1116605895717244935"}, {"start": 333, "end": 346, "username": "SamBolsonaro", "id": "1068102850092429312"}, {"start": 347, "end": 359, "username": "mednasoares", "id": "726821913377562625"}, {"start": 360, "end": 375, "username": "maximus_santus", "id": "2327056883"}, {"start": 376, "end": 389, "username": "lidiavleal11", "id": "1035943310978899968"}, {"start": 390, "end": 401, "username": "Mineirin72", "id": "1115999392048275457"}, {"start": 402, "end": 415, "username": "Daredevill36", "id": "201035148"}, {"start": 416, "end": 430, "username": "chicco_cabral", "id": "3137545822"}]}, "author_id": "807989037277519872", "created_at": "2019-09-20T18:14:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 7, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1175111047709151232"], "in_reply_to_user_id": "1045192364908851206", "text": "@Denise_RM_ @MateusS44989152 @fariasbolsogata @Emerson18477888 @MariahOpressora @ResistP @nick_williann @LuFerrer4 @saw4737 @SinaraEsteves @am_ @psico_ @Andreia_ @F5Nando @AnaCGonca @nzmendes1 @JanaMillks2 @geografi @dermatosp @Anna59Marcia @psspbru @EdmarBonoro @ValmirdoNasci12 @JaspionOpressor @lia_abud @meyreland1 @NinaCarmona2 @SamBolsonaro @mednasoares @maximus_santus @lidiavleal11 @Mineirin72 @Daredevill36 @chicco_cabral @Andreblumenau42 @LisBebete2 D Ni Z Vc nao perdeu o olho pra esquerinha picareta que se atrevessa na nossa time li e olha esse projeto de perfil querendo aer seguido por um genocida assassino que matou milhares de venuezuelaboa de fome na bala e sem atendimento em hospitais os caras come Dog na rua de fome https://t.co/13jP6dr1go", "lang": "pt", "id": "1175111047709151232"}, {"author_id": "307694464", "created_at": "2013-06-08T22:48:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["343499802274840577"], "text": "\u00bfSoy la \u00fanica que se siente suicida porque no va a ir al concierto ni hoy ni ma\u00f1ana?", "lang": "es", "id": "343499802274840577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9451, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "1172563373843787776", "created_at": "2019-09-20T17:12:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175095380436033536"], "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera..\nPapo Reto!", "lang": "pt", "id": "1175095380436033536"}, {"author_id": "1139315375550713856", "created_at": "2019-09-20T17:34:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175100830145556480"], "text": "Eu e meus amigos somos quase um esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "id": "1175100830145556480"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/OM0D2h5or5", "expanded_url": "https://twitter.com/Telemetro/status/1174803279542403072/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OM0D2h5or5", "media_key": "7_1174803147463831554"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.6196, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9851, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 61, "end": 71, "probability": 0.4947, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 91, "end": 118, "probability": 0.8671, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}, {"start": 131, "end": 142, "probability": 0.8866, "type": "Other", "normalized_text": "Squeeze Play"}], "mentions": [{"start": 206, "end": 215, "username": "TReporta", "id": "326849708"}]}, "author_id": "50091650", "created_at": "2019-09-19T21:51:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174803279542403072"], "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\udde6\u00a1Deporte rey!\ud83c\uddf5\ud83c\udde6 Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con este 'Squeeze Play' (Toque suicida) que dej\u00f3 el marcador 3-2. @tripleplaypanama. @treporta https://t.co/OM0D2h5or5", "lang": "es", "id": "1174803279542403072"}, {"author_id": "961061481331789824", "created_at": "2019-09-19T16:55:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 7, "like_count": 221, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174728744344391680"], "text": "Oigan, creer que alguien se suicida porque tiene una \u201cenfermedad mental\u201d es un mito.\n\nLa ideaci\u00f3n suicida es mucho m\u00e1s frecuente de lo que percibimos y anclarla a un trastorno solo fortalece el estigma.", "lang": "es", "id": "1174728744344391680"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/L8G6ArSi3t", "expanded_url": "https://twitter.com/faithmarie_0/status/1174807583875461120/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/L8G6ArSi3t", "media_key": "7_1174807365813563392"}]}, "author_id": "3994227980", "created_at": "2019-09-19T22:08:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76016, "reply_count": 1688, "like_count": 271497, "quote_count": 14671}, "edit_history_tweet_ids": ["1174807583875461120"], "text": "my sister got an F in class so she literally tried to drown herself before my parents got home\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\udc80 https://t.co/L8G6ArSi3t", "lang": "en", "id": "1174807583875461120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/kkb7G4nEpe", "expanded_url": "https://twitter.com/VOX_Europa_/status/1174669599645872128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kkb7G4nEpe", "media_key": "3_1174669595682234368"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.9793, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 226, "end": 228, "probability": 0.9789, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "author_id": "1138406986582806529", "created_at": "2019-09-19T13:00:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 76, "like_count": 2000, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1174669599645872128"], "text": "\u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero. Ni en el resto de luchas contra los m\u00faltiples disparates y toxicidades del suicida consenso progre.\n\nEn VOX no vamos a dejarte solo \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/kkb7G4nEpe", "lang": "es", "id": "1174669599645872128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/iAcjZRvRsf", "expanded_url": "https://twitter.com/PadreMiguelNews/status/1174824755318394880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iAcjZRvRsf", "media_key": "7_1174824137178734592"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.5266, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia"}]}, "author_id": "3229420803", "created_at": "2019-09-19T23:17:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 57, "like_count": 939, "quote_count": 438}, "edit_history_tweet_ids": ["1174824755318394880"], "text": "Vejam esse flagrante feito por policiais Militares do 14\u00ba Batalh\u00e3o de Pol\u00edcia Militar , quando patrulhavam os acessos da Comunidade Vila Vint\u00e9m. https://t.co/iAcjZRvRsf", "lang": "pt", "id": "1174824755318394880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/iPp3KXTh6s", "expanded_url": "https://twitter.com/VallimBr/status/1175092373220708352", "display_url": "twitter.com/VallimBr/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.9245, "type": "Person", "normalized_text": "Thiaguitos"}, {"start": 188, "end": 189, "probability": 0.8783, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 250, "end": 257, "probability": 0.9626, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "710779092", "created_at": "2019-09-20T17:47:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175104234758516736"], "text": "olhaaaaa o Thiaguitos ( kkkkkkkkkkkkk) ta preocupado com a Fam\u00edlia das V\u00edtimas,  se solidarizou, orou, fez campanha pro juventude, mas procurei aqui, e n\u00e3o vi um Tweet a respeito do HP no RJ que TAMB\u00c9M PEGOU FOGO e matou pessoas...\nmas n\u00e3o Envolve o Flamengo n\u00e9... https://t.co/iPp3KXTh6s", "lang": "pt", "id": "1175104234758516736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 138, "probability": 0.759, "type": "Other", "normalized_text": "LaSaludMental"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 139, "tag": "LaSaludMental"}]}, "author_id": "85811623", "created_at": "2019-09-20T15:39:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175071904400584705"], "text": "\u00bfHan notado que siempre que se suicida alguien de $$$ entonces los medios todos hacen analisis de Salud Mental? Pues se\u00f1ores #LaSaludMental no es un problema de estratos, compete a todos. No requiere pesares y tristeza mediatica, requiere politicas de salud solidas y activas.", "lang": "es", "id": "1175071904400584705"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/zvmL6vYcpC", "expanded_url": "https://aldia.com.gt/2019/09/20/joven-se-suicida/", "display_url": "aldia.com.gt/2019/09/20/jov\u2026"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/A4UDmS1RmN", "expanded_url": "https://twitter.com/aldiagt/status/1175112529082748928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A4UDmS1RmN", "media_key": "3_1175112522195775488"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Nacionales"}]}, "author_id": "1077169598", "created_at": "2019-09-20T18:20:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175112529082748928"], "text": "#Nacionales Joven se suicida\nhttps://t.co/zvmL6vYcpC https://t.co/A4UDmS1RmN", "lang": "es", "id": "1175112529082748928"}, {"author_id": "967142173153071104", "created_at": "2019-09-20T18:16:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175111451033423873"], "text": "La estabilidad espa\u00f1ola es un mantra de suicida\n su grandeza una embolia cerebral\nsu credibilidad un cuento estufado\nsu justicia un juego de trileros\nsu economia un fraude continuo sus politicos un reino mafioso\ny su reino una usurpacion\na\u00fan quereis que abracemos vuestra bandera?", "lang": "es", "id": "1175111451033423873"}, {"geo": {"place_id": "ef3ea8f0327fd3ec"}, "author_id": "81436762", "created_at": "2019-09-19T22:18:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 18, "like_count": 511, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174810063908823040"], "text": "Meu av\u00f4 se matou, uma prima se matou, dois primos assassinados. Porra, nossa fam\u00edlia tem muitas realidades  super duras em sua hist\u00f3ria. Tem que ter muito foco e for\u00e7a para lutar contra coisas das quais nem sempre temos respostas. Lidar com o caos o tempo todo \u00e9 extremo. \ud83d\ude13", "lang": "pt", "id": "1174810063908823040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175067855324426240"}], "author_id": "373708174", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Rafael_alvsan", "id": "1127329468694114304"}]}, "created_at": "2019-09-20T17:38:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175101970832613376"], "in_reply_to_user_id": "1127329468694114304", "text": "@Rafael_alvsan At\u00e9 tem ....\nMas vc eh guri ainda\nUm dia tu descobre", "lang": "pt", "id": "1175101970832613376"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "author_id": "248890506", "created_at": "2019-09-16T21:21:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 24, "like_count": 689, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1173708576717770755"], "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "lang": "pt", "id": "1173708576717770755"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/T4FMfi6WvL", "expanded_url": "https://twitter.com/NovinhasdoWpp/status/1175039759036469248/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/T4FMfi6WvL", "media_key": "7_1175039611766263808"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.6187, "type": "Person", "normalized_text": "Tiao"}]}, "author_id": "2421026310", "created_at": "2019-09-20T13:31:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 24, "like_count": 820, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1175039759036469248"], "text": "Garota de programa achou que ia ganhar uma grana f\u00e1cil mas o cliente era o Tiao Bra\u00e7o de Carro\u00e7a \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/T4FMfi6WvL", "lang": "pt", "id": "1175039759036469248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/xdKzAH2TN9", "expanded_url": "http://bit.ly/HweiGoogle", "display_url": "bit.ly/HweiGoogle"}, {"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/Xjo4wAvfYd", "expanded_url": "https://twitter.com/elcomerciocom/status/1174723354047262721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xjo4wAvfYd", "media_key": "3_1174723339501428736"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9949, "type": "Organization", "normalized_text": "Huawei"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.637, "type": "Other", "normalized_text": "Mate 30"}, {"start": 59, "end": 69, "probability": 0.6373, "type": "Other", "normalized_text": "Mate 30 Pro"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.6452, "type": "Place", "normalized_text": "china"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.9263, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}]}, "author_id": "14333756", "created_at": "2019-09-19T16:34:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 1, "like_count": 73, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1174723354047262721"], "text": "Huawei sorprende al mundo con el lanzamiento del Mate 30 y Mate 30 Pro, los primeros celulares de la marca china sin soporte de Google \u00bb https://t.co/xdKzAH2TN9 https://t.co/Xjo4wAvfYd", "lang": "es", "id": "1174723354047262721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174383195057352706"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/sLw3PNQ0xv", "expanded_url": "https://twitter.com/javi_ssb/status/1174383195057352706", "display_url": "twitter.com/javi_ssb/statu\u2026"}]}, "author_id": "1022139745814568960", "created_at": "2019-09-20T15:17:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175066399628124160"], "text": "Cuando le quito una stock a mi team , lo mato y luego me suicido https://t.co/sLw3PNQ0xv", "lang": "es", "id": "1175066399628124160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/TdTHsWtBwy", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-dc-revela-varios-personagens-originais-da-nova-hq/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.802, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 21, "probability": 0.7793, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "author_id": "194665354", "created_at": "2019-09-19T19:54:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174773795963494400"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | DC revela v\u00e1rios personagens originais da nova\u00a0HQ https://t.co/TdTHsWtBwy", "lang": "pt", "id": "1174773795963494400"}, {"geo": {"place_id": "0105a80417c159b4"}, "author_id": "136976657", "created_at": "2019-09-20T03:57:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174895336654950400"], "text": "Signos de alarma de conducta suicida:\n\nPresencia de pensamientos o planes de autolesi\u00f3n en el \u00faltimo mes o acto de autolesi\u00f3n en el \u00faltimo a\u00f1o.", "lang": "es", "id": "1174895336654950400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175083287506837504"}], "author_id": "1045192364908851206", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MateusS44989152", "id": "1154747987211501569"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "fariasbolsogata", "id": "1068267370379177984"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "Emerson18477888", "id": "1148178814041763842"}, {"start": 68, "end": 76, "username": "ResistP", "id": "1161691704610582528"}, {"start": 92, "end": 102, "username": "LuFerrer4", "id": "1107277034022207490"}, {"start": 127, "end": 131, "username": "am_", "id": "328377439"}, {"start": 132, "end": 139, "username": "psico_", "id": "53274483"}, {"start": 140, "end": 149, "username": "Andreia_", "id": "68274954"}, {"start": 150, "end": 158, "username": "F5Nando", "id": "2400538824"}, {"start": 159, "end": 169, "username": "AnaCGonca", "id": "1246837514851229700"}, {"start": 170, "end": 180, "username": "nzmendes1", "id": "2603672078"}, {"start": 194, "end": 203, "username": "geografi", "id": "1147741351"}, {"start": 204, "end": 214, "username": "dermatosp", "id": "231609315"}, {"start": 238, "end": 250, "username": "EdmarBonoro", "id": "1106439844304162816"}, {"start": 251, "end": 267, "username": "ValmirdoNasci12", "id": "1123307030473789441"}, {"start": 307, "end": 320, "username": "NinaCarmona2", "id": "1116605895717244935"}, {"start": 321, "end": 334, "username": "SamBolsonaro", "id": "1068102850092429312"}, {"start": 335, "end": 347, "username": "mednasoares", "id": "726821913377562625"}, {"start": 348, "end": 363, "username": "maximus_santus", "id": "2327056883"}, {"start": 364, "end": 377, "username": "lidiavleal11", "id": "1035943310978899968"}, {"start": 378, "end": 389, "username": "Mineirin72", "id": "1115999392048275457"}, {"start": 390, "end": 403, "username": "Daredevill36", "id": "201035148"}, {"start": 404, "end": 418, "username": "chicco_cabral", "id": "3137545822"}, {"start": 419, "end": 430, "username": "crazydogsp", "id": "807989037277519872"}]}, "created_at": "2019-09-20T16:52:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175090251490107392"], "in_reply_to_user_id": "1154747987211501569", "text": "@MateusS44989152 @fariasbolsogata @Emerson18477888 @MariahOpressora @ResistP @nick_williann @LuFerrer4 @saw4737 @SinaraEsteves @am_ @psico_ @Andreia_ @F5Nando @AnaCGonca @nzmendes1 @JanaMillks2 @geografi @dermatosp @Anna59Marcia @psspbru @EdmarBonoro @ValmirdoNasci12 @JaspionOpressor @lia_abud @meyreland1 @NinaCarmona2 @SamBolsonaro @mednasoares @maximus_santus @lidiavleal11 @Mineirin72 @Daredevill36 @chicco_cabral @crazydogsp @Andreblumenau42 @LisBebete2 Tem zideia melhor?", "lang": "pt", "id": "1175090251490107392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.5672, "type": "Other", "normalized_text": "HiperInflacion"}, {"start": 73, "end": 75, "probability": 0.3819, "type": "Place", "normalized_text": "UVA"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.4906, "type": "Place", "normalized_text": "BADLAR"}], "mentions": [{"start": 241, "end": 249, "username": "hrubini", "id": "51889576"}, {"start": 250, "end": 257, "username": "JMilei", "id": "4020276615"}, {"start": 258, "end": 269, "username": "GiacoDiego", "id": "1561887312"}, {"start": 270, "end": 278, "username": "madorni", "id": "50404817"}]}, "author_id": "1184420623", "created_at": "2019-09-20T15:37:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175071450748919808"], "text": "Que pasar\u00eda en situaci\u00f3n de HiperInflacion con Prestamos Hipotecarios no UVA? Ya que se cumplieron los 3 a\u00f1os de tasa Fija al 14% y ajustan por BADLAR? Podr\u00edan inventar una circular para ajustar m\u00e1s el monto? Conviene saldar post elecciones?@hrubini @JMilei @GiacoDiego @madorni", "lang": "es", "id": "1175071450748919808"}, {"geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.7695, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago"}]}, "author_id": "100292507", "created_at": "2019-09-20T15:42:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175072659882815488"], "text": "Que Deus aben\u00e7oe pra que esteja tudo bem com o Thiago meu deus ...", "lang": "pt", "id": "1175072659882815488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174750778621403138"}], "geo": {"place_id": "09f6a7707f18e0b1"}, "entities": {"annotations": [{"start": 204, "end": 216, "probability": 0.8312, "type": "Person", "normalized_text": "Cathy Juvinao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vharenassep", "id": "346051579"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "CathyJuvinao", "id": "53855557"}]}, "author_id": "490854096", "created_at": "2019-09-19T19:20:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174765150764785664"], "in_reply_to_user_id": "346051579", "text": "@vharenassep @CathyJuvinao Usted es una de esas personas que vino a este mundo a robar ox\u00edgeno. Que las vidas ajenas no le importen es comprensible, hay seres con rasgos psicop\u00e1ticos.\nQue le de ordenes a Cathy Juvinao es un abuso,\u00bfPor qu\u00e9 usted no lidera una iniciativa as\u00ed, si tanto le importa?", "lang": "es", "id": "1174765150764785664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175109393563697153"}], "author_id": "1130843602354081792", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "santigreenham", "id": "1128706037052108800"}]}, "created_at": "2019-09-20T18:13:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175110657479299072"], "in_reply_to_user_id": "1128706037052108800", "text": "@santigreenham Yo", "lang": "und", "id": "1175110657479299072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "167640685", "created_at": "2019-09-20T02:51:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 380, "like_count": 146, "quote_count": 18}, "edit_history_tweet_ids": ["1174878601063407622"], "text": "Te despertas el 28 de octubre y gan\u00f3 Macri por 4 a\u00f1os m\u00e1s... Defin\u00ed tu estado de \u00e1nimo en una palabra\n\nEmpiezo yo\n\"Hundido\"", "lang": "es", "id": "1174878601063407622"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175099390350057472"}], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/BZpO94q7y2", "expanded_url": "https://twitter.com/souzascottijc/status/1175102463789195264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BZpO94q7y2", "media_key": "3_1175102457816526854"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MoniqueCheker", "id": "1170371384"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "author_id": "1137897045283549187", "created_at": "2019-09-20T17:40:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175102463789195264"], "in_reply_to_user_id": "1170371384", "text": "@MoniqueCheker @AnaPaulaVolei E mais, temos sempre que nos lembrar dessa situa\u00e7\u00e3o! https://t.co/BZpO94q7y2", "lang": "pt", "id": "1175102463789195264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.4013, "type": "Other", "normalized_text": "UnB"}]}, "author_id": "796389270051295232", "created_at": "2019-09-20T14:16:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 11, "like_count": 60, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175051091504967681"], "text": "Um estudante acabou de se suicidar na frente da biblioteca da UnB. Eu estava chegando, dei tchau e sorri para meu amigo. Era um dia bom. Mas um estudante se matou atr\u00e1s da gente. Naquele exato minuto.", "lang": "pt", "id": "1175051091504967681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175110299340431362"}], "author_id": "3676917255", "created_at": "2019-09-20T18:11:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175110301517307904"], "in_reply_to_user_id": "3676917255", "text": "pr\u00f3prio umbigo. voc\u00ea nunca, jamais parou pra considerar que espalhar rumores falsos e distorcidos sobre algu\u00e9m e mandar seus seguidores assediarem eles (COMO VOC\u00caS FAZEM E EU POSSO PROVAR) n\u00e3o pode causar um suicidio tamb\u00e9m", "lang": "pt", "id": "1175110301517307904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175108464311447558"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.4438, "type": "Person", "normalized_text": "karma"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.5492, "type": "Person", "normalized_text": "karma"}]}, "author_id": "3676917255", "created_at": "2019-09-20T18:05:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175108637347516417"], "in_reply_to_user_id": "3676917255", "text": "enchem tanto a boca pra falar de karma sendo que o karma vai chegar pra arrancar um peda\u00e7o da sua bunda querida", "lang": "pt", "id": "1175108637347516417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175101290503970819"}], "author_id": "211568175", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "phguimaraes99", "id": "755450267919912960"}]}, "created_at": "2019-09-20T17:59:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175107280968327168"], "in_reply_to_user_id": "755450267919912960", "text": "@phguimaraes99 ih meu filho, relaxa, vaso ruim n\u00e3o quebra n\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1175107280968327168"}, {"entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/j25PNgvqsF", "expanded_url": "https://twitter.com/BenignoChirinos/status/1173923871919169541/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j25PNgvqsF", "media_key": "3_1173923869402550273"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 115, "probability": 0.6852, "type": "Person", "normalized_text": "C"}, {"start": 118, "end": 128, "probability": 0.6968, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN GARCIA"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 86, "tag": "HASTA"}]}, "author_id": "2979334643", "created_at": "2019-09-17T11:37:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 8, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173923871919169541"], "text": "APRA:\nA 5 MESES DE TU PARTIDA, EL PERU TU RECUERDA POR TUS OBRAS Y LUCHA SOCIAL\n#HASTA SIEMPRE QUERIDO PRESIDENTE,\nC. ALAN GARCIA! https://t.co/j25PNgvqsF", "lang": "es", "id": "1173923871919169541"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6567, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}]}, "author_id": "117173723", "created_at": "2019-09-20T17:45:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175103730569465857"], "text": "Hablando de ambientalismo hubo un se\u00f1or llamado Per\u00f3n que dec\u00eda: Creemos que ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo \ncobren conciencia de la marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s \nde la contaminaci\u00f3n del medio ambiente y la biosfera", "lang": "es", "id": "1175103730569465857"}, {"author_id": "349267003", "created_at": "2019-09-19T12:31:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 1, "like_count": 159, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174662216454459392"], "text": "La poes\u00eda no es el juego\nen que sin alma ni ritmo\nrepetimos algoritmos\npara alimentar el ego,\nsino el c\u00edrculo de fuego\ndonde de modo salvaje\nhackeamos el lenguaje\ny en arrebato suicida\ndinamitamos la vida\njodiendo bien su andamiaje.", "lang": "es", "id": "1174662216454459392"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/dIZvNso4tU", "expanded_url": "https://twitter.com/justanothertown/status/1154704153995726848/video/1", "display_url": "twitter.com/justanothertow\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.9108, "type": "Person", "normalized_text": "rachel weisz"}]}, "author_id": "956195833556492288", "created_at": "2019-09-18T14:43:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174333052987805696"], "text": "n\u00e3o se esque\u00e7am quando a rachel weisz matou v\u00e1rias pessoas s\u00f3 falando \nhttps://t.co/dIZvNso4tU", "lang": "pt", "id": "1174333052987805696"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/QomQkKeXY8", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDXJj7", "display_url": "dlvr.it/RDXJj7", "status": 200, "unwound_url": "https://rpp.pe/tecnologia/facebook/facebook-un-empleado-se-suicida-en-la-sede-de-la-empresa-al-saltar-desde-un-cuarto-piso-noticia-1220518?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9705, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.4592, "type": "Organization", "normalized_text": "RPP"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.9653, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 234, "end": 241, "probability": 0.9527, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "author_id": "725332549485105153", "created_at": "2019-09-20T17:59:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175107257744252928"], "text": "Un empleado de Facebook se suicid\u00f3 en la sede de la compa\u00f1\u00eda al saltar desde un cuarto piso - RPP: * Un empleado de Facebook se suicid\u00f3 en la sede de la compa\u00f1\u00eda al saltar desde un cuarto piso\u00a0\u00a0RPP * Empleado se suicida en la sede de Facebook al saltar\u2026 https://t.co/QomQkKeXY8", "lang": "es", "id": "1175107257744252928"}, {"entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/6vcq9LZkcr", "expanded_url": "https://twitter.com/FedebeisOficial/status/1174785883255558151/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6vcq9LZkcr", "media_key": "7_1174785733321773058"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.8139, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial U15"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.3324, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol"}, {"start": 79, "end": 93, "probability": 0.925, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Hern\u00e1ndez"}, {"start": 103, "end": 115, "probability": 0.7119, "type": "Person", "normalized_text": "Esmith Pineda"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "squeeze"}, {"start": 158, "end": 163, "probability": 0.9845, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 207, "end": 220, "username": "sgilsantiago", "id": "337799141"}, {"start": 235, "end": 251, "username": "FedebeisOficial", "id": "1222825472"}], "hashtags": [{"start": 191, "end": 206, "tag": "YoAmoElB\u00e9isbol"}]}, "author_id": "337799141", "created_at": "2019-09-20T03:32:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174888952215547905"], "text": "Panam\u00e1\ud83c\uddf5\ud83c\udde6 SE CLASIFIC\u00d3 al Mundial U15 de B\u00e9isbol del 2020 con jugada suicida de Pedro Hern\u00e1ndez y anota Esmith Pineda en el 'squeeze play' para derrotar 3-2 a M\u00e9xico.  https://t.co/6vcq9LZkcr\n#YoAmoElB\u00e9isbol\n@sgilsantiago\ud83c\uddf5\ud83c\udde6\nCortes\u00eda de @FedebeisOficial", "lang": "es", "id": "1174888952215547905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174883977523580930"}], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.7323, "type": "Other", "normalized_text": "TCExpress"}, {"start": 138, "end": 141, "probability": 0.6026, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Pedro_Olaechea", "id": "4878461206"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "valiabarak", "id": "44923359"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 94, "tag": "TCExpress"}]}, "author_id": "27101681", "created_at": "2019-09-20T03:38:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174890659016318976"], "in_reply_to_user_id": "4878461206", "text": "@Pedro_Olaechea @valiabarak @congresoperu Quieren poner t\u00edteres a su servicio en el #TCExpress para favorecerlos , hasta el ex abogado de Alan! Terrible", "lang": "es", "id": "1174890659016318976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175054427604103168"}], "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/vunpcN2BY4", "expanded_url": "https://twitter.com/elclau/status/1175054427604103168", "display_url": "twitter.com/elclau/status/\u2026"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 138, "username": "nrdware", "id": "1129165748117614594"}]}, "author_id": "255157280", "created_at": "2019-09-20T17:07:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175094076154228736"], "text": "Honesto, est\u00e1 incre\u00edble el episodio. Yo ten\u00eda una idea de ese dude que totalmente cambi\u00f3 al escucharlo hablar en este episodio de @nrdware\nS\u00faper interesante y adem\u00e1s tocando temas de nosotros como una civilizaci\u00f3n \u201csuicida\u201d con temas de cambio clim\u00e1tico. Neta esc\u00fachenlo \ud83d\udda4\ud83d\udc9c https://t.co/vunpcN2BY4", "lang": "es", "id": "1175094076154228736"}, {"author_id": "1001626627640643584", "created_at": "2019-09-19T00:44:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18324, "reply_count": 46, "like_count": 30059, "quote_count": 541}, "edit_history_tweet_ids": ["1174484471220977665"], "text": "A depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 vista como doen\u00e7a quando a pessoa se mata. Enquanto ela est\u00e1 sofrendo, \u00e9 s\u00f3 frescura e ingratid\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1174484471220977665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175087278479331329"}], "author_id": "35839931", "created_at": "2019-09-20T16:49:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175089591797395456"], "in_reply_to_user_id": "35839931", "text": "La restricci\u00f3n externa y el peso de la deuda, que implicar\u00e1n en lo inmediato d\u00f3lar alto, hacen m\u00e1s probable la radicalizaci\u00f3n de estos sectores en la ilusi\u00f3n que el macrismo lograr\u00eda el ansiado desarrollo sostenido pero pec\u00f3 de ingenuo ante una oposici\u00f3n primitiva e irresponsable", "lang": "es", "id": "1175089591797395456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174807972981170176"}], "author_id": "1152315656026677250", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Alenamf19", "id": "1173995881915408390"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "ReneCha20339375", "id": "1155122338691715073"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "Roxana_51", "id": "1100491613854420993"}], "hashtags": [{"start": 287, "end": 297, "tag": "SomosCuba"}, {"start": 298, "end": 315, "tag": "SomosContinuidad"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:52:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174848801095503872"], "in_reply_to_user_id": "1173995881915408390", "text": "@Alenamf19 @ReneCha20339375 @Roxana_51 Por qu\u00e9 ofender al inofensivo bichito que sabe vivir en colonia y compartir con sus semejantes de enterarse con quien le has comparado se suicida, porque no tiene talento,  ni dignidad, ni orgullo, pero le sobra hasta el desprecio de sus  patrones #SomosCuba #SomosContinuidad", "lang": "es", "id": "1174848801095503872"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/mYljPvU6cn", "expanded_url": "https://twitter.com/RockChildRock/status/1173346412916105216/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mYljPvU6cn", "media_key": "7_1173345536411361282"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4898, "type": "Place", "normalized_text": "ALEMANIA"}, {"start": 85, "end": 98, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.9736, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Malta"}, {"start": 255, "end": 262, "probability": 0.9685, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "author_id": "298563210", "created_at": "2019-09-15T21:22:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 19, "like_count": 90, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1173346412916105216"], "text": "ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania est\u00e1 deseosa de recibir al 25% de los inmigrantes llegados a Italia. En el v\u00eddeo inmigrantes desembarcados en Malta enviados via avi\u00f3n a Alemania! \u00bfVES MUJERES? https://t.co/mYljPvU6cn", "lang": "es", "id": "1173346412916105216"}], "places": [{"full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil", "id": "a8bf18425e35f49d"}, {"full_name": "It\u00e1lia", "id": "c799e2d3a79f810e"}, {"full_name": "Barranquilla, Colombia", "id": "0105a80417c159b4"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Nil\u00f3polis, Brasil", "id": "abbb45debbf38127"}]}, "errors": [{"resource_id": "1175131963868553218", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175131963868553218", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175131963868553218].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175127832663605255", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175127832663605255", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175127832663605255].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "970734421199523842", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [970734421199523842].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "970734421199523842", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175128383828766720", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175128383828766720].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175128383828766720", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172677828606906368", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172677828606906368].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172677828606906368", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3950081", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3950081].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3950081", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175105409037819904", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175105409037819904].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175105409037819904", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "253496929", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [253496929].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "253496929", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175120044323475457", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175120044323475457].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175120044323475457", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1086588212976500737", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1086588212976500737].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1086588212976500737", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175100353374838787", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175100353374838787].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175100353374838787", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1408736101", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1408736101].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1408736101", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175104147538026502", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175104147538026502].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175104147538026502", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "773664889034403840", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [773664889034403840].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "773664889034403840", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175118166323793923", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175118166323793923].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175118166323793923", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175110548276547585", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175110548276547585", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175110548276547585].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "712097517467471872", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [712097517467471872].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "712097517467471872", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175110060202233856", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175110060202233856].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175110060202233856", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175065723145719809", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175065723145719809", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175065723145719809].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1175048862567927808", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175048862567927808].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175048862567927808", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161337926514614272", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1161337926514614272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1161337926514614272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175109899388366848", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175109899388366848].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175109899388366848", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174772340590333952", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174772340590333952", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174772340590333952].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174772340590333952", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174772340590333952", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174772340590333952].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1175096388595658752", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175096388595658752].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175096388595658752", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1175133457342717952", "oldest_id": "1175104345265922048", "result_count": 486, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm60gimjcabwhxociueehm35lto59"}}