{"data": [{"id": "1192261601048576002", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "814076503", "created_at": "2019-11-07T02:04:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192261601048576002"]}, {"id": "1192261326132981760", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "438027779", "created_at": "2019-11-07T02:03:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192261326132981760"]}, {"id": "1192261317081649152", "text": "A aula de hoje foi sobre como uma prova pra avaliar a institui\u00e7\u00e3o pode acabar com toda auto estima e confian\u00e7a de um aluno que se matou por quatro anos numa faculdadene vai se formar com a certeza de que n\u00e3o sabe de nada", "lang": "pt", "author_id": "117571949", "created_at": "2019-11-07T02:03:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192261317081649152"]}, {"id": "1192261305383751681", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "243136324", "created_at": "2019-11-07T02:03:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192261305383751681"]}, {"id": "1192261283774697472", "text": "RT @marylen61: Cuando alguien se suicida, Costanera Center ni se inmuta y siguen funcionando IGUAL\nAhora ante una posible amenaza ECON\u00d3MICA\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marylen61", "id": "1658271416"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.6577, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192127801949863936"}], "author_id": "68355544", "created_at": "2019-11-07T02:03:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192261283774697472"]}, {"id": "1192261209208369152", "text": "RT @ElsaTorres2516: No soy suicida pero a veces las cosas se vuelven confusas", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191216077033943040"}], "author_id": "970347378556403720", "created_at": "2019-11-07T02:03:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192261209208369152"]}, {"id": "1192261198760333312", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "author_id": "1067151971453407233", "created_at": "2019-11-07T02:03:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192261198760333312"]}, {"in_reply_to_user_id": "56928905", "id": "1192261168490045441", "text": "@vale_ortega \u00d3sea si se suicida alguien deber\u00eda cerrar todo el Mall?  si se suicida alguien en el metro deber\u00edan cerrar todas las estaciones?  te ca\u00edste en tu pregunta te cre\u00eda m\u00e1s inteligente", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vale_ortega", "id": "56928905"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192102214485135360"}], "author_id": "860289172162191361", "created_at": "2019-11-07T02:03:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192261168490045441"]}, {"id": "1192261131760521218", "text": "RT @H4rdcoreGam3r: @AranasNegras @MGTOW_Chilensis @huasamaria Pero h\u00e1ganla ! hay que empezar a darle a estos qlaos de su propia Medicina, s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 32, "username": "AranasNegras", "id": "1188892915483004933"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "MGTOW_Chilensis", "id": "734575806102548485"}, {"start": 50, "end": 61, "username": "huasamaria", "id": "273680399"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192176008981598208"}], "author_id": "173266767", "created_at": "2019-11-07T02:02:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192261131760521218"]}, {"in_reply_to_user_id": "841758248466305024", "id": "1192261113573974016", "text": "@ananicoletti__ O dia q a gente se matou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ananicoletti__", "id": "841758248466305024"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192213920729182208"}], "author_id": "996130880845467648", "created_at": "2019-11-07T02:02:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192261113573974016"]}, {"id": "1192261110696689669", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "580194125", "created_at": "2019-11-07T02:02:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192261110696689669"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/YZsynOmBhT", "expanded_url": "https://twitter.com/rayssagab_8/status/1192256203612659713", "display_url": "twitter.com/rayssagab_8/st\u2026"}]}, "id": "1192260972934815744", "text": "Se n\u00e3o Matou t\u00e1 quase https://t.co/YZsynOmBhT", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192256203612659713"}], "author_id": "1078318541336645632", "created_at": "2019-11-07T02:02:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192260972934815744"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192260932103278592", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "163959033", "created_at": "2019-11-07T02:02:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192260932103278592"]}, {"id": "1192260813811310593", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "author_id": "138180976", "created_at": "2019-11-07T02:01:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192260813811310593"]}, {"id": "1192260810548109312", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "author_id": "863441107882999808", "created_at": "2019-11-07T02:01:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192260810548109312"]}, {"id": "1192260566385143808", "text": "RT @palmeriodoria: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/BbX4l9\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "palmeriodoria", "id": "163296619"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 105, "end": 118, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192242584057516032"}], "author_id": "167075969", "created_at": "2019-11-07T02:00:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192260566385143808"]}, {"in_reply_to_user_id": "941127403555966976", "id": "1192260552745259008", "text": "@eufaeela K.o, o pintin era suicida kkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "eufaeela", "id": "941127403555966976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192257891669086208"}], "author_id": "4012246697", "created_at": "2019-11-07T02:00:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192260552745259008"]}, {"id": "1192260547762434048", "text": "RT @junchyg16: DIJO UN BORRACHO: El orgasmo tiene 8 fases: \nAsm\u00e1tica: \"Ah! Ah!\"\nGeom\u00e9trica \"Aqu\u00ed, Aqu\u00ed!\nReligiosa: \"Ay Dios m\u00edo!\"\nHomicida:\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "junchyg16", "id": "1564422794"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192257376885379072"}], "author_id": "1564422794", "created_at": "2019-11-07T02:00:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192260547762434048"]}, {"in_reply_to_user_id": "86333519", "id": "1192260543245094912", "text": "@NicoChiessa @franci_g El que se  suicida atenta contra su vida , si dejan las puertas abiertas el da\u00f1o ser\u00e1 tremendo causando m\u00e1s cesant\u00eda y pobreza...futura Venezuela ....", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "franci_g", "id": "21701697"}], "annotations": [{"start": 159, "end": 167, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192062846248640512"}], "author_id": "494483190", "created_at": "2019-11-07T02:00:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192260543245094912"]}, {"id": "1192260491881713665", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "author_id": "395291832", "created_at": "2019-11-07T02:00:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192260491881713665"]}, {"in_reply_to_user_id": "45870897", "id": "1192260475112820736", "text": "@MarceloFreixo por que choras frouxo ? Vc bate sempre no peito, dizendo: quem matou a Mariele ! E agora t\u00e1 falando que o PGR se precipitou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.4379, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.6186, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "author_id": "1136283197594120192", "created_at": "2019-11-07T02:00:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192260475112820736"]}, {"id": "1192260469358301185", "text": "Nosso presidente t\u00e1 de parab\u00e9ns ! Matou a pau com esse projeto !\nEssas cidadezinhas, os caras s\u00e3o analfabetos, burros, e se elegem porque tem fam\u00edlia grande, depois ajeita s\u00f3 o lado da fam\u00edlia do prefeito e familiares dos vereadores e a cidade nunca evolui !", "lang": "pt", "author_id": "1118791711696793600", "created_at": "2019-11-07T02:00:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192260469358301185"]}, {"in_reply_to_user_id": "883728184537219072", "id": "1192260468737486849", "text": "@dory42_1 @lemossantos7 Tbm ne , se quase matou a grta em Maric\u00e1", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "dory42_1", "id": "883728184537219072"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "lemossantos7", "id": "3077750735"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.7835, "type": "Place", "normalized_text": "Maric\u00e1"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192259276707966976"}], "author_id": "1021403487295475713", "created_at": "2019-11-07T02:00:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192260468737486849"]}, {"id": "1192260269482893317", "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "author_id": "21949397", "created_at": "2019-11-07T01:59:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192260269482893317"]}, {"id": "1192260210397720576", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "1582105938", "created_at": "2019-11-07T01:59:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192260210397720576"]}, {"id": "1192259973058908161", "text": "Escuadr\u00f3n suicida \ud83e\udd14\ud83e\udd14", "lang": "es", "author_id": "1081262840357502977", "created_at": "2019-11-07T01:58:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192259973058908161"]}, {"id": "1192259877495869441", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "author_id": "77212688", "created_at": "2019-11-07T01:58:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192259877495869441"]}, {"id": "1192259800920461312", "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "author_id": "29474555", "created_at": "2019-11-07T01:57:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192259800920461312"]}, {"id": "1192259678912290816", "text": "as vezes fico perguntando a Deus se meu cupido nasceu ou se o capeta matou ele", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.7968, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "987143966708699136", "created_at": "2019-11-07T01:57:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1192259678912290816"]}, {"id": "1192259667893903360", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "author_id": "3632691141", "created_at": "2019-11-07T01:57:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192259667893903360"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/SWZSmEHzel", "expanded_url": "https://twitter.com/laradiodelsur/status/1191580902997938176", "display_url": "twitter.com/laradiodelsur/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DExpropiadora", "id": "754094887423836160"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "sarahebeok", "id": "550591785"}]}, "id": "1192259615045640193", "text": "RT @DExpropiadora: Vuelvo a citar a @sarahebeok NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA https://t.co/SWZSmEHzel", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191892183315558400"}], "author_id": "3066028071", "created_at": "2019-11-07T01:56:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192259615045640193"]}, {"id": "1192259541402103808", "text": "Gege matou o time\nVai se fuder", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7134, "type": "Person", "normalized_text": "Gege"}]}, "author_id": "909102010326282241", "created_at": "2019-11-07T01:56:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192259541402103808"]}, {"id": "1192259481004126209", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "1024364857641132034", "created_at": "2019-11-07T01:56:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192259481004126209"]}, {"id": "1192259336514527232", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "author_id": "1094350752565420037", "created_at": "2019-11-07T01:55:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192259336514527232"]}, {"id": "1192259312774766592", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "author_id": "66564537", "created_at": "2019-11-07T01:55:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192259312774766592"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/0qJZhih8vi", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026"}]}, "id": "1192259310606266374", "text": "https://t.co/0qJZhih8vi", "lang": "zxx", "author_id": "1081548901285531651", "created_at": "2019-11-07T01:55:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192259310606266374"]}, {"id": "1192259164405485569", "text": "Quase me matei no suicida hj", "lang": "pt", "author_id": "816692215", "created_at": "2019-11-07T01:55:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192259164405485569"]}, {"id": "1192259143513583616", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "author_id": "374624120", "created_at": "2019-11-07T01:55:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192259143513583616"]}, {"id": "1192259137859674118", "text": "RT @jmcurras31: @johnmagdaleno Muy cierta reflexi\u00f3n, fijemos nuestra atenci\u00f3n en colaboradores a ultranza, quienes piden q convivamos, acep\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jmcurras31", "id": "168350933"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "johnmagdaleno", "id": "83634169"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.253, "type": "Place", "normalized_text": "ultranza"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192240811632664576"}], "author_id": "378573574", "created_at": "2019-11-07T01:55:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192259137859674118"]}, {"id": "1192259048927879168", "text": "RT @Lario_Mara: Costanera Center:\n\n- Se suicida alguien, no cierran. \n- Hay problemas de locomoci\u00f3n para que los trabajadores se vayan a su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lario_Mara", "id": "25638181"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.3973, "type": "Organization", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192142440309940225"}], "author_id": "95486973", "created_at": "2019-11-07T01:54:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192259048927879168"]}, {"id": "1192258936604364804", "text": "RT @palmeriodoria: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/BbX4l9\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "palmeriodoria", "id": "163296619"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 105, "end": 118, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192242584057516032"}], "author_id": "66897195", "created_at": "2019-11-07T01:54:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192258936604364804"]}, {"in_reply_to_user_id": "128372940", "id": "1192258934003904513", "text": "@jairbolsonaro O Macri n\u00e3o teve culh\u00e3o pra fazer nada, assim como o Temer. E o pre\u00e7o que se paga - pelo menos l\u00e1 - \u00e9 regredir. Eu lamento por eles, os argentinos, mas tor\u00e7o pra que a Am\u00e9rica do Sul consiga se livrar desse c\u00e2ncer que matou a Venezuela, tomou a Argentina e por um triz nos venceu.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9024, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.7782, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 183, "end": 196, "probability": 0.7722, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica do Sul"}, {"start": 241, "end": 249, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 260, "end": 268, "probability": 0.9594, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192225819743137792"}], "author_id": "1135377264", "created_at": "2019-11-07T01:54:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192258934003904513"]}, {"id": "1192258898180354049", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "author_id": "178483748", "created_at": "2019-11-07T01:54:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192258898180354049"]}, {"in_reply_to_user_id": "95462420", "id": "1192258724154478594", "text": "a da menina que se suicida", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192258667699195904"}], "author_id": "95462420", "created_at": "2019-11-07T01:53:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192258724154478594"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192258674816929793", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "240872692", "created_at": "2019-11-07T01:53:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192258674816929793"]}, {"id": "1192258674120646656", "text": "RT @palmeriodoria: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/BbX4l9\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "palmeriodoria", "id": "163296619"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 105, "end": 118, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192242584057516032"}], "author_id": "734471555669970944", "created_at": "2019-11-07T01:53:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192258674120646656"]}, {"id": "1192258650401845250", "text": "RT @PipitoVM: @melnicksergio A veces tengo ese pensamiento \u201csuicida\u201d que dice, \u201cOjala salga Guillier o Jadue presidente, esto se vuelva Ven\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "PipitoVM", "id": "171327003"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 99, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Guillier"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.9428, "type": "Person", "normalized_text": "Jadue"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192097720036663296"}], "author_id": "3364429797", "created_at": "2019-11-07T01:53:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192258650401845250"]}, {"id": "1192258573411246081", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "1074494367853891585", "created_at": "2019-11-07T01:52:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192258573411246081"]}, {"id": "1192258565223768064", "text": "RT @yoanisanchez: \ud83d\udc40\ud83d\udcb0\u2708\ufe0f Una mirada a las nuevas medidas econ\u00f3micas desde el sector privado \u26b0\ufe0f\u2696\ufe0f\ud83d\ude25 Un cubano se suicida en EE UU por temor a s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "yoanisanchez", "id": "15973392"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184761553129791488"}], "author_id": "255271450", "created_at": "2019-11-07T01:52:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192258565223768064"]}, {"in_reply_to_user_id": "307626340", "id": "1192258474769551360", "text": "@CARLOSALVARAD10 @isabeldiceesto @KarlaCalle Adem\u00e1s el ladr\u00f3n suicida no construy\u00f3 accesos adecuados para omnibuses, por eso no se puede utilizar en NINGUNA COMPETENCIA deportiva de nivel internacional.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CARLOSALVARAD10", "id": "307626340"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "isabeldiceesto", "id": "378375409"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192044869788798976"}], "author_id": "1465219008", "created_at": "2019-11-07T01:52:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192258474769551360"]}, {"id": "1192258428921614337", "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "author_id": "1603367976", "created_at": "2019-11-07T01:52:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192258428921614337"]}, {"id": "1192258416191967232", "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "author_id": "868493031380484097", "created_at": "2019-11-07T01:52:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192258416191967232"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192258380695560192", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "815909613522612224", "created_at": "2019-11-07T01:52:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192258380695560192"]}, {"id": "1192258278102851585", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "2535149113", "created_at": "2019-11-07T01:51:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192258278102851585"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/Yyo8ZfJxlD", "expanded_url": "https://youtu.be/x9rl6Tq0MyY", "display_url": "youtu.be/x9rl6Tq0MyY"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 29, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}, {"start": 119, "end": 134, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9232, "type": "Person", "normalized_text": "Jenaro Villamil"}]}, "id": "1192258191561756675", "text": "LA OCTAVA por @julioastillero\nSUICIDA, CONFUNDIR BOTS CON OPINI\u00d3N P\u00daBLICA: Jenaro Villamil https://t.co/Yyo8ZfJxlD v\u00eda @julioastillero", "lang": "es", "author_id": "1526333029", "created_at": "2019-11-07T01:51:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192258191561756675"]}, {"id": "1192258136872300546", "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "author_id": "193518761", "created_at": "2019-11-07T01:51:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192258136872300546"]}, {"in_reply_to_user_id": "1038253025515778049", "id": "1192258007834476549", "text": "@Viruviru20 @blanquilloduraz @olbaPaebaciP @Mario_Bergara Est\u00e1n vendiendo us$100 millones semanales para aguantar el tipo de cambio.Todo reservas,linda timba suicida.el 24 es entre Rep\u00fablica o Chavismo Comunismo genocida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Viruviru20", "id": "1038253025515778049"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "blanquilloduraz", "id": "157342319"}, {"start": 43, "end": 57, "username": "Mario_Bergara", "id": "1064291743384969218"}], "annotations": [{"start": 181, "end": 189, "probability": 0.7004, "type": "Organization", "normalized_text": "Rep\u00fablica"}, {"start": 193, "end": 210, "probability": 0.5796, "type": "Organization", "normalized_text": "Chavismo Comunismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192224194991460352"}], "author_id": "252191058", "created_at": "2019-11-07T01:50:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192258007834476549"]}, {"id": "1192257874782765056", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "2905731892", "created_at": "2019-11-07T01:50:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192257874782765056"]}, {"id": "1192257853555433474", "text": "se o cruzeiro n\u00e3o me matou do cora\u00e7\u00e3o esse ano nada mais mata", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.987, "type": "Organization", "normalized_text": "cruzeiro"}]}, "author_id": "211568175", "created_at": "2019-11-07T01:49:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192257853555433474"]}, {"id": "1192257835758948352", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "author_id": "1128368393923497984", "created_at": "2019-11-07T01:49:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192257835758948352"]}, {"in_reply_to_user_id": "525359470", "id": "1192257716632379394", "text": "@marijumaededois Eu assisti com o Andr\u00e9 durante as f\u00e9rias, dentro de uma barraca a gente se matou de rir e acordou meu primo que tava na barraca do lado kkkkk", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.4743, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192251993424908288"}], "author_id": "877498673030209538", "created_at": "2019-11-07T01:49:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192257716632379394"]}, {"id": "1192257698391347200", "text": "MINHA SINA \nGANA SUICIDA\nMORTE DIVINA \nDOCE TANGERINA\n\n Eu sou apaixonado por uma msc\u2764", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.4482, "type": "Person", "normalized_text": "DIVINA"}]}, "author_id": "1187856766698184705", "created_at": "2019-11-07T01:49:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192257698391347200"]}, {"id": "1192257687549026304", "text": "RT @Longojoo: Matou a pau ! Marco Aur\u00e9lio Collor de Mello , primo do Fernando Collor de Mello que foi Impeachmentimado e se considera o pr\u00f3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Longojoo", "id": "362547666"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 56, "probability": 0.7974, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Collor de Mello"}, {"start": 69, "end": 92, "probability": 0.8828, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Collor de Mello"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192234023768248323"}], "author_id": "2903039021", "created_at": "2019-11-07T01:49:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192257687549026304"]}, {"id": "1192257682788495360", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "910634659", "created_at": "2019-11-07T01:49:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192257682788495360"]}, {"id": "1192257639436161026", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "231634871", "created_at": "2019-11-07T01:49:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192257639436161026"]}, {"id": "1192257542199631872", "text": "MANO ISSO N\u00c3O FOI SUIC\u00cdDIO NEM FODENDO N\u00c3O ACEITO MANO N\u00c3O TEM SENTIDO, T\u00c3O MENTINDO, PQP TAVA TODO MUNDO NA COLA DELE TUDO CHEIO DE CORRUP\u00c7\u00c3O E ELE \u00c9 UM DOS \u00daNICOS CONTRA E DO NADA ELE SE SUICIDA AHAM TA", "lang": "pt", "author_id": "1108723572049133570", "created_at": "2019-11-07T01:48:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192257542199631872"]}, {"id": "1192257507252736000", "text": "Les parece violento que el mall siga abierto luego de que alguien se suicida, pero reclaman cuando se le ocurre a alguno tirarse a las v\u00edas en hora punta y les afecta para irse a la casa. El doble est\u00e1ndar que tienen no se los perdona nadie \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f Deber\u00eda darles verguenza", "lang": "es", "author_id": "118119703", "created_at": "2019-11-07T01:48:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192257507252736000"]}, {"id": "1192257506002776064", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "722678239", "created_at": "2019-11-07T01:48:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192257506002776064"]}, {"id": "1192257452668047360", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "author_id": "1014553138152566785", "created_at": "2019-11-07T01:48:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192257452668047360"]}, {"id": "1192257450025598977", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "1117724348", "created_at": "2019-11-07T01:48:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192257450025598977"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/0vpkv2p9nG", "expanded_url": "https://twitter.com/memeinutil/status/1192241464136347648", "display_url": "twitter.com/memeinutil/sta\u2026"}]}, "id": "1192257426084581377", "text": "O rob\u00f4 suicida a\u00ed genta https://t.co/0vpkv2p9nG", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192241464136347648"}], "author_id": "1116069205571506177", "created_at": "2019-11-07T01:48:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192257426084581377"]}, {"id": "1192257401505882112", "text": "DIJO UN BORRACHO: El orgasmo tiene 8 fases: \nAsm\u00e1tica: \"Ah! Ah!\"\nGeom\u00e9trica \"Aqu\u00ed, Aqu\u00ed!\nReligiosa: \"Ay Dios m\u00edo!\"\nHomicida: \"Si paras te mato\"\nMatem\u00e1tica: \u00a1M\u00e1s, m\u00e1s, m\u00e1s, m\u00e1s!\nSuicida: \u00a1Me muero, Me muero!\nPorrista: \u00a1Dale...Dale...Dale!\nEcon\u00f3mica: \u201cseee hasta el Fondo..\u201d", "lang": "es", "author_id": "1174416423298437120", "created_at": "2019-11-07T01:48:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192257401505882112"]}, {"id": "1192257376885379072", "text": "DIJO UN BORRACHO: El orgasmo tiene 8 fases: \nAsm\u00e1tica: \"Ah! Ah!\"\nGeom\u00e9trica \"Aqu\u00ed, Aqu\u00ed!\nReligiosa: \"Ay Dios m\u00edo!\"\nHomicida: \"Si paras te mato\"\nMatem\u00e1tica: \u00a1M\u00e1s, m\u00e1s, m\u00e1s, m\u00e1s!\nSuicida: \u00a1Me muero, Me muero!\nPorrista: \u00a1Dale...Dale...Dale!\nEcon\u00f3mica: \u201cseee hasta el Fondo..\u201d", "lang": "es", "author_id": "1564422794", "created_at": "2019-11-07T01:48:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192257376885379072"]}, {"id": "1192257359369785344", "text": "RT @PipitoVM: @melnicksergio A veces tengo ese pensamiento \u201csuicida\u201d que dice, \u201cOjala salga Guillier o Jadue presidente, esto se vuelva Ven\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "PipitoVM", "id": "171327003"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 99, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Guillier"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.9428, "type": "Person", "normalized_text": "Jadue"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192097720036663296"}], "author_id": "3193015077", "created_at": "2019-11-07T01:48:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192257359369785344"]}, {"id": "1192257351098814465", "text": "DIJO UN BORRACHO: El orgasmo tiene 8 fases: \nAsm\u00e1tica: \"Ah! Ah!\"\nGeom\u00e9trica \"Aqu\u00ed, Aqu\u00ed!\nReligiosa: \"Ay Dios m\u00edo!\"\nHomicida: \"Si paras te mato\"\nMatem\u00e1tica: \u00a1M\u00e1s, m\u00e1s, m\u00e1s, m\u00e1s!\nSuicida: \u00a1Me muero, Me muero!\nPorrista: \u00a1Dale...Dale...Dale!\nEcon\u00f3mica: \u201cseee hasta el Fondo..\u201d", "lang": "es", "author_id": "1388445793", "created_at": "2019-11-07T01:47:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192257351098814465"]}, {"id": "1192257341879705600", "text": "RT @Guguzeco: As bombas da Condor s\u00e3o produzidas e jogadas aqui, mas jogadas tamb\u00e9m no Chile agora. Em 2013, as bombas eram jogadas aqui e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Guguzeco", "id": "66871414"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6038, "type": "Organization", "normalized_text": "Condor"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.939, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192213601177808896"}], "author_id": "2284943765", "created_at": "2019-11-07T01:47:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192257341879705600"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192257253006618624", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "1077088312408657920", "created_at": "2019-11-07T01:47:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192257253006618624"]}, {"id": "1192257219133411330", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "author_id": "3232376350", "created_at": "2019-11-07T01:47:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192257219133411330"]}, {"id": "1192257004699566080", "text": "En esta casa si alguno de los dos no tiene un pensamiento suicida por d\u00eda, te echan o te aumentan el alquiler ahre", "lang": "es", "author_id": "1284421771", "created_at": "2019-11-07T01:46:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192257004699566080"]}, {"id": "1192256998953406465", "text": "RT @Fessoa87: En Chile la gente se suicida, es esclava de la deuda y del sist. crediticio porque vivir en Chile es m\u00e1s caro que vivir en Eu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Fessoa87", "id": "922950279527575554"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9719, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.8747, "type": "Place", "normalized_text": "Eu"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192025810183622656"}], "author_id": "543024806", "created_at": "2019-11-07T01:46:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192256998953406465"]}, {"id": "1192256971321290753", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "235768745", "created_at": "2019-11-07T01:46:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192256971321290753"]}, {"id": "1192256926802993155", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "author_id": "1395810308", "created_at": "2019-11-07T01:46:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192256926802993155"]}, {"id": "1192256904233398272", "text": "O suicida estava prestes a pular\nAs pessoas se apressaram pra pegar o celular\nAs mem\u00f3rias estavam cheias e pediram pra esperar\nPor favor, n\u00e3o pule agora, n\u00f3s queremos te filmar!", "lang": "pt", "author_id": "298096943", "created_at": "2019-11-07T01:46:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192256904233398272"]}, {"id": "1192256838391259136", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "841103954", "created_at": "2019-11-07T01:45:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192256838391259136"]}, {"id": "1192256791058550784", "text": "RT @Vulgarcito15: Costanera Center\n\"Soy un mall inocente, cierro para las protestas, mantengo abierto cuando alguien se suicida\". https://t\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Vulgarcito15", "id": "1015054656786108416"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 33, "probability": 0.6953, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192122925580783618"}], "author_id": "2618982793", "created_at": "2019-11-07T01:45:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192256791058550784"]}, {"id": "1192256760217788417", "text": "RT @CarlotaEmperatr: Muchas tragedias marcaron a vida de Francisco Jos\u00e9:\nEn 1857 muere su hija Sof\u00eda\nEn 1867 su hermano Maximiliano es fusi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlotaEmperatr", "id": "299741405"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 70, "probability": 0.9189, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Jos\u00e9"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.6165, "type": "Person", "normalized_text": "Sof\u00eda"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.6119, "type": "Person", "normalized_text": "Maximiliano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192248547703476225"}], "author_id": "1059440974433263616", "created_at": "2019-11-07T01:45:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192256760217788417"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/ksCo2fhgLa", "expanded_url": "http://www.ivoox.com/44021983", "display_url": "ivoox.com/44021983"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 34, "tag": "ivoox"}, {"start": 66, "end": 74, "tag": "podcast"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.6646, "type": "Other", "normalized_text": "publicado"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8394, "type": "Other", "normalized_text": "ivoox"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "En los"}, {"start": 51, "end": 63, "probability": 0.7535, "type": "Other", "normalized_text": "de un suicida"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "podcast"}]}, "id": "1192256654663962625", "text": "He publicado un episodio en #ivoox \"En los zapatos de un suicida\" #podcast  https://t.co/ksCo2fhgLa", "lang": "es", "author_id": "1187907807800102912", "created_at": "2019-11-07T01:45:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192256654663962625"]}, {"id": "1192256593477406723", "text": "RT @Vulgarcito15: Costanera Center\n\"Soy un mall inocente, cierro para las protestas, mantengo abierto cuando alguien se suicida\". https://t\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Vulgarcito15", "id": "1015054656786108416"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 33, "probability": 0.6953, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192122925580783618"}], "author_id": "528036645", "created_at": "2019-11-07T01:44:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192256593477406723"]}, {"id": "1192256515266232320", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "456961271", "created_at": "2019-11-07T01:44:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192256515266232320"]}, {"id": "1192256495594954757", "text": "RT @pollodiantres: En la comisar\u00eda 56 de Pe\u00f1aflor, Carabineros ten\u00edan una c\u00e1mara apuntando a la celda donde estaba Cesar Mallea. Grab\u00f3 todo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pollodiantres", "id": "321090249"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "Pe\u00f1aflor"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6585, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 115, "end": 126, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Mallea"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191673292089901056"}], "author_id": "350129229", "created_at": "2019-11-07T01:44:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192256495594954757"]}, {"id": "1192256450791452672", "text": "RT @FernandaNieto: Me genera demasiados anticuerpos el Costanera Center, hace a\u00f1os siento que tiene una muy mala energ\u00eda. La se\u00f1al que dan\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FernandaNieto", "id": "129695469"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 70, "probability": 0.5581, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192121655428108289"}], "author_id": "1695164528", "created_at": "2019-11-07T01:44:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192256450791452672"]}, {"in_reply_to_user_id": "862336997121114112", "id": "1192256430247759877", "text": "@Alejand55654089 @marisolralph @elpais_america @FelipeCalderon @lopezobrador_ La tuya buey, eres una persona con tendencia suicida,no tienes valor moral de poner tu rostro.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Alejand55654089", "id": "862336997121114112"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "marisolralph", "id": "176546518"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "elpais_america", "id": "1244357988"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192246140651089925"}], "author_id": "745432680297226244", "created_at": "2019-11-07T01:44:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192256430247759877"]}, {"id": "1192256327915053062", "text": "esses dias meu sobrinho jogou suco dentro do aqu\u00e1rio quase matou o peixe seria c\u00f4mico se n\u00e3o fosse quase tr\u00e1gico n\u00e3o sei pq ele fez isso ele n\u00e3o faz essas coisas", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.5617, "type": "Place", "normalized_text": "aqu\u00e1rio"}]}, "author_id": "903718592587366400", "created_at": "2019-11-07T01:43:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192256327915053062"]}, {"id": "1192256290296385536", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "1141714944112676864", "created_at": "2019-11-07T01:43:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192256290296385536"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192256277851844610", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "1316542009", "created_at": "2019-11-07T01:43:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192256277851844610"]}, {"id": "1192256195681230849", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "author_id": "882296518652420096", "created_at": "2019-11-07T01:43:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192256195681230849"]}, {"id": "1192256147908112385", "text": "Esse cara que matou o cachorro a sangue frio e ainda diz n\u00e3o se arrepender pra mim n\u00e3o merece nem ser chamado de ser humano.  \ud83d\ude23\ud83d\ude24 tipo de pessoa que n\u00e3o faz falta pra humanidade .", "lang": "pt", "author_id": "921219405962285056", "created_at": "2019-11-07T01:43:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192256147908112385"]}, {"id": "1192256130942210052", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "author_id": "139209232", "created_at": "2019-11-07T01:43:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192256130942210052"]}, {"id": "1192256053678919680", "text": "RT @PipitoVM: @melnicksergio A veces tengo ese pensamiento \u201csuicida\u201d que dice, \u201cOjala salga Guillier o Jadue presidente, esto se vuelva Ven\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "PipitoVM", "id": "171327003"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 99, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Guillier"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.9428, "type": "Person", "normalized_text": "Jadue"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192097720036663296"}], "author_id": "573894466", "created_at": "2019-11-07T01:42:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192256053678919680"]}, {"id": "1192255990227492865", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "author_id": "1292430223", "created_at": "2019-11-07T01:42:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192255990227492865"]}, {"in_reply_to_user_id": "1167663425725620226", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/CHuO07fYBl", "expanded_url": "https://twitter.com/atacaldas/status/1192255986121265152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CHuO07fYBl", "media_key": "3_1192255980890939392"}, {"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/CHuO07fYBl", "expanded_url": "https://twitter.com/atacaldas/status/1192255986121265152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CHuO07fYBl", "media_key": "3_1192255983885701120"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Shallowvocal", "id": "1167663425725620226"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 58, "probability": 0.5756, "type": "Other", "normalized_text": "mcu"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.3981, "type": "Person", "normalized_text": "homem aranha"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.3492, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "id": "1192255986121265152", "text": "@Shallowvocal Homem de ferro aparecendo em 10 filmes do mcu e protagonizando os 2 do homem aranha // Arlequina aparecendo em 2 filmes: aves de rapina e esquadr\u00e3o suicida, um que \u00e9 um grupo que ela sempre encontra nas HQs e o outro que ela faz parte https://t.co/CHuO07fYBl", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179096997262962690"}], "author_id": "741965601778892800", "created_at": "2019-11-07T01:42:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192255986121265152"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/h2EdwzBsrv", "expanded_url": "http://venoticia.com/2019/11/06/joven-se-suicida-por-la-via-del-ahorcamiento-en-su-casa-en-el-poblado-de-sac-xan/", "display_url": "venoticia.com/2019/11/06/jov\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/GtxFcgUVPK", "expanded_url": "https://twitter.com/ve_noticia/status/1192255964034084864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GtxFcgUVPK", "media_key": "3_1192255962306039808"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.4315, "type": "Other", "normalized_text": "Xan"}]}, "id": "1192255964034084864", "text": "Joven se suicida por la v\u00eda del ahorcamiento en su casa en el poblado de\u00a0Sac-Xan https://t.co/h2EdwzBsrv https://t.co/GtxFcgUVPK", "lang": "es", "author_id": "1001671838072786945", "created_at": "2019-11-07T01:42:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192255964034084864"]}, {"id": "1192255857511354368", "text": "RT @kenacats: A Jaime Guzm\u00e1n lo destruyen y porque no destruyen el museito de la memoria mugre mentirosa, y derriban estatua del suicida, s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "kenacats", "id": "3023354907"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Guzm\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192236128113442817"}], "author_id": "186811638", "created_at": "2019-11-07T01:42:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192255857511354368"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192255798791098368", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "1507070544", "created_at": "2019-11-07T01:41:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192255798791098368"]}, {"id": "1192255685330952193", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "author_id": "770176381", "created_at": "2019-11-07T01:41:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192255685330952193"]}, {"id": "1192255676338384896", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "author_id": "532268331", "created_at": "2019-11-07T01:41:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192255676338384896"]}, {"id": "1192255661846990849", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "author_id": "383791635", "created_at": "2019-11-07T01:41:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192255661846990849"]}, {"in_reply_to_user_id": "1136386037368918017", "id": "1192255620046606336", "text": "@godsxharry L\u00ednea suicida, linda", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192253875442606081"}], "author_id": "1180522241768841217", "created_at": "2019-11-07T01:41:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192255620046606336"]}, {"id": "1192255618649935878", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "70817913", "created_at": "2019-11-07T01:41:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192255618649935878"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192255543747854336", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "420813574", "created_at": "2019-11-07T01:40:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192255543747854336"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192255503017099264", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "1643766270", "created_at": "2019-11-07T01:40:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192255503017099264"]}, {"id": "1192255318052474885", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "1426265874", "created_at": "2019-11-07T01:39:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192255318052474885"]}, {"id": "1192255282484830208", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "author_id": "260025035", "created_at": "2019-11-07T01:39:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192255282484830208"]}, {"id": "1192255276751175682", "text": "RT @kenacats: A Jaime Guzm\u00e1n lo destruyen y porque no destruyen el museito de la memoria mugre mentirosa, y derriban estatua del suicida, s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "kenacats", "id": "3023354907"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Guzm\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192236128113442817"}], "author_id": "61601813", "created_at": "2019-11-07T01:39:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192255276751175682"]}, {"id": "1192255186414309377", "text": "RT @p4zvzv: se quer me beijar beije agora dps pode ser que a idea\u00e7\u00e3o suicida volte", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192251120711802881"}], "author_id": "119551612", "created_at": "2019-11-07T01:39:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192255186414309377"]}, {"in_reply_to_user_id": "724931808584994816", "id": "1192255175081242624", "text": "@akagumball passo mal, matou o Hanzo como se fosse nada e depois da uma dessas, \u00f3dio kkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "akagumball", "id": "724931808584994816"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9094, "type": "Person", "normalized_text": "Hanzo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192252624676016129"}], "author_id": "3798828381", "created_at": "2019-11-07T01:39:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192255175081242624"]}, {"in_reply_to_user_id": "1025782861406904320", "id": "1192255121100562433", "text": "@_omonarquista @ricardorprata @lpbragancabr Se com o Allan a CPMI j\u00e1 foi um fiasco para o lado dos censuradores, imagina o Pr\u00edncipe...\nO Frota deve ser uma esp\u00e9cie de \"suicida de sua reputa\u00e7\u00e3o\".", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_omonarquista", "id": "1025782861406904320"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "ricardorprata", "id": "2676460983"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "lpbragancabr", "id": "728281672731471873"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9256, "type": "Person", "normalized_text": "Allan"}, {"start": 61, "end": 64, "probability": 0.6872, "type": "Person", "normalized_text": "CPMI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192235404055007234"}], "author_id": "995863826", "created_at": "2019-11-07T01:39:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192255121100562433"]}, {"id": "1192255112095444992", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "author_id": "533614481", "created_at": "2019-11-07T01:39:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192255112095444992"]}, {"id": "1192255042985889792", "text": "RT @marylen61: Cuando alguien se suicida, Costanera Center ni se inmuta y siguen funcionando IGUAL\nAhora ante una posible amenaza ECON\u00d3MICA\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marylen61", "id": "1658271416"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.6577, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192127801949863936"}], "author_id": "1030895929413517312", "created_at": "2019-11-07T01:38:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192255042985889792"]}, {"in_reply_to_user_id": "1163923129787461638", "id": "1192254951856230407", "text": "Legal o cara na pris\u00e3o e continua de cabe\u00e7a erguida,mas rapaz eu tenho medo dele o sorriso dele para mim \u00e9 de psicopata\nE sobre a pris\u00e3o dele n\u00e3o acredito que ele tenha matado os 2 amigos dele n\u00e3o,se ele matou ele \u00e9 um verdadeiro psicopata por ficar sorrindo mesmo assim", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192254481167192064"}], "author_id": "1163923129787461638", "created_at": "2019-11-07T01:38:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192254951856230407"]}, {"id": "1192254910366146560", "text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "author_id": "105578561", "created_at": "2019-11-07T01:38:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192254910366146560"]}, {"in_reply_to_user_id": "832061151051653120", "id": "1192254812605362176", "text": "@OKCInsano Nunca li tanta merda na minha vida.\nLeBron n\u00e3o for\u00e7a pra fazer TD, teve jogo que faltou 1 assist\u00eancia ou 1 rebote pra fazer e ele n\u00e3o se matou pra conseguir igual o Russ faz.\nO cara d\u00e1 uns passes extras que n\u00e3o precisa quando ele mesmo pode pontuar, s\u00f3 pra ter ast.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "OKCInsano", "id": "832061151051653120"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "LeBron"}, {"start": 176, "end": 179, "probability": 0.903, "type": "Person", "normalized_text": "Russ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192014271842070528"}], "author_id": "350017236", "created_at": "2019-11-07T01:37:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192254812605362176"]}, {"id": "1192254799053541376", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "135777861", "created_at": "2019-11-07T01:37:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192254799053541376"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192254771958300673", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "747999957383208960", "created_at": "2019-11-07T01:37:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192254771958300673"]}, {"in_reply_to_user_id": "41131489", "id": "1192254712118235138", "text": "@futblogdorenato Vc tem raz\u00e3o se fosse escanteio, falta ou a bola tivesse na ponta, com risco grande. Ali onde o pituca tava ainda eles t\u00e3o jogando, tem que ser bola de seguran\u00e7a curta ou passe longo que d\u00e1 tempo de recompor se errar. Pituca matou a zaga", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "futblogdorenato", "id": "41131489"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192252470988283905"}], "author_id": "27617378", "created_at": "2019-11-07T01:37:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192254712118235138"]}, {"id": "1192254690425212929", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "author_id": "86121266", "created_at": "2019-11-07T01:37:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192254690425212929"]}, {"id": "1192254659655806976", "text": "mas eu n\u00e3o vi nada demais mas agora que o salim falou eu sou suicida man", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.3834, "type": "Person", "normalized_text": "salim"}]}, "author_id": "1051613688694755328", "created_at": "2019-11-07T01:37:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192254659655806976"]}, {"id": "1192254648553480192", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "1053323578131783682", "created_at": "2019-11-07T01:37:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192254648553480192"]}, {"id": "1192254638365585408", "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "author_id": "167075969", "created_at": "2019-11-07T01:37:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192254638365585408"]}, {"id": "1192253997496844290", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "author_id": "1125384323698393088", "created_at": "2019-11-07T01:34:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192253997496844290"]}, {"id": "1192253932803960832", "text": "Si muy lindo leer Shakespeare, pero son todas obras tragicas, y esta alimentando mis ganas de suicidarme man, primero le\u00ed a Werther que se suicida, Hamlet recien, ahora a Otelo, me falta Macbeth, comprarme Romeo y Julieta, y ah\u00ed, rajarme un tiro de forma dramatica", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.9105, "type": "Person", "normalized_text": "Shakespeare"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.7128, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}, {"start": 148, "end": 153, "probability": 0.6394, "type": "Other", "normalized_text": "Hamlet"}, {"start": 171, "end": 175, "probability": 0.6356, "type": "Person", "normalized_text": "Otelo"}, {"start": 187, "end": 193, "probability": 0.5415, "type": "Person", "normalized_text": "Macbeth"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.5814, "type": "Person", "normalized_text": "Romeo"}, {"start": 214, "end": 220, "probability": 0.4787, "type": "Person", "normalized_text": "Julieta"}]}, "author_id": "3429183941", "created_at": "2019-11-07T01:34:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192253932803960832"]}, {"id": "1192253761617563648", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "2239974643", "created_at": "2019-11-07T01:33:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192253761617563648"]}, {"id": "1192253728029597697", "text": "RT @PipitoVM: @melnicksergio A veces tengo ese pensamiento \u201csuicida\u201d que dice, \u201cOjala salga Guillier o Jadue presidente, esto se vuelva Ven\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "PipitoVM", "id": "171327003"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 99, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Guillier"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.9428, "type": "Person", "normalized_text": "Jadue"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192097720036663296"}], "author_id": "213031206", "created_at": "2019-11-07T01:33:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192253728029597697"]}, {"in_reply_to_user_id": "1125559131958595585", "id": "1192253563260620800", "text": "@l1v50uz4 \"minha av\u00f3 quase se matou e teve depress\u00e3o por 4 anos\"\n\"Nossa, a minha sofria de ansiedade e s\u00edndrome do p\u00e2nico\"", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "l1v50uz4", "id": "1125559131958595585"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192194848843018241"}], "author_id": "4618244475", "created_at": "2019-11-07T01:32:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192253563260620800"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/KEpxhl7EP6", "expanded_url": "https://twitter.com/skzcares/status/1192252994315788288", "display_url": "twitter.com/skzcares/statu\u2026"}]}, "id": "1192253552212762624", "text": "sua opini\u00e3o e diferente de tentar ofender pessoas anjo \n\nvoc\u00ea se acha algu\u00e9m que tem direito de chamar os outroa de chacotas ou Chernobyl?\n\nprimeiro se tu tivesse algum tipo de no\u00e7\u00e3o n\u00e3o usaria um desastre qu\u00edmico que matou milhares como ofensa\n\nent\u00e3o chacota e voc\u00ea e com 0 no\u00e7\u00e3o https://t.co/KEpxhl7EP6", "lang": "pt", "author_id": "981031496696913920", "created_at": "2019-11-07T01:32:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192253552212762624"]}, {"id": "1192253536639373314", "text": "RT @ElsaTorres2516: No soy suicida pero a veces las cosas se vuelven confusas", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191216077033943040"}], "author_id": "1062536334152294401", "created_at": "2019-11-07T01:32:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192253536639373314"]}, {"id": "1192253391298351104", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "127990169", "created_at": "2019-11-07T01:32:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192253391298351104"]}, {"id": "1192253382335094784", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "244239798", "created_at": "2019-11-07T01:32:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192253382335094784"]}, {"id": "1192253199387910144", "text": "quien se suicida conmigo antes de empezar la facu?", "lang": "es", "author_id": "1139597853263835136", "created_at": "2019-11-07T01:31:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192253199387910144"]}, {"id": "1192253145918922753", "text": "RT @BaquetasRotas: Costanera center:\n\n- Hay marcha afuera: Cierren todo de inmediato!\n\n- Se suicida una anciana adentro: Limpien la sangre\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BaquetasRotas", "id": "1061116328"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.5272, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera center"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192099722464563200"}], "author_id": "187057957", "created_at": "2019-11-07T01:31:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192253145918922753"]}, {"id": "1192253132484550657", "text": "RT @palmeriodoria: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/BbX4l9\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "palmeriodoria", "id": "163296619"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 105, "end": 118, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192242584057516032"}], "author_id": "1475684648", "created_at": "2019-11-07T01:31:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192253132484550657"]}, {"id": "1192253130123161600", "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "author_id": "1475684648", "created_at": "2019-11-07T01:31:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192253130123161600"]}, {"id": "1192253094937137154", "text": "se \u00e9 que matou mesmo, foi o bret ou o charles .", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.6073, "type": "Person", "normalized_text": "bret"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.798, "type": "Person", "normalized_text": "charles"}]}, "author_id": "742906703369359360", "created_at": "2019-11-07T01:31:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192253094937137154"]}, {"id": "1192253051765170176", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "author_id": "1678189320", "created_at": "2019-11-07T01:30:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192253051765170176"]}, {"in_reply_to_user_id": "851150507427209220", "id": "1192252974732627968", "text": "@jonhsauro @psol50 @samiabomfim O final dela \u00e9 perfeito : \"pode parecer pouco mais foi mais do que os votos que vc teve quando se candidatou \" MATOU O HOMEM SEM PENA", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 18, "username": "psol50", "id": "1202130601"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192250928696573954"}], "author_id": "732246944341495808", "created_at": "2019-11-07T01:30:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192252974732627968"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192252955623342080", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "1044691707554648065", "created_at": "2019-11-07T01:30:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192252955623342080"]}, {"id": "1192252927383089157", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "1148654819294568452", "created_at": "2019-11-07T01:30:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192252927383089157"]}, {"id": "1192252917711089664", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "author_id": "802193339835674624", "created_at": "2019-11-07T01:30:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192252917711089664"]}, {"id": "1192252882227204097", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "2800920444", "created_at": "2019-11-07T01:30:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192252882227204097"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192252843778068481", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "1123042284688351233", "created_at": "2019-11-07T01:30:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192252843778068481"]}, {"id": "1192252821686669312", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "1145847134907973633", "created_at": "2019-11-07T01:29:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192252821686669312"]}, {"id": "1192252681496285186", "text": "RT @marylen61: Cuando alguien se suicida, Costanera Center ni se inmuta y siguen funcionando IGUAL\nAhora ante una posible amenaza ECON\u00d3MICA\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marylen61", "id": "1658271416"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.6577, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192127801949863936"}], "author_id": "189716011", "created_at": "2019-11-07T01:29:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192252681496285186"]}, {"id": "1192252546888454144", "text": "RT @palmeriodoria: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/BbX4l9\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "palmeriodoria", "id": "163296619"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 105, "end": 118, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192242584057516032"}], "author_id": "2827984369", "created_at": "2019-11-07T01:28:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192252546888454144"]}, {"id": "1192252471005065218", "text": "RT @felipe_miguel: esse chiclete a\u00ed maior vacil\u00e3o tamb\u00e9m se diz matador e os caralho e n\u00e3o matou o camilo ainda", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "felipe_miguel", "id": "756566511658078208"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.6249, "type": "Person", "normalized_text": "matador"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192233089981960192"}], "author_id": "975125793155309569", "created_at": "2019-11-07T01:28:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192252471005065218"]}, {"in_reply_to_user_id": "777997734825566209", "id": "1192252430727163906", "text": "@Ubabrindes @mafinha_veron Judas depois de trair jesus pelo menos se enforcou.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "mafinha_veron", "id": "1110662514835144704"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.8488, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.8568, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192251994402099201"}], "author_id": "2294858234", "created_at": "2019-11-07T01:28:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192252430727163906"]}, {"id": "1192252416500150273", "text": "RT @Salomes32455: @QuiqueBardelli @2019N_ @sigridbazan Chusco y ordinario imitador del suicida y amigo extremo de perro de chacra superando\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "QuiqueBardelli", "id": "890997824132968448"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.5445, "type": "Person", "normalized_text": "chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192246600598470656"}], "author_id": "1008118637658591238", "created_at": "2019-11-07T01:28:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192252416500150273"]}, {"id": "1192252298535342080", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "author_id": "550451336", "created_at": "2019-11-07T01:27:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192252298535342080"]}, {"id": "1192252207233732608", "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "author_id": "531713375", "created_at": "2019-11-07T01:27:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192252207233732608"]}, {"id": "1192252162052632576", "text": "E se o thanos tamb\u00e9m tivesse sido afetado pelo estalo ou seja tbm teria virado p\u00f3 \nEle se arrependeria do estalo? Ou ficaria pistola pq matou tanta gente batalhou tudo l\u00e1 e n\u00e3o pode desfrutar do plano??????", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.7486, "type": "Person", "normalized_text": "thanos"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "estalo"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.5459, "type": "Person", "normalized_text": "estalo"}]}, "author_id": "1109231672183177216", "created_at": "2019-11-07T01:27:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192252162052632576"]}, {"id": "1192252136723275776", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "author_id": "937756240691769344", "created_at": "2019-11-07T01:27:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192252136723275776"]}, {"id": "1192252048710000642", "text": "RT @palmeriodoria: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/BbX4l9\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "palmeriodoria", "id": "163296619"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 105, "end": 118, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192242584057516032"}], "author_id": "42918587", "created_at": "2019-11-07T01:26:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192252048710000642"]}, {"id": "1192252014878765058", "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "author_id": "3234721777", "created_at": "2019-11-07T01:26:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192252014878765058"]}, {"id": "1192251925074530305", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "1347968101", "created_at": "2019-11-07T01:26:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192251925074530305"]}, {"id": "1192251911937937408", "text": "RT @PatssyPatt_: #CostaneraCenter\n\nEs el fiel reflejo del consumismo y la falta de empat\u00eda!!\nSe suicida una persona, sigue con sus puertas\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 33, "tag": "CostaneraCenter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PatssyPatt_", "id": "416667889"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.4063, "type": "Other", "normalized_text": "CostaneraCenter"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192121517536096256"}], "author_id": "351098480", "created_at": "2019-11-07T01:26:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192251911937937408"]}, {"id": "1192251897698238472", "text": "RT @palmeriodoria: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/BbX4l9\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "palmeriodoria", "id": "163296619"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 105, "end": 118, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192242584057516032"}], "author_id": "14462769", "created_at": "2019-11-07T01:26:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192251897698238472"]}, {"id": "1192251896553254913", "text": "RT @palmeriodoria: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/BbX4l9\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "palmeriodoria", "id": "163296619"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 105, "end": 118, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192242584057516032"}], "author_id": "317335898", "created_at": "2019-11-07T01:26:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192251896553254913"]}, {"id": "1192251879658536960", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "author_id": "2257317640", "created_at": "2019-11-07T01:26:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192251879658536960"]}, {"id": "1192251816970338304", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "977222542921555968", "created_at": "2019-11-07T01:25:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192251816970338304"]}, {"id": "1192251791976611841", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "author_id": "3289044738", "created_at": "2019-11-07T01:25:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192251791976611841"]}, {"id": "1192251724255375360", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "author_id": "3305526251", "created_at": "2019-11-07T01:25:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192251724255375360"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/uHZsGV4l3w", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBarrax_97/status/1192217091832725504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uHZsGV4l3w", "media_key": "3_1192217085893632000"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosBarrax_97", "id": "499857578"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 112, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Oswald Spengler"}]}, "id": "1192251704261038080", "text": "RT @CarlosBarrax_97: \"El liberalismo constituye la manera en que la sociedad enferma se suicida.\" Oswald Spengler \ud83d\udcc3 https://t.co/uHZsGV4l3w", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192217091832725504"}], "author_id": "742494352694517764", "created_at": "2019-11-07T01:25:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192251704261038080"]}, {"id": "1192251695843205120", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "3167492380", "created_at": "2019-11-07T01:25:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192251695843205120"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/BPP4aQqP16", "expanded_url": "https://twitter.com/Srt_Mendes1/status/1192251647549947904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPP4aQqP16", "media_key": "16_1192251625638903809"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7279, "type": "Person", "normalized_text": "Charles"}, {"start": 62, "end": 64, "probability": 0.5146, "type": "Person", "normalized_text": "Jug"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.7475, "type": "Person", "normalized_text": "Betty"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.5442, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1192251647549947904", "text": "MAIS UMA TEORIA, MAIS UMA TEORIAAAA!!! e se o Charles matou o Jug por pura obsess\u00e3o pela Betty?? \nmeu Deus minha cabe\u00e7a vai explodir https://t.co/BPP4aQqP16", "lang": "pt", "author_id": "1078389970501554177", "created_at": "2019-11-07T01:25:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192251647549947904"]}, {"id": "1192251641380134912", "text": "RT @CarlosBarrax_97: Un Estado que destina 34 millones de euros a financiar el aborto y solo 3,6 millones a la mujer embarazada es un Estad\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosBarrax_97", "id": "499857578"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1060244539380809729"}], "author_id": "2267837552", "created_at": "2019-11-07T01:25:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192251641380134912"]}, {"id": "1192251612170985472", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "723932398795280385", "created_at": "2019-11-07T01:25:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192251612170985472"]}, {"in_reply_to_user_id": "977542964598726656", "id": "1192251539055886339", "text": "@tati_ribeeiro Se por acaso VOC\u00ca ja sentiu isso sabe que nao \u00e9 algo de se brincar, a marca que fica em cada mulher que sofre n\u00e3o passa, quer falar merda fala, so nao brinca com algo serio, isso ja matou muitas mulheres, vamos abaixar o nivel blz", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192250550450106368"}], "author_id": "4826061209", "created_at": "2019-11-07T01:24:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192251539055886339"]}, {"in_reply_to_user_id": "1018235536341897216", "id": "1192251537998991362", "text": "@Mr_Priada Gallo suicida!!\ud83e\udd23", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192180454364872705"}], "author_id": "252706858", "created_at": "2019-11-07T01:24:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192251537998991362"]}, {"id": "1192251493442871297", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "author_id": "1383054882", "created_at": "2019-11-07T01:24:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192251493442871297"]}, {"id": "1192251475050795009", "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "author_id": "58849144", "created_at": "2019-11-07T01:24:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192251475050795009"]}, {"id": "1192251411536523265", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "801329898", "created_at": "2019-11-07T01:24:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192251411536523265"]}, {"id": "1192251340615036928", "text": "hmm estou triste demais q um amigo da fam\u00edlia q me viu crescer hoje se matou \n\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c caralho irm\u00e3os", "lang": "pt", "author_id": "949271620149039104", "created_at": "2019-11-07T01:24:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192251340615036928"]}, {"id": "1192251279990566913", "text": "RT @palmeriodoria: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/BbX4l9\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "palmeriodoria", "id": "163296619"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 105, "end": 118, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192242584057516032"}], "author_id": "600504655", "created_at": "2019-11-07T01:23:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192251279990566913"]}, {"in_reply_to_user_id": "3335511707", "id": "1192251260466089984", "text": ": \ud835\udc0f\ud835\udc04\ud835\udc11\ud835\udc12\ud835\udc0e\ud835\udc0d\ud835\udc00\ud835\udc06\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc12 :\nAlde\u00f5es \u00b7 \ud83d\udc68\u200d\ud83e\uddb0 (SAFE)\nLobisomens \u00b7 \ud83d\udc3a (UNSAFE)\nVidente \u00b7 \ud83d\udd2e (SAFE) \nAprendiz de Vidente \u00b7 \ud83d\udcff (SAFE)\nSerial Killer \u00b7 \ud83d\udd2a (UNSAFE) \nDetetive \u00b7 \ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f(SAFE)\nSuicida \u00b7 \ud83d\udc7a(UNSAFE)\n\n\ud835\udde1\ud835\uddfc\ud835\ude01\ud835\uddee: poder\u00e3o aparecer mais personagens ao longo do tempo.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192250042817662979"}], "author_id": "3335511707", "created_at": "2019-11-07T01:23:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192251260466089984"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ecGu5zCvGZ", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 102, "end": 115, "probability": 0.5884, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "id": "1192251222310428672", "text": "RT @DCM_online: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/ecGu5zCvGZ", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192218417639690240"}], "author_id": "313013558", "created_at": "2019-11-07T01:23:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192251222310428672"]}, {"id": "1192251120711802881", "text": "se quer me beijar beije agora dps pode ser que a idea\u00e7\u00e3o suicida volte", "lang": "pt", "author_id": "1076833137131429890", "created_at": "2019-11-07T01:23:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192251120711802881"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/Uj4EXHup5H", "expanded_url": "http://moral.NO", "display_url": "moral.NO"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/7pIUOdswRd", "expanded_url": "https://twitter.com/juancristonomo/status/1192242453153271809", "display_url": "twitter.com/juancristonomo\u2026"}]}, "id": "1192251038528614401", "text": "Cuando leo \" vienen por todo\" me desconcierto un poco.Nadie puede \" venir por todo\" olfateando la posibilidad de chocar fuerte contra un muro de fortaleza https://t.co/Uj4EXHup5H PUEDEN VENIR ATROPELLANDO CIVILIDAD Y LA CONSTITUCI\u00d3N PORQUE SER\u00cdA SUICIDA! INTENTAN..mas no podr\u00e1n https://t.co/7pIUOdswRd", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192242453153271809"}], "author_id": "2847413793", "created_at": "2019-11-07T01:22:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192251038528614401"]}, {"id": "1192251000108830725", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "author_id": "824353260429574144", "created_at": "2019-11-07T01:22:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192251000108830725"]}, {"id": "1192250945566134273", "text": "RT @biancaenrose: Eu e a tutty debatendo em como a Warner foi cuzona de tirar todas as cenas DAORA do coringa em esquadr\u00e3o suicida \nDeixou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "biancaenrose", "id": "79825464"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.4249, "type": "Other", "normalized_text": "tutty"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.4522, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.4438, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192249722003689475"}], "author_id": "85741451", "created_at": "2019-11-07T01:22:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192250945566134273"]}, {"id": "1192250894739542016", "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "author_id": "67398751", "created_at": "2019-11-07T01:22:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192250894739542016"]}, {"id": "1192250892273246208", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "author_id": "913595122356559872", "created_at": "2019-11-07T01:22:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192250892273246208"]}, {"id": "1192250864590823424", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "author_id": "1019004144294735872", "created_at": "2019-11-07T01:22:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192250864590823424"]}, {"id": "1192250729270054913", "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "author_id": "192401515", "created_at": "2019-11-07T01:21:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192250729270054913"]}, {"id": "1192250628795502593", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "author_id": "435182211", "created_at": "2019-11-07T01:21:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192250628795502593"]}, {"id": "1192250605131010049", "text": "RT @kenacats: A Jaime Guzm\u00e1n lo destruyen y porque no destruyen el museito de la memoria mugre mentirosa, y derriban estatua del suicida, s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "kenacats", "id": "3023354907"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Guzm\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192236128113442817"}], "author_id": "847145408925196288", "created_at": "2019-11-07T01:21:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192250605131010049"]}, {"in_reply_to_user_id": "238276429", "id": "1192250583236956161", "text": "@tonyschiavone24 @AEWonTNT @ShutUpExcalibur @JRsBBQ I hear @ShutUpExcalibur voice \"TOPE SUICIDA\"", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "tonyschiavone24", "id": "238276429"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "AEWonTNT", "id": "1457854184334581783"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "ShutUpExcalibur", "id": "2408462113"}, {"start": 44, "end": 51, "username": "JRsBBQ", "id": "89556802"}, {"start": 59, "end": 75, "username": "ShutUpExcalibur", "id": "2408462113"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192118825183064065"}], "author_id": "2788391137", "created_at": "2019-11-07T01:21:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192250583236956161"]}, {"in_reply_to_user_id": "980288893634469888", "id": "1192250525783343104", "text": "@ferrrandrea Exactamente. Hacen como si nada cuando alguien se suicida, cero contenci\u00f3n emocional para sus trabajadores y ning\u00fan tacto con v\u00edctimas/familias/clientes. Sumado a la precarizaci\u00f3n laboral del lugar", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192090088601247751"}], "author_id": "70607950", "created_at": "2019-11-07T01:20:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192250525783343104"]}, {"id": "1192250506107850758", "text": "Lucca aprendeu a cantar \"nasci pra te seguir\", se eu morrer \u00e9 pq Asaf me matou \ud83d\ude02", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7486, "type": "Person", "normalized_text": "Lucca"}, {"start": 35, "end": 36, "probability": 0.5396, "type": "Other", "normalized_text": "te"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.4629, "type": "Other", "normalized_text": "Asaf"}]}, "author_id": "1062904214", "created_at": "2019-11-07T01:20:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192250506107850758"]}, {"id": "1192250497815732226", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "737234498497204224", "created_at": "2019-11-07T01:20:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192250497815732226"]}, {"in_reply_to_user_id": "965720584096186373", "id": "1192250418031742977", "text": "@AnaAziz5 meu deus esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma merda", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AnaAziz5", "id": "965720584096186373"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.6396, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192090130670071811"}], "author_id": "1117582737651765250", "created_at": "2019-11-07T01:20:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192250418031742977"]}, {"in_reply_to_user_id": "69416519", "id": "1192250279175032833", "text": "@infobae Bueno pero ll\u00e9vate tus juguetitos que no sirvieron para nada. El \u00fanico pasajero que se sube a esa catramina es un suicida en potencia. Chau simiooooooo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192089251887767554"}], "author_id": "254107880", "created_at": "2019-11-07T01:19:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192250279175032833"]}, {"id": "1192250201265856513", "text": "Se mainha viu minha fatura do cart\u00e3o e n\u00e3o me matou, nunca mais eu morro", "lang": "pt", "author_id": "4494051353", "created_at": "2019-11-07T01:19:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192250201265856513"]}, {"id": "1192250105430077445", "text": "RT @tonyschiavone24: My Luchador socks for tonight\u2019s @AEWonTNT Dynamite broadcast. Ready for some Tope Suicida action! @ShutUpExcalibur @JR\u2026", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "tonyschiavone24", "id": "238276429"}, {"start": 53, "end": 62, "username": "AEWonTNT", "id": "1457854184334581783"}, {"start": 119, "end": 135, "username": "ShutUpExcalibur", "id": "2408462113"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.3471, "type": "Other", "normalized_text": "Luchador"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.7451, "type": "Other", "normalized_text": "Dynamite"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192118825183064065"}], "author_id": "156173601", "created_at": "2019-11-07T01:19:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192250105430077445"]}, {"id": "1192250032671612929", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "author_id": "1156408229703880704", "created_at": "2019-11-07T01:18:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192250032671612929"]}, {"id": "1192249982591614979", "text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "author_id": "83045250", "created_at": "2019-11-07T01:18:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192249982591614979"]}, {"id": "1192249911603089411", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "author_id": "521622379", "created_at": "2019-11-07T01:18:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192249911603089411"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/klBbtmXSLl", "expanded_url": "https://twitter.com/FRESHMANlMAN/status/1191788925100199937", "display_url": "twitter.com/FRESHMANlMAN/s\u2026"}]}, "id": "1192249878547771392", "text": "Un suicida que se suicida, es un suicida m\u00e1s o un suicida menos? https://t.co/klBbtmXSLl", "lang": "es", "author_id": "1020445185149370370", "created_at": "2019-11-07T01:18:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192249878547771392"]}, {"id": "1192249863842533376", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "1129940374863192065", "created_at": "2019-11-07T01:18:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192249863842533376"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/251KUbArYH", "expanded_url": "https://twitter.com/FilosofiaMderna/status/1192217997760446464", "display_url": "twitter.com/FilosofiaMdern\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.52, "type": "Person", "normalized_text": "Rafaela"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.3499, "type": "Organization", "normalized_text": "Billings"}]}, "id": "1192249819223511040", "text": "Rafaela se cansa de trabalhar e se suicida na represa Billings https://t.co/251KUbArYH", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192217997760446464"}], "author_id": "2492286695", "created_at": "2019-11-07T01:18:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192249819223511040"]}, {"id": "1192249756917075968", "text": "E QUANDO O CAMUS descreve a cena de uma gaja que se suicida e ele n\u00e3o salva, fica ap\u00e1tico, est\u00e1tico, sem rea\u00e7\u00e3o, e depois diz com ironia que n\u00e3o leu os jornais nos dias seguintes...\n\nAmo aquele homem.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.4549, "type": "Person", "normalized_text": "CAMUS"}]}, "author_id": "2823907600", "created_at": "2019-11-07T01:17:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192249756917075968"]}, {"id": "1192249722003689475", "text": "Eu e a tutty debatendo em como a Warner foi cuzona de tirar todas as cenas DAORA do coringa em esquadr\u00e3o suicida \nDeixou as mais coc\u00f4", "geo": {"place_id": "7116b0fe9c89e2bf"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.4542, "type": "Other", "normalized_text": "tutty"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.4705, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "author_id": "79825464", "created_at": "2019-11-07T01:17:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192249722003689475"]}, {"id": "1192249633382313986", "text": "RT @palmeriodoria: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/BbX4l9\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "palmeriodoria", "id": "163296619"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 105, "end": 118, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192242584057516032"}], "author_id": "58989130", "created_at": "2019-11-07T01:17:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192249633382313986"]}, {"id": "1192249576964657153", "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "author_id": "3438528903", "created_at": "2019-11-07T01:17:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192249576964657153"]}, {"in_reply_to_user_id": "4528317695", "id": "1192249555070398465", "text": "@marcosdubs Pronto,se matou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "marcosdubs", "id": "2811834922"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192249212441903105"}], "author_id": "4528317695", "created_at": "2019-11-07T01:16:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192249555070398465"]}, {"id": "1192249482018201602", "text": "RT @tonyschiavone24: My Luchador socks for tonight\u2019s @AEWonTNT Dynamite broadcast. Ready for some Tope Suicida action! @ShutUpExcalibur @JR\u2026", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "tonyschiavone24", "id": "238276429"}, {"start": 53, "end": 62, "username": "AEWonTNT", "id": "1457854184334581783"}, {"start": 119, "end": 135, "username": "ShutUpExcalibur", "id": "2408462113"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.3471, "type": "Other", "normalized_text": "Luchador"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.7451, "type": "Other", "normalized_text": "Dynamite"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192118825183064065"}], "author_id": "94646385", "created_at": "2019-11-07T01:16:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192249482018201602"]}, {"id": "1192249355001974784", "text": "Todo dia um pensamento suicida diferente", "lang": "pt", "author_id": "889976365595971585", "created_at": "2019-11-07T01:16:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192249355001974784"]}, {"id": "1192248992228368385", "text": "RT @palmeriodoria: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/BbX4l9\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "palmeriodoria", "id": "163296619"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 105, "end": 118, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192242584057516032"}], "author_id": "1148374538364891137", "created_at": "2019-11-07T01:14:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192248992228368385"]}, {"id": "1192248910900846593", "text": "minha prima contando do menino q se matou vei eu to sem ch\u00e3o, q tristeza", "lang": "pt", "author_id": "1054565642983170048", "created_at": "2019-11-07T01:14:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192248910900846593"]}, {"in_reply_to_user_id": "227413316", "id": "1192248798631858176", "text": "@luanascimeento pensei q era uma mensagem suicida KKKKKKKKKKKK", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "luanascimeento", "id": "227413316"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192247459625545728"}], "author_id": "3296927482", "created_at": "2019-11-07T01:13:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192248798631858176"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/Rwf7T8vVIl", "expanded_url": "https://superluchas.com/resultados-aew-dynamite-6-de-noviembre-2019/", "display_url": "superluchas.com/resultados-aew\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/H4squOl6vC", "expanded_url": "https://twitter.com/Superluchas/status/1192248699155558400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H4squOl6vC", "media_key": "16_1192248672903409666"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 54, "tag": "AEWDynamite"}, {"start": 56, "end": 73, "tag": "AEWenSuperLuchas"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 38, "username": "BASTARDPAC", "id": "467169923"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.9233, "type": "Other", "normalized_text": "AEWDynamite"}, {"start": 57, "end": 72, "probability": 0.5291, "type": "Organization", "normalized_text": "AEWenSuperLuchas"}]}, "id": "1192248699155558400", "text": "\u00a1Tremendo vuelo suicida de @BASTARDPAC en #AEWDynamite! #AEWenSuperLuchas\n\nhttps://t.co/Rwf7T8vVIl https://t.co/H4squOl6vC", "lang": "es", "author_id": "31413418", "created_at": "2019-11-07T01:13:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192248699155558400"]}, {"in_reply_to_user_id": "116519514", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/rfIhYKAkVG", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}]}, "id": "1192248694374055936", "text": "@joicehasselmann \nhttps://t.co/rfIhYKAkVG", "lang": "qme", "author_id": "56457010", "created_at": "2019-11-07T01:13:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192248694374055936"]}, {"id": "1192248685930909697", "text": "Alinne se matou e a repercuss\u00e3o s\u00f3 durou enquanto a m\u00eddia ganhava", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8439, "type": "Person", "normalized_text": "Alinne"}]}, "author_id": "1168156185637339136", "created_at": "2019-11-07T01:13:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192248685930909697"]}, {"id": "1192248616540364802", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "author_id": "4196324783", "created_at": "2019-11-07T01:13:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192248616540364802"]}, {"id": "1192248568825995269", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "359182914", "created_at": "2019-11-07T01:13:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192248568825995269"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/5SJ2D3Blzz", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlotaEmperatr/status/1192248547703476225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5SJ2D3Blzz", "media_key": "3_1192248534306873345"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8171, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Jos\u00e9"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.6135, "type": "Person", "normalized_text": "Sof\u00eda"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.7288, "type": "Person", "normalized_text": "Maximiliano"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.7617, "type": "Person", "normalized_text": "Rodolfo"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.6822, "type": "Person", "normalized_text": "Sissi"}, {"start": 225, "end": 242, "probability": 0.7422, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Fernando"}]}, "id": "1192248547703476225", "text": "Muchas tragedias marcaron a vida de Francisco Jos\u00e9:\nEn 1857 muere su hija Sof\u00eda\nEn 1867 su hermano Maximiliano es fusilado\nEn 1889 su hijo Rodolfo se suicida\nEn 1898 su esposa Sissi es asesinada\nEn 1914 su sobrino y heredero Francisco Fernando es asesinado https://t.co/5SJ2D3Blzz", "lang": "es", "author_id": "299741405", "created_at": "2019-11-07T01:12:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192248547703476225"]}, {"id": "1192248531337252865", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "author_id": "119273328", "created_at": "2019-11-07T01:12:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192248531337252865"]}, {"id": "1192248433299656714", "text": "baseado suicida mane, fdp", "lang": "pt", "author_id": "181656130", "created_at": "2019-11-07T01:12:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192248433299656714"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/uHZsGV4l3w", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBarrax_97/status/1192217091832725504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uHZsGV4l3w", "media_key": "3_1192217085893632000"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosBarrax_97", "id": "499857578"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 112, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Oswald Spengler"}]}, "id": "1192248355751116800", "text": "RT @CarlosBarrax_97: \"El liberalismo constituye la manera en que la sociedad enferma se suicida.\" Oswald Spengler \ud83d\udcc3 https://t.co/uHZsGV4l3w", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192217091832725504"}], "author_id": "1043913432007933952", "created_at": "2019-11-07T01:12:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192248355751116800"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/bfSccRB58O", "expanded_url": "https://twitter.com/drikasicchieri/status/1192248320066019328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bfSccRB58O", "media_key": "3_1192248314483367936"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 61, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e9rgio Moro"}]}, "id": "1192248320066019328", "text": "Daqui saiu um dos hackers que invadiu o celular de S\u00e9rgio Moro.. e uma cidade rica que quebrou gra\u00e7as a esquerda , que abandonou o pro \u00e1lcool da regi\u00e3o... muita usina fechou...e muito pai de fam\u00edlia se matou por ficar sem emprego... https://t.co/bfSccRB58O", "lang": "pt", "author_id": "1054843313927438336", "created_at": "2019-11-07T01:12:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192248320066019328"]}, {"id": "1192248285219737607", "text": "Tem dias, que por um mil\u00e9simo de segundo, eu consigo entender exatamente tudo que se passa na mente de um suicida... Ainda bem que um mil\u00e9simo de segundo se passa muito r\u00e1pido. \ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\ud83d\ude14", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "lang": "pt", "author_id": "1070740040567918597", "created_at": "2019-11-07T01:11:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192248285219737607"]}, {"id": "1192248145603911682", "text": "RT @marylen61: Cuando alguien se suicida, Costanera Center ni se inmuta y siguen funcionando IGUAL\nAhora ante una posible amenaza ECON\u00d3MICA\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marylen61", "id": "1658271416"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.6577, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192127801949863936"}], "author_id": "160342603", "created_at": "2019-11-07T01:11:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192248145603911682"]}, {"in_reply_to_user_id": "1097357467472805889", "id": "1192248074153971712", "text": "@Caio56141393 0500-2019-007 doa l\u00e1 e se suicida cara", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192247591217586179"}], "author_id": "1151472634443501577", "created_at": "2019-11-07T01:11:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192248074153971712"]}, {"id": "1192248016813645827", "text": "RT @marylen61: Cuando alguien se suicida, Costanera Center ni se inmuta y siguen funcionando IGUAL\nAhora ante una posible amenaza ECON\u00d3MICA\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marylen61", "id": "1658271416"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.6577, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192127801949863936"}], "author_id": "942629653", "created_at": "2019-11-07T01:10:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192248016813645827"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/xEwGPFEUtz", "expanded_url": "http://ow.ly/PtkL30pQFZf", "display_url": "ow.ly/PtkL30pQFZf"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9491, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 52, "end": 63, "probability": 0.8398, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Ogle"}]}, "id": "1192247996148269056", "text": "#Internacional La \u00faltima publicaci\u00f3n de Facebook de Michael Ogle, esposo de la maestra, fechada el 4 de noviembre, fue un mensaje de conciencia sobre la prevenci\u00f3n del suicidio https://t.co/xEwGPFEUtz", "lang": "es", "author_id": "99005968", "created_at": "2019-11-07T01:10:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192247996148269056"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/WNyWrrbBki", "expanded_url": "https://youtu.be/x9rl6Tq0MyY", "display_url": "youtu.be/x9rl6Tq0MyY"}], "mentions": [{"start": 124, "end": 132, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 94, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Jenaro Villamil"}]}, "id": "1192247970336583685", "text": "M\u00e1s que imperdible y difucionar...\nSUICIDA, CONFUNDIR BOTS CON OPINI\u00d3N P\u00daBLICA: Jenaro Villamil https://t.co/WNyWrrbBki via @YouTube", "lang": "es", "author_id": "1186088784665960450", "created_at": "2019-11-07T01:10:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192247970336583685"]}, {"id": "1192247859552407552", "text": "RT @SwedenFrank: Le di tiempo pero el menso no aprendio sigue suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SwedenFrank", "id": "1021397900"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192247049384804353"}], "author_id": "2440757767", "created_at": "2019-11-07T01:10:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192247859552407552"]}, {"id": "1192247850589151233", "text": "RT @ZoeMalena21: fua amigo parezco re suicida jajajjakaj bueno yo que se,denme un tiempito (o fin de semana lleno de alcohol) y se me pasa", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ZoeMalena21", "id": "912075826048438277"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192245039906349056"}], "author_id": "2990093387", "created_at": "2019-11-07T01:10:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192247850589151233"]}, {"id": "1192247729503821824", "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "author_id": "39528913", "created_at": "2019-11-07T01:09:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192247729503821824"]}, {"id": "1192247672427745286", "text": "RT @kenacats: A Jaime Guzm\u00e1n lo destruyen y porque no destruyen el museito de la memoria mugre mentirosa, y derriban estatua del suicida, s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "kenacats", "id": "3023354907"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Guzm\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192236128113442817"}], "author_id": "623260116", "created_at": "2019-11-07T01:09:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192247672427745286"]}, {"id": "1192247665347702785", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "author_id": "560011098", "created_at": "2019-11-07T01:09:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192247665347702785"]}, {"id": "1192247630153289728", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "95926445", "created_at": "2019-11-07T01:09:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192247630153289728"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/rZtBLek4fZ", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1192221357456732161?s=19", "display_url": "twitter.com/siteptbr/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 139, "probability": 0.4629, "type": "Other", "normalized_text": "Deputado Federal"}]}, "id": "1192247625363398656", "text": "\"Nosso abaixo assinado tem 50 mil votos, pode parecer pouco mas \u00e9 muito mais do que o senhor teve quando se candidatou como Deputado Federal\" KKKKKKKKKKKKKKKK MATOU https://t.co/rZtBLek4fZ", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192221357456732161"}], "author_id": "297317136", "created_at": "2019-11-07T01:09:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192247625363398656"]}, {"id": "1192247563702824960", "text": "RT @SarahAcruz7: El suicida como no logra controlar la vida, trata de controlar la muerte.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SarahAcruz7", "id": "3181733130"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191904900399222784"}], "author_id": "468601346", "created_at": "2019-11-07T01:09:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192247563702824960"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/V1d0YRL9ve", "expanded_url": "https://twitter.com/SaraDia24512544/status/1192247541859045377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V1d0YRL9ve", "media_key": "3_1192247539048861702"}], "hashtags": [{"start": 158, "end": 166, "tag": "hagamos"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.5313, "type": "Person", "normalized_text": "lipa"}]}, "id": "1192247541859045377", "text": "Muchas personas est\u00e1n sufriendo por el uso irresponsable de redes sociales, por ejemplo dua lipa est\u00e1 siendo criticada y esto puede llevar atendencia suicida #hagamos uso responsable de redes sociales y si es solo para ofender o criticar mejor no hablemos\ud83d\udc98\ud83d\udc98\ud83d\udc98\ud83d\udc98\ud83d\udc98\u261d\u261d\u261d https://t.co/V1d0YRL9ve", "lang": "es", "author_id": "1180579441635930112", "created_at": "2019-11-07T01:08:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192247541859045377"]}, {"id": "1192247524570140672", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "author_id": "367567702", "created_at": "2019-11-07T01:08:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192247524570140672"]}, {"id": "1192247481721085954", "text": "RT @niprograma: Si tuvieseis que elegir una mascota para el programa \u00bfcu\u00e1l ser\u00eda? \u00bfEl panda suicida, el gato Jos\u00e9 Luis o @LucasEnMarcha?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "niprograma", "id": "1176177200439222272"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 117, "probability": 0.792, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192216618333614081"}], "author_id": "287852690", "created_at": "2019-11-07T01:08:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192247481721085954"]}, {"id": "1192247450511257600", "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "author_id": "195587942", "created_at": "2019-11-07T01:08:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192247450511257600"]}, {"id": "1192247386460033026", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "373153644", "created_at": "2019-11-07T01:08:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192247386460033026"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/IN0T4SnbJj", "expanded_url": "https://www.larepublica.cat/noticies/societat/marcaespana-un-militar-espanyol-apunyala-la-seva-parella-al-carrer-i-es-suicida/", "display_url": "larepublica.cat/noticies/socie\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "MarcaEspa\u00f1a"}]}, "id": "1192247275063578625", "text": "#MarcaEspa\u00f1a: Un militar espanyol apunyala la seva parella al carrer i se su\u00efcida https://t.co/IN0T4SnbJj", "lang": "ca", "author_id": "157755289", "created_at": "2019-11-07T01:07:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192247275063578625"]}, {"id": "1192247257061634049", "text": "RT @AF_Medina: @LegadoBachelet Pdte. Balmaceda: Guerra Civil, se suicida y triunfa el Parlamento\n\nPdte. Alessandri: Ruido de Sables, Renunc\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AF_Medina", "id": "703792830901313536"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "LegadoBachelet", "id": "910572234166751235"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 101, "probability": 0.4181, "type": "Organization", "normalized_text": "Parlamento\n\nPdte"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.7122, "type": "Person", "normalized_text": "Alessandri"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.365, "type": "Person", "normalized_text": "Sables"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.7908, "type": "Person", "normalized_text": "Renunc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192240553947209728"}], "author_id": "1733922798", "created_at": "2019-11-07T01:07:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192247257061634049"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/bK8rv7Vjeb", "expanded_url": "https://twitter.com/palmfucktrash_/status/1192173191193616385", "display_url": "twitter.com/palmfucktrash_\u2026"}]}, "id": "1192247251042816001", "text": "Una mujer es asesinada: mm porque no sali\u00f3 a tiempo, que habr\u00e1 hecho para que el tipo explote,su culpa luego por tal cosa, las mujeres luego hoy en d\u00eda \nUn tipo mata y luego se suicida: pobrecito, la culpa es de la prensa,las feministas,drogas, todos menos \u00e9l https://t.co/bK8rv7Vjeb", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192173191193616385"}], "author_id": "636705679", "created_at": "2019-11-07T01:07:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192247251042816001"]}, {"id": "1192247194478399489", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "author_id": "99344725", "created_at": "2019-11-07T01:07:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192247194478399489"]}, {"id": "1192247187964645376", "text": "RT @palmeriodoria: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/BbX4l9\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "palmeriodoria", "id": "163296619"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 105, "end": 118, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192242584057516032"}], "author_id": "40329047", "created_at": "2019-11-07T01:07:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192247187964645376"]}, {"id": "1192247049384804353", "text": "Le di tiempo pero el menso no aprendio sigue suicida", "lang": "es", "author_id": "1021397900", "created_at": "2019-11-07T01:07:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192247049384804353"]}, {"id": "1192247046956363776", "text": "RT @kapamaite: Ya he estado presente cuando gente se suicida en el #CostaneraCenter, el morbo es grande y a la gente le gusta.\nEstan claras\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 83, "tag": "CostaneraCenter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "kapamaite", "id": "830173084976046080"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 82, "probability": 0.4763, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192245933221851136"}], "author_id": "786928090949844992", "created_at": "2019-11-07T01:07:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192247046956363776"]}, {"id": "1192247035619160064", "text": "RT @Vulgarcito15: Costanera Center\n\"Soy un mall inocente, cierro para las protestas, mantengo abierto cuando alguien se suicida\". https://t\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Vulgarcito15", "id": "1015054656786108416"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 33, "probability": 0.6953, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192122925580783618"}], "author_id": "102995233", "created_at": "2019-11-07T01:06:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192247035619160064"]}, {"id": "1192246948209795073", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "author_id": "2258759121", "created_at": "2019-11-07T01:06:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192246948209795073"]}, {"id": "1192246913766219776", "text": "RT @Longojoo: Matou a pau ! Marco Aur\u00e9lio Collor de Mello , primo do Fernando Collor de Mello que foi Impeachmentimado e se considera o pr\u00f3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Longojoo", "id": "362547666"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 56, "probability": 0.7974, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Collor de Mello"}, {"start": 69, "end": 92, "probability": 0.8828, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Collor de Mello"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192234023768248323"}], "author_id": "3099778877", "created_at": "2019-11-07T01:06:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192246913766219776"]}, {"id": "1192246847039033347", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "author_id": "1066898040", "created_at": "2019-11-07T01:06:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192246847039033347"]}, {"id": "1192246841095655425", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "304831020", "created_at": "2019-11-07T01:06:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192246841095655425"]}, {"id": "1192246782232858624", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "110615649", "created_at": "2019-11-07T01:05:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192246782232858624"]}, {"id": "1192246750683303936", "text": "RT @palmeriodoria: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/BbX4l9\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "palmeriodoria", "id": "163296619"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 105, "end": 118, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192242584057516032"}], "author_id": "3304947419", "created_at": "2019-11-07T01:05:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192246750683303936"]}, {"id": "1192246679388512258", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "author_id": "4817639751", "created_at": "2019-11-07T01:05:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192246679388512258"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/TQlHG3ZlTM", "expanded_url": "https://www.correiodoestado.com.br/policia/tenente-coronel-que-matou-o-marido-e-reformada-pela-pm/363234/", "display_url": "correiodoestado.com.br/policia/tenent\u2026"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 117, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "tenente-coronel"}]}, "id": "1192246621607800833", "text": "\"A v\u00edtima teria se dirigido \u00e0 porta que d\u00e1 acesso \u00e0 garagem, para sair do local, oportunidade em que a tenente-coronel pegou a pistola e efetuou os disparos, atingindo o major nas costas.\" https://t.co/TQlHG3ZlTM", "lang": "pt", "author_id": "174901520", "created_at": "2019-11-07T01:05:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192246621607800833"]}, {"in_reply_to_user_id": "890997824132968448", "id": "1192246600598470656", "text": "@QuiqueBardelli @2019N_ @sigridbazan Chusco y ordinario imitador del suicida y amigo extremo de perro de chacra superando lo en ladridos .\nAsco el fulano", "geo": {"place_id": "0142981624862aa5"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "QuiqueBardelli", "id": "890997824132968448"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.7203, "type": "Person", "normalized_text": "chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192242816916828162"}], "author_id": "870449053787721730", "created_at": "2019-11-07T01:05:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192246600598470656"]}, {"id": "1192246482247847936", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "author_id": "1183422861479993347", "created_at": "2019-11-07T01:04:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192246482247847936"]}, {"id": "1192246458470354944", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "2865201613", "created_at": "2019-11-07T01:04:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192246458470354944"]}, {"id": "1192246371417501696", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "author_id": "4069719335", "created_at": "2019-11-07T01:04:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192246371417501696"]}, {"id": "1192246368821293056", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "author_id": "965233524822495233", "created_at": "2019-11-07T01:04:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192246368821293056"]}, {"id": "1192246336999084032", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "author_id": "1107100733600604160", "created_at": "2019-11-07T01:04:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192246336999084032"]}, {"in_reply_to_user_id": "151645636", "id": "1192246179465175040", "text": "@PatoBauerle Por qu\u00e9? ... o ser\u00e1 que de verdad ah\u00ed quieren cuidar y por eso se llen\u00f3 de pacos? O por hacer como si nada pasa cuando una persona lamentablemente se suicida en el mall?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PatoBauerle", "id": "151645636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192237336844783618"}], "author_id": "524727067", "created_at": "2019-11-07T01:03:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192246179465175040"]}, {"id": "1192246159324196865", "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "author_id": "1003801362826776576", "created_at": "2019-11-07T01:03:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192246159324196865"]}, {"id": "1192245984333586432", "text": "RT @quenak: En este pais estamos tan cagados, que hoy cerraron el costanera center por que \u201cpod\u00edan saquearlo\u201d pero nunca lo han hecho cuand\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "quenak", "id": "121893419"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 81, "probability": 0.6095, "type": "Other", "normalized_text": "costanera center"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192094919197954049"}], "author_id": "119426189", "created_at": "2019-11-07T01:02:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192245984333586432"]}, {"id": "1192245933221851136", "text": "Ya he estado presente cuando gente se suicida en el #CostaneraCenter, el morbo es grande y a la gente le gusta.\nEstan claras las prioridades cuando tienen miedo de perder plata.\n\n#ChileResiste #ChileQuiereCambios #ChileNoSeRinde", "entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 68, "tag": "CostaneraCenter"}, {"start": 179, "end": 192, "tag": "ChileResiste"}, {"start": 193, "end": 212, "tag": "ChileQuiereCambios"}, {"start": 213, "end": 228, "tag": "ChileNoSeRinde"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 67, "probability": 0.5894, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}, {"start": 180, "end": 191, "probability": 0.662, "type": "Place", "normalized_text": "ChileResiste"}, {"start": 194, "end": 211, "probability": 0.7752, "type": "Place", "normalized_text": "ChileQuiereCambios"}, {"start": 214, "end": 227, "probability": 0.6923, "type": "Place", "normalized_text": "ChileNoSeRinde"}]}, "lang": "es", "author_id": "830173084976046080", "created_at": "2019-11-07T01:02:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192245933221851136"]}, {"id": "1192245652195102720", "text": "si L\"Oreal se va del pais, el pollo se se suicida jajaj alto impresentable #MiercolesIntratable", "entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 95, "tag": "MiercolesIntratable"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.3004, "type": "Person", "normalized_text": "Oreal"}]}, "lang": "es", "author_id": "3309989613", "created_at": "2019-11-07T01:01:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192245652195102720"]}, {"id": "1192245641625456641", "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "author_id": "2935262518", "created_at": "2019-11-07T01:01:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192245641625456641"]}, {"id": "1192245599011299329", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "author_id": "1483363873", "created_at": "2019-11-07T01:01:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192245599011299329"]}, {"id": "1192245598650589186", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "author_id": "222628354", "created_at": "2019-11-07T01:01:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192245598650589186"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192245561350598657", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "3322034721", "created_at": "2019-11-07T01:01:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192245561350598657"]}, {"id": "1192245520976228353", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "author_id": "780787182", "created_at": "2019-11-07T01:00:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192245520976228353"]}, {"id": "1192245434141609986", "text": "RT @palmeriodoria: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/BbX4l9\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "palmeriodoria", "id": "163296619"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 105, "end": 118, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192242584057516032"}], "author_id": "85212649", "created_at": "2019-11-07T01:00:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192245434141609986"]}, {"id": "1192245408803803136", "text": "RT @palmeriodoria: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/BbX4l9\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "palmeriodoria", "id": "163296619"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 105, "end": 118, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192242584057516032"}], "author_id": "844385583090864128", "created_at": "2019-11-07T01:00:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192245408803803136"]}, {"id": "1192245374305685504", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "author_id": "170422859", "created_at": "2019-11-07T01:00:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192245374305685504"]}, {"id": "1192245320937332736", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "author_id": "2332361709", "created_at": "2019-11-07T01:00:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192245320937332736"]}, {"id": "1192245218357186563", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "author_id": "169348629", "created_at": "2019-11-07T00:59:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192245218357186563"]}, {"id": "1192245206344589312", "text": "RT @palmeriodoria: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/BbX4l9\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "palmeriodoria", "id": "163296619"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 105, "end": 118, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192242584057516032"}], "author_id": "711339028348604416", "created_at": "2019-11-07T00:59:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192245206344589312"]}, {"id": "1192245155597889542", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "author_id": "700013946", "created_at": "2019-11-07T00:59:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192245155597889542"]}, {"id": "1192245064367521793", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "author_id": "1183855717373087745", "created_at": "2019-11-07T00:59:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192245064367521793"]}, {"id": "1192245039906349056", "text": "fua amigo parezco re suicida jajajjakaj bueno yo que se,denme un tiempito (o fin de semana lleno de alcohol) y se me pasa", "lang": "es", "author_id": "912075826048438277", "created_at": "2019-11-07T00:59:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192245039906349056"]}, {"in_reply_to_user_id": "2356663724", "id": "1192245019501051904", "text": "@NoMercyAtAll4U @RocioVallejoA Una cuerda soluciona todo...usen Sres.  Q kieren aumentar la bade impositiva...ya no da mas ...ikotuio pe\u00e8 pe ye auto suicida avei?\nLa patria y el pueblo le agradeceran", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "RocioVallejoA", "id": "265536999"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192235556845031424"}], "author_id": "1181595785932296194", "created_at": "2019-11-07T00:58:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192245019501051904"]}, {"id": "1192244935682080768", "text": "RT @palmeriodoria: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/BbX4l9\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "palmeriodoria", "id": "163296619"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 105, "end": 118, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192242584057516032"}], "author_id": "1088102073252622336", "created_at": "2019-11-07T00:58:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192244935682080768"]}, {"id": "1192244933400379392", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "author_id": "395081818", "created_at": "2019-11-07T00:58:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192244933400379392"]}, {"id": "1192244900428832769", "text": "Estoy luchando bn cabron contra mi espectro suicida (diagnosticado por un profesional para que no anden diciendo mamadas) Y ES QUE A VECES SOLO NECESITO ESTAR INCOMUNICDA Y EN PAZ pero no puedo", "lang": "es", "author_id": "4843169198", "created_at": "2019-11-07T00:58:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192244900428832769"]}, {"id": "1192244863602958338", "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "author_id": "49857158", "created_at": "2019-11-07T00:58:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192244863602958338"]}, {"in_reply_to_user_id": "1529388445", "id": "1192244847543013377", "text": "diagn\u00f3stico: daltonicah\ndiagnostico diferencial: idea\u00e7\u00e3o suicida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.6607, "type": "Person", "normalized_text": "daltonicah"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192244814303105025"}], "author_id": "1529388445", "created_at": "2019-11-07T00:58:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192244847543013377"]}, {"id": "1192244815607533573", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "author_id": "617699173", "created_at": "2019-11-07T00:58:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192244815607533573"]}, {"id": "1192244810649870337", "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "author_id": "78651325", "created_at": "2019-11-07T00:58:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192244810649870337"]}, {"id": "1192244779628843011", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "308262993", "created_at": "2019-11-07T00:58:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192244779628843011"]}, {"id": "1192244759278034944", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "author_id": "2302171585", "created_at": "2019-11-07T00:57:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192244759278034944"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192244666990813187", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "1563108955", "created_at": "2019-11-07T00:57:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192244666990813187"]}, {"in_reply_to_user_id": "2484979847", "id": "1192244659671748609", "text": "@katsukkind suicida", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "katsukkind", "id": "1200670679152156672"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192244387960573952"}], "author_id": "1023974274959384576", "created_at": "2019-11-07T00:57:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192244659671748609"]}, {"id": "1192244543099473922", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "82137626", "created_at": "2019-11-07T00:57:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192244543099473922"]}, {"id": "1192244384143683584", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "96576120", "created_at": "2019-11-07T00:56:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192244384143683584"]}, {"id": "1192244317181693954", "text": "RT @BlogdoNoblat: Organiza\u00e7\u00f5es de esquerda mataram soldados em portas de quart\u00e9is e militares estrangeiros que moravam por aqui \u00e0 \u00e9poca da\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192207859876007941"}], "author_id": "955081245813338112", "created_at": "2019-11-07T00:56:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192244317181693954"]}, {"id": "1192244313666850816", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "author_id": "176123621", "created_at": "2019-11-07T00:56:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192244313666850816"]}, {"in_reply_to_user_id": "873918025862455297", "id": "1192244287536291842", "text": "No quer\u00eda ser c\u00f3mplice de ese acto suicida, pero bueno... \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd74", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192244047936704512"}], "author_id": "873918025862455297", "created_at": "2019-11-07T00:56:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192244287536291842"]}, {"id": "1192244204711358466", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "author_id": "3260059070", "created_at": "2019-11-07T00:55:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192244204711358466"]}, {"in_reply_to_user_id": "975228490483224576", "id": "1192244203906056193", "text": "@laluzjose @PLDenlinea Si ves mis argumentos muy te\u00f3ricos y ves el tema moral como algo lejano, te refiero a tus propias votaciones en la c\u00e1mara o a tus comentarios cuando mencionas que no eres un suicida pol\u00edtico o el pragmatismo, la t\u00e1ctica en pol\u00edtica, las coyunturas, etc. Negociantes de la moral.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "laluzjose", "id": "124756260"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192235019449880576"}], "author_id": "975228490483224576", "created_at": "2019-11-07T00:55:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192244203906056193"]}, {"id": "1192244095864979458", "text": "PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia do condom\u00ednio", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.773, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.8147, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.783, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "author_id": "72547367", "created_at": "2019-11-07T00:55:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192244095864979458"]}, {"id": "1192244048725233664", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "author_id": "980637469182918659", "created_at": "2019-11-07T00:55:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192244048725233664"]}, {"id": "1192244048012173312", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "author_id": "1048661581587001344", "created_at": "2019-11-07T00:55:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192244048012173312"]}, {"id": "1192243991519084545", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "author_id": "723299662946570240", "created_at": "2019-11-07T00:54:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192243991519084545"]}, {"id": "1192243809507332098", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "author_id": "102832517", "created_at": "2019-11-07T00:54:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192243809507332098"]}, {"in_reply_to_user_id": "135244419", "id": "1192243794336518144", "text": "@carlydani @CarolinaGinepro Que penaaaa\nque hacen cuando una persona se suicida ah\u00ed, hacen como si nada, no les importa, son unos indolentes, hay pero no intenten destruir lloran se paralizan.\nCero empat\u00eda cero humanidad, por eso se protesta tambi\u00e9n", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "carlydani", "id": "135244419"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192066846792568835"}], "author_id": "3330560392", "created_at": "2019-11-07T00:54:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 31, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192243794336518144"]}, {"id": "1192243761818013697", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "author_id": "932038870493024256", "created_at": "2019-11-07T00:53:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192243761818013697"]}, {"id": "1192243751667806211", "text": "RT @palmeriodoria: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/BbX4l9\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "palmeriodoria", "id": "163296619"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 105, "end": 118, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192242584057516032"}], "author_id": "1202830784", "created_at": "2019-11-07T00:53:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192243751667806211"]}, {"in_reply_to_user_id": "2460620965", "id": "1192243719556272128", "text": "@andolocco Me parece bien un pacto homicida suicida si alguno deja la facu, acordamos los t\u00e9rminos con una birra el viernes.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192202856826384384"}], "author_id": "566893671", "created_at": "2019-11-07T00:53:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192243719556272128"]}, {"in_reply_to_user_id": "2752996906", "id": "1192243694335905795", "text": "@luciotorrico No te pongas en modo suicida por favor porque sino te sigo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "luciotorrico", "id": "2752996906"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192232333501509632"}], "author_id": "925831382", "created_at": "2019-11-07T00:53:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192243694335905795"]}, {"id": "1192243648617992192", "text": "RT @Juancavidal: MEMORANDO II\nPara: \nTodos quienes joden y joden.\nAsunto: \nReflexi\u00f3n del Padre Ugalde*\n\n\u00abCada vez me cuesta m\u00e1s entender y\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Juancavidal", "id": "87011132"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4491, "type": "Person", "normalized_text": "Ugalde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191856501964582912"}], "author_id": "1183464542904471560", "created_at": "2019-11-07T00:53:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192243648617992192"]}, {"in_reply_to_user_id": "956270578368950272", "id": "1192243577184751617", "text": "@flordelispector Sofro at\u00e9 hoje. Hahahaha ele todo empolgado e iludido, a\u00ed a mulher vai e ainda pergunta se ele matou o Luciano.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 126, "probability": 0.8416, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192243108144173056"}], "author_id": "38668480", "created_at": "2019-11-07T00:53:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192243577184751617"]}, {"id": "1192243532477714433", "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "author_id": "146432354", "created_at": "2019-11-07T00:53:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192243532477714433"]}, {"id": "1192243484083785736", "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "author_id": "72547367", "created_at": "2019-11-07T00:52:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192243484083785736"]}, {"id": "1192243447740153856", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "author_id": "886561524495659009", "created_at": "2019-11-07T00:52:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192243447740153856"]}, {"id": "1192243418631745536", "text": "RT @Cynthia_barbiee: Juuh Peste\ud83d\udc95: se n vier\nJuuh Peste\ud83d\udc95: j\u00e1 pode se considerar uma ******\nJuuh Peste\ud83d\udc95: boa noite\n \ud83e\udd70: Porra me esculacho agr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Cynthia_barbiee", "id": "823207834825424896"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.4563, "type": "Other", "normalized_text": "Juuh"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4801, "type": "Other", "normalized_text": "Juuh"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.5124, "type": "Other", "normalized_text": "Juuh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192230029633183744"}], "author_id": "943548763204972544", "created_at": "2019-11-07T00:52:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192243418631745536"]}, {"in_reply_to_user_id": "1130097387102515200", "id": "1192243205242343424", "text": "@pedrolira34 @VascodaGama Se infiltrou na marca\u00e7\u00e3o e matou o goleiro, puta gola\u00e7o", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "VascodaGama", "id": "28273230"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192242911003455488"}], "author_id": "1082074929552609282", "created_at": "2019-11-07T00:51:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192243205242343424"]}, {"id": "1192243041014362113", "text": "RT @palmeriodoria: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/BbX4l9\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "palmeriodoria", "id": "163296619"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 105, "end": 118, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192242584057516032"}], "author_id": "2317664632", "created_at": "2019-11-07T00:51:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192243041014362113"]}, {"id": "1192243012237250560", "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "author_id": "232944676", "created_at": "2019-11-07T00:50:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192243012237250560"]}, {"id": "1192242991735476224", "text": "El tema es que su clase es 10:30 en Urbano\nSale esa madrugaciom suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 46, "probability": 0.6613, "type": "Other", "normalized_text": "Urbano\nSale"}]}, "author_id": "1434043369", "created_at": "2019-11-07T00:50:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192242991735476224"]}, {"id": "1192242929311596544", "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "author_id": "33772047", "created_at": "2019-11-07T00:50:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192242929311596544"]}, {"id": "1192242908717572097", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "author_id": "315544075", "created_at": "2019-11-07T00:50:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192242908717572097"]}, {"id": "1192242863419088897", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "author_id": "169229912", "created_at": "2019-11-07T00:50:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192242863419088897"]}, {"id": "1192242809811677184", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "author_id": "155993630", "created_at": "2019-11-07T00:50:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192242809811677184"]}, {"id": "1192242789406429184", "text": "RT @palmeriodoria: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/BbX4l9\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "palmeriodoria", "id": "163296619"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 105, "end": 118, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192242584057516032"}], "author_id": "115520088", "created_at": "2019-11-07T00:50:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192242789406429184"]}, {"id": "1192242777171603456", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "1055643798217334784", "created_at": "2019-11-07T00:50:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192242777171603456"]}, {"id": "1192242737329975297", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "author_id": "277115215", "created_at": "2019-11-07T00:49:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192242737329975297"]}, {"id": "1192242731927658496", "text": "RT @palmeriodoria: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/BbX4l9\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "palmeriodoria", "id": "163296619"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 105, "end": 118, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192242584057516032"}], "author_id": "2730433965", "created_at": "2019-11-07T00:49:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192242731927658496"]}, {"id": "1192242731592175616", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "author_id": "291746107", "created_at": "2019-11-07T00:49:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192242731592175616"]}, {"id": "1192242719424438273", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "author_id": "715446471", "created_at": "2019-11-07T00:49:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192242719424438273"]}, {"id": "1192242638994464768", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "464945814", "created_at": "2019-11-07T00:49:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192242638994464768"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/BbX4l9tvtP", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 41, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.677, "type": "Person", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "id": "1192242584057516032", "text": "A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/BbX4l9tvtP", "lang": "pt", "author_id": "163296619", "created_at": "2019-11-07T00:49:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 9, "like_count": 112, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1192242584057516032"]}, {"id": "1192242564725764096", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "239197148", "created_at": "2019-11-07T00:49:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192242564725764096"]}, {"id": "1192242554550521858", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "3299773125", "created_at": "2019-11-07T00:49:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192242554550521858"]}, {"id": "1192242521658671105", "text": "#NowPlaying Alcateia281 - Nota Suicida ( dark street electronica experimental jazzy new school rap 808 slow ) electronic experimental jazzy new school )", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "NowPlaying"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.7167, "type": "Other", "normalized_text": "Alcateia281"}, {"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8544, "type": "Other", "normalized_text": "Nota Suicida"}]}, "lang": "en", "author_id": "907918102490435584", "created_at": "2019-11-07T00:49:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192242521658671105"]}, {"id": "1192242445020479489", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "author_id": "37216816", "created_at": "2019-11-07T00:48:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192242445020479489"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/FdndAeLD4M", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/BATEU", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 41, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "id": "1192242419477164033", "text": "A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/FdndAeLD4M LEVOU...PLANTOU  COLHEU...", "lang": "pt", "author_id": "207236627", "created_at": "2019-11-07T00:48:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192242419477164033"]}, {"id": "1192242379241246722", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "author_id": "1188847065100668928", "created_at": "2019-11-07T00:48:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192242379241246722"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192242263239335941", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "1023142304", "created_at": "2019-11-07T00:48:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192242263239335941"]}, {"id": "1192242189746786304", "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "author_id": "163696775", "created_at": "2019-11-07T00:47:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192242189746786304"]}, {"id": "1192242086181056512", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "author_id": "915983129726394378", "created_at": "2019-11-07T00:47:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192242086181056512"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192242030199611393", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "1413716870", "created_at": "2019-11-07T00:47:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192242030199611393"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192242019197947910", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "1095966731418386432", "created_at": "2019-11-07T00:47:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192242019197947910"]}, {"id": "1192242009232347138", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "author_id": "1457278052", "created_at": "2019-11-07T00:47:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192242009232347138"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/nsjgJzqdpA", "expanded_url": "https://twitter.com/meganoticiascl/status/1192075286147485696", "display_url": "twitter.com/meganoticiascl\u2026"}]}, "id": "1192241969361301506", "text": "Se suicida alguien siguen las puertas abiertas , viene gente manifestandose y cierran todo https://t.co/nsjgJzqdpA", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192075286147485696"}], "author_id": "802621345297211392", "created_at": "2019-11-07T00:46:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192241969361301506"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/aVj7F4iQpq", "expanded_url": "https://twitter.com/memeinutil/status/1192241464136347648", "display_url": "twitter.com/memeinutil/sta\u2026"}]}, "id": "1192241850041716741", "text": "aluno se cansa de estudar e se suicida em fonte da pra\u00e7a os\u00f3rio https://t.co/aVj7F4iQpq", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192241464136347648"}], "author_id": "1151912983968309248", "created_at": "2019-11-07T00:46:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192241850041716741"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/OXpb0C4gFf", "expanded_url": "http://eusm.es/03", "display_url": "eusm.es/03"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/NDIz6qmTM0", "expanded_url": "https://twitter.com/JulietaSagnay/status/1192241662816337920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NDIz6qmTM0", "media_key": "3_1192241655962882048"}, {"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/Zyqh92z9jV", "expanded_url": "https://twitter.com/eutox/status/1168529020675403778/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zyqh92z9jV", "media_key": "3_1168529016367792129"}]}, "id": "1192241662816337920", "text": "Biomarcador de ideaci\u00f3n suicida\nhttps://t.co/OXpb0C4gFf https://t.co/Zyqh92z9jV https://t.co/NDIz6qmTM0", "lang": "es", "author_id": "1002777697142165504", "created_at": "2019-11-07T00:45:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192241662816337920"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/ZmVJuUBS8U", "expanded_url": "https://twitter.com/manuel_guerrero/status/1192201451948429312", "display_url": "twitter.com/manuel_guerrer\u2026"}], "hashtags": [{"start": 224, "end": 238, "tag": "chiledesperto"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6493, "type": "Person", "normalized_text": "Deleuze"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.6792, "type": "Person", "normalized_text": "Percibe"}, {"start": 171, "end": 175, "probability": 0.9614, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "id": "1192241438119092224", "text": "Deleuze defin\u00eda a un r\u00e9gimen fascista\ncomo suicida\nPercibe el final y lo adelanta\nNo le importa que de paso\nelimine al adversario\nAs\u00ed ocurri\u00f3 en 1945\nes de esperar que en Chile\nla derecha econ\u00f3mica lo detenga\nno le conviene\n#chiledesperto https://t.co/ZmVJuUBS8U", "lang": "es", "author_id": "734464520991707136", "created_at": "2019-11-07T00:44:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192241438119092224"]}, {"id": "1192241381718278144", "text": "Pensamento suicida n\u00e3o \u00e9 op\u00e7\u00e3o, \u00e9 inevit\u00e1vel", "lang": "pt", "author_id": "1067473782909149184", "created_at": "2019-11-07T00:44:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192241381718278144"]}, {"id": "1192241379193368576", "text": "RT @Lario_Mara: Costanera Center:\n\n- Se suicida alguien, no cierran. \n- Hay problemas de locomoci\u00f3n para que los trabajadores se vayan a su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lario_Mara", "id": "25638181"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.3973, "type": "Organization", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192142440309940225"}], "author_id": "1171273308605751296", "created_at": "2019-11-07T00:44:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192241379193368576"]}, {"id": "1192241214579458048", "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "author_id": "749014172948627456", "created_at": "2019-11-07T00:43:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192241214579458048"]}, {"id": "1192241114432061440", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "author_id": "875084516175511552", "created_at": "2019-11-07T00:43:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192241114432061440"]}, {"id": "1192241104839741440", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "333198077", "created_at": "2019-11-07T00:43:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192241104839741440"]}, {"id": "1192241039937064961", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "1026620957434241024", "created_at": "2019-11-07T00:43:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192241039937064961"]}, {"id": "1192240924421586944", "text": "F\u00e1cilmente he visto 10 veces escuadr\u00f3n suicida, mal\u00e9fica y valiente", "lang": "es", "author_id": "105538858", "created_at": "2019-11-07T00:42:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192240924421586944"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0oSlRIkhDM", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 41, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.677, "type": "Person", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "id": "1192240922714619904", "text": "A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/0oSlRIkhDM", "lang": "pt", "author_id": "842536438566703104", "created_at": "2019-11-07T00:42:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192240922714619904"]}, {"id": "1192240872122925056", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "author_id": "281895113", "created_at": "2019-11-07T00:42:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192240872122925056"]}, {"id": "1192240851042422784", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "author_id": "3364905525", "created_at": "2019-11-07T00:42:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192240851042422784"]}, {"id": "1192240819572486145", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "1140660572", "created_at": "2019-11-07T00:42:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192240819572486145"]}, {"in_reply_to_user_id": "83634169", "id": "1192240811632664576", "text": "@johnmagdaleno Muy cierta reflexi\u00f3n, fijemos nuestra atenci\u00f3n en colaboradores a ultranza, quienes piden q convivamos, aceptemos, perdonemos, al verdugo/violador, adem\u00e1s con razonamiento y l\u00f3gica suicida, por supuesto dichos motivadores ganan suficientes $$$", "geo": {"place_id": "014950ed1900452e"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "johnmagdaleno", "id": "83634169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192207077961338880"}], "author_id": "168350933", "created_at": "2019-11-07T00:42:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192240811632664576"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192240743693406209", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "879539986403557376", "created_at": "2019-11-07T00:41:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192240743693406209"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192240671173816321", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "963955897268568066", "created_at": "2019-11-07T00:41:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192240671173816321"]}, {"id": "1192240562822406144", "text": "RT @tonyschiavone24: My Luchador socks for tonight\u2019s @AEWonTNT Dynamite broadcast. Ready for some Tope Suicida action! @ShutUpExcalibur @JR\u2026", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "tonyschiavone24", "id": "238276429"}, {"start": 53, "end": 62, "username": "AEWonTNT", "id": "1457854184334581783"}, {"start": 119, "end": 135, "username": "ShutUpExcalibur", "id": "2408462113"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.3471, "type": "Other", "normalized_text": "Luchador"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.7451, "type": "Other", "normalized_text": "Dynamite"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192118825183064065"}], "author_id": "962520691", "created_at": "2019-11-07T00:41:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192240562822406144"]}, {"in_reply_to_user_id": "910572234166751235", "id": "1192240553947209728", "text": "@LegadoBachelet Pdte. Balmaceda: Guerra Civil, se suicida y triunfa el Parlamento\n\nPdte. Alessandri: Ruido de Sables, Renuncia y militares forman Junta de Gobierno\n\nPdte. Allende: Bombardeo a La Moneda, fallece y militares instalan dictadura de 17 a\u00f1os", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LegadoBachelet", "id": "910572234166751235"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.3662, "type": "Place", "normalized_text": "Balmaceda"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.4476, "type": "Organization", "normalized_text": "Parlamento"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.4864, "type": "Person", "normalized_text": "Alessandri"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.422, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 192, "end": 200, "probability": 0.5793, "type": "Place", "normalized_text": "La Moneda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192239331987140608"}], "author_id": "703792830901313536", "created_at": "2019-11-07T00:41:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192240553947209728"]}, {"id": "1192240527795728384", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "author_id": "2202328618", "created_at": "2019-11-07T00:41:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192240527795728384"]}, {"id": "1192240332383100933", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "1100910506381111297", "created_at": "2019-11-07T00:40:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192240332383100933"]}, {"id": "1192240257032474625", "text": "Puta la wea aparte de ser suicida ahora tengo instintos homicida, rica la wea si no me mato yo terminar\u00e9 matando a alguien", "lang": "es", "author_id": "1097888122384334849", "created_at": "2019-11-07T00:40:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192240257032474625"]}, {"id": "1192240231392718850", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "author_id": "557667632", "created_at": "2019-11-07T00:39:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192240231392718850"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/mFc33OwSZY", "expanded_url": "https://t.co/mFc33OwSZY", "display_url": "t.co/mFc33OwSZY"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.5013, "type": "Other", "normalized_text": "otaku"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.7514, "type": "Place", "normalized_text": "china"}]}, "id": "1192240187285348353", "text": "este man va a aparecer en el peri\u00f3dico con el encabezado:\"otaku se suicida por no tirarse a una mona china\" https://t.co/mFc33OwSZY", "lang": "es", "author_id": "3232245376", "created_at": "2019-11-07T00:39:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192240187285348353"]}, {"id": "1192240017638404096", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "author_id": "3225865449", "created_at": "2019-11-07T00:39:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192240017638404096"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/u04UtEyLcP", "expanded_url": "https://twitter.com/garotxdoblogofc/status/1192136864553209858", "display_url": "twitter.com/garotxdoblogof\u2026"}]}, "id": "1192240012785528832", "text": "E uns e outros vende at\u00e9 o que n\u00e3o  t\u00eam pra agradar at\u00e9  quem vai sair do Fest\u00e3o que vc se matou pra fazer. E ainda v\u00e3o sair falando mal. https://t.co/u04UtEyLcP", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192136864553209858"}], "author_id": "988065984094330880", "created_at": "2019-11-07T00:39:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192240012785528832"]}, {"id": "1192240007182004225", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "361897843", "created_at": "2019-11-07T00:39:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192240007182004225"]}, {"id": "1192239950860828673", "text": "ate hoje eu nao sei o final de esquadr\u00e3o suicida pois sempre encontro algo mais interessante que o filme pra fazer e deixo ele de lado", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.7312, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "563217003", "created_at": "2019-11-07T00:38:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192239950860828673"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192239895043022848", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "911073308954714113", "created_at": "2019-11-07T00:38:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192239895043022848"]}, {"id": "1192239885018681344", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "author_id": "286183966", "created_at": "2019-11-07T00:38:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192239885018681344"]}, {"id": "1192239863761973248", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "339465819", "created_at": "2019-11-07T00:38:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192239863761973248"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192239838407331841", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "1107783401132707843", "created_at": "2019-11-07T00:38:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192239838407331841"]}, {"id": "1192239820363448320", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "317246693", "created_at": "2019-11-07T00:38:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192239820363448320"]}, {"id": "1192239791829590016", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "author_id": "1135679870992887808", "created_at": "2019-11-07T00:38:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192239791829590016"]}, {"id": "1192239789178859521", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "author_id": "31604322", "created_at": "2019-11-07T00:38:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192239789178859521"]}, {"id": "1192239688620367874", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "author_id": "2478614300", "created_at": "2019-11-07T00:37:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192239688620367874"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192239677949956096", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "431783264", "created_at": "2019-11-07T00:37:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192239677949956096"]}, {"id": "1192239676096163840", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "author_id": "162170728", "created_at": "2019-11-07T00:37:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192239676096163840"]}, {"id": "1192239574543687681", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "author_id": "161135445", "created_at": "2019-11-07T00:37:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192239574543687681"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192239574216519680", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "1388215087", "created_at": "2019-11-07T00:37:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192239574216519680"]}, {"id": "1192239440636383232", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "author_id": "967566790829232130", "created_at": "2019-11-07T00:36:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192239440636383232"]}, {"id": "1192239269022195712", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "author_id": "363924336", "created_at": "2019-11-07T00:36:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192239269022195712"]}, {"id": "1192239054034747393", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "author_id": "2387969363", "created_at": "2019-11-07T00:35:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192239054034747393"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/VKPpnNUsSk", "expanded_url": "https://hqscomcafe.com.br/index.php/2019/11/07/frases-do-filme-esquadrao-suicida/", "display_url": "hqscomcafe.com.br/index.php/2019\u2026"}]}, "id": "1192239047210602496", "text": "https://t.co/VKPpnNUsSk", "lang": "zxx", "author_id": "3298034550", "created_at": "2019-11-07T00:35:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192239047210602496"]}, {"id": "1192239003979915264", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "1142465316334776320", "created_at": "2019-11-07T00:35:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192239003979915264"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192238977572409344", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "583375765", "created_at": "2019-11-07T00:34:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192238977572409344"]}, {"in_reply_to_user_id": "799596281077395456", "id": "1192238931418451968", "text": "@1Lari_Castro J\u00e1 comprei e ele se suicidou, n\u00e3o me aguentou", "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "1Lari_Castro", "id": "799596281077395456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192238476269412352"}], "author_id": "88735913", "created_at": "2019-11-07T00:34:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192238931418451968"]}, {"id": "1192238831824777217", "text": "RT @GloriaSagu: @alb_pascual Totalment. No entenc com s ha begut tant l enteniment....es su\u00efcida el qye est\u00e0 fent pel vot", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GloriaSagu", "id": "901734411997241344"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "alb_pascual", "id": "916066658355240960"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192070136058003457"}], "author_id": "2746930818", "created_at": "2019-11-07T00:34:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192238831824777217"]}, {"in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "id": "1192238748932739073", "text": "@CarlaZambelli17 @internexx Joyce se suicidou! Agora muita terapia e fim!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "internexx", "id": "52205978"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.479, "type": "Other", "normalized_text": "Joyce"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192226019295612929"}], "author_id": "1105447164409450501", "created_at": "2019-11-07T00:34:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192238748932739073"]}, {"id": "1192238722776993793", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "77136106", "created_at": "2019-11-07T00:33:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192238722776993793"]}, {"id": "1192238547329277953", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "author_id": "851891224843878401", "created_at": "2019-11-07T00:33:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192238547329277953"]}, {"id": "1192238546662428678", "text": "RT @Japo_Val: El Costanera Center blindado por todas partes para que no les rompan nada pero cuando la gente se suicida sigue funcionando n\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.6123, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192072563675074561"}], "author_id": "76472831", "created_at": "2019-11-07T00:33:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192238546662428678"]}, {"id": "1192238518250213376", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "4705819304", "created_at": "2019-11-07T00:33:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192238518250213376"]}, {"id": "1192238448943517697", "text": "RT @kenacats: A Jaime Guzm\u00e1n lo destruyen y porque no destruyen el museito de la memoria mugre mentirosa, y derriban estatua del suicida, s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "kenacats", "id": "3023354907"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Guzm\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192236128113442817"}], "author_id": "1170514732387880960", "created_at": "2019-11-07T00:32:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192238448943517697"]}, {"id": "1192238318454550529", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "author_id": "1090662321658187777", "created_at": "2019-11-07T00:32:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192238318454550529"]}, {"id": "1192238268651360256", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "371309906", "created_at": "2019-11-07T00:32:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192238268651360256"]}, {"id": "1192238221024997376", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "author_id": "1070504026557607936", "created_at": "2019-11-07T00:31:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192238221024997376"]}, {"id": "1192238202486185984", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "author_id": "2715868839", "created_at": "2019-11-07T00:31:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192238202486185984"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192238191690039296", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "805222617800212481", "created_at": "2019-11-07T00:31:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192238191690039296"]}, {"id": "1192238165630889984", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "author_id": "161925521", "created_at": "2019-11-07T00:31:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192238165630889984"]}, {"in_reply_to_user_id": "2265360666", "id": "1192238124111474689", "text": "Ningu\u00e9m quer dizer \"um c\u00e2ncer chamado dieta\" n\u00e9? Pq n\u00e3o \u00e9 legal, pq \u00e9 uma doen\u00e7a s\u00e9ria, mas depress\u00e3o n\u00e3o, depress\u00e3o \u00e9 levada na brincadeira. Eu fico t\u00e3o indignada... As pessoas brincam com algo que quase me matou. \u00c9 como se n\u00e3o fosse nada. Pior que veio de uma professora minha.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192238121934610432"}], "author_id": "2265360666", "created_at": "2019-11-07T00:31:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192238124111474689"]}, {"id": "1192237941420150791", "text": "Perereca suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4764, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}]}, "author_id": "974001427826855938", "created_at": "2019-11-07T00:30:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192237941420150791"]}, {"id": "1192237817356832768", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "author_id": "1323325490", "created_at": "2019-11-07T00:30:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192237817356832768"]}, {"in_reply_to_user_id": "384640424", "id": "1192237790832070656", "text": "@Lucas_Sanchez97 En el patio de m\u00ed abuela hay uno que le pelea a los GATOS, es re suicida jajajajajajjajajajaja", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.6331, "type": "Organization", "normalized_text": "GATOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191758923201753090"}], "author_id": "2467954251", "created_at": "2019-11-07T00:30:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192237790832070656"]}, {"id": "1192237649010057216", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "764113045845078020", "created_at": "2019-11-07T00:29:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192237649010057216"]}, {"id": "1192237547805646853", "text": "RT @Longojoo: Matou a pau ! Marco Aur\u00e9lio Collor de Mello , primo do Fernando Collor de Mello que foi Impeachmentimado e se considera o pr\u00f3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Longojoo", "id": "362547666"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 56, "probability": 0.7974, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Collor de Mello"}, {"start": 69, "end": 92, "probability": 0.8828, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Collor de Mello"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192234023768248323"}], "author_id": "1091670922996654080", "created_at": "2019-11-07T00:29:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192237547805646853"]}, {"id": "1192237512074375168", "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "author_id": "1273647182", "created_at": "2019-11-07T00:29:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192237512074375168"]}, {"id": "1192237290480902145", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "author_id": "204485610", "created_at": "2019-11-07T00:28:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192237290480902145"]}, {"id": "1192237126387208198", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "2963094245", "created_at": "2019-11-07T00:27:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192237126387208198"]}, {"in_reply_to_user_id": "755197610198052864", "id": "1192237122276614144", "text": "@EnriqueVilla00 @marvinicio @CarlosLoret @LeonKrauze @EnriqueKrauze @FelipeCalderon @Eita01 @Lina_MAGA_KAG @MicaelaTacconi @CarmenAColeman @claudiagzarzosa Adem\u00e1s, me parece suicida que la derecha quiera enfrentarse a la gran mayor\u00eda que apoya al gobierno. El Gengis Khan en m\u00ed me dice que hay que arrasarlos hasta los cimientos. Luego recuerdo que no me meto en temas pol\u00edticos y se me pasa.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "EnriqueVilla00", "id": "755197610198052864"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "marvinicio", "id": "164417762"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "CarlosLoret", "id": "68844197"}, {"start": 41, "end": 52, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "EnriqueKrauze", "id": "147750051"}, {"start": 68, "end": 83, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}, {"start": 84, "end": 91, "username": "Eita01", "id": "85726740"}, {"start": 107, "end": 122, "username": "MicaelaTacconi", "id": "1370063970"}, {"start": 123, "end": 138, "username": "CarmenAColeman", "id": "350149869"}], "annotations": [{"start": 260, "end": 270, "probability": 0.8918, "type": "Person", "normalized_text": "Gengis Khan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192229564426129413"}], "author_id": "188198218", "created_at": "2019-11-07T00:27:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192237122276614144"]}, {"id": "1192236926998331395", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "author_id": "272143275", "created_at": "2019-11-07T00:26:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192236926998331395"]}, {"id": "1192236900075155456", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "612837524", "created_at": "2019-11-07T00:26:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192236900075155456"]}, {"id": "1192236857343594496", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "author_id": "3008938342", "created_at": "2019-11-07T00:26:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192236857343594496"]}, {"id": "1192236805682352128", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "author_id": "860875652794372098", "created_at": "2019-11-07T00:26:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192236805682352128"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/XAks873Fe1", "expanded_url": "https://eldiariony.com/2019/11/06/suicida-entro-con-un-cuchillo-en-comisaria-policial-de-nueva-york/?utm_medium=Social&utm_source=Facebook#Echobox=1573069539", "display_url": "eldiariony.com/2019/11/06/sui\u2026"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}]}, "id": "1192236794319904770", "text": "Suicida entr\u00f3 con un cuchillo en comisar\u00eda policial de Nueva York https://t.co/XAks873Fe1", "lang": "es", "author_id": "359476462", "created_at": "2019-11-07T00:26:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192236794319904770"]}, {"id": "1192236696626225152", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "author_id": "1016141155573133313", "created_at": "2019-11-07T00:25:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192236696626225152"]}, {"id": "1192236689055461376", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "author_id": "63795262", "created_at": "2019-11-07T00:25:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192236689055461376"]}, {"id": "1192236617429344256", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "164326964", "created_at": "2019-11-07T00:25:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192236617429344256"]}, {"id": "1192236603315503104", "text": "RT @kenacats: A Jaime Guzm\u00e1n lo destruyen y porque no destruyen el museito de la memoria mugre mentirosa, y derriban estatua del suicida, s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "kenacats", "id": "3023354907"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Guzm\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192236128113442817"}], "author_id": "3296680483", "created_at": "2019-11-07T00:25:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192236603315503104"]}, {"id": "1192236597460242434", "text": "RT @pame_gatica: Costanera Center cierra por \"preocupaci\u00f3n por las personas\"... Claro, han cerrado cada vez que ae suicida alguien.\n#Costan\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pame_gatica", "id": "3310016355"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.5148, "type": "Organization", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3832, "type": "Person", "normalized_text": "Costan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192092636796076032"}], "author_id": "101505178", "created_at": "2019-11-07T00:25:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192236597460242434"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/KmL1rywh7Y", "expanded_url": "https://twitter.com/bookjgale/status/1192195633526067201", "display_url": "twitter.com/bookjgale/stat\u2026"}]}, "id": "1192236581328961536", "text": "a mis amigas les haces un chiste suicida y al toque las tenes a todas suicid\u00e1ndose contigo https://t.co/KmL1rywh7Y", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "3394226788", "created_at": "2019-11-07T00:25:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192236581328961536"]}, {"id": "1192236567479377921", "text": "RT @kenacats: A Jaime Guzm\u00e1n lo destruyen y porque no destruyen el museito de la memoria mugre mentirosa, y derriban estatua del suicida, s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "kenacats", "id": "3023354907"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Guzm\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192236128113442817"}], "author_id": "105654627", "created_at": "2019-11-07T00:25:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192236567479377921"]}, {"id": "1192236536919711745", "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "author_id": "4078514302", "created_at": "2019-11-07T00:25:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192236536919711745"]}, {"id": "1192236428740169728", "text": "E se os home chega, foi Deus que matou\nEu s\u00f3 apertei o gatilho\nMas pensei na minha velha falando: Rapaz, n\u00e3o te criei pra isso\nPensei no irm\u00e3o que n\u00e3o come\nPensei no fiel que t\u00e1 preso\nPensei nas novinhas correndo risco e fiz o jogo virar \ud83c\udfa7", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8793, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "482501626", "created_at": "2019-11-07T00:24:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192236428740169728"]}, {"id": "1192236374176542726", "text": "RT @mellovx: o cara pegou uma arma e matou a mulher, a filha de 3 anos e depois se suicidou. mas vamos armar a popula\u00e7\u00e3o n\u00e9, vai dar super\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mellovx", "id": "365585882"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192200173780447234"}], "author_id": "971504236478566402", "created_at": "2019-11-07T00:24:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192236374176542726"]}, {"id": "1192236349132288000", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "author_id": "820810063", "created_at": "2019-11-07T00:24:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192236349132288000"]}, {"in_reply_to_user_id": "2821284039", "id": "1192236343184777216", "text": "@NicoleAcunaG La gente que se suicida ,es motivo para destruir el C Center..", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NicoleAcunaG", "id": "2821284039"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.5417, "type": "Other", "normalized_text": "C Center"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192068539437518848"}], "author_id": "1110517016660766722", "created_at": "2019-11-07T00:24:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192236343184777216"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/uHZsGV4l3w", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBarrax_97/status/1192217091832725504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uHZsGV4l3w", "media_key": "3_1192217085893632000"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosBarrax_97", "id": "499857578"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 112, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Oswald Spengler"}]}, "id": "1192236304039325696", "text": "RT @CarlosBarrax_97: \"El liberalismo constituye la manera en que la sociedad enferma se suicida.\" Oswald Spengler \ud83d\udcc3 https://t.co/uHZsGV4l3w", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192217091832725504"}], "author_id": "3015370767", "created_at": "2019-11-07T00:24:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192236304039325696"]}, {"id": "1192236195570487298", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "author_id": "1031782706", "created_at": "2019-11-07T00:23:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192236195570487298"]}, {"id": "1192236179791470593", "text": "RT @BlogdoNoblat: Organiza\u00e7\u00f5es de esquerda mataram soldados em portas de quart\u00e9is e militares estrangeiros que moravam por aqui \u00e0 \u00e9poca da\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192207859876007941"}], "author_id": "1191669540134047744", "created_at": "2019-11-07T00:23:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192236179791470593"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/TpfvjOg7hL", "expanded_url": "https://twitter.com/kenacats/status/1192236128113442817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TpfvjOg7hL", "media_key": "3_1192236082819149825"}], "mentions": [{"start": 137, "end": 153, "username": "elfrente_amplio", "id": "819594986832465920"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 13, "probability": 0.9423, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Guzm\u00e1n"}, {"start": 129, "end": 129, "probability": 0.4285, "type": "Person", "normalized_text": "P"}, {"start": 131, "end": 131, "probability": 0.3621, "type": "Person", "normalized_text": "C"}, {"start": 205, "end": 213, "probability": 0.9594, "type": "Place", "normalized_text": "sde Venez"}, {"start": 266, "end": 268, "probability": 0.564, "type": "Organization", "normalized_text": " la"}]}, "id": "1192236128113442817", "text": "A Jaime Guzm\u00e1n lo destruyen y porque no destruyen el museito de la memoria mugre mentirosa, y derriban estatua del suicida, sede P.C. y \u2066@elfrente_amplio\u2069? Ah esto est\u00e1 claro que la izquierda apoya esto desde Venezuela y la izquierda apoya esto todo esto es culpa de la izq https://t.co/TpfvjOg7hL", "lang": "es", "author_id": "3023354907", "created_at": "2019-11-07T00:23:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 10, "like_count": 16, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1192236128113442817"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ecGu5zCvGZ", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 102, "end": 115, "probability": 0.5884, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "id": "1192235862714732544", "text": "RT @DCM_online: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/ecGu5zCvGZ", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192218417639690240"}], "author_id": "804333754823147520", "created_at": "2019-11-07T00:22:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192235862714732544"]}, {"in_reply_to_user_id": "31316714", "id": "1192235796486598656", "text": "@danibluu @cibarrag El que se quiere suicidar se suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "danibluu", "id": "1491566915550167043"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "cibarrag", "id": "114954079"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192064561064693760"}], "author_id": "100401112", "created_at": "2019-11-07T00:22:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192235796486598656"]}, {"id": "1192235792938258434", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "author_id": "1006213522697670657", "created_at": "2019-11-07T00:22:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192235792938258434"]}, {"id": "1192235727221903360", "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "author_id": "787056106229141504", "created_at": "2019-11-07T00:22:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192235727221903360"]}, {"id": "1192235651703418880", "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "author_id": "272032843", "created_at": "2019-11-07T00:21:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192235651703418880"]}, {"id": "1192235593834618891", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "author_id": "935152508124762112", "created_at": "2019-11-07T00:21:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192235593834618891"]}, {"id": "1192235537794502656", "text": "Me leva \nDesse lugar \nMinha sina \nGana suicida \nMorte divina \nDoce tangerina", "lang": "pt", "author_id": "74231803", "created_at": "2019-11-07T00:21:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192235537794502656"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1192235390368923649", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "1063222568205848577", "created_at": "2019-11-07T00:20:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192235390368923649"]}, {"id": "1192235377945391104", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "402163984", "created_at": "2019-11-07T00:20:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192235377945391104"]}, {"id": "1192235255991873536", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "806715701461479424", "created_at": "2019-11-07T00:20:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192235255991873536"]}, {"id": "1192235249767452672", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "author_id": "333014395", "created_at": "2019-11-07T00:20:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192235249767452672"]}, {"id": "1192235231551590407", "text": "Costanera center cerro sus puertas por un aviso de marcha y cuando alguien se suicida le ponen una carpa y siguen como si nada. Ese es el puto problema, el dinero vale mas q la vida.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.4351, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera center"}]}, "author_id": "2792724484", "created_at": "2019-11-07T00:20:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192235231551590407"]}, {"id": "1192235213163761665", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "1149507770695073798", "created_at": "2019-11-07T00:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192235213163761665"]}, {"id": "1192235171174584321", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "author_id": "186297182", "created_at": "2019-11-07T00:19:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192235171174584321"]}, {"id": "1192235040408780802", "text": "Ser suicida tem suas vantagens", "lang": "pt", "author_id": "982405866535170048", "created_at": "2019-11-07T00:19:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192235040408780802"]}, {"id": "1192235023551860736", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "975532584976506880", "created_at": "2019-11-07T00:19:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192235023551860736"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ecGu5zCvGZ", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 102, "end": 115, "probability": 0.5884, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "id": "1192235015658246144", "text": "RT @DCM_online: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/ecGu5zCvGZ", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192218417639690240"}], "author_id": "58316126", "created_at": "2019-11-07T00:19:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192235015658246144"]}, {"in_reply_to_user_id": "14452784", "id": "1192234983596969991", "text": "@claupizarro @evelynmatthei @Muni_provi Claro y los resguardan en estas ocasiones...pero cuando va alguien y se suicida...todo sigue funcionando como si todos estuviera bien", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ClauPizarro", "id": "1282709624047783939"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "evelynmatthei", "id": "370275105"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "Muni_provi", "id": "1002344005"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192184570101346304"}], "author_id": "972884944405090304", "created_at": "2019-11-07T00:19:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192234983596969991"]}, {"id": "1192234981227204609", "text": "chica suicida!! si esa soy yo la que no quiere una vida en este mundo feroz la que ya esta puta vida a ella la desepsiono soy uan chica suicida en esto..\n\nno tengo nniguna amigo nisiiquira a mi familia!!!...", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.47, "type": "Other", "normalized_text": "feroz"}]}, "author_id": "1181581394507636736", "created_at": "2019-11-07T00:19:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192234981227204609"]}, {"id": "1192234812884635650", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "742112187024433152", "created_at": "2019-11-07T00:18:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192234812884635650"]}, {"id": "1192234787332907009", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "1068719449", "created_at": "2019-11-07T00:18:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192234787332907009"]}, {"in_reply_to_user_id": "1058165251189948416", "id": "1192234710241566720", "text": "@Anita89658148 Jajaja yo igual hagamos un pacto suicida jaja", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192233909586673664"}], "author_id": "3088924931", "created_at": "2019-11-07T00:18:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192234710241566720"]}, {"id": "1192234636287631366", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "author_id": "248796150", "created_at": "2019-11-07T00:17:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192234636287631366"]}, {"id": "1192234631904550912", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "author_id": "356381698", "created_at": "2019-11-07T00:17:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192234631904550912"]}, {"id": "1192234620533792770", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "author_id": "460200846", "created_at": "2019-11-07T00:17:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192234620533792770"]}, {"id": "1192234585209425920", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "author_id": "3097794178", "created_at": "2019-11-07T00:17:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192234585209425920"]}, {"id": "1192234572471246849", "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "author_id": "768872221058170880", "created_at": "2019-11-07T00:17:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192234572471246849"]}, {"in_reply_to_user_id": "1183857720895688704", "id": "1192234541299036160", "text": "@Mariano10110634 Ay mariano suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.6096, "type": "Person", "normalized_text": "mariano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191931678786301953"}], "author_id": "1153874220507643904", "created_at": "2019-11-07T00:17:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192234541299036160"]}, {"in_reply_to_user_id": "630435665", "id": "1192234528670175232", "text": "@AVZQUZ tal cual jajaj, adem\u00e1s parec\u00eda que cuanto m\u00e1s suicida mejor q mal", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192232123190648832"}], "author_id": "1301360065", "created_at": "2019-11-07T00:17:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192234528670175232"]}, {"id": "1192234465319378944", "text": "RT @mellovx: o cara pegou uma arma e matou a mulher, a filha de 3 anos e depois se suicidou. mas vamos armar a popula\u00e7\u00e3o n\u00e9, vai dar super\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mellovx", "id": "365585882"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192200173780447234"}], "author_id": "1046157258491654144", "created_at": "2019-11-07T00:17:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192234465319378944"]}, {"id": "1192234452275081223", "text": "RT @MayaHez: No soy suicida, pero las cosas a veces se vuelven confusas...ayer intent\u00e9 rezar pero no supe qu\u00e9 decir, estoy demasiado drogad\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MayaHez", "id": "547088188"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191367477843939330"}], "author_id": "1026676562152882178", "created_at": "2019-11-07T00:16:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192234452275081223"]}, {"id": "1192234281365577728", "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "author_id": "2213043538", "created_at": "2019-11-07T00:16:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192234281365577728"]}, {"id": "1192234277737357313", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "author_id": "174241609", "created_at": "2019-11-07T00:16:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192234277737357313"]}, {"id": "1192234211547209729", "text": "RT @tonyschiavone24: My Luchador socks for tonight\u2019s @AEWonTNT Dynamite broadcast. Ready for some Tope Suicida action! @ShutUpExcalibur @JR\u2026", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "tonyschiavone24", "id": "238276429"}, {"start": 53, "end": 62, "username": "AEWonTNT", "id": "1457854184334581783"}, {"start": 119, "end": 135, "username": "ShutUpExcalibur", "id": "2408462113"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.3471, "type": "Other", "normalized_text": "Luchador"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.7451, "type": "Other", "normalized_text": "Dynamite"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192118825183064065"}], "author_id": "886419692386209792", "created_at": "2019-11-07T00:16:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192234211547209729"]}, {"id": "1192234197349535746", "text": "RT @BlogdoNoblat: Organiza\u00e7\u00f5es de esquerda mataram soldados em portas de quart\u00e9is e militares estrangeiros que moravam por aqui \u00e0 \u00e9poca da\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192207859876007941"}], "author_id": "2279530406", "created_at": "2019-11-07T00:15:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192234197349535746"]}, {"id": "1192234158778732544", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "author_id": "826943482489081857", "created_at": "2019-11-07T00:15:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192234158778732544"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/h4SL4lQLRM", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/?fbclid=IwAR2W3AedSE75rCwNYuF3BvmHHXAPZF2Jew6TxnCLTfFQeXArxA7IGyD-JJE", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026"}]}, "id": "1192234094228377600", "text": "N\u00e3o desperdi\u00e7o sororidade, podem tirar minha carteirinha de feminista https://t.co/h4SL4lQLRM", "lang": "pt", "author_id": "104576191", "created_at": "2019-11-07T00:15:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192234094228377600"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/mZtgFf7IQD", "expanded_url": "https://twitter.com/OwlTratus/status/1190623967968673792", "display_url": "twitter.com/OwlTratus/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 42, "probability": 0.8441, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Collor de Mello"}, {"start": 55, "end": 78, "probability": 0.9043, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Collor de Mello"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.5256, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "id": "1192234023768248323", "text": "Matou a pau ! Marco Aur\u00e9lio Collor de Mello , primo do Fernando Collor de Mello que foi Impeachmentimado e se considera o pr\u00f3prio deus https://t.co/mZtgFf7IQD", "lang": "pt", "author_id": "362547666", "created_at": "2019-11-07T00:15:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1192234023768248323"]}, {"id": "1192233967811993601", "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "author_id": "110767947", "created_at": "2019-11-07T00:15:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192233967811993601"]}, {"id": "1192233868063059968", "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "author_id": "302220373", "created_at": "2019-11-07T00:14:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192233868063059968"]}, {"id": "1192233783107497985", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "author_id": "326997186", "created_at": "2019-11-07T00:14:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192233783107497985"]}, {"in_reply_to_user_id": "1128806477899149312", "id": "1192233776161722374", "text": "@IgorSantoswas @tamojuntojubs At\u00e9 doi ouvir uma coisa dessa.\nTodo mundo se matou nas ultimas vota\u00e7\u00f5es. Conseguimos fazer o impossivel praticamente. \nAi ler \"a torcida \u00e9 grande mas \u00e9 desfocada\" \u00e9 foda viu ? \nA verdade \u00e9 que t\u00e1 todo mundo morto de cansado , est\u00e1 sendo a terceira semana seguida!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "tamojuntojubs", "id": "133366659"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192199657373523969"}], "author_id": "1129882214123167749", "created_at": "2019-11-07T00:14:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192233776161722374"]}], "includes": {"users": [{"name": "\u03bd\u03b1\u2113\u03c5\ud83e\ude90", "username": "valenluchini", "id": "814076503", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 620, "tweet_count": 103266, "listed_count": 0}}, {"name": "Cerati", "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153407, "following_count": 9571, "tweet_count": 5460, "listed_count": 95}}, {"name": "Karen", "username": "KGirardReydet", "id": "438027779", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 391, "tweet_count": 13194, "listed_count": 2}}, {"name": "J\u00falia", "username": "julia_chavesb", "id": "117571949", "verified": false, "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 59, "tweet_count": 11877, "listed_count": 3}}, {"name": "Vixente", "username": "VicenteCapote", "id": "243136324", "verified": false, "location": "Barrio Norte, Capital", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 1015, "tweet_count": 19579, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\udf33 \ud83d\udc9a \ud83d\udc1f", "username": "FrauHihler", "id": "68355544", "verified": false, "location": "Colina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3071, "following_count": 2391, "tweet_count": 135137, "listed_count": 17}}, {"name": "\ud83e\udd8a Maria Elena Patipel\u00e1 del 38% \ud83c\udf33 NO A DOMINGA", "username": "marylen61", "id": "1658271416", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 8735, "following_count": 7861, "tweet_count": 290227, "listed_count": 15}}, {"name": "sampyy \ud83e\udec0", "username": "alessasampayo", "id": "970347378556403720", "verified": false, "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 426, "tweet_count": 5732, "listed_count": 0}}, {"name": "Oxytocin", "username": "frozenprivs", "id": "913461519303741440", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 629, "tweet_count": 10071, "listed_count": 0}}, {"name": "Elias Dos Santos", "username": "edossantosc", "id": "1067151971453407233", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 352, "tweet_count": 5750, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00c9amon Moriarty", "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670", "verified": false, "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 3347, "following_count": 353, "tweet_count": 24301, "listed_count": 6}}, {"name": "Karen Villalobos", "username": "Karen_Villawolf", "id": "860289172162191361", "verified": false, "location": "Maip\u00fa, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 157, "tweet_count": 171, "listed_count": 0}}, {"name": "Vale Ortega", "username": "vale_ortega", "id": "56928905", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212273, "following_count": 7666, "tweet_count": 98001, "listed_count": 1481}}, {"name": "Sebas \ud83e\udd16\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "memon1974", "id": "173266767", "verified": false, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 1457, "tweet_count": 31628, "listed_count": 4}}, {"name": "Patricio Augusto.", "username": "rightoftheroad", "id": "31261455", "verified": false, "location": "Fortis Atque Fidelis", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 739, "tweet_count": 13626, "listed_count": 0}}, {"name": "manuuuu \ud83c\udf1c\ud83c\udf1b", "username": "EmanuelyLazzar2", "id": "996130880845467648", "verified": false, "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 569, "tweet_count": 17080, "listed_count": 1}}, {"name": "aninha \ud83d\ude19\u270c\ud83c\udffc", "username": "ananicoletti__", "id": "841758248466305024", "verified": false, "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 607, "tweet_count": 22875, "listed_count": 0}}, {"name": "(The) C\u00e9sar", "username": "_thecesarshow", "id": "580194125", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 214, "tweet_count": 5619, "listed_count": 2}}, {"name": "NC", "username": "JooVitorSouzaP3", "id": "1078318541336645632", "verified": false, "location": "Tangar\u00e1 da Serra, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 628, "tweet_count": 4579, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc32", "username": "rayssagab_8", "id": "1081242333100863488", "verified": false, "location": "Mato Grosso, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 393, "tweet_count": 2719, "listed_count": 0}}, {"name": "\u043cicaela", "username": "MicaMartinelli", "id": "163959033", "verified": false, "location": "Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 409, "tweet_count": 27614, "listed_count": 1}}, {"name": "con el autocorrector Marta", "username": "bookjgale", "id": "842028379", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5701, "following_count": 2383, "tweet_count": 15939, "listed_count": 6}}, {"name": "Fa_Mendoza", "username": "Fa_mendoza1981", "id": "138180976", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 785, "tweet_count": 2932, "listed_count": 0}}, {"name": "luliiii\ud83e\udd8b", "username": "lourdessnoguer", "id": "863441107882999808", "verified": false, "location": "Central, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 210, "tweet_count": 10304, "listed_count": 0}}, {"name": "Silvia PMG", "username": "silviapaez", "id": "54100908", "verified": false, "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 13677, "following_count": 1091, "tweet_count": 67494, "listed_count": 216}}, {"name": "Julio Cesar M Amorim", "username": "juliocesaramor", "id": "167075969", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3491, "following_count": 1574, "tweet_count": 538599, "listed_count": 60}}, {"name": "Palm\u00e9rio D\u00f3ria", "username": "palmeriodoria", "id": "163296619", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 106029, "following_count": 18443, "tweet_count": 97816, "listed_count": 487}}, {"name": "leo leo", "username": "leonanfds", "id": "4012246697", "verified": false, "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 587, "tweet_count": 9944, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83e\udd8b", "username": "eufaeela", "id": "941127403555966976", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 703, "tweet_count": 14751, "listed_count": 0}}, {"name": "Juan", "username": "junchyg16", "id": "1564422794", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183440, "following_count": 177376, "tweet_count": 149667, "listed_count": 138}}, {"name": "marialorettoghisolfo", "username": "mlghisolfo", "id": "494483190", "verified": false, "location": "La Aurora ", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 2158, "tweet_count": 3430, "listed_count": 0}}, {"name": "Ballestrinque\ud83c\udd70\ufe0f | #Ser\u00e1Ley \u270a\ud83c\udffd\ud83d\udc9a", "username": "NicoChiessa", "id": "86333519", "verified": false, "location": "Yenewe", "public_metrics": {"followers_count": 12179, "following_count": 6094, "tweet_count": 357513, "listed_count": 58}}, {"name": "LA AN \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc51", "username": "lacaradurita", "id": "395291832", "verified": false, "location": "Asunci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 314, "tweet_count": 38601, "listed_count": 9}}, {"name": "F\u00e1bio Bolsonaro #fechadocombolsonaro2022", "username": "FbioMou98862444", "id": "1136283197594120192", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 1114, "tweet_count": 4132, "listed_count": 1}}, {"name": "Marcelo Freixo", "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1894991, "following_count": 2520, "tweet_count": 54242, "listed_count": 2627}}, {"name": "Vvander", "username": "Vvander2", "id": "1118791711696793600", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 73, "tweet_count": 163, "listed_count": 0}}, {"name": "Astro boy \ud83d\ude80", "username": "ops_layo", "id": "1021403487295475713", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 182, "tweet_count": 8410, "listed_count": 0}}, {"name": "Docinho \ud83d\udc9a", "username": "dory42_1", "id": "883728184537219072", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 64, "tweet_count": 26899, "listed_count": 0}}, {"name": "Bruno Peguim", "username": "beelepeeme", "id": "21949397", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 1478, "tweet_count": 36181, "listed_count": 2}}, {"name": "Trolha De S\u00e3o Paulo", "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 16413, "following_count": 160, "tweet_count": 5300, "listed_count": 55}}, {"name": "Alejandro Leyton", "username": "M3lancholyHill", "id": "1582105938", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 70, "tweet_count": 213, "listed_count": 0}}, {"name": "Ailen\ud83c\udf38", "username": "AilenAg_", "id": "1081262840357502977", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 152, "tweet_count": 11828, "listed_count": 0}}, {"name": "Makkis\ud83c\udf3f \u270c\ufe0f", "username": "makis_3_0", "id": "77212688", "verified": false, "location": " Santiago, chile", "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 1900, "tweet_count": 32685, "listed_count": 2}}, {"name": "Pobre Premium", "username": "aflaviaclaudia", "id": "29474555", "verified": false, "location": "Cruz, CE", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 526, "tweet_count": 68147, "listed_count": 7}}, {"name": "\ud835\udd8b\ud835\udd91\ud835\udec2\ud835\udece\ud835\udd8e\ud835\udec8", "username": "flavinalex", "id": "987143966708699136", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 142, "tweet_count": 2305, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83e\udd73", "username": "nasadreamm", "id": "3632691141", "verified": false, "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 1362, "tweet_count": 17253, "listed_count": 4}}, {"name": "\ud83c\udf0amar", "username": "_marXtina_", "id": "3066028071", "verified": false, "location": "Argenta como la negra sosa ", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 697, "tweet_count": 22521, "listed_count": 1}}, {"name": "Dora la Expropiadora", "username": "DExpropiadora", "id": "754094887423836160", "verified": false, "location": "Tribu Ngue", "public_metrics": {"followers_count": 5139, "following_count": 3451, "tweet_count": 65860, "listed_count": 4}}, {"name": "Yan com Y e N (28/45)", "username": "afc_yan", "id": "909102010326282241", "verified": false, "location": "Palho\u00e7a, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 464, "tweet_count": 11568, "listed_count": 0}}, {"name": "El amor de tu vida\ud83d\udda4", "username": "AlejandraSarri6", "id": "1024364857641132034", "verified": false, "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 457, "tweet_count": 4325, "listed_count": 0}}, {"name": "Fer", "username": "fedavien", "id": "1094350752565420037", "verified": false, "location": "Pedro Juan Caballero", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 519, "tweet_count": 11171, "listed_count": 0}}, {"name": "Dorian Gray", "username": "dorian_gray100", "id": "66564537", "verified": false, "location": "santiago", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 450, "tweet_count": 15786, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos Carvalho", "username": "blogdocarlosca1", "id": "1081548901285531651", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 80, "tweet_count": 22818, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udc7b", "username": "lucaspachec0_", "id": "816692215", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 663, "tweet_count": 31079, "listed_count": 2}}, {"name": "Galo Roman Ruiz Diaz", "username": "RomanGalo10", "id": "374624120", "verified": false, "location": "Asuncion-Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 648, "tweet_count": 5002, "listed_count": 1}}, {"name": "richard", "username": "richardv2809", "id": "378573574", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 2713, "tweet_count": 115677, "listed_count": 10}}, {"name": "Jose Manuel Curras Medin", "username": "jmcurras31", "id": "168350933", "verified": false, "location": "Caribe, Carballeda Vargas", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 1924, "tweet_count": 48356, "listed_count": 4}}, {"name": "Sofi-Zai #T&B2\u2764\ufe0f\ud83d\udc9c\ud83d\udc99", "username": "Zaikira", "id": "95486973", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 358, "tweet_count": 26595, "listed_count": 4}}, {"name": "Lario Mara \ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "username": "Lario_Mara", "id": "25638181", "verified": false, "location": "un rato aqu\u00ed, un rato all\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 1196, "tweet_count": 43724, "listed_count": 6}}, {"name": "Ary Olinisky", "username": "aryserbr", "id": "66897195", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 245, "tweet_count": 31546, "listed_count": 2}}, {"name": "\u10e6 Iana Brum", "username": "IanaBrum", "id": "1135377264", "verified": false, "location": "Araruama - RJ - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 67, "tweet_count": 52260, "listed_count": 1}}, {"name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940", "verified": true, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9426154, "following_count": 511, "tweet_count": 15276, "listed_count": 8557}}, {"name": "Alejandra Bel\u00e9n \u262e\u10e6", "username": "Belu_Q19", "id": "178483748", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 768, "tweet_count": 19919, "listed_count": 1}}, {"name": "felipe", "username": "zebucetx", "id": "95462420", "verified": false, "location": "s\u00e3o paulo", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 261, "tweet_count": 41283, "listed_count": 10}}, {"name": "Mel", "username": "MeliMarkan", "id": "240872692", "verified": false, "location": "Buenos aires argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 910, "tweet_count": 15023, "listed_count": 7}}, {"name": "Ju\u00e7ara M Teixeira", "username": "jucaramteixeira", "id": "734471555669970944", "verified": false, "location": "Porto Alegre, RS Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 409, "tweet_count": 228131, "listed_count": 10}}, {"name": "Daniel Gonzalez", "username": "dagonzalezr", "id": "3364429797", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6190, "following_count": 6800, "tweet_count": 109996, "listed_count": 3}}, {"name": "Felipe Vargas", "username": "PipitoVM", "id": "171327003", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1776, "following_count": 1918, "tweet_count": 24452, "listed_count": 1}}, {"name": "Solcito", "username": "solnassau", "id": "1074494367853891585", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 191, "tweet_count": 8842, "listed_count": 1}}, {"name": "Javier Barbara", "username": "javobarbara", "id": "255271450", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 543, "tweet_count": 70651, "listed_count": 8}}, {"name": "Yoani S\u00e1nchez \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "yoanisanchez", "id": "15973392", "verified": true, "location": "Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 755745, "following_count": 83304, "tweet_count": 47716, "listed_count": 8432}}, {"name": "\u0442\u03b1\u0454\u2113 \u0432\u0454\u03b7\u03b1\u03bd\u0454\u03b7\u0442\u0454", "username": "Semiasas", "id": "1465219008", "verified": false, "location": "Lima, Peru con 99% de humedad\u2601", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 390, "tweet_count": 24941, "listed_count": 2}}, {"name": "CARLOS ALVARADO", "username": "CARLOSALVARAD10", "id": "307626340", "verified": false, "location": "LIMA-PERU", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 253, "tweet_count": 7201, "listed_count": 0}}, {"name": "Bruno Martins Boto Leite", "username": "Botohistoria", "id": "1603367976", "verified": false, "location": "V\u00e1rzea, Recife", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 82, "tweet_count": 137, "listed_count": 0}}, {"name": "Elaine LULA Louren\u00e7o", "username": "elourenco13", "id": "868493031380484097", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 124, "tweet_count": 6279, "listed_count": 2}}, {"name": "carla\u2728", "username": "carlasauvanet", "id": "815909613522612224", "verified": false, "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 321, "tweet_count": 3944, "listed_count": 0}}, {"name": "Lucas Vega", "username": "lucasveg95", "id": "2535149113", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 626, "tweet_count": 4226, "listed_count": 1}}, {"name": "Amado Angulo", "username": "AmadoBC", "id": "1526333029", "verified": false, "location": "Ensenada, BC.  ", "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 1173, "tweet_count": 70687, "listed_count": 44}}, {"name": "Tamara Prates\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#ForaBolsonaro", "username": "tamaraprates", "id": "193518761", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 169, "tweet_count": 619, "listed_count": 0}}, {"name": "gaucho", "username": "gaucho48", "id": "252191058", "verified": false, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 535, "tweet_count": 39378, "listed_count": 2}}, {"name": "Ana Virulana\ud83c\udf31", "username": "Viruviru20", "id": "1038253025515778049", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2605, "following_count": 2615, "tweet_count": 28208, "listed_count": 5}}, {"name": "\ud83e\udd8b", "username": "ximenavee", "id": "2905731892", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 306, "tweet_count": 3748, "listed_count": 1}}, {"name": "ariela", "username": "arielacampos", "id": "211568175", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1700, "following_count": 1041, "tweet_count": 101761, "listed_count": 0}}, {"name": "Handrolldeluca", "username": "handrolldeluca", "id": "1128368393923497984", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 220, "tweet_count": 49, "listed_count": 0}}, {"name": "to the left", "username": "tefi_paes", "id": "877498673030209538", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 331, "tweet_count": 40902, "listed_count": 1}}, {"name": "F", "username": "fadamodeladora", "id": "525359470", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 722, "tweet_count": 35455, "listed_count": 1}}, {"name": "Sonso", "username": "JoelVictoor", "id": "1187856766698184705", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 206, "tweet_count": 4835, "listed_count": 0}}, {"name": "Bolsonarium", "username": "Amazonennnnses", "id": "2903039021", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 280, "tweet_count": 2504, "listed_count": 0}}, {"name": "Jo\u00e3o Longo Neto", "username": "Longojoo", "id": "362547666", "verified": false, "location": "Ubatuba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3420, "following_count": 4998, "tweet_count": 109973, "listed_count": 2}}, {"name": "Ivan", "username": "IvanjRodriguez7", "id": "910634659", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 684, "tweet_count": 25967, "listed_count": 1}}, {"name": "Nathalie Alvarado", "username": "NathaalieA", "id": "231634871", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 285, "tweet_count": 7295, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf38.; Antares", "username": "birdsflytomoon", "id": "1108723572049133570", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 759, "tweet_count": 28499, "listed_count": 5}}, {"name": "Giselle Schrils", "username": "gschrils", "id": "118119703", "verified": false, "location": "\u00dcT: -33.427286,-70.617187", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 120, "tweet_count": 2992, "listed_count": 0}}, {"name": "Flor Caprile", "username": "FlorCaprile", "id": "722678239", "verified": false, "location": "Paran\u00e1, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 604, "tweet_count": 24474, "listed_count": 3}}, {"name": "Ana Ayel\u00e9n", "username": "anayelens", "id": "1014553138152566785", "verified": false, "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 314, "tweet_count": 1463, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\ude2c", "username": "angiegaldamezz", "id": "1117724348", "verified": false, "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 1907, "following_count": 692, "tweet_count": 34805, "listed_count": 4}}, {"name": "JoJo Aulas", "username": "JoJoTheLisho", "id": "1116069205571506177", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 142, "tweet_count": 43272, "listed_count": 0}}, {"name": "memes inuteis para salvar sua vida inutil", "username": "memeinutil", "id": "1077197388530544640", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1364400, "following_count": 59, "tweet_count": 2257, "listed_count": 852}}, {"name": "juanchi18", "username": "18Juanchi", "id": "1174416423298437120", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28345, "following_count": 27555, "tweet_count": 22185, "listed_count": 6}}, {"name": "Paulo Antonio San Mart\u00edn Cruz.", "username": "sanmartin60", "id": "3193015077", "verified": false, "location": "San Carlos, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2075, "following_count": 3461, "tweet_count": 33329, "listed_count": 0}}, {"name": "JG", "username": "JuanGarary17", "id": "1388445793", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156858, "following_count": 150771, "tweet_count": 180413, "listed_count": 151}}, {"name": "ac\u00e1cio augusto", "username": "acacio1871", "id": "2284943765", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20497, "following_count": 1649, "tweet_count": 159679, "listed_count": 128}}, {"name": "cyber-phodasse", "username": "Guguzeco", "id": "66871414", "verified": false, "location": "Inferno Digital", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 1910, "tweet_count": 13489, "listed_count": 3}}, {"name": "\u0a48 \ud835\udd7e\ud835\udd95\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8c \u2661'\ud835\ude9c \ud83c\udf19 | Open Commissions", "username": "Master_Ilustrin", "id": "1077088312408657920", "verified": false, "location": "Duh", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 283, "tweet_count": 167253, "listed_count": 25}}, {"name": "\ud83e\udd51\ud83c\udf33 del 38% #team black", "username": "lost__my__way_", "id": "3232376350", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 1593, "tweet_count": 40723, "listed_count": 9}}, {"name": "\ud835\udd4a\ud835\udd60\ud835\udd5d\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd58\ud835\udd56", "username": "SolsaGreco", "id": "1284421771", "verified": false, "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 327, "tweet_count": 19276, "listed_count": 5}}, {"name": "KUIKER", "username": "correctorma", "id": "543024806", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 332, "tweet_count": 5351, "listed_count": 1}}, {"name": "Felipe Ca\u00f1as Gamboa", "username": "Fessoa87", "id": "922950279527575554", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 1964, "tweet_count": 2376, "listed_count": 0}}, {"name": "noeli \u30c4", "username": "irazuhzaa", "id": "235768745", "verified": false, "location": "M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 386, "tweet_count": 16784, "listed_count": 3}}, {"name": "luisella", "username": "bibi_bibo2002", "id": "1395810308", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 366, "tweet_count": 19617, "listed_count": 0}}, {"name": "Augusto Minzolini", "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60866, "following_count": 44567, "tweet_count": 39997, "listed_count": 273}}, {"name": "Gustavo Schitini", "username": "xJustSurviving", "id": "298096943", "verified": false, "location": "Itapetininga - SP", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 273, "tweet_count": 4558, "listed_count": 0}}, {"name": "D\ud83e\ude90", "username": "daniazalea", "id": "841103954", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 969, "tweet_count": 11660, "listed_count": 2}}, {"name": "fran", "username": "cubanqueenCC", "id": "2618982793", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 755, "tweet_count": 58026, "listed_count": 4}}, {"name": "Vulgarcito", "username": "Vulgarcito15", "id": "1015054656786108416", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1826, "following_count": 1426, "tweet_count": 48310, "listed_count": 1}}, {"name": ".....", "username": "el_tuyo_xxx", "id": "1059440974433263616", "verified": false, "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 397, "tweet_count": 4611, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlota Emperatriz", "username": "CarlotaEmperatr", "id": "299741405", "verified": false, "location": "Bouchout, Belgica", "public_metrics": {"followers_count": 23875, "following_count": 6227, "tweet_count": 32379, "listed_count": 94}}, {"name": "Remembranza", "username": "Remembranza_", "id": "1187907807800102912", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 12, "tweet_count": 67, "listed_count": 0}}, {"name": "m\u00f8wen -4", "username": "natddragons", "id": "528036645", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 1715, "tweet_count": 84013, "listed_count": 6}}, {"name": "Vi\u26a1\ufe0f", "username": "vivisanchez31", "id": "456961271", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 291, "tweet_count": 2219, "listed_count": 1}}, {"name": "philippe", "username": "bliblublibla", "id": "350129229", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 1661, "tweet_count": 5607, "listed_count": 0}}, {"name": "Alejandro Fernandez Almendras", "username": "pollodiantres", "id": "321090249", "verified": false, "location": "Chillan, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1858, "following_count": 1233, "tweet_count": 5570, "listed_count": 17}}, {"name": "Daniela V\u00e1squez", "username": "danitavasquezl", "id": "1695164528", "verified": false, "location": "Puerto Varas, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 667, "tweet_count": 17079, "listed_count": 0}}, {"name": "Fernanda Nieto", "username": "FernandaNieto", "id": "129695469", "verified": false, "location": "Vi\u00f1a del Mar", "public_metrics": {"followers_count": 5394, "following_count": 1183, "tweet_count": 123008, "listed_count": 22}}, {"name": "Rene Aguilar", "username": "Ener_18", "id": "745432680297226244", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4498, "following_count": 2778, "tweet_count": 142688, "listed_count": 5}}, {"name": "Alejandro", "username": "Alejand55654089", "id": "862336997121114112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 52, "tweet_count": 538, "listed_count": 0}}, {"name": "r", "username": "pirateebaird", "id": "903718592587366400", "verified": false, "location": "Queens, NY", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 127, "tweet_count": 80321, "listed_count": 0}}, {"name": "Rama Precioso", "username": "PreciosoRama", "id": "1141714944112676864", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 230, "tweet_count": 6545, "listed_count": 0}}, {"name": "Leandro \ud83e\udd34\ud83c\udffb", "username": "Itsmeleandro_", "id": "1316542009", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 287, "tweet_count": 24908, "listed_count": 2}}, {"name": "Jorge Hern\u00e1ndez", "username": "JorgeHe17186391", "id": "882296518652420096", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 1135, "tweet_count": 15923, "listed_count": 0}}, {"name": "satan\u00c1ries", "username": "cleane_baia", "id": "921219405962285056", "verified": false, "location": "Parauapebas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 663, "tweet_count": 977, "listed_count": 0}}, {"name": "KaryQue\u00f1inaCuricana", "username": "kary1009", "id": "139209232", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 1914, "tweet_count": 29364, "listed_count": 13}}, {"name": "LizzyLind", "username": "e_lizzilind", "id": "573894466", "verified": false, "location": " Chile", "public_metrics": {"followers_count": 6482, "following_count": 7132, "tweet_count": 117049, "listed_count": 0}}, {"name": "Manuel", "username": "ManuEnciso_1", "id": "1292430223", "verified": false, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 4282, "tweet_count": 91012, "listed_count": 23}}, {"name": "Gr\u00fcnes Huhn \u2256", "username": "atacaldas", "id": "741965601778892800", "verified": false, "location": "Sector 3139 (Fortaleza)", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 787, "tweet_count": 11846, "listed_count": 1}}, {"name": "Pandora Clementine\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Shallowvocal", "id": "1167663425725620226", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 239, "tweet_count": 910, "listed_count": 0}}, {"name": "Ve Noticia", "username": "ve_noticia", "id": "1001671838072786945", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 140, "tweet_count": 14786, "listed_count": 0}}, {"name": "Sergio O. Etcheto", "username": "sergioetcheto", "id": "186811638", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 1900, "tweet_count": 154502, "listed_count": 1}}, {"name": "Ke\u0438\u0430 \ud83c\udf40\u270c\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "kenacats", "id": "3023354907", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7306, "following_count": 4505, "tweet_count": 28287, "listed_count": 4}}, {"name": "\u2728", "username": "fxcxlifx", "id": "1507070544", "verified": false, "location": "Medell\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 4413, "following_count": 4059, "tweet_count": 43264, "listed_count": 31}}, {"name": "enzo liuzzi", "username": "enzo_liuzzi", "id": "770176381", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 340, "tweet_count": 8058, "listed_count": 1}}, {"name": "GERMAN K", "username": "GAKRG", "id": "532268331", "verified": false, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 3608, "following_count": 3909, "tweet_count": 11651, "listed_count": 3}}, {"name": "Polly Pocket", "username": "t_espindolaolea", "id": "383791635", "verified": false, "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 428, "tweet_count": 4741, "listed_count": 0}}, {"name": "Mika", "username": "mmika_sweet", "id": "1180522241768841217", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 111, "tweet_count": 3089, "listed_count": 0}}, {"name": "Andrea", "username": "andieaguilera", "id": "70817913", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2763, "following_count": 1356, "tweet_count": 32971, "listed_count": 29}}, {"name": "swiftzen at(b)z \u00b2\u00b3 | erika", "username": "erikzkdlin", "id": "420813574", "verified": false, "location": " ncity in da house", "public_metrics": {"followers_count": 1591, "following_count": 1940, "tweet_count": 41074, "listed_count": 7}}, {"name": "mica\ud83d\udda4", "username": "_micaciarce", "id": "1643766270", "verified": false, "location": "no s\u00e9 ", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 177, "tweet_count": 26464, "listed_count": 0}}, {"name": "ludmila \u03b1\u00efr\u00df\u03b1g 12d\u00ef\u03c2", "username": "12diciembreabg", "id": "1426265874", "verified": false, "location": "Almirante Brown, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1737, "following_count": 1330, "tweet_count": 26365, "listed_count": 5}}, {"name": "Vania Arancibia \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "_vaniarancibia", "id": "260025035", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 479, "tweet_count": 36165, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Francisco Gajardo", "username": "fgajardo", "id": "61601813", "verified": false, "location": "Linares, CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 1549, "tweet_count": 158492, "listed_count": 3}}, {"name": "out of context gio", "username": "giosemcontexto", "id": "119551612", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 1628, "tweet_count": 150307, "listed_count": 13}}, {"name": "crap acropolis", "username": "papovlasonifera", "id": "1076833137131429890", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2147, "following_count": 2012, "tweet_count": 112537, "listed_count": 7}}, {"name": "Gemini's groove", "username": "gustfer_", "id": "3798828381", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 774, "tweet_count": 47025, "listed_count": 0}}, {"name": "D\u00e6-vid", "username": "akagumball", "id": "724931808584994816", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 296, "tweet_count": 21287, "listed_count": 0}}, {"name": "Black Templar", "username": "FelipeDalmolin2", "id": "995863826", "verified": false, "location": "Boa Vista, Roraima - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 929, "tweet_count": 41929, "listed_count": 1}}, {"name": "O Monarquista", "username": "_omonarquista", "id": "1025782861406904320", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7449, "following_count": 321, "tweet_count": 2435, "listed_count": 14}}, {"name": "Angel Riquelme", "username": "Angel5Riquelme", "id": "533614481", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 428, "tweet_count": 16829, "listed_count": 1}}, {"name": "Elkem Puja #NoAlTPP11", "username": "ElkemPuja", "id": "1030895929413517312", "verified": false, "location": "Haitiago, Chilezuela", "public_metrics": {"followers_count": 4774, "following_count": 5252, "tweet_count": 100697, "listed_count": 3}}, {"name": "Caioba", "username": "coexf", "id": "1163923129787461638", "verified": false, "location": "Lina \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 154, "tweet_count": 31423, "listed_count": 0}}, {"name": "Kath", "username": "Kaat92", "id": "105578561", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 652, "tweet_count": 1250, "listed_count": 0}}, {"name": "LucyVanPelt\ud83d\udc9a", "username": "MssLucyVanPelt", "id": "76496003", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 1111, "tweet_count": 29698, "listed_count": 6}}, {"name": "Gabriel", "username": "gabriel_antds", "id": "350017236", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 236, "tweet_count": 50492, "listed_count": 0}}, {"name": "Insano De OKC", "username": "OKCInsano", "id": "832061151051653120", "verified": false, "location": "Loud City", "public_metrics": {"followers_count": 3355, "following_count": 430, "tweet_count": 35384, "listed_count": 18}}, {"name": "Juan Rovira C", "username": "JmRovira90", "id": "135777861", "verified": false, "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 636, "tweet_count": 8073, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud835\udc0c\ud835\udc08\ud835\udc12\ud835\udc08\ud835\udc12\ud835\udc08\ud835\udc13\ud835\udc00\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "username": "misisita_xo", "id": "747999957383208960", "verified": false, "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 3208, "following_count": 2187, "tweet_count": 19416, "listed_count": 1}}, {"name": "William Neto", "username": "netosfc", "id": "27617378", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 927, "tweet_count": 8767, "listed_count": 2}}, {"name": "Renado", "username": "futblogdorenato", "id": "41131489", "verified": false, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo/SP", "public_metrics": {"followers_count": 4416, "following_count": 962, "tweet_count": 297627, "listed_count": 79}}, {"name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Angelmayi", "username": "Angel_mayi", "id": "86121266", "verified": false, "location": "Punta Arenas, Magallanes,Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3166, "following_count": 4992, "tweet_count": 170426, "listed_count": 5}}, {"name": "a", "username": "heartvdwolf_", "id": "1051613688694755328", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 175, "tweet_count": 3189, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2022Beb\u2022", "username": "mbeb_99", "id": "1053323578131783682", "verified": false, "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 124, "tweet_count": 1900, "listed_count": 0}}, {"name": "Claudia Zaracho", "username": "_claudiabza", "id": "1125384323698393088", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 120, "tweet_count": 3904, "listed_count": 0}}, {"name": "Nico\u262f", "username": "Nickgonzaa", "id": "3429183941", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 70, "tweet_count": 12482, "listed_count": 0}}, {"name": "Una Del Mont\u00f3n\u2622", "username": "Makka_Airbag", "id": "2239974643", "verified": false, "location": "buenos aires ", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 1459, "tweet_count": 8915, "listed_count": 1}}, {"name": "JULIO OJEDA #yaac #articulo142serespeta", "username": "ChileWindows", "id": "213031206", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1930, "following_count": 2999, "tweet_count": 12263, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf15Okaka\ud83c\udf80", "username": "viadiniminerva", "id": "4618244475", "verified": false, "location": "No Amanh\u00e3!", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 1411, "tweet_count": 37080, "listed_count": 11}}, {"name": "aliva", "username": "l1v50uz4", "id": "1125559131958595585", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 113, "tweet_count": 740, "listed_count": 0}}, {"name": "CHICO (Liro)", "username": "woopoetry", "id": "981031496696913920", "verified": false, "location": "(\u2661) broken_compass.\ud835\udc26\ud835\udc29\ud835\udfd1", "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 1124, "tweet_count": 70956, "listed_count": 19}}, {"name": "sin mente", "username": "valdezzsof", "id": "1062536334152294401", "verified": false, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 408, "tweet_count": 9298, "listed_count": 0}}, {"name": "blair waldorf", "username": "eviltw1nn", "id": "127990169", "verified": false, "location": "Conurbano bonaerense ", "public_metrics": {"followers_count": 1661, "following_count": 210, "tweet_count": 76554, "listed_count": 8}}, {"name": "Micaela \ud83e\udd8b", "username": "MicaSbardella", "id": "244239798", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 872, "tweet_count": 55929, "listed_count": 1}}, {"name": "pili", "username": "pilimusante", "id": "1139597853263835136", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 45, "tweet_count": 636, "listed_count": 0}}, {"name": "Jorge Iturriaga", "username": "jorgeiturriaga", "id": "187057957", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 829, "tweet_count": 10445, "listed_count": 1}}, {"name": "\u2738 Andres", "username": "BaquetasRotas", "id": "1061116328", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 1023, "tweet_count": 8987, "listed_count": 4}}, {"name": "MaLula", "username": "familiapetralha", "id": "1475684648", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5244, "following_count": 5740, "tweet_count": 175098, "listed_count": 15}}, {"name": "maia", "username": "nayeonctrl", "id": "742906703369359360", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2399, "following_count": 2341, "tweet_count": 77886, "listed_count": 3}}, {"name": "Mauro", "username": "alfredo_Mauro90", "id": "1678189320", "verified": false, "location": "coronel oviedo, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 495, "tweet_count": 18762, "listed_count": 0}}, {"name": "Juse", "username": "I_amjuse", "id": "732246944341495808", "verified": false, "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 162, "tweet_count": 8758, "listed_count": 0}}, {"name": "\u0618", "username": "auroraxdelrey", "id": "851150507427209220", "verified": false, "location": "505", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 130, "tweet_count": 13572, "listed_count": 4}}, {"name": "Piluh~ \u2601\ud83c\udf08", "username": "HappiestFatGal", "id": "1044691707554648065", "verified": false, "location": "same house as @konnie_super :P", "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 490, "tweet_count": 85554, "listed_count": 24}}, {"name": "D A N Y \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc8e", "username": "DanyelaT22", "id": "1148654819294568452", "verified": false, "location": "Tamaulipas, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 300, "tweet_count": 653, "listed_count": 0}}, {"name": "Lidia Aedo", "username": "lidiaaedo", "id": "802193339835674624", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3151, "following_count": 3968, "tweet_count": 96444, "listed_count": 0}}, {"name": "Camila Flores", "username": "Camfloresch", "id": "2800920444", "verified": false, "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 187, "tweet_count": 2199, "listed_count": 0}}, {"name": "Psicologo Inverso", "username": "Aleegueeerrero", "id": "1123042284688351233", "verified": false, "location": "De muchos lados", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 304, "tweet_count": 4836, "listed_count": 0}}, {"name": "Martiar\ud83e\udd0d", "username": "MartinaArandaa", "id": "1145847134907973633", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 100, "tweet_count": 10903, "listed_count": 0}}, {"name": "Jacqueline", "username": "ninadesantiago", "id": "189716011", "verified": false, "location": "santiago, chile", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 1681, "tweet_count": 10691, "listed_count": 1}}, {"name": "Economia Pol\u00edtica", "username": "Economia_Polit", "id": "2827984369", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7261, "following_count": 7872, "tweet_count": 208075, "listed_count": 31}}, {"name": "Tau", "username": "souza_tau", "id": "975125793155309569", "verified": false, "location": "Balne\u00e1rio Pi\u00e7arras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 1061, "tweet_count": 10483, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udcf4", "username": "felipe_miguel", "id": "756566511658078208", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 682, "tweet_count": 44686, "listed_count": 0}}, {"name": "julinana", "username": "v1_jju", "id": "2294858234", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7496, "following_count": 759, "tweet_count": 146797, "listed_count": 31}}, {"name": "magla", "username": "fgladys02", "id": "1008118637658591238", "verified": false, "location": "Chorrillos, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 1299, "tweet_count": 129934, "listed_count": 1}}, {"name": "Salome S\u00e1nchez", "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}}, {"name": "Maura \ud83c\udf38", "username": "MauriVe6", "id": "550451336", "verified": false, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 763, "tweet_count": 51418, "listed_count": 2}}, {"name": "lulalivre \ud83d\udea9", "username": "lulapelobrasil5", "id": "531713375", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 140, "tweet_count": 8250, "listed_count": 0}}, {"name": "out of jul system", "username": "prettyhazz_", "id": "1109231672183177216", "verified": false, "location": "marvelrry", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 920, "tweet_count": 16901, "listed_count": 1}}, {"name": "Gabifer", "username": "_16gabiferr", "id": "937756240691769344", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10455, "following_count": 7435, "tweet_count": 22490, "listed_count": 1}}, {"name": "Rada Malandro&Indolente&Fritador de Aracaj\u00e9&Hacker", "username": "Radamanto", "id": "42918587", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2039, "following_count": 1042, "tweet_count": 226033, "listed_count": 10}}, {"name": "Coringa \ud83d\udea9", "username": "OOcoringa", "id": "3234721777", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 1018, "tweet_count": 33041, "listed_count": 2}}, {"name": "Ale.", "username": "Macqandcheese", "id": "1347968101", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 861, "tweet_count": 15146, "listed_count": 1}}, {"name": "S\u2600\ufe0fL", "username": "Soledadmunozl", "id": "351098480", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 210, "tweet_count": 10434, "listed_count": 0}}, {"name": "Patty \ud83d\udc3e\u2764\ufe0f", "username": "PatssyPatt_", "id": "416667889", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3883, "following_count": 2709, "tweet_count": 79306, "listed_count": 0}}, {"name": "Jeso Carneiro", "username": "jesocarneiro", "id": "14462769", "verified": false, "location": "Santar\u00e9m, Amaz\u00f4nia, BR", "public_metrics": {"followers_count": 5767, "following_count": 2537, "tweet_count": 68334, "listed_count": 62}}, {"name": "Reginaldo Ribeiro", "username": "Kadyonoro", "id": "317335898", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1792, "following_count": 2971, "tweet_count": 88052, "listed_count": 0}}, {"name": "Escuela Zurda", "username": "escuelazurda", "id": "2257317640", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5687, "following_count": 1379, "tweet_count": 33817, "listed_count": 6}}, {"name": "Mely", "username": "meluromero67", "id": "977222542921555968", "verified": false, "location": "Argentina!", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 0, "tweet_count": 4474, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2661", "username": "mirrorballer_", "id": "3289044738", "verified": false, "location": "cornelia street", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 567, "tweet_count": 64259, "listed_count": 17}}, {"name": "carmen lucia", "username": "carmenlucia_mi", "id": "3305526251", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 473, "tweet_count": 50183, "listed_count": 1}}, {"name": "Guillermo Valenzuela", "username": "Memomotorcycle", "id": "742494352694517764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 239, "tweet_count": 8926, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos Navarro. \u2692 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "CarlosBarrax_97", "id": "499857578", "verified": false, "location": "Albacete, Castilla, Espa\u00f1a.", "public_metrics": {"followers_count": 12944, "following_count": 2309, "tweet_count": 42492, "listed_count": 52}}, {"name": "Judith Mej\u00eda \ud83c\udf38", "username": "mejiajudith44", "id": "3167492380", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 145, "tweet_count": 24628, "listed_count": 0}}, {"name": "Lyle \ud83d\udc0a", "username": "pleasingmendes", "id": "1078389970501554177", "verified": false, "location": "Shawn's apartment ", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 673, "tweet_count": 26229, "listed_count": 7}}, {"name": "Alejandro G\u00f3mez", "username": "alejogorat", "id": "2267837552", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 572, "tweet_count": 13084, "listed_count": 1}}, {"name": "Flor \u2764\u200d\ud83d\udd25", "username": "florcitascotta", "id": "723932398795280385", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 521, "tweet_count": 1110, "listed_count": 0}}, {"name": "Sara Vidal", "username": "Sara_Vidall", "id": "4826061209", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 132, "tweet_count": 299, "listed_count": 0}}, {"name": "mahatma\ud83d\udcab", "username": "marjoriefione", "id": "252706858", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 155, "tweet_count": 4073, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc02\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc1a\ud835\udc2b \ud835\udc15\ud835\udc1a\ud835\udc33\ud835\udc2a\ud835\udc2e\ud835\udc1e\ud835\udc33 \ud83d\ude80", "username": "thecesarvazq", "id": "1383054882", "verified": false, "location": "\ud83d\udccd\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 2535, "tweet_count": 12216, "listed_count": 1}}, {"name": "Aldo Nunes (Lobo da Caatinga)1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "AldoNunes57", "id": "58849144", "verified": false, "location": "Teixeira - PB - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8607, "following_count": 5801, "tweet_count": 633079, "listed_count": 88}}, {"name": "miss psycho sexy", "username": "itsvalJx", "id": "801329898", "verified": false, "location": "\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 172, "tweet_count": 3525, "listed_count": 0}}, {"name": "laris.", "username": "lariszzza", "id": "949271620149039104", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 610, "tweet_count": 12952, "listed_count": 0}}, {"name": "JNT", "username": "Lessajt", "id": "600504655", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 1261, "tweet_count": 105944, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud835\udc16\ud835\udc04\ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc16\ud835\udc0e\ud835\udc0b\ud835\udc05.", "username": "towngamewh", "id": "3335511707", "verified": false, "location": "Waverly Hills.", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 20, "tweet_count": 13, "listed_count": 0}}, {"name": "Garcia", "username": "TheoeSofia", "id": "313013558", "verified": false, "location": "BRASIL-RIO DE JANEIRO", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 730, "tweet_count": 20194, "listed_count": 0}}, {"name": "DCM ONLINE", "username": "DCM_online", "id": "43340387", "verified": true, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 311637, "following_count": 1175, "tweet_count": 244823, "listed_count": 1312}}, {"name": "Do\u00f1a Rosita", "username": "avercombie", "id": "2847413793", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2566, "following_count": 2944, "tweet_count": 70975, "listed_count": 1}}, {"name": "Humano sin patria", "username": "juancristonomo", "id": "52243385", "verified": false, "location": "www.jujuydesoido.com", "public_metrics": {"followers_count": 43272, "following_count": 5325, "tweet_count": 301954, "listed_count": 146}}, {"name": "Debora Ram\u00edrez", "username": "SBadmotorfinger", "id": "824353260429574144", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 33, "tweet_count": 54, "listed_count": 0}}, {"name": "Tutty", "username": "heytutty_", "id": "85741451", "verified": false, "location": "Mau\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 438, "tweet_count": 103981, "listed_count": 89}}, {"name": "binaca", "username": "biancaenrose", "id": "79825464", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 243, "tweet_count": 82409, "listed_count": 9}}, {"name": "sergio", "username": "sergioesantos", "id": "67398751", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 1481, "tweet_count": 20528, "listed_count": 0}}, {"name": "Nancy \u2728\u2728", "username": "NFranciscaCaro", "id": "913595122356559872", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 146, "tweet_count": 41600, "listed_count": 1}}, {"name": "Patrick Fc \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\u2665\ufe0f", "username": "Patrick55415329", "id": "1019004144294735872", "verified": false, "location": "Luque Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 1990, "tweet_count": 1683, "listed_count": 0}}, {"name": "RODRIGO DE LIMA", "username": "CARLIGODUMANASE", "id": "192401515", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia - DF", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 230, "tweet_count": 15620, "listed_count": 7}}, {"name": "Analy Acu\u00f1a", "username": "analy_acu", "id": "435182211", "verified": false, "location": "Quiero rajar de Paraguay  ", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 415, "tweet_count": 47126, "listed_count": 1}}, {"name": "NORA LIRA VINAGRE", "username": "SOLSTICIADE", "id": "847145408925196288", "verified": false, "location": "Pencahue, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 7241, "following_count": 6742, "tweet_count": 359035, "listed_count": 4}}, {"name": "Steve Palmer", "username": "Chain_Saw90", "id": "2788391137", "verified": false, "location": "Valencia, California", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 510, "tweet_count": 1287, "listed_count": 0}}, {"name": "Tony Schiavone", "username": "tonyschiavone24", "id": "238276429", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 154575, "following_count": 580, "tweet_count": 12097, "listed_count": 864}}, {"name": "Roberto N\u00fa\u00f1ez", "username": "campoat", "id": "70607950", "verified": false, "location": "Tython", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 1447, "tweet_count": 12738, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udc39 \ud835\udc52 \ud835\udc5f\ud83c\udf19", "username": "fernvndart", "id": "980288893634469888", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4228, "following_count": 1050, "tweet_count": 21093, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\ude7c\ud835\ude98\ud835\ude9b\ud835\ude8e\ud835\ude92\ud835\ude9b\ud835\ude8a \u2720", "username": "sarabemoreira", "id": "1062904214", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 384, "tweet_count": 5230, "listed_count": 0}}, {"name": "Evangelina Frank", "username": "FrankCarmen80", "id": "737234498497204224", "verified": false, "location": "Gregorio de Lafererre", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 583, "tweet_count": 4207, "listed_count": 0}}, {"name": "let\u00edcia \ud83c\udf1f\u2764\ufe0f", "username": "letibasribdl", "id": "1117582737651765250", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 248, "tweet_count": 2435, "listed_count": 0}}, {"name": "Aziz \u00e9 sobrenome :)", "username": "AnaAziz5", "id": "965720584096186373", "verified": false, "location": "Lavras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 579, "tweet_count": 6137, "listed_count": 0}}, {"name": "Tati Efe\u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "username": "Tati_Efe", "id": "254107880", "verified": false, "location": "R\u00edo Gallegos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 1097, "tweet_count": 3043, "listed_count": 1}}, {"name": "infobae", "username": "infobae", "id": "69416519", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3326181, "following_count": 0, "tweet_count": 936545, "listed_count": 9276}}, {"name": "juju", "username": "jullyximeness", "id": "4494051353", "verified": false, "location": "Recife, Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 226, "tweet_count": 64034, "listed_count": 0}}, {"name": "vivalajoser", "username": "bigjoser1", "id": "156173601", "verified": false, "location": "California", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 2081, "tweet_count": 60890, "listed_count": 0}}, {"name": "ALEX \u2661's kaeya ME FUI A @/SH1NJICATBOY", "username": "K4W0RUBF", "id": "1156408229703880704", "verified": false, "location": "\u00e9l/elle\u2661     read my carrd", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 194, "tweet_count": 3713, "listed_count": 9}}, {"name": "Fabs", "username": "FabsIkigai", "id": "83045250", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 389, "tweet_count": 27654, "listed_count": 5}}, {"name": "\ud83d\udc7d\ud83d\udef8Ambar\u25e1\u0308\ud83c\udf4a\ud83d\udef8\ud83d\udc7d\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Amber_useless", "id": "521622379", "verified": false, "location": "Tuska", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 152, "tweet_count": 10274, "listed_count": 1}}, {"name": "Lal\u00edn Ping\u00fcin \ud83d\udc27\u2622\ufe0f", "username": "lalopingu", "id": "1020445185149370370", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 734, "tweet_count": 3267, "listed_count": 0}}, {"name": "- p a b l o \u2022 a n d r e s -", "username": "PabloAndresSep5", "id": "1129940374863192065", "verified": false, "location": "Sistema solar", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 107, "tweet_count": 1484, "listed_count": 0}}, {"name": "Arruda", "username": "raufalima", "id": "2492286695", "verified": false, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, S\u00e3o Pau", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 510, "tweet_count": 35320, "listed_count": 0}}, {"name": "Filosofia Moderna", "username": "FilosofiaMderna", "id": "738082711697563648", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 401738, "following_count": 10, "tweet_count": 7348, "listed_count": 289}}, {"name": "Margarida", "username": "okokokokeww", "id": "2823907600", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1966, "following_count": 832, "tweet_count": 24532, "listed_count": 9}}, {"name": "Boniperti P\u00e1dua Cota", "username": "bonipadua", "id": "58989130", "verified": false, "location": "Santa Rosa de Viterbo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 1597, "following_count": 3028, "tweet_count": 148269, "listed_count": 1}}, {"name": "Edineuza Nobre Lula da Silva", "username": "EdineuzaNobre15", "id": "3438528903", "verified": false, "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 100, "tweet_count": 29168, "listed_count": 3}}, {"name": "Tadeu", "username": "lipetadeuu", "id": "4528317695", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 130, "tweet_count": 4239, "listed_count": 0}}, {"name": "Luis Valdez", "username": "Lvaldezdotcom", "id": "94646385", "verified": false, "location": "En La Ciudad De La Furia", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 635, "tweet_count": 69617, "listed_count": 3}}, {"name": "J\u00falia Eduarda", "username": "juuliiaeduarda", "id": "889976365595971585", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 313, "tweet_count": 3764, "listed_count": 0}}, {"name": "LULA NO PRIMEIRO TURNO", "username": "kricka00", "id": "1148374538364891137", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1773, "following_count": 2569, "tweet_count": 12340, "listed_count": 1}}, {"name": "jhyo", "username": "jhyo1921", "id": "1054565642983170048", "verified": false, "location": "bh ", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 439, "tweet_count": 6804, "listed_count": 0}}, {"name": "freire \ud83d\udc0a", "username": "CarlosFreiire", "id": "3296927482", "verified": false, "location": "013", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 247, "tweet_count": 4308, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udd5b\ud83c\udd64\ud83c\udd50\ud83c\udf19", "username": "luanascimeento", "id": "227413316", "verified": false, "location": "S\u00e3o Vicente", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 1350, "tweet_count": 23061, "listed_count": 0}}, {"name": "Superluchas.com", "username": "Superluchas", "id": "31413418", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 40887, "following_count": 389, "tweet_count": 164399, "listed_count": 357}}, {"name": "Marcio Bressan\ud83d\udd47\ud83d\udea9 \u26ff \ud83c\udfb8", "username": "bressanmarcio", "id": "56457010", "verified": false, "location": "Brasil, S\u00e3o Paulo, Capital", "public_metrics": {"followers_count": 2289, "following_count": 149, "tweet_count": 4893, "listed_count": 12}}, {"name": "Joice Hasselmann", "username": "joicehasselmann", "id": "116519514", "verified": true, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 370123, "following_count": 254, "tweet_count": 59907, "listed_count": 1509}}, {"name": "samara", "username": "samarx_carlx", "id": "1168156185637339136", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 537, "tweet_count": 4291, "listed_count": 0}}, {"name": "shasha ; changki au", "username": "tinykhyunie", "id": "4196324783", "verified": false, "location": "s!her ", "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 979, "tweet_count": 74790, "listed_count": 12}}, {"name": "B\u00e1rbara \ud83d\udcae", "username": "barbaranaomilop", "id": "359182914", "verified": false, "location": "Mexico ", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 155, "tweet_count": 20550, "listed_count": 0}}, {"name": "Karina Chase", "username": "karichase", "id": "119273328", "verified": false, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 3369, "following_count": 1891, "tweet_count": 52196, "listed_count": 9}}, {"name": "lipedagrock", "username": "lipedagrock", "id": "181656130", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 488, "tweet_count": 61885, "listed_count": 0}}, {"name": "JoseA", "username": "JoseA76282508", "id": "1043913432007933952", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 652, "tweet_count": 3201, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Drika Sicchieri \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #JB2022!", "username": "drikasicchieri", "id": "1054843313927438336", "verified": false, "location": "Sert\u00e3ozinho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1245, "tweet_count": 22551, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Am\u00e9lia Souza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "ameliasouza45", "id": "1070740040567918597", "verified": false, "location": "Cidade do Galo, BH", "public_metrics": {"followers_count": 7033, "following_count": 7087, "tweet_count": 7187, "listed_count": 1}}, {"name": "Jose Or\u00f3stica \ud83c\udf33\ud83c\udfc0", "username": "jose_full", "id": "160342603", "verified": false, "location": "rancagua ", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 1212, "tweet_count": 11285, "listed_count": 0}}, {"name": "delazeri", "username": "Guhdlz1", "id": "1151472634443501577", "verified": false, "location": "Campo Novo do Parecis", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 355, "tweet_count": 6339, "listed_count": 0}}, {"name": "caioo", "username": "xxxcxxaxxi", "id": "1097357467472805889", "verified": false, "location": "cnp", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 275, "tweet_count": 1069, "listed_count": 0}}, {"name": "Pilar Rivas", "username": "PilarReflex", "id": "942629653", "verified": false, "location": "San Pedro de La Paz, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 3747, "tweet_count": 48164, "listed_count": 1}}, {"name": "Peri\u00f3dico Correo", "username": "PeriodicoCorreo", "id": "99005968", "verified": false, "location": "Guanajuato, Gto. M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 34072, "following_count": 718, "tweet_count": 338078, "listed_count": 328}}, {"name": "pedro antonio delgado medina", "username": "pedroan02398928", "id": "1186088784665960450", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 1296, "tweet_count": 7258, "listed_count": 0}}, {"name": "Free spirit \u263e ...\ud83d\udc9a", "username": "FlowerCobain", "id": "2440757767", "verified": false, "location": "Quilmes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 460, "tweet_count": 12878, "listed_count": 1}}, {"name": "Franc\u00f8 Gimen\u00ebz", "username": "SwedenFrank", "id": "1021397900", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 248, "tweet_count": 12176, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udd6f\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd9a\ud835\udd9a", "username": "Denise_esco", "id": "2990093387", "verified": false, "location": "gral pacheco", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 478, "tweet_count": 14189, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude95\ud835\ude8e\ud835\ude97\ud835\ude8a", "username": "ZoeMalena21", "id": "912075826048438277", "verified": false, "location": "Tigre, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 381, "tweet_count": 8759, "listed_count": 0}}, {"name": "Cleverson Carvalho", "username": "wildclev", "id": "39528913", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 538, "tweet_count": 2437, "listed_count": 0}}, {"name": "Gabriela Lirax", "username": "gabrielalirax", "id": "623260116", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 1495, "tweet_count": 166666, "listed_count": 18}}, {"name": "\ud83d\udc9aChilo\u00e9EcoRegi\u00f3n\ud83d\udc9c", "username": "Tachuris", "id": "560011098", "verified": false, "location": "Castro ", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 623, "tweet_count": 24429, "listed_count": 0}}, {"name": "Oriana Andrade \ud83d\udc3c", "username": "Donali_", "id": "95926445", "verified": false, "location": "De la mano de DIOS \u2665!", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 261, "tweet_count": 17147, "listed_count": 0}}, {"name": "thay, the creator", "username": "freaksngeekz", "id": "297317136", "verified": false, "location": "at home", "public_metrics": {"followers_count": 2770, "following_count": 1399, "tweet_count": 264526, "listed_count": 26}}, {"name": "POPTime", "username": "siteptbr", "id": "918197046871502849", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 234327, "following_count": 6688, "tweet_count": 26659, "listed_count": 473}}, {"name": "Sofi\ud83e\udeb4", "username": "cynthiabuelna", "id": "468601346", "verified": false, "location": "Mexicali, Baja California", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 149, "tweet_count": 3099, "listed_count": 0}}, {"name": "Sarah A Cruz", "username": "SarahAcruz7", "id": "3181733130", "verified": false, "location": "Mexicali, Baja California", "public_metrics": {"followers_count": 1911, "following_count": 370, "tweet_count": 5892, "listed_count": 1}}, {"name": "Sara Diaz", "username": "SaraDia24512544", "id": "1180579441635930112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 856, "tweet_count": 263, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc23\ud835\udc28\ud835\udc2c\ud835\udc1e\ud835\udc23\ud835\udc28\ud83c\udf42", "username": "josejofres", "id": "367567702", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1594, "following_count": 906, "tweet_count": 77816, "listed_count": 1}}, {"name": "Luis Tal\u00e9ns", "username": "luislota", "id": "287852690", "verified": false, "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 505, "tweet_count": 14453, "listed_count": 2}}, {"name": "Ni Programa Ni Programo", "username": "niprograma", "id": "1176177200439222272", "verified": false, "location": "Manises (Valencia)", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 1202, "tweet_count": 3829, "listed_count": 0}}, {"name": "everton_araujo", "username": "everton211075", "id": "195587942", "verified": false, "location": "brazil", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 319, "tweet_count": 9787, "listed_count": 1}}, {"name": "Laura Cede\u00f1o", "username": "LauCedenoH", "id": "373153644", "verified": false, "location": "Michoac\u00e1n de Ocampo, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3090, "following_count": 928, "tweet_count": 15827, "listed_count": 5}}, {"name": "Antoni Ma\u00f1\u00e9 i Rovira", "username": "cota3143", "id": "157755289", "verified": false, "location": "PPCC* CATALONIA", "public_metrics": {"followers_count": 11441, "following_count": 10675, "tweet_count": 1132138, "listed_count": 195}}, {"name": "LocoRichard", "username": "conocidorichard", "id": "1733922798", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 31, "tweet_count": 74, "listed_count": 0}}, {"name": "A. Medina \ud83c\udf33\ud83c\udd70\ufe0f 38%", "username": "AF_Medina", "id": "703792830901313536", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 581, "tweet_count": 25298, "listed_count": 2}}, {"name": "Ann \ud83e\udde3", "username": "casco_angie", "id": "636705679", "verified": false, "location": "Asunci\u00f3n Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 770, "tweet_count": 4369, "listed_count": 0}}, {"name": "Merce", "username": "palmfucktrash_", "id": "1394763439", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4040, "following_count": 1125, "tweet_count": 65837, "listed_count": 4}}, {"name": "Fran", "username": "psiconuta", "id": "99344725", "verified": false, "location": "Lo Miranda ", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 131, "tweet_count": 13377, "listed_count": 1}}, {"name": "silv", "username": "silvrib", "id": "40329047", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 488, "tweet_count": 773251, "listed_count": 71}}, {"name": "Jen \u2661s Wei Wuxian \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "S4n1tyw0lf", "id": "786928090949844992", "verified": false, "location": "\u2601\ufe0f Receso de las Nubes \u2601\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 2294, "tweet_count": 131524, "listed_count": 18}}, {"name": "Mai", "username": "kapamaite", "id": "830173084976046080", "verified": false, "location": "Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 695, "tweet_count": 46668, "listed_count": 6}}, {"name": "#\u00cad\u03b9s0\u03b7 \u0950", "username": "EdisonVallejos", "id": "102995233", "verified": false, "location": "[ 10880 Malibu, 90265 ]", "public_metrics": {"followers_count": 2809, "following_count": 2899, "tweet_count": 62830, "listed_count": 18}}, {"name": "Ang\u00e9lica\ud83e\udd18", "username": "prieto_espinoza", "id": "2258759121", "verified": false, "location": "Chill\u00e1n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3185, "following_count": 1591, "tweet_count": 16337, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83d\udc97fafa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc97", "username": "beze_fatima", "id": "3099778877", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1657, "following_count": 1780, "tweet_count": 28824, "listed_count": 0}}, {"name": "Felipe Villanelo", "username": "FVillanelo", "id": "1066898040", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2331, "following_count": 2081, "tweet_count": 22320, "listed_count": 0}}, {"name": "Nadina Becchi", "username": "NadinaBecchi", "id": "304831020", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 320, "tweet_count": 1850, "listed_count": 0}}, {"name": "gil", "username": "luagigi", "id": "110615649", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 1336, "tweet_count": 1495, "listed_count": 1}}, {"name": "Zulma Dagmar Kraemer", "username": "ZKraemer", "id": "3304947419", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1828, "following_count": 1829, "tweet_count": 109124, "listed_count": 2}}, {"name": "Nicol\u00e1s L\u00f3pez", "username": "monipulpo", "id": "4817639751", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 1627, "tweet_count": 18672, "listed_count": 11}}, {"name": "cadulorena", "username": "cadulorena", "id": "174901520", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6197, "following_count": 1186, "tweet_count": 629709, "listed_count": 69}}, {"name": "me cambi\u00e9", "username": "BINNIESVLOG", "id": "1183422861479993347", "verified": false, "location": "0325", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 174, "tweet_count": 3638, "listed_count": 4}}, {"name": "G E R A L D I N E \ud83d\udc99", "username": "GeraldineCala", "id": "2865201613", "verified": false, "location": "santa marta", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 191, "tweet_count": 6504, "listed_count": 0}}, {"name": "Gonzalo Britez", "username": "gonzalobritez95", "id": "4069719335", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 277, "tweet_count": 6078, "listed_count": 0}}, {"name": "Pablo", "username": "real_Pablozarza", "id": "965233524822495233", "verified": false, "location": "Ciudad del Este", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 3624, "tweet_count": 12563, "listed_count": 0}}, {"name": "Liz Dominguez", "username": "lizcitopa", "id": "1107100733600604160", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 372, "tweet_count": 709, "listed_count": 0}}, {"name": "daniel morales", "username": "danmoralete", "id": "524727067", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 140, "tweet_count": 3293, "listed_count": 0}}, {"name": "Pato Bauerle", "username": "PatoBauerle", "id": "151645636", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 28769, "following_count": 799, "tweet_count": 21018, "listed_count": 88}}, {"name": "PL 490 N\u00c3O", "username": "Nitrogl41152579", "id": "1003801362826776576", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 680, "tweet_count": 77724, "listed_count": 7}}, {"name": "LaOtraNata 38%", "username": "LaotraNata", "id": "119426189", "verified": false, "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 7647, "following_count": 8385, "tweet_count": 47204, "listed_count": 4}}, {"name": "Maria Eugenia 38%", "username": "quenak", "id": "121893419", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 488, "tweet_count": 5358, "listed_count": 2}}, {"name": "Pablo K\u00f1t", "username": "pacbrc69", "id": "3309989613", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 22, "tweet_count": 424, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Tio Nerd #LulaPresidente\ud83d\udea9 \ud83c\udf7b\ud83d\udea9", "username": "Gil_TioNerd", "id": "2935262518", "verified": false, "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1805, "following_count": 2698, "tweet_count": 81359, "listed_count": 1}}, {"name": "Marcelo Laconich", "username": "MarceloLaconich", "id": "1483363873", "verified": false, "location": "Central, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 188, "tweet_count": 2654, "listed_count": 1}}, {"name": "Rom\u00e1n Campos Tapia", "username": "romandelcampo", "id": "222628354", "verified": false, "location": "vi\u00f1a del mar chile", "public_metrics": {"followers_count": 2489, "following_count": 2022, "tweet_count": 195232, "listed_count": 22}}, {"name": "Funao Yeta", "username": "FunaoYeta", "id": "3322034721", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4095, "following_count": 3714, "tweet_count": 88072, "listed_count": 9}}, {"name": "The Winner 2.0", "username": "mifre2012", "id": "780787182", "verified": false, "location": "asunci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 4743, "following_count": 598, "tweet_count": 69125, "listed_count": 4}}, {"name": "Beto Ferreira", "username": "betopferreira", "id": "85212649", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 1598, "tweet_count": 109303, "listed_count": 21}}, {"name": "Elettra Lula da Silva Santana", "username": "ElettraSantana", "id": "844385583090864128", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 596, "tweet_count": 110443, "listed_count": 0}}, {"name": "mathias", "username": "mathibobadilla", "id": "170422859", "verified": false, "location": "Asunci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 472, "tweet_count": 9279, "listed_count": 2}}, {"name": "Anyi", "username": "andreariiivas", "id": "2332361709", "verified": false, "location": "Laureles \u00d1eembucu ", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 279, "tweet_count": 4075, "listed_count": 0}}, {"name": "Chessii H. #73615", "username": "yessiherrera_", "id": "169348629", "verified": false, "location": "Asuncion Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 1431, "tweet_count": 38711, "listed_count": 2}}, {"name": "Vivi Dantas", "username": "vividantas62", "id": "711339028348604416", "verified": false, "location": "Planeta Terra. Redonda.", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 354, "tweet_count": 65458, "listed_count": 3}}, {"name": "patriciamr", "username": "pachi281", "id": "700013946", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 596, "tweet_count": 6069, "listed_count": 0}}, {"name": "Tormentoprogre", "username": "DISSIDENTpy", "id": "1183855717373087745", "verified": false, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 1206, "tweet_count": 1471, "listed_count": 0}}, {"name": "Daniel Moreno", "username": "DanielM27741559", "id": "1181595785932296194", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 564, "tweet_count": 4866, "listed_count": 0}}, {"name": "O Anti-Caviloso", "username": "LuzPazAmorx", "id": "1088102073252622336", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 690, "tweet_count": 12702, "listed_count": 0}}, {"name": "Jay", "username": "j_burnitdown", "id": "395081818", "verified": false, "location": "Temuco", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 897, "tweet_count": 35457, "listed_count": 3}}, {"name": "Dr.F33LG00D \ud81a\udd10", "username": "punktrash_666_", "id": "4843169198", "verified": false, "location": "Saltillo, Coahuila de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 299, "tweet_count": 15702, "listed_count": 0}}, {"name": "Mario Lobato", "username": "mariolobato", "id": "49857158", "verified": false, "location": "Curitiba, Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5170, "following_count": 1174, "tweet_count": 120660, "listed_count": 50}}, {"name": "dr viado da bike \u00e9 #LULA13", "username": "jhonborgex", "id": "1529388445", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 891, "tweet_count": 67767, "listed_count": 0}}, {"name": "Grace", "username": "0deToSeungcheol", "id": "617699173", "verified": false, "location": "El mejor pa\u00eds de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 6607, "following_count": 6808, "tweet_count": 27752, "listed_count": 9}}, {"name": "Lvciana Lima \u26e9 \ud83d\udea9\ud83d\udcae", "username": "Lvciana", "id": "78651325", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 2342, "tweet_count": 67734, "listed_count": 0}}, {"name": "Nano Gomez", "username": "nannogomez", "id": "308262993", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 115, "tweet_count": 26314, "listed_count": 1}}, {"name": "Sergio David Denis", "username": "SergioDavid098", "id": "2302171585", "verified": false, "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 3015, "tweet_count": 29342, "listed_count": 0}}, {"name": "S", "username": "conSdeSilvita", "id": "1563108955", "verified": false, "location": "Almer\u00eda, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 566, "tweet_count": 42318, "listed_count": 16}}, {"name": "a l a n", "username": "a1an609", "id": "1023974274959384576", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 42, "tweet_count": 7072, "listed_count": 0}}, {"name": "andy;", "username": "andys_park", "id": "2484979847", "verified": false, "location": "\u2014 autotops. 20.", "public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 698, "tweet_count": 283071, "listed_count": 16}}, {"name": "Joshual", "username": "Joshualnm", "id": "82137626", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 2772, "tweet_count": 1300, "listed_count": 2}}, {"name": "Mario", "username": "beam_daniels", "id": "96576120", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 536, "tweet_count": 49684, "listed_count": 2}}, {"name": "mzfranzoni", "username": "mzfranzoni", "id": "955081245813338112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 158, "tweet_count": 23387, "listed_count": 0}}, {"name": "Blog do Noblat", "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1182813, "following_count": 429, "tweet_count": 332237, "listed_count": 4883}}, {"name": "Fernando Alvarenga", "username": "_feralvarenga", "id": "176123621", "verified": false, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 213, "tweet_count": 1705, "listed_count": 3}}, {"name": "Guisli", "username": "WesleyAlte", "id": "873918025862455297", "verified": false, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 409, "tweet_count": 2977, "listed_count": 0}}, {"name": "Sergio", "username": "Sergio_CR89", "id": "3260059070", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 614, "tweet_count": 4593, "listed_count": 0}}, {"name": "Enmanuel Garcia", "username": "_EnmanuelGarcia", "id": "975228490483224576", "verified": false, "location": "USA", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 1427, "tweet_count": 34976, "listed_count": 0}}, {"name": "Joelson Miranda (JM)", "username": "Joelson13", "id": "72547367", "verified": false, "location": "Itaquaquecetuba S/P", "public_metrics": {"followers_count": 4529, "following_count": 5001, "tweet_count": 30929, "listed_count": 19}}, {"name": "\u2728 K A T \u2728\uff08\uff17\uff10\uff14)", "username": "7baeg4", "id": "980637469182918659", "verified": false, "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 305, "tweet_count": 1180, "listed_count": 0}}, {"name": "Miu\u2728", "username": "Jxx_Mimi", "id": "1048661581587001344", "verified": false, "location": "LPM", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 157, "tweet_count": 12108, "listed_count": 1}}, {"name": "Kevin Fischer", "username": "kevinfi1902", "id": "723299662946570240", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 1163, "tweet_count": 67845, "listed_count": 1}}, {"name": "Benjam\u00edn C\u00e1ceres Tapia", "username": "Benjaaa_Ct", "id": "102832517", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 1438, "tweet_count": 7657, "listed_count": 2}}, {"name": "Biker \u264d APRUEBO CC.", "username": "Observadorx13", "id": "3330560392", "verified": false, "location": "V regi\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 568, "tweet_count": 127536, "listed_count": 2}}, {"name": "Soy Carla \ud83c\udf3b\u26f8\u26f8", "username": "carlydani", "id": "135244419", "verified": false, "location": "En la m\u00fasica y la poes\u00eda ", "public_metrics": {"followers_count": 10215, "following_count": 4762, "tweet_count": 80104, "listed_count": 6}}, {"name": "aricapope@gmail.com", "username": "pope5656", "id": "932038870493024256", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2854, "following_count": 3459, "tweet_count": 254502, "listed_count": 2}}, {"name": "Geraldo Delfim", "username": "GeraldoDelfim", "id": "1202830784", "verified": false, "location": "Contagem", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 460, "tweet_count": 18065, "listed_count": 0}}, {"name": "santi salvidio", "username": "santisalvidio", "id": "566893671", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 447, "tweet_count": 11603, "listed_count": 0}}, {"name": "Fijate que Volvieron", "username": "fijatequevol", "id": "2460620965", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8620, "following_count": 3729, "tweet_count": 66972, "listed_count": 4}}, {"name": "Mar", "username": "_marianaBarrios", "id": "925831382", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1936, "following_count": 1334, "tweet_count": 32194, "listed_count": 2}}, {"name": "Lucio", "username": "luciotorrico", "id": "2752996906", "verified": false, "location": "Berazategui, bs as", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 171, "tweet_count": 4931, "listed_count": 1}}, {"name": "Eddymujica", "username": "Eddymujica12", "id": "1183464542904471560", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 54, "tweet_count": 345, "listed_count": 0}}, {"name": "Juan Carlos Vidal S.", "username": "Juancavidal", "id": "87011132", "verified": false, "location": "Sucre. Miranda. Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 23677, "following_count": 6209, "tweet_count": 32156, "listed_count": 84}}, {"name": "Tami", "username": "karenshoney", "id": "38668480", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 481, "tweet_count": 56067, "listed_count": 24}}, {"name": "Aninha \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udfff", "username": "analuciadossant", "id": "146432354", "verified": false, "location": "Palmas - Tocantins", "public_metrics": {"followers_count": 1586, "following_count": 1431, "tweet_count": 68767, "listed_count": 20}}, {"name": "Haku ; \ud83d\udc8c", "username": "yoongidesoja", "id": "886561524495659009", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 648, "tweet_count": 6867, "listed_count": 2}}, {"name": "J.\ud83d\udcab", "username": "roodriguesjuu", "id": "943548763204972544", "verified": false, "location": "+55 21", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 607, "tweet_count": 82897, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00b0\u00b0 Libertina \u2022\u2022\ud83e\udd8b\u2600\ufe0f", "username": "Cynthia_barbiee", "id": "823207834825424896", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o De Meriti", "public_metrics": {"followers_count": 1514, "following_count": 782, "tweet_count": 24867, "listed_count": 0}}, {"name": "ComClubismo", "username": "ComClubismo", "id": "1082074929552609282", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 0, "tweet_count": 8598, "listed_count": 1}}, {"name": "\u2119\ud835\udd56\ud835\udd55\ud835\udd63\ud835\udd60 \uf8ff", "username": "Pedrolira99", "id": "1130097387102515200", "verified": false, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2309, "following_count": 2156, "tweet_count": 6499, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2764\u2764Elly Pace\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "username": "pace_ely", "id": "2317664632", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1697, "following_count": 3351, "tweet_count": 54044, "listed_count": 5}}, {"name": "Marilda Melo", "username": "MarildaAMelo", "id": "232944676", "verified": false, "location": "Uberl\u00e2ndia - MG", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 84, "tweet_count": 136920, "listed_count": 5}}, {"name": "Luzbelito \u2e38 \ud83d\udc9a", "username": "_alencastroeve", "id": "1434043369", "verified": false, "location": "Campana, Bs As.", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 370, "tweet_count": 23568, "listed_count": 1}}, {"name": "Sand Baby", "username": "shintaidragao", "id": "33772047", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 198, "tweet_count": 15151, "listed_count": 2}}, {"name": "Tavo\ud83d\udc54", "username": "neanderthavo", "id": "315544075", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 525, "tweet_count": 7540, "listed_count": 0}}, {"name": "Guerrero", "username": "soldadoprovida", "id": "169229912", "verified": false, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 4897, "tweet_count": 11019, "listed_count": 1}}, {"name": "Diego Presentado \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83d\udc99", "username": "DiegoPresentado", "id": "155993630", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 851, "tweet_count": 36120, "listed_count": 6}}, {"name": "Andr\u00e9ia Franco", "username": "AndreiaFranco_", "id": "115520088", "verified": false, "location": "Salvador - Ba", "public_metrics": {"followers_count": 1756, "following_count": 1954, "tweet_count": 29170, "listed_count": 1}}, {"name": "Joaqu\u00edn", "username": "FrescoJoaquin", "id": "1055643798217334784", "verified": false, "location": "La Pampa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 69, "tweet_count": 10461, "listed_count": 0}}, {"name": "Queen of Penguins.", "username": "marypenguiin", "id": "277115215", "verified": false, "location": "Pe\u00f1alol\u00e9n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 434, "tweet_count": 16703, "listed_count": 2}}, {"name": "Antonio Moneta", "username": "MonetaAntonio", "id": "2730433965", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 921, "tweet_count": 19206, "listed_count": 4}}, {"name": "Horacio Estigarribia", "username": "horacioestiga", "id": "291746107", "verified": false, "location": "Central, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 804, "tweet_count": 8993, "listed_count": 8}}, {"name": "Armoa \ud83d\udc3a", "username": "mathiasar_", "id": "715446471", "verified": false, "location": "mentally in NYC", "public_metrics": {"followers_count": 2862, "following_count": 1721, "tweet_count": 59283, "listed_count": 0}}, {"name": "Andres Sosme", "username": "AndresSosme", "id": "464945814", "verified": false, "location": "San Nicol\u00e1s de los Garza, Nuev", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 332, "tweet_count": 623, "listed_count": 0}}, {"name": "Zizou Gonz\u00e1lez \ud83e\udd96\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "Iamthecat_7", "id": "239197148", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 1389, "tweet_count": 49945, "listed_count": 4}}, {"name": "mar", "username": "thisismar_", "id": "3299773125", "verified": false, "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 223, "tweet_count": 18070, "listed_count": 0}}, {"name": "aPALAVRAdo...", "username": "aPALAVRAdo_", "id": "907918102490435584", "verified": false, "location": "Vila Nova de Gaia, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 518, "tweet_count": 64098, "listed_count": 0}}, {"name": "Geraldine Blanchard", "username": "Daredevil30stm", "id": "37216816", "verified": false, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 557, "tweet_count": 9225, "listed_count": 0}}, {"name": "Liz Maria", "username": "liz_niter", "id": "207236627", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4132, "following_count": 5000, "tweet_count": 153284, "listed_count": 8}}, {"name": "Mary Moreno2019", "username": "MaryMoreno2019", "id": "1188847065100668928", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 58, "tweet_count": 4982, "listed_count": 0}}, {"name": "Romy", "username": "Romy_nam", "id": "1023142304", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 532, "tweet_count": 44383, "listed_count": 0}}, {"name": "Karenn - Lula 13", "username": "KrenRG", "id": "163696775", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1358, "following_count": 1385, "tweet_count": 137877, "listed_count": 8}}, {"name": "Luz \u2728", "username": "luuzbaez", "id": "915983129726394378", "verified": false, "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 374, "tweet_count": 16216, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83e\udd96", "username": "icarebutfuckit", "id": "1413716870", "verified": false, "location": "Dub\u00e1i, Emiratos \u00c1rabes Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 1067, "tweet_count": 30760, "listed_count": 11}}, {"name": "amargo | \u00e1cido", "username": "Ahyzkell", "id": "1095966731418386432", "verified": false, "location": "Panama city", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 242, "tweet_count": 17491, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00d1a F", "username": "dobleemeka", "id": "1457278052", "verified": false, "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 2716, "following_count": 818, "tweet_count": 37616, "listed_count": 3}}, {"name": "Genesis Constanza \ud83c\udf3a", "username": "GnesisConstanza", "id": "802621345297211392", "verified": false, "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 332, "tweet_count": 697, "listed_count": 1}}, {"name": "Meganoticias", "username": "meganoticiascl", "id": "58048133", "verified": true, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2542902, "following_count": 1767, "tweet_count": 647027, "listed_count": 2929}}, {"name": "matt", "username": "matthwz_", "id": "1151912983968309248", "verified": false, "location": "gotham city", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 32, "tweet_count": 5084, "listed_count": 1}}, {"name": "Julieta Sagnay Dra \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "username": "JulietaSagnay", "id": "1002777697142165504", "verified": false, "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 16386, "following_count": 7587, "tweet_count": 55925, "listed_count": 18}}, {"name": "Daimo Sanchez", "username": "daimolincho", "id": "734464520991707136", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1262, "tweet_count": 34606, "listed_count": 1}}, {"name": "burra e devastada", "username": "Ericaixinha", "id": "1067473782909149184", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 168, "tweet_count": 5633, "listed_count": 1}}, {"name": "YaMexicanBoy Fox", "username": "Ya_Mexican_Boy", "id": "1171273308605751296", "verified": false, "location": "Neo M\u00e9xico (duh)", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 329, "tweet_count": 10176, "listed_count": 1}}, {"name": "Voto Lula 13 sem medo de ser feliz!", "username": "hfariasilva1969", "id": "749014172948627456", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2706, "following_count": 2667, "tweet_count": 229445, "listed_count": 1}}, {"name": "Hugo Silvero", "username": "hugoasilver", "id": "875084516175511552", "verified": false, "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 388, "tweet_count": 39035, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udc40", "username": "BlueBlueSky_005", "id": "333198077", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 371, "tweet_count": 13072, "listed_count": 0}}, {"name": "C\ud83e\ude90", "username": "CamGiorgi17", "id": "1026620957434241024", "verified": false, "location": "Luj\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 343, "tweet_count": 2363, "listed_count": 0}}, {"name": "Z", "username": "ZairaCarreraBg", "id": "105538858", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 398, "tweet_count": 18001, "listed_count": 1}}, {"name": "Paulo Cesar dos Sant", "username": "pcs3pcs1", "id": "842536438566703104", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2505, "following_count": 4008, "tweet_count": 41392, "listed_count": 1}}, {"name": "JulioV", "username": "JV_1989", "id": "281895113", "verified": false, "location": "ypane city", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 473, "tweet_count": 44903, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "liscuor", "id": "3364905525", "verified": false, "location": "shile", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 245, "tweet_count": 1934, "listed_count": 0}}, {"name": "Mike", "username": "mike_1388", "id": "1140660572", "verified": false, "location": "La Rioja, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 393, "tweet_count": 2279, "listed_count": 2}}, {"name": "John Magdaleno", "username": "johnmagdaleno", "id": "83634169", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130339, "following_count": 12658, "tweet_count": 15294, "listed_count": 748}}, {"name": "Joycit\u0251", "username": "Sooftjoy", "id": "879539986403557376", "verified": false, "location": "\ud83c\udf37J\u03b9oc\ud83c\udf37Cop\u03b9t\u03b1s\ud83c\udf37R\u03b1v\u03b9", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 614, "tweet_count": 25925, "listed_count": 4}}, {"name": "candelabro", "username": "candemmouroo", "id": "963955897268568066", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 1542, "tweet_count": 13527, "listed_count": 0}}, {"name": "Clasico Martinez", "username": "ClasicoJoe", "id": "962520691", "verified": false, "location": "Panama City, Fl", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 771, "tweet_count": 4214, "listed_count": 7}}, {"name": "Movimiento Legado Bachelet \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 #NuevaConstituci\u00f3n", "username": "LegadoBachelet", "id": "910572234166751235", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 12208, "following_count": 1482, "tweet_count": 172928, "listed_count": 13}}, {"name": "Lucas Valdivieso", "username": "lucasvaldif", "id": "2202328618", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 397, "tweet_count": 9908, "listed_count": 0}}, {"name": "Angie Tirado", "username": "anghy_tirado", "id": "1100910506381111297", "verified": false, "location": "Potosi", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 37, "tweet_count": 28, "listed_count": 0}}, {"name": "Alejandra", "username": "Ale_guerra94", "id": "1097888122384334849", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 462, "tweet_count": 4445, "listed_count": 1}}, {"name": "Leandro Roman", "username": "leandro_colman", "id": "557667632", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 627, "tweet_count": 6578, "listed_count": 0}}, {"name": "aquilus1998", "username": "aquilus_1998", "id": "3232245376", "verified": false, "location": "santiago de cali, colombia", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 1444, "tweet_count": 79480, "listed_count": 6}}, {"name": "Pochie\ud83d\udc3e", "username": "PochieDS", "id": "3225865449", "verified": false, "location": "Rapel \ud83c\udfd5\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 399, "tweet_count": 29154, "listed_count": 4}}, {"name": "Anllyns", "username": "Anllyns1", "id": "988065984094330880", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 156, "tweet_count": 1334, "listed_count": 0}}, {"name": "Garoto do blog", "username": "garotxdoblogofc", "id": "1135388321658617856", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275996, "following_count": 2236, "tweet_count": 7929, "listed_count": 167}}, {"name": "Christian Lesmo", "username": "Ch_Lesmo", "id": "361897843", "verified": false, "location": "paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 63, "tweet_count": 2979, "listed_count": 0}}, {"name": "C", "username": "aIltoowsll", "id": "563217003", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1456, "following_count": 186, "tweet_count": 125102, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83c\udf77", "username": "tironi_micaela", "id": "911073308954714113", "verified": false, "location": "Resistencia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 336, "tweet_count": 17977, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd0f\ud835\udd2c\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd2b\ud835\udd1e \ud835\udd05\ud835\udd22\ud835\udd1e\ud835\udd31\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd37 \ud83c\udf1f", "username": "LooChaves", "id": "286183966", "verified": false, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 1146, "tweet_count": 26081, "listed_count": 0}}, {"name": "TJ Detweiler", "username": "CriaDuque", "id": "339465819", "verified": false, "location": "Godric's Hollow", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 285, "tweet_count": 19576, "listed_count": 0}}, {"name": "Guadalupe", "username": "Guadaarrietta", "id": "1107783401132707843", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 274, "tweet_count": 8350, "listed_count": 0}}, {"name": "Luc\u00eda", "username": "LuuSequeira", "id": "317246693", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 391, "tweet_count": 38457, "listed_count": 1}}, {"name": "sofia", "username": "sofiaisnotdead", "id": "1135679870992887808", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 360, "tweet_count": 3852, "listed_count": 0}}, {"name": "Luz", "username": "Lu_uz", "id": "31604322", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 525, "tweet_count": 29358, "listed_count": 0}}, {"name": ".", "username": "Johagarcete_", "id": "2478614300", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 532, "tweet_count": 54722, "listed_count": 0}}, {"name": "Teii", "username": "Teii_Sosa", "id": "431783264", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 574, "tweet_count": 4793, "listed_count": 1}}, {"name": "F", "username": "ferglezcano", "id": "162170728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 348, "tweet_count": 25891, "listed_count": 3}}, {"name": "Sergio Marmori", "username": "SergioMarmori", "id": "161135445", "verified": false, "location": "Hernandarias-Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1690, "following_count": 1900, "tweet_count": 31494, "listed_count": 18}}, {"name": "vale", "username": "Valesoto0", "id": "1388215087", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 575, "tweet_count": 41341, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udc13\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud83c\udf31", "username": "strxngelet", "id": "967566790829232130", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 1410, "tweet_count": 51230, "listed_count": 0}}, {"name": "Ma. Loreto Alvarado", "username": "negra_loreto", "id": "363924336", "verified": false, "location": "Recoleta,Stgo,Chile,", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 786, "tweet_count": 11001, "listed_count": 0}}, {"name": "Tam \ud83d\udc9c\u270a\ud83c\udffd\ud83c\udf33", "username": "Qofheart_", "id": "2387969363", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 946, "tweet_count": 19610, "listed_count": 1}}, {"name": "HQ's com Caf\u00e9", "username": "hqscomcafe", "id": "3298034550", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 191, "tweet_count": 6312, "listed_count": 11}}, {"name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc8a\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "mati_munoz07", "id": "1142465316334776320", "verified": false, "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 89, "tweet_count": 4236, "listed_count": 0}}, {"name": "born pink\ud83d\udc93", "username": "jaqky_GP", "id": "583375765", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 1644, "tweet_count": 25028, "listed_count": 2}}, {"name": "Nico", "username": "felipeqrz", "id": "88735913", "verified": false, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 280, "tweet_count": 55271, "listed_count": 2}}, {"name": "Mad Max", "username": "1Lari_Castro", "id": "799596281077395456", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 771, "tweet_count": 7149, "listed_count": 0}}, {"name": "Francesca Sucreblau", "username": "sucreblau", "id": "2746930818", "verified": false, "location": "Gelida, Catalunya (Catalonia)", "public_metrics": {"followers_count": 1896, "following_count": 2060, "tweet_count": 121271, "listed_count": 12}}, {"name": "\ud83c\udf97Gl\u00f2ria de Sant Esteve de les Roures", "username": "GloriaSagu", "id": "901734411997241344", "verified": false, "location": "Sant Esteve de les Roures CAT ", "public_metrics": {"followers_count": 3185, "following_count": 3589, "tweet_count": 33005, "listed_count": 5}}, {"name": "@GildaNahr\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 - Voto Impresso J\u00e1!", "username": "GildaNahr1", "id": "1105447164409450501", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 18813, "following_count": 18898, "tweet_count": 62320, "listed_count": 8}}, {"name": "Carla Zambelli B22 T10", "username": "Zambelli2210", "id": "975127727501185025", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2089236, "following_count": 381, "tweet_count": 35123, "listed_count": 2179}}, {"name": "stephanie Zuniga", "username": "Stephzr", "id": "77136106", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 169, "tweet_count": 15712, "listed_count": 0}}, {"name": "Magic city", "username": "KewinDiazSuazo", "id": "851891224843878401", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 863, "tweet_count": 6904, "listed_count": 0}}, {"name": "Claudia", "username": "ntaclau", "id": "76472831", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 231, "tweet_count": 6362, "listed_count": 1}}, {"name": "Valeria \ud83c\udf33", "username": "val_alvarezf", "id": "100982922", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3887, "following_count": 1221, "tweet_count": 68267, "listed_count": 40}}, {"name": "Jez #EpicLover\ud83d\udc9a\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "BelJezAkyurek", "id": "4705819304", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 333, "tweet_count": 23580, "listed_count": 5}}, {"name": "Jorge", "username": "jorgemu66377395", "id": "1170514732387880960", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10475, "following_count": 10546, "tweet_count": 101184, "listed_count": 1}}, {"name": "Fabian Roa", "username": "fabian11roa", "id": "1090662321658187777", "verified": false, "location": "Luque", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 756, "tweet_count": 2519, "listed_count": 0}}, {"name": "Maria A Arias E", "username": "Jandra73", "id": "371309906", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 288, "tweet_count": 21733, "listed_count": 4}}, {"name": "Julio Caba\u00f1as", "username": "cabanasjulio8", "id": "1070504026557607936", "verified": false, "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 343, "tweet_count": 6347, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd9f \uff90\u30fb\u25e6\u30fb\uff90", "username": "_luzcant", "id": "2715868839", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 868, "tweet_count": 68222, "listed_count": 3}}, {"name": "Dar\u00cdo", "username": "DarioParras13", "id": "805222617800212481", "verified": false, "location": "Torre del Campo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 507, "tweet_count": 13401, "listed_count": 0}}, {"name": "Alberto Astorga", "username": "aastorgasegura", "id": "161925521", "verified": false, "location": "santiago", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 897, "tweet_count": 2372, "listed_count": 1}}, {"name": "\u02e1\u1da6\u1d48\u1da6\ud83c\udf19 \ud83d\udcd6: A menina submersa", "username": "yesdalehill", "id": "2265360666", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 298, "tweet_count": 65181, "listed_count": 0}}, {"name": "Moana", "username": "MelloLauryn", "id": "974001427826855938", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 245, "tweet_count": 25179, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2133\u03b1\u0280\u03b9", "username": "mari_bogadoD", "id": "1323325490", "verified": false, "location": "Itaugu\u00e1 - Paraguay ", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 289, "tweet_count": 6348, "listed_count": 2}}, {"name": "jerastasio\u2728", "username": "GautoJeremias", "id": "2467954251", "verified": false, "location": "Posadas, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 1519, "tweet_count": 7530, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83e\udd81", "username": "SanchezLN10", "id": "384640424", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 177, "tweet_count": 19369, "listed_count": 0}}, {"name": "Bellatrix\ud83d\udc37", "username": "Carito_2712", "id": "764113045845078020", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 213, "tweet_count": 6405, "listed_count": 0}}, {"name": "Fabr\u00edcia Leite", "username": "fabricialdutra", "id": "1091670922996654080", "verified": false, "location": "Pirassununga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 278, "tweet_count": 946, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udea9cora\u00e7\u00e3o peludo\ud83d\udea9", "username": "rob_bebel", "id": "1273647182", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 2775, "tweet_count": 9289, "listed_count": 0}}, {"name": "Luis Villamayor", "username": "lvillamayor94", "id": "204485610", "verified": false, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 1124, "tweet_count": 9635, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83e\udec0", "username": "monaperosituya", "id": "2963094245", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 144, "tweet_count": 9940, "listed_count": 0}}, {"name": "Jes\u00fas Serrano", "username": "chux77", "id": "188198218", "verified": false, "location": "M\u00e9xico, D.F", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 425, "tweet_count": 10691, "listed_count": 1}}, {"name": "Enrique Villa \u262d \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "username": "EnriqueVilla00", "id": "755197610198052864", "verified": false, "location": "Moscow/Latin America/Shanghai ", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 839, "tweet_count": 37693, "listed_count": 10}}, {"name": "Martin Granada", "username": "martingranada21", "id": "272143275", "verified": false, "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 1152, "tweet_count": 32031, "listed_count": 14}}, {"name": "M\u03b9c\u03b1\u0454\u2113\u03b1", "username": "MicaPrrieto", "id": "612837524", "verified": false, "location": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Ezeiza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 320, "tweet_count": 15250, "listed_count": 0}}, {"name": "Martina Martinez\ud83c\udf38", "username": "minsky_5", "id": "3008938342", "verified": false, "location": "San Fernando, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 434, "tweet_count": 2096, "listed_count": 0}}, {"name": "jaa \u1d47\u1d58\u1d57\u1d57\u1d49\u02b3\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "jjkbei", "id": "860875652794372098", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 192, "tweet_count": 70159, "listed_count": 1}}, {"name": "FAUSTO DE LA CRUZ", "username": "FAUSTODELACRUZ", "id": "359476462", "verified": false, "location": "STO DGO   REPUBLICA DOMINICANA", "public_metrics": {"followers_count": 1669, "following_count": 4995, "tweet_count": 155422, "listed_count": 5}}, {"name": "A\u019e\u0251\ud83c\udf6c", "username": "AnabellyFloren", "id": "1016141155573133313", "verified": false, "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay ", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 379, "tweet_count": 10031, "listed_count": 0}}, {"name": "Patigno Miranda (38%)", "username": "patigno", "id": "63795262", "verified": false, "location": "Casablanca, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 429, "tweet_count": 40009, "listed_count": 2}}, {"name": "G i \u2693", "username": "Gisepaz19", "id": "164326964", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 344, "tweet_count": 7758, "listed_count": 0}}, {"name": "Roskilde \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "roskildss", "id": "3296680483", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3867, "following_count": 1709, "tweet_count": 123156, "listed_count": 8}}, {"name": "Sil", "username": "Sil_RojasC", "id": "101505178", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 73, "tweet_count": 811, "listed_count": 0}}, {"name": "Pam", "username": "pame_gatica", "id": "3310016355", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 1368, "tweet_count": 9262, "listed_count": 1}}, {"name": "lauri", "username": "lau_asi", "id": "3394226788", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 110, "tweet_count": 1752, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Sta. Luarte \ud83c\udf3b", "username": "PatriotAtrevida", "id": "105654627", "verified": false, "location": "\u2764 Araucan\u00eda \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 9642, "following_count": 9927, "tweet_count": 84999, "listed_count": 0}}, {"name": "Luciana \ud83e\udd91 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "lucianaccc", "id": "4078514302", "verified": false, "location": "Tocantins, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7278, "following_count": 4397, "tweet_count": 119652, "listed_count": 11}}, {"name": "ka 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f", "username": "c4rolm", "id": "482501626", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 392, "tweet_count": 23798, "listed_count": 1}}, {"name": "talaryssa vai de 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udf1f", "username": "laryssaaquelala", "id": "971504236478566402", "verified": false, "location": "Chapec\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 1304, "tweet_count": 26846, "listed_count": 0}}, {"name": "debora", "username": "mellovx", "id": "365585882", "verified": false, "location": "Chapec\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1624, "following_count": 1057, "tweet_count": 19234, "listed_count": 6}}, {"name": "Jos\u00e9 Alfredo Mareco #48465", "username": "jose_mareco", "id": "820810063", "verified": false, "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 1089, "tweet_count": 116770, "listed_count": 11}}, {"name": "odontologia1987", "username": "odontologia1987", "id": "1110517016660766722", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 107, "tweet_count": 508, "listed_count": 0}}, {"name": "Lula \ud83c\udf39", "username": "NicoleAcunaG", "id": "2821284039", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8670, "following_count": 1175, "tweet_count": 64219, "listed_count": 20}}, {"name": "Joven Guerrero", "username": "Guerrero_Iberia", "id": "3015370767", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 267, "tweet_count": 3100, "listed_count": 0}}, {"name": "Cristhian \u26bd\ufe0f\ud83c\udfb5\ud83d\udee9", "username": "Cristhianconthh", "id": "1031782706", "verified": false, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 822, "tweet_count": 32661, "listed_count": 3}}, {"name": "VERA 13, BORA VIVER,BORA VENCER", "username": "viver_vera", "id": "1191669540134047744", "verified": false, "location": "Palmital, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 707, "tweet_count": 16045, "listed_count": 0}}, {"name": "Jo\u00e3o Ramos,Mais livro zero armas", "username": "PatrialivreBras", "id": "804333754823147520", "verified": false, "location": "Maring\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 1091, "tweet_count": 100022, "listed_count": 0}}, {"name": "Sole Cristi", "username": "solecristi", "id": "100401112", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 591, "tweet_count": 30000, "listed_count": 0}}, {"name": "Daniela Ortega San Mart\u00edn", "username": "dani_ortegas", "id": "31316714", "verified": false, "location": "estoy aqu\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 419, "tweet_count": 1196, "listed_count": 0}}, {"name": "isi \u26a2", "username": "usedttomlinson", "id": "1006213522697670657", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 975, "tweet_count": 88133, "listed_count": 8}}, {"name": "PGSilva", "username": "Paulo_Gsilva", "id": "787056106229141504", "verified": false, "location": "Araraquara, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 290, "tweet_count": 424, "listed_count": 0}}, {"name": "T\u00f4 Kansado \ud83d\udc0c", "username": "To_Kansado", "id": "272032843", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 628, "tweet_count": 97230, "listed_count": 6}}, {"name": "\u0421risthian Caje", "username": "cajecristhian", "id": "935152508124762112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 274, "tweet_count": 13050, "listed_count": 0}}, {"name": "Chaulzim Happy-Sad", "username": "romulochaul", "id": "74231803", "verified": false, "location": "Gyn", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 596, "tweet_count": 67925, "listed_count": 8}}, {"name": "\ud83c\udf0a\uff9f+. \u0262\u1d00\u0299\u1d0f \uff9f+.\ud83c\udf0a", "username": "Heyo_Duck", "id": "1063222568205848577", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2576, "following_count": 1226, "tweet_count": 69885, "listed_count": 9}}, {"name": "arrocito", "username": "estabienirse", "id": "402163984", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 260, "tweet_count": 21976, "listed_count": 0}}, {"name": "fiaschepri", "username": "prifiasche", "id": "806715701461479424", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 147, "tweet_count": 9682, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00c1lvaroB", "username": "alvarobenitez2", "id": "333014395", "verified": false, "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 739, "tweet_count": 72447, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos Aravena", "username": "cenarava", "id": "2792724484", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 123, "tweet_count": 181, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2022Tomas\u2022", "username": "Tomasflemingg", "id": "1149507770695073798", "verified": false, "location": "San Lorenzo, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 128, "tweet_count": 134, "listed_count": 0}}, {"name": "ConstanzaSI.", "username": "cony992", "id": "186297182", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 59, "tweet_count": 48039, "listed_count": 5}}, {"name": "loiradoagro", "username": "larisilvasbb", "id": "982405866535170048", "verified": false, "location": "Barra de S\u00e3o Francisco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 104, "tweet_count": 2792, "listed_count": 0}}, {"name": "leito\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "_leoferreyra", "id": "975532584976506880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 284, "tweet_count": 15676, "listed_count": 0}}, {"name": "Magal Lula Melo\u26f3\u26f3\u26f3", "username": "MagalMelo", "id": "58316126", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2915, "following_count": 5001, "tweet_count": 63995, "listed_count": 4}}, {"name": "La Guaguaa", "username": "LaGuaguaaStay", "id": "972884944405090304", "verified": false, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 148, "tweet_count": 2172, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2022XxFer - KunxX", "username": "xXAvrilNekoxX1", "id": "1181581394507636736", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 3, "tweet_count": 19, "listed_count": 0}}, {"name": "How", "username": "TrocheGarcia", "id": "742112187024433152", "verified": false, "location": "Puerto Rico, USA", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 245, "tweet_count": 1074, "listed_count": 0}}, {"name": "Ela\ud83c\udf39", "username": "micacenturion_", "id": "1068719449", "verified": false, "location": "Paysand\u00fa, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 972, "tweet_count": 120451, "listed_count": 8}}, {"name": "Dalma!", "username": "GoliaDalma", "id": "3088924931", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 1201, "tweet_count": 17788, "listed_count": 1}}, {"name": "AnA", "username": "Ani89658148", "id": "1058165251189948416", "verified": false, "location": "Chacabuco", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 345, "tweet_count": 3799, "listed_count": 0}}, {"name": "Sergio", "username": "kekog94", "id": "248796150", "verified": false, "location": "asuncion", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 279, "tweet_count": 47205, "listed_count": 2}}, {"name": "Mar\u00eda Paz \ud83e\udd8b", "username": "pazsagales", "id": "356381698", "verified": false, "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 489, "tweet_count": 25087, "listed_count": 2}}, {"name": "Arisu\u2077 ~\ud83d\udc9c\u30a2\u30ea\u30b9\u30cb\u30e3\u30f3\ud83d\udc9c~", "username": "ArisuMonochrome", "id": "460200846", "verified": false, "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 822, "tweet_count": 57458, "listed_count": 16}}, {"name": "3D Random Rocks", "username": "poliedroconvexo", "id": "3097794178", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 479, "tweet_count": 3373, "listed_count": 3}}, {"name": "matthieu kouzine", "username": "matthieukzn", "id": "768872221058170880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 124, "tweet_count": 28511, "listed_count": 0}}, {"name": "p", "username": "paalomitaa_", "id": "1153874220507643904", "verified": false, "location": " \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd | she", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 203, "tweet_count": 2690, "listed_count": 0}}, {"name": "estoy gui\u00f3n", "username": "__icebby", "id": "1301360065", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 94, "tweet_count": 32012, "listed_count": 9}}, {"name": "Jos\u00e9 Luis", "username": "JoseLuis_web", "id": "630435665", "verified": false, "location": "Ma\u00e7\u00e3o, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 417, "tweet_count": 63601, "listed_count": 8}}, {"name": "\u0250\u028b\u0259|\u0259\u0265", "username": "helenamolski", "id": "1046157258491654144", "verified": false, "location": "Chapec\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 197, "tweet_count": 10645, "listed_count": 0}}, {"name": "Maya \ud83d\udc9c", "username": "_mayanyx", "id": "1026676562152882178", "verified": false, "location": "Twitterlandia ", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 379, "tweet_count": 37763, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udc9c \ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udd02\ud835\udcea \ud835\udcdd\ud835\udd02\ud835\udd01 \u2620", "username": "MayaHez", "id": "547088188", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4461, "following_count": 2066, "tweet_count": 27237, "listed_count": 37}}, {"name": "Creusa F.", "username": "creufat", "id": "2213043538", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 98, "tweet_count": 49378, "listed_count": 0}}, {"name": "H. Renato Acosta", "username": "Herracosta", "id": "174241609", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 839, "tweet_count": 125908, "listed_count": 3}}, {"name": "Ryan Oshiro", "username": "ryan_oshiro", "id": "886419692386209792", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 1160, "tweet_count": 39492, "listed_count": 3}}, {"name": "Giovanni Luz", "username": "giovanni_luz", "id": "2279530406", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 252, "tweet_count": 5085, "listed_count": 0}}, {"name": "Kathy", "username": "kpintog28", "id": "826943482489081857", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 301, "tweet_count": 6063, "listed_count": 1}}, {"name": "Erica Caminha", "username": "amulherqueanda", "id": "104576191", "verified": false, "location": "Rosenheim, Alemanha", "public_metrics": {"followers_count": 6504, "following_count": 4787, "tweet_count": 130708, "listed_count": 66}}, {"name": "Rukii/Cote \ud83c\udf3b", "username": "Rukiixholic", "id": "110767947", "verified": false, "location": "Chile - Santiago - Maip\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 780, "tweet_count": 9510, "listed_count": 13}}, {"name": "battz", "username": "botts___", "id": "302220373", "verified": false, "location": "Aleppo", "public_metrics": {"followers_count": 1911, "following_count": 2598, "tweet_count": 195915, "listed_count": 11}}, {"name": "Do\u00f1a Juanita P\u00e9rez.", "username": "juanitaperez42", "id": "326997186", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 1551, "tweet_count": 26449, "listed_count": 1}}, {"name": "Bianquita", "username": "oxibianquita", "id": "1129882214123167749", "verified": false, "location": "\ud83e\udd63\ud83c\udf29", "public_metrics": {"followers_count": 10227, "following_count": 1438, "tweet_count": 61099, "listed_count": 18}}], "tweets": [{"id": "1191908890146942976", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "author_id": "728348077", "created_at": "2019-11-06T02:43:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 9, "like_count": 6296, "quote_count": 108}, "edit_history_tweet_ids": ["1191908890146942976"]}, {"id": "1192127801949863936", "text": "Cuando alguien se suicida, Costanera Center ni se inmuta y siguen funcionando IGUAL\nAhora ante una posible amenaza ECON\u00d3MICA ($$), lo cierran y lo blindan\nLa vida NO interesa, el dinero SI\nUn asco...", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 42, "probability": 0.49, "type": "Organization", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.6331, "type": "Other", "normalized_text": "IGUAL"}]}, "author_id": "1658271416", "created_at": "2019-11-06T17:13:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 10, "like_count": 112, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192127801949863936"]}, {"id": "1191216077033943040", "text": "No soy suicida pero a veces las cosas se vuelven confusas", "lang": "es", "author_id": "913461519303741440", "created_at": "2019-11-04T04:50:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191216077033943040"]}, {"id": "1192109020338958336", "text": "Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como Carlos Martini, anciano que admiti\u00f3 sufrir depresi\u00f3n suicida, simplemente porque alab\u00f3 rom\u00e1nticamente la belleza de una chica que le pidi\u00f3 una foto.\n\nSon basura.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 131, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Martini"}]}, "author_id": "42762670", "created_at": "2019-11-06T15:58:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 31, "like_count": 1067, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1192109020338958336"]}, {"id": "1192102214485135360", "text": "Pregunta seria: \u00bfha cerrado costanera center cuando alguna persona se quita la vida ah\u00ed? O sigue funcionando?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 43, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "costanera center"}]}, "author_id": "56928905", "created_at": "2019-11-06T15:31:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 108, "like_count": 317, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1192102214485135360"]}, {"in_reply_to_user_id": "1188892915483004933", "id": "1192176008981598208", "text": "@AranasNegras @MGTOW_Chilensis @huasamaria Pero h\u00e1ganla ! hay que empezar a darle a estos qlaos de su propia Medicina, ser\u00eda hermoso ver caer esa caga de estatua! La estatua del suicida \ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AranasNegras", "id": "1188892915483004933"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "MGTOW_Chilensis", "id": "734575806102548485"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "huasamaria", "id": "273680399"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192082824616169472"}], "author_id": "31261455", "created_at": "2019-11-06T20:24:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192176008981598208"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/qziIc0XA9K", "expanded_url": "https://twitter.com/ananicoletti__/status/1105229046630240259", "display_url": "twitter.com/ananicoletti__\u2026"}]}, "id": "1192213920729182208", "text": "V\u00eddeo mais perfeito q n aguento de tanto rir https://t.co/qziIc0XA9K", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1105229046630240259"}], "author_id": "841758248466305024", "created_at": "2019-11-06T22:55:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192213920729182208"]}, {"id": "1192256203612659713", "text": "Mato o cachorro", "lang": "pt", "author_id": "1081242333100863488", "created_at": "2019-11-07T01:43:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1192256203612659713"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "id": "1192195633526067201", "text": "Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "author_id": "842028379", "created_at": "2019-11-06T21:42:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 22, "like_count": 3709, "quote_count": 95}, "edit_history_tweet_ids": ["1192195633526067201"]}, {"id": "1191841305808297986", "text": "No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de lugar al odio encarnado en resentidos sociales.\nQu\u00e9 pat\u00e9tica es la vida de esa gente; todo es drama,\"acoso\", odio, victimismo, actitud suicida y depresi\u00f3n.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.6966, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "author_id": "54100908", "created_at": "2019-11-05T22:14:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 40, "like_count": 1456, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1191841305808297986"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/BbX4l9tvtP", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 41, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.677, "type": "Person", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "id": "1192242584057516032", "text": "A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/BbX4l9tvtP", "lang": "pt", "author_id": "163296619", "created_at": "2019-11-07T00:49:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 9, "like_count": 112, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1192242584057516032"]}, {"in_reply_to_user_id": "4012246697", "id": "1192257891669086208", "text": "@leonanfds foi nessa \u00e9poca a\u00ed q tu matou o pintinho da dona Marlene kkkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "leonanfds", "id": "4012246697"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.4624, "type": "Person", "normalized_text": "Marlene"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192251238219423746"}], "author_id": "941127403555966976", "created_at": "2019-11-07T01:50:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192257891669086208"]}, {"id": "1192257376885379072", "text": "DIJO UN BORRACHO: El orgasmo tiene 8 fases: \nAsm\u00e1tica: \"Ah! Ah!\"\nGeom\u00e9trica \"Aqu\u00ed, Aqu\u00ed!\nReligiosa: \"Ay Dios m\u00edo!\"\nHomicida: \"Si paras te mato\"\nMatem\u00e1tica: \u00a1M\u00e1s, m\u00e1s, m\u00e1s, m\u00e1s!\nSuicida: \u00a1Me muero, Me muero!\nPorrista: \u00a1Dale...Dale...Dale!\nEcon\u00f3mica: \u201cseee hasta el Fondo..\u201d", "lang": "es", "author_id": "1564422794", "created_at": "2019-11-07T01:48:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192257376885379072"]}, {"id": "1192062846248640512", "text": "Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.345, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.3383, "type": "Organization", "normalized_text": "Costanera"}]}, "author_id": "86333519", "created_at": "2019-11-06T12:55:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 38, "like_count": 2677, "quote_count": 58}, "edit_history_tweet_ids": ["1192062846248640512"]}, {"in_reply_to_user_id": "3077750735", "id": "1192259276707966976", "text": "@lemossantos7 Manuella gosta mais do Layo do que de mim, \u00e9 real \ud83d\ude21", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lemossantos7", "id": "3077750735"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.6074, "type": "Person", "normalized_text": "Manuella"}, {"start": 37, "end": 40, "probability": 0.6648, "type": "Person", "normalized_text": "Layo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192258942963003394"}], "author_id": "883728184537219072", "created_at": "2019-11-07T01:55:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192259276707966976"]}, {"id": "1192224837122625541", "text": "PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.7764, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.8654, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "author_id": "586035110", "created_at": "2019-11-06T23:38:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 5, "like_count": 226, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1192224837122625541"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/SWZSmEHzel", "expanded_url": "https://twitter.com/laradiodelsur/status/1191580902997938176", "display_url": "twitter.com/laradiodelsur/\u2026"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "sarahebeok", "id": "550591785"}]}, "id": "1191892183315558400", "text": "Vuelvo a citar a @sarahebeok NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA https://t.co/SWZSmEHzel", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191580902997938176"}], "author_id": "754094887423836160", "created_at": "2019-11-06T01:36:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191892183315558400"]}, {"in_reply_to_user_id": "83634169", "id": "1192240811632664576", "text": "@johnmagdaleno Muy cierta reflexi\u00f3n, fijemos nuestra atenci\u00f3n en colaboradores a ultranza, quienes piden q convivamos, aceptemos, perdonemos, al verdugo/violador, adem\u00e1s con razonamiento y l\u00f3gica suicida, por supuesto dichos motivadores ganan suficientes $$$", "geo": {"place_id": "014950ed1900452e"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "johnmagdaleno", "id": "83634169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192207077961338880"}], "author_id": "168350933", "created_at": "2019-11-07T00:42:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192240811632664576"]}, {"id": "1192142440309940225", "text": "Costanera Center:\n\n- Se suicida alguien, no cierran. \n- Hay problemas de locomoci\u00f3n para que los trabajadores se vayan a sus casas, no cierran. \n\n- Hay riesgo de que se puedan producir da\u00f1os materiales, cierran.\n\nNada m\u00e1s simb\u00f3lico acerca del motivo del descontento ciudadano.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.3823, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "author_id": "25638181", "created_at": "2019-11-06T18:11:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192142440309940225"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/Rbv5TL94a5", "expanded_url": "https://youtu.be/qwXu_wmAF0E", "display_url": "youtu.be/qwXu_wmAF0E", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1552279371116847104/G_bYcW7N?format=jpg&name=orig", "width": 480, "height": 360}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1552279371116847104/G_bYcW7N?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "A imprensa Argentina e a nossa economia.", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=qwXu_wmAF0E&feature=youtu.be"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/LX08TdL1Yv", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1192225819743137792/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/LX08TdL1Yv", "media_key": "7_1192225566918955008"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9274, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9616, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}]}, "id": "1192225819743137792", "text": "a imprensa argentina e a nossa economia. Link no YouTube: https://t.co/Rbv5TL94a5 https://t.co/LX08TdL1Yv", "lang": "pt", "author_id": "128372940", "created_at": "2019-11-06T23:42:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8768, "reply_count": 1994, "like_count": 36885, "quote_count": 1186}, "edit_history_tweet_ids": ["1192225819743137792"]}, {"id": "1192258667699195904", "text": "perdendo tempo com essa s\u00e9rie", "lang": "pt", "author_id": "95462420", "created_at": "2019-11-07T01:53:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192258667699195904"]}, {"in_reply_to_user_id": "622098575", "id": "1192097720036663296", "text": "@melnicksergio A veces tengo ese pensamiento \u201csuicida\u201d que dice, \u201cOjala salga Guillier o Jadue presidente, esto se vuelva Venezuela y poder verle la cara a todos los que apoyaron la destruccion de Chile, con un bonito TE LO DIJE\u201d.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9033, "type": "Person", "normalized_text": "Guillier"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jadue"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.9762, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 197, "end": 201, "probability": 0.9728, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192085273150136321"}], "author_id": "171327003", "created_at": "2019-11-06T15:13:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 28, "like_count": 121, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192097720036663296"]}, {"id": "1184761553129791488", "text": "\ud83d\udc40\ud83d\udcb0\u2708\ufe0f Una mirada a las nuevas medidas econ\u00f3micas desde el sector privado \u26b0\ufe0f\u2696\ufe0f\ud83d\ude25 Un cubano se suicida en EE UU por temor a ser deportado a la Isla \ud83d\udc51\ud83e\udd41\ud83c\udfdb Los reyes de Espa\u00f1a visitar\u00e1n Cuba en noviembre tras elecciones \ud83c\udfad\ud83c\udf9f\ud83c\udf8e A punto de comenzar el Festival de Teatro de La Habana", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 106, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.9419, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.9276, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 261, "end": 269, "probability": 0.4633, "type": "Other", "normalized_text": "La Habana"}]}, "author_id": "15973392", "created_at": "2019-10-17T09:22:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 9, "like_count": 72, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184761553129791488"]}, {"in_reply_to_user_id": "97840455", "id": "1192044869788798976", "text": "@KarlaCalle La ignorancia es atrevida, ese d\u00eda hay concierto en el nacional, burra.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191866633641484288"}], "author_id": "307626340", "created_at": "2019-11-06T11:43:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192044869788798976"]}, {"in_reply_to_user_id": "157342319", "id": "1192224194991460352", "text": "@blanquilloduraz @olbaPaebaciP @Mario_Bergara Si gana la coalici\u00f3n de mentira te vas a enterar lo que es que no haya plata.. igualito que en argentina y despu\u00e9s a llorar al cuartito", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "blanquilloduraz", "id": "157342319"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "Mario_Bergara", "id": "1064291743384969218"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 149, "probability": 0.984, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192212642431193088"}], "author_id": "1038253025515778049", "created_at": "2019-11-06T23:36:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192224194991460352"]}, {"in_reply_to_user_id": "877498673030209538", "id": "1192251993424908288", "text": "@taurinaehpoder @julhapema @NepetaSp Aaaaaaa vou assistir eu amo essa atrizz", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 26, "username": "julhapema", "id": "58713049"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "NepetaSp", "id": "61019586"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192244748402212867"}], "author_id": "525359470", "created_at": "2019-11-07T01:26:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192251993424908288"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/mZtgFf7IQD", "expanded_url": "https://twitter.com/OwlTratus/status/1190623967968673792", "display_url": "twitter.com/OwlTratus/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 42, "probability": 0.8441, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Collor de Mello"}, {"start": 55, "end": 78, "probability": 0.9043, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Collor de Mello"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.5256, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "id": "1192234023768248323", "text": "Matou a pau ! Marco Aur\u00e9lio Collor de Mello , primo do Fernando Collor de Mello que foi Impeachmentimado e se considera o pr\u00f3prio deus https://t.co/mZtgFf7IQD", "lang": "pt", "author_id": "362547666", "created_at": "2019-11-07T00:15:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1192234023768248323"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/wdw3HVqccf", "expanded_url": "https://twitter.com/memeinutil/status/1192241464136347648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wdw3HVqccf", "media_key": "3_1192241451519946755"}]}, "id": "1192241464136347648", "text": "nao ta facil pra ninguem parceiro https://t.co/wdw3HVqccf", "lang": "pt", "author_id": "1077197388530544640", "created_at": "2019-11-07T00:44:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1217, "reply_count": 22, "like_count": 4254, "quote_count": 97}, "edit_history_tweet_ids": ["1192241464136347648"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/C7ZqGkh2Vp", "expanded_url": "https://twitter.com/acacio1871/status/1192180218880036864", "display_url": "twitter.com/acacio1871/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.4373, "type": "Organization", "normalized_text": "Condor"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.9608, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.898, "type": "Place", "normalized_text": "Turquia"}, {"start": 231, "end": 237, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bahrain"}]}, "id": "1192213601177808896", "text": "As bombas da Condor s\u00e3o produzidas e jogadas aqui, mas jogadas tamb\u00e9m no Chile agora. Em 2013, as bombas eram jogadas aqui e na Turquia, um dos nossos clientes at\u00e9 hoje. Em 2012, se denunciou que uma dessas bombas matou um beb\u00ea no Bahrain, onde a concentra\u00e7\u00e3o do g\u00e1s \u00e9 maior. https://t.co/C7ZqGkh2Vp", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192180218880036864"}], "author_id": "66871414", "created_at": "2019-11-06T22:54:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192213601177808896"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/dFIOiPxH3m", "expanded_url": "https://twitter.com/Fessoa87/status/1192025810183622656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dFIOiPxH3m", "media_key": "3_1192025802256375808"}], "hashtags": [{"start": 245, "end": 259, "tag": "ChileEnCrisis"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9658, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 177, "end": 180, "probability": 0.818, "type": "Place", "normalized_text": "Stgo"}, {"start": 194, "end": 199, "probability": 0.6445, "type": "Place", "normalized_text": "Ju\u00e1rez"}, {"start": 246, "end": 258, "probability": 0.7037, "type": "Place", "normalized_text": "ChileEnCrisis"}]}, "id": "1192025810183622656", "text": "En Chile la gente se suicida, es esclava de la deuda y del sist. crediticio porque vivir en Chile es m\u00e1s caro que vivir en Europa. Es un pa\u00eds segregado. Pronto el sector sur de Stgo ser\u00e1 ciudad Ju\u00e1rez. Es incre\u00edble que nadie escuche a la gente. #ChileEnCrisis https://t.co/dFIOiPxH3m", "lang": "es", "author_id": "922950279527575554", "created_at": "2019-11-06T10:27:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192025810183622656"]}, {"id": "1191622995225251840", "text": "Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne la pseudo cultura.E sapendo che il loro ricatto \u00e8 una pistola scarica:se vanno alle elezioni si estinguono.E i primi a saperlo sono loro.", "lang": "it", "author_id": "483057175", "created_at": "2019-11-05T07:47:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 42, "like_count": 810, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1191622995225251840"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/56yk3HBf1N", "expanded_url": "https://twitter.com/Vulgarcito15/status/1192122925580783618/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/56yk3HBf1N", "media_key": "3_1192122922489536513"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.7344, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "id": "1192122925580783618", "text": "Costanera Center\n\"Soy un mall inocente, cierro para las protestas, mantengo abierto cuando alguien se suicida\". https://t.co/56yk3HBf1N", "lang": "es", "author_id": "1015054656786108416", "created_at": "2019-11-06T16:53:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 5, "like_count": 214, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1192122925580783618"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/5SJ2D3Blzz", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlotaEmperatr/status/1192248547703476225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5SJ2D3Blzz", "media_key": "3_1192248534306873345"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8171, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Jos\u00e9"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.6135, "type": "Person", "normalized_text": "Sof\u00eda"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.7288, "type": "Person", "normalized_text": "Maximiliano"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.7617, "type": "Person", "normalized_text": "Rodolfo"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.6822, "type": "Person", "normalized_text": "Sissi"}, {"start": 225, "end": 242, "probability": 0.7422, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Fernando"}]}, "id": "1192248547703476225", "text": "Muchas tragedias marcaron a vida de Francisco Jos\u00e9:\nEn 1857 muere su hija Sof\u00eda\nEn 1867 su hermano Maximiliano es fusilado\nEn 1889 su hijo Rodolfo se suicida\nEn 1898 su esposa Sissi es asesinada\nEn 1914 su sobrino y heredero Francisco Fernando es asesinado https://t.co/5SJ2D3Blzz", "lang": "es", "author_id": "299741405", "created_at": "2019-11-07T01:12:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192248547703476225"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/edGigkg4N4", "expanded_url": "https://twitter.com/registrocallecl/status/1191126159288868864", "display_url": "twitter.com/registrocallec\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.3918, "type": "Organization", "normalized_text": "Pe\u00f1aflor"}, {"start": 32, "end": 42, "probability": 0.6819, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 96, "end": 107, "probability": 0.9138, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Mallea"}]}, "id": "1191673292089901056", "text": "En la comisar\u00eda 56 de Pe\u00f1aflor, Carabineros ten\u00edan una c\u00e1mara apuntando a la celda donde estaba Cesar Mallea. Grab\u00f3 todo. Menos el momento en que se \u201csuicida\u201d. Son muy caprichosas estas c\u00e1maras. Graban s\u00f3lo lo que les conviene. https://t.co/edGigkg4N4", "lang": "es", "author_id": "321090249", "created_at": "2019-11-05T11:07:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 2, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191673292089901056"]}, {"id": "1192121655428108289", "text": "Me genera demasiados anticuerpos el Costanera Center, hace a\u00f1os siento que tiene una muy mala energ\u00eda. La se\u00f1al que dan hoy cerrando todo ante una posible marcha y no haciendo esto cuando se suicida alguien, es tan gr\u00e1fica de que importa mucho m\u00e1s la propiedad que la vida.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.5895, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "author_id": "129695469", "created_at": "2019-11-06T16:48:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 12, "like_count": 84, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1192121655428108289"]}, {"in_reply_to_user_id": "745432680297226244", "id": "1192246140651089925", "text": "@Ener_18 @marisolralph @elpais_america @FelipeCalderon @lopezobrador_ Rene Aguilar, Chinga tu madre foca aplaudidora!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Ener_18", "id": "745432680297226244"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "marisolralph", "id": "176546518"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "elpais_america", "id": "1244357988"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}, {"start": 55, "end": 69, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 81, "probability": 0.8409, "type": "Person", "normalized_text": "Rene Aguilar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192238036622487554"}], "author_id": "862336997121114112", "created_at": "2019-11-07T01:03:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192246140651089925"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/DTWInxcWDu", "expanded_url": "https://twitter.com/Shallowvocal/status/1179096997262962690/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DTWInxcWDu", "media_key": "3_1179096986668142596"}], "hashtags": [{"start": 239, "end": 251, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.5506, "type": "Other", "normalized_text": "DCnautas"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.7075, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 52, "end": 61, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Tony Stark"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.7523, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.5832, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 154, "end": 167, "probability": 0.6345, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 173, "end": 181, "probability": 0.5024, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 240, "end": 250, "probability": 0.8512, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}]}, "id": "1179096997262962690", "text": "Os DCnautas viviam atacando a Marvel, falando que o Tony Stark sempre aparece em tudo e a DC est\u00e1 fazendo muito pior com a Harley kkkkk. O filme se chama Aves de Rapina e a Arlequina \u00e9 a \u00fanica que tem algum destaque. \n \nA hipocrisia kkkk\n #BirdsOfPrey https://t.co/DTWInxcWDu", "lang": "pt", "author_id": "1167663425725620226", "created_at": "2019-10-01T18:13:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179096997262962690"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/TpfvjOg7hL", "expanded_url": "https://twitter.com/kenacats/status/1192236128113442817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TpfvjOg7hL", "media_key": "3_1192236082819149825"}], "mentions": [{"start": 137, "end": 153, "username": "elfrente_amplio", "id": "819594986832465920"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 13, "probability": 0.9423, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Guzm\u00e1n"}, {"start": 129, "end": 129, "probability": 0.4285, "type": "Person", "normalized_text": "P"}, {"start": 131, "end": 131, "probability": 0.3621, "type": "Person", "normalized_text": "C"}, {"start": 205, "end": 213, "probability": 0.9594, "type": "Place", "normalized_text": "sde Venez"}, {"start": 266, "end": 268, "probability": 0.564, "type": "Organization", "normalized_text": " la"}]}, "id": "1192236128113442817", "text": "A Jaime Guzm\u00e1n lo destruyen y porque no destruyen el museito de la memoria mugre mentirosa, y derriban estatua del suicida, sede P.C. y \u2066@elfrente_amplio\u2069? Ah esto est\u00e1 claro que la izquierda apoya esto desde Venezuela y la izquierda apoya esto todo esto es culpa de la izq https://t.co/TpfvjOg7hL", "lang": "es", "author_id": "3023354907", "created_at": "2019-11-07T00:23:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 10, "like_count": 16, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1192236128113442817"]}, {"id": "1192251120711802881", "text": "se quer me beijar beije agora dps pode ser que a idea\u00e7\u00e3o suicida volte", "lang": "pt", "author_id": "1076833137131429890", "created_at": "2019-11-07T01:23:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192251120711802881"]}, {"in_reply_to_user_id": "3798828381", "id": "1192252624676016129", "text": "@gustfer_ O cara t\u00e1 de Doom (personagem que deveria ser exclu\u00eddo do OW) \n\nEst\u00e1 de 1HP e chora pq a Orb pegou ele, chora pra Blizzard retirar essa habilidade da Moira, jurou e jurou muito.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gustfer_", "id": "3798828381"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.8307, "type": "Other", "normalized_text": "Doom"}, {"start": 68, "end": 69, "probability": 0.5859, "type": "Other", "normalized_text": "OW"}, {"start": 99, "end": 101, "probability": 0.5313, "type": "Person", "normalized_text": "Orb"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.5806, "type": "Organization", "normalized_text": "Blizzard"}, {"start": 160, "end": 164, "probability": 0.4994, "type": "Person", "normalized_text": "Moira"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192243456489472002"}], "author_id": "724931808584994816", "created_at": "2019-11-07T01:29:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192252624676016129"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/dUevyGmSU3", "expanded_url": "https://www.omonarquista.com/post/deputado-alexandre-frota-sugere-que-pr%C3%ADncipe-seja-convidado-para-falar-em-cpmi-das-fake-news", "display_url": "omonarquista.com/post/deputado-\u2026"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 59, "username": "lpbragancabr", "id": "728281672731471873"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 23, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Frota"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.3053, "type": "Other", "normalized_text": " em "}]}, "id": "1192235404055007234", "text": "Deputado Alexandre Frota sugere que pr\u00edncipe \u2066@lpbragancabr\u2069 seja convidado para falar em CPMI das Fake News.  https://t.co/dUevyGmSU3", "lang": "pt", "author_id": "1025782861406904320", "created_at": "2019-11-07T00:20:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 50, "like_count": 399, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1192235404055007234"]}, {"id": "1192254481167192064", "text": "Mano de verdade mas o Melly me arrepia pra caralho", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.7667, "type": "Person", "normalized_text": "Melly"}]}, "author_id": "1163923129787461638", "created_at": "2019-11-07T01:36:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192254481167192064"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/O7LjlAi8os", "expanded_url": "https://twitter.com/modrnsuffragist/status/1191840540175818752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O7LjlAi8os", "media_key": "3_1191840509725151233"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/O7LjlAi8os", "expanded_url": "https://twitter.com/modrnsuffragist/status/1191840540175818752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O7LjlAi8os", "media_key": "3_1191840524409458688"}]}, "id": "1191840540175818752", "text": "1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta suicida y la gran mayoria de veces es por una ENFERMEDAD como estas. Este tipo de publicaciones son altamente irresponsables y estigmatizantes. Ni se rectifica. https://t.co/O7LjlAi8os", "lang": "es", "author_id": "76496003", "created_at": "2019-11-05T22:11:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 16, "like_count": 221, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1191840540175818752"]}, {"in_reply_to_user_id": "27617378", "id": "1192252470988283905", "text": "@netosfc Por isso voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 zagueiro. Zagueiro que fica sozinho numa bola dessa \u00e9 burro.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "netosfc", "id": "27617378"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.5213, "type": "Person", "normalized_text": "Zagueiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192252255447244806"}], "author_id": "41131489", "created_at": "2019-11-07T01:28:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192252470988283905"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/PkGroTH6Jp", "expanded_url": "https://twitter.com/BaquetasRotas/status/1192099722464563200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PkGroTH6Jp", "media_key": "3_1192099716395388929"}], "hashtags": [{"start": 135, "end": 144, "tag": "NoMasTag"}, {"start": 145, "end": 159, "tag": "Plebiscito15D"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.5625, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera center"}]}, "id": "1192099722464563200", "text": "Costanera center:\n\n- Hay marcha afuera: Cierren todo de inmediato!\n\n- Se suicida una anciana adentro: Limpien la sangre de inmediato!\n\n#NoMasTag #Plebiscito15D https://t.co/PkGroTH6Jp", "lang": "es", "author_id": "1061116328", "created_at": "2019-11-06T15:21:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 4, "like_count": 117, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1192099722464563200"]}, {"in_reply_to_user_id": "732246944341495808", "id": "1192250928696573954", "text": "@whysoseriuos22 @psol50 @samiabomfim ELA JANTOU E ALMO\u00c7OU ELE PELO ANO TODO, ESSE ANO ELA N\u00c3O PASSA MAIS FOME", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 23, "username": "psol50", "id": "1202130601"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192249283359248384"}], "author_id": "851150507427209220", "created_at": "2019-11-07T01:22:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192250928696573954"]}, {"id": "1192233089981960192", "text": "esse chiclete a\u00ed maior vacil\u00e3o tamb\u00e9m se diz matador e os caralho e n\u00e3o matou o camilo ainda", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.5776, "type": "Person", "normalized_text": "matador"}]}, "author_id": "756566511658078208", "created_at": "2019-11-07T00:11:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192233089981960192"]}, {"in_reply_to_user_id": "890997824132968448", "id": "1192246600598470656", "text": "@QuiqueBardelli @2019N_ @sigridbazan Chusco y ordinario imitador del suicida y amigo extremo de perro de chacra superando lo en ladridos .\nAsco el fulano", "geo": {"place_id": "0142981624862aa5"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "QuiqueBardelli", "id": "890997824132968448"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.7203, "type": "Person", "normalized_text": "chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192242816916828162"}], "author_id": "870449053787721730", "created_at": "2019-11-07T01:05:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192246600598470656"]}, {"id": "1192121517536096256", "text": "#CostaneraCenter\n\nEs el fiel reflejo del consumismo y la falta de empat\u00eda!!\nSe suicida una persona, sigue con sus puertas abiertas, la gente como si nada, limpia y todo ok \n\nPero....\nOrganizan una marcha y cierra sus puertas!!!\n\n#SonMiserables", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "CostaneraCenter"}, {"start": 229, "end": 243, "tag": "SonMiserables"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.4688, "type": "Other", "normalized_text": "CostaneraCenter"}]}, "lang": "es", "author_id": "416667889", "created_at": "2019-11-06T16:48:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192121517536096256"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/uHZsGV4l3w", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBarrax_97/status/1192217091832725504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uHZsGV4l3w", "media_key": "3_1192217085893632000"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 91, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Oswald Spengler"}]}, "id": "1192217091832725504", "text": "\"El liberalismo constituye la manera en que la sociedad enferma se suicida.\" Oswald Spengler \ud83d\udcc3 https://t.co/uHZsGV4l3w", "lang": "es", "author_id": "499857578", "created_at": "2019-11-06T23:07:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192217091832725504"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/HI7Svq94oY", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBarrax_97/status/1060244539380809729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HI7Svq94oY", "media_key": "3_1060244529390018560"}], "hashtags": [{"start": 198, "end": 209, "tag": "NoAlAborto"}]}, "id": "1060244539380809729", "text": "Un Estado que destina 34 millones de euros a financiar el aborto y solo 3,6 millones a la mujer embarazada es un Estado suicida. Nos estamos cargando nuestro futuro. Debemos defender la maternidad. #NoAlAborto. https://t.co/HI7Svq94oY", "lang": "es", "author_id": "499857578", "created_at": "2018-11-07T18:56:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1060244539380809729"]}, {"id": "1192250042817662979", "text": ": \ud835\udc0e \ud835\udc09\ud835\udc0e\ud835\udc06\ud835\udc0e : O terror reina entre os habitantes da Aldeia. Todas as manh\u00e3s, h\u00e1 uma v\u00edtima mortal estendida no ch\u00e3o com o corpo manchado de sangue. \u00c9 importante que os Alde\u00f5es se unam para acabar com esta misteriosa amea\u00e7a, antes que a Aldeia perca todos os seus habitantes. \u00d7", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.6415, "type": "Place", "normalized_text": "Aldeia"}, {"start": 233, "end": 238, "probability": 0.635, "type": "Place", "normalized_text": "Aldeia"}]}, "author_id": "3335511707", "created_at": "2019-11-07T01:18:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192250042817662979"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/ecGu5zCvGZ", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 41, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.677, "type": "Person", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "id": "1192218417639690240", "text": "A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/ecGu5zCvGZ", "lang": "pt", "author_id": "43340387", "created_at": "2019-11-06T23:13:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 7, "like_count": 87, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1192218417639690240"]}, {"id": "1192242453153271809", "text": "Me dicen q echaron a Feimann de La Red. Kukas de pa\u00f1uelito verde intentan que Granata no asuma.  Gin\u00e9s pide autocr\u00edtica al periodismo pero no a quienes falsearon estadisticas, ocultaron muertos, dijeron que ten\u00edamos menos pobres que Alemania. Todo en un solo d\u00eda. Vienen por todo", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.4153, "type": "Person", "normalized_text": "Feimann"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.5924, "type": "Place", "normalized_text": "La Red"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.4194, "type": "Person", "normalized_text": "Kukas"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4375, "type": "Place", "normalized_text": "Granata"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.5422, "type": "Person", "normalized_text": "Gin\u00e9s"}, {"start": 233, "end": 240, "probability": 0.9388, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "author_id": "52243385", "created_at": "2019-11-07T00:48:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 10, "like_count": 296, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1192242453153271809"]}, {"id": "1192249722003689475", "text": "Eu e a tutty debatendo em como a Warner foi cuzona de tirar todas as cenas DAORA do coringa em esquadr\u00e3o suicida \nDeixou as mais coc\u00f4", "geo": {"place_id": "7116b0fe9c89e2bf"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.4542, "type": "Other", "normalized_text": "tutty"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.4705, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "author_id": "79825464", "created_at": "2019-11-07T01:17:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192249722003689475"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/GEQps2ELy7", "expanded_url": "https://twitter.com/tonyschiavone24/status/1192118825183064065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GEQps2ELy7", "media_key": "3_1192118818379882497"}], "mentions": [{"start": 32, "end": 41, "username": "AEWonTNT", "id": "1457854184334581783"}, {"start": 98, "end": 114, "username": "ShutUpExcalibur", "id": "2408462113"}, {"start": 115, "end": 122, "username": "JRsBBQ", "id": "89556802"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "Luchador"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "Dynamite"}]}, "id": "1192118825183064065", "text": "My Luchador socks for tonight\u2019s @AEWonTNT Dynamite broadcast. Ready for some Tope Suicida action! @ShutUpExcalibur @JRsBBQ https://t.co/GEQps2ELy7", "lang": "en", "author_id": "238276429", "created_at": "2019-11-06T16:37:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 48, "like_count": 1268, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1192118825183064065"]}, {"id": "1192090088601247751", "text": "Que el Costanera Center cierre sus puertas por un aviso de marcha y NO cuando alguien se quita la vida y sigan atendiendo como si nada, para m\u00ed eso es VIOLENCIA.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 22, "probability": 0.4036, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "author_id": "980288893634469888", "created_at": "2019-11-06T14:43:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5334, "reply_count": 163, "like_count": 8401, "quote_count": 115}, "edit_history_tweet_ids": ["1192090088601247751"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/h5ovJ2Ntwu", "expanded_url": "http://ibae.am/36Bk5nQ", "display_url": "ibae.am/36Bk5nQ"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/R4ZfsqxDEm", "expanded_url": "https://twitter.com/infobae/status/1192089251887767554/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R4ZfsqxDEm", "media_key": "3_1192085984495714304"}]}, "id": "1192089251887767554", "text": "Un accionista de Flybondi se va de la Argentina https://t.co/h5ovJ2Ntwu https://t.co/R4ZfsqxDEm", "lang": "ca", "author_id": "69416519", "created_at": "2019-11-06T14:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 34, "like_count": 141, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1192089251887767554"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/hH2BRhuI9D", "expanded_url": "https://twitter.com/FilosofiaMderna/status/1192217997760446464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hH2BRhuI9D", "media_key": "3_1192217994790916097"}]}, "id": "1192217997760446464", "text": "Humanos: Um dia as m\u00e1quinas ir\u00e3o se rebelar\nAs m\u00e1quinas: https://t.co/hH2BRhuI9D", "lang": "pt", "author_id": "738082711697563648", "created_at": "2019-11-06T23:11:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7628, "reply_count": 95, "like_count": 30004, "quote_count": 536}, "edit_history_tweet_ids": ["1192217997760446464"]}, {"in_reply_to_user_id": "2811834922", "id": "1192249212441903105", "text": "@marcosdubs Se ele amarelar mas um pode ter certeza de que n\u00e3o sai vivo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "marcosdubs", "id": "2811834922"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192249043294081027"}], "author_id": "4528317695", "created_at": "2019-11-07T01:15:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192249212441903105"]}, {"id": "1192247459625545728", "text": "T\u00f4 vendo a morte t\u00e1 de parab\u00e9ns 2 aq no quarto da minha v\u00f3 com a belly e a bianquinha\u2764", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.483, "type": "Other", "normalized_text": "belly"}]}, "author_id": "227413316", "created_at": "2019-11-07T01:08:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192247459625545728"]}, {"id": "1192247591217586179", "text": "O mundo e mt pequeno ou eu sou muito azarado kkkkkkkkkk @Guhdlz1", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 56, "end": 64, "username": "Guhdlz1", "id": "1151472634443501577"}]}, "author_id": "1097357467472805889", "created_at": "2019-11-07T01:09:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192247591217586179"]}, {"id": "1192247049384804353", "text": "Le di tiempo pero el menso no aprendio sigue suicida", "lang": "es", "author_id": "1021397900", "created_at": "2019-11-07T01:07:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192247049384804353"]}, {"id": "1192245039906349056", "text": "fua amigo parezco re suicida jajajjakaj bueno yo que se,denme un tiempito (o fin de semana lleno de alcohol) y se me pasa", "lang": "es", "author_id": "912075826048438277", "created_at": "2019-11-07T00:59:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192245039906349056"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/eYWrDOVOzL", "expanded_url": "https://twitter.com/psol50/status/1192159222945009666/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/eYWrDOVOzL", "media_key": "13_1192157633425346561"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.8703, "type": "Person", "normalized_text": "Samia Bomfim"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.5951, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.8651, "type": "Place", "normalized_text": "Nordeste"}]}, "id": "1192221357456732161", "text": "A deputada Samia Bomfim surrando o ministro do Meio Ambiente e sua incompet\u00eancia para com o Nordeste \u00e9 o v\u00eddeo mais satisfat\u00f3rio que voc\u00ea ir\u00e1 assistir hoje. Que \u00edcone! https://t.co/eYWrDOVOzL", "lang": "pt", "author_id": "918197046871502849", "created_at": "2019-11-06T23:24:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3402, "reply_count": 399, "like_count": 11031, "quote_count": 1263}, "edit_history_tweet_ids": ["1192221357456732161"]}, {"id": "1191904900399222784", "text": "El suicida como no logra controlar la vida, trata de controlar la muerte.", "lang": "es", "author_id": "3181733130", "created_at": "2019-11-06T02:27:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191904900399222784"]}, {"id": "1192216618333614081", "text": "Si tuvieseis que elegir una mascota para el programa \u00bfcu\u00e1l ser\u00eda? \u00bfEl panda suicida, el gato Jos\u00e9 Luis o @LucasEnMarcha?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 101, "probability": 0.7537, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis"}]}, "author_id": "1176177200439222272", "created_at": "2019-11-06T23:06:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192216618333614081"]}, {"in_reply_to_user_id": "910572234166751235", "id": "1192240553947209728", "text": "@LegadoBachelet Pdte. Balmaceda: Guerra Civil, se suicida y triunfa el Parlamento\n\nPdte. Alessandri: Ruido de Sables, Renuncia y militares forman Junta de Gobierno\n\nPdte. Allende: Bombardeo a La Moneda, fallece y militares instalan dictadura de 17 a\u00f1os", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LegadoBachelet", "id": "910572234166751235"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.3662, "type": "Place", "normalized_text": "Balmaceda"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.4476, "type": "Organization", "normalized_text": "Parlamento"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.4864, "type": "Person", "normalized_text": "Alessandri"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.422, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 192, "end": 200, "probability": 0.5793, "type": "Place", "normalized_text": "La Moneda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192239331987140608"}], "author_id": "703792830901313536", "created_at": "2019-11-07T00:41:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192240553947209728"]}, {"id": "1192173191193616385", "text": "Leyeron la carta? Es fuertisima. Jam\u00e1s vamos a saber lo que realmente sucedi\u00f3 en el caso de Mayra. Una pena.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8115, "type": "Person", "normalized_text": "Mayra"}]}, "author_id": "1394763439", "created_at": "2019-11-06T20:13:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 32, "like_count": 126, "quote_count": 46}, "edit_history_tweet_ids": ["1192173191193616385"]}, {"id": "1192245933221851136", "text": "Ya he estado presente cuando gente se suicida en el #CostaneraCenter, el morbo es grande y a la gente le gusta.\nEstan claras las prioridades cuando tienen miedo de perder plata.\n\n#ChileResiste #ChileQuiereCambios #ChileNoSeRinde", "entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 68, "tag": "CostaneraCenter"}, {"start": 179, "end": 192, "tag": "ChileResiste"}, {"start": 193, "end": 212, "tag": "ChileQuiereCambios"}, {"start": 213, "end": 228, "tag": "ChileNoSeRinde"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 67, "probability": 0.5894, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}, {"start": 180, "end": 191, "probability": 0.662, "type": "Place", "normalized_text": "ChileResiste"}, {"start": 194, "end": 211, "probability": 0.7752, "type": "Place", "normalized_text": "ChileQuiereCambios"}, {"start": 214, "end": 227, "probability": 0.6923, "type": "Place", "normalized_text": "ChileNoSeRinde"}]}, "lang": "es", "author_id": "830173084976046080", "created_at": "2019-11-07T01:02:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192245933221851136"]}, {"id": "1192237336844783618", "text": "El jefe de seguridad del Costanera Center debiera ser el Director de la ANI", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 40, "probability": 0.4643, "type": "Organization", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 72, "end": 74, "probability": 0.8865, "type": "Organization", "normalized_text": "ANI"}]}, "author_id": "151645636", "created_at": "2019-11-07T00:28:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192237336844783618"]}, {"id": "1192094919197954049", "text": "En este pais estamos tan cagados, que hoy cerraron el costanera center por que \u201cpod\u00edan saquearlo\u201d pero nunca lo han hecho cuando alguien se suicida alli, ahi esta el valor que le dan al ser humano", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 69, "probability": 0.6559, "type": "Other", "normalized_text": "costanera center"}]}, "author_id": "121893419", "created_at": "2019-11-06T15:02:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1192094919197954049"]}, {"id": "1192244814303105025", "text": "e eu que vi o sinal verde e me joguei na frente dos carros", "lang": "pt", "author_id": "1529388445", "created_at": "2019-11-07T00:58:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192244814303105025"]}, {"in_reply_to_user_id": "1023974274959384576", "id": "1192244387960573952", "text": "@a1an609 o dilema n\u00e9 ou eu mato o amor da minha vida ou a pessoa que ele mais ama no mundo, jamais conseguiria decidir e me mataria no lugar", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "a1an609", "id": "1023974274959384576"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.4456, "type": "Person", "normalized_text": "dilema"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192243973395488768"}], "author_id": "2484979847", "created_at": "2019-11-07T00:56:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192244387960573952"]}, {"id": "1192207859876007941", "text": "Organiza\u00e7\u00f5es de esquerda mataram soldados em portas de quart\u00e9is e militares estrangeiros que moravam por aqui \u00e0 \u00e9poca da ditadura. \u00c9 verdade. Assim como \u00e9 verdade que o Ex\u00e9rcito matou guerrilheirtos no Araguaia que se renderam acreditando que n\u00e3o seriam mortos.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 209, "probability": 0.9123, "type": "Place", "normalized_text": "Araguaia"}]}, "author_id": "16794066", "created_at": "2019-11-06T22:31:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 24, "like_count": 219, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1192207859876007941"]}, {"id": "1192244047936704512", "text": "Mi primo me pidi\u00f3 que sea su padrino de casamiento \ud83d\udc8d", "lang": "es", "author_id": "873918025862455297", "created_at": "2019-11-07T00:55:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192244047936704512"]}, {"in_reply_to_user_id": "124756260", "id": "1192235019449880576", "text": "@laluzjose @PLDenlinea Cada uno de sus miembros, incluy\u00e9ndote. Te refiero al tema de la sombra de Carl Jung. A la China de Mao, a la URSS o al nazismo. Es lo mismo. La pel\u00edcula Joker. La l\u00ednea que divide el bien y el mal pasa por el centro del coraz\u00f3n de cada persona, NO es un virus que ataca a \"otros\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "laluzjose", "id": "124756260"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Carl Jung"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9052, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 123, "end": 125, "probability": 0.7568, "type": "Person", "normalized_text": "Mao"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.9605, "type": "Place", "normalized_text": "URSS"}, {"start": 143, "end": 149, "probability": 0.4226, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 177, "end": 181, "probability": 0.8895, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191789049658400768"}], "author_id": "975228490483224576", "created_at": "2019-11-07T00:19:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192235019449880576"]}, {"id": "1192066846792568835", "text": "Hola les hablar\u00e9 como simple trabajadora del costanera center trabajamos m\u00e1s de 1000 personas hoy hemos vivido la angustia de ser atacados gente normal trabajadora ,todos de vuelta a sus casas ,que destruyan este lugar as\u00ed como han destruido peque\u00f1as empresas es una pena enorme", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.4507, "type": "Other", "normalized_text": "costanera center"}]}, "author_id": "135244419", "created_at": "2019-11-06T13:10:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 614, "reply_count": 71, "like_count": 1267, "quote_count": 32}, "edit_history_tweet_ids": ["1192066846792568835"]}, {"in_reply_to_user_id": "566893671", "id": "1192202856826384384", "text": "@santisalvidio Me dejas solo en esta facultad de mierda y te mato Santiago.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "santisalvidio", "id": "566893671"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.7487, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192120932632006661"}], "author_id": "2460620965", "created_at": "2019-11-06T22:11:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192202856826384384"]}, {"id": "1191856501964582912", "text": "MEMORANDO II\nPara: \nTodos quienes joden y joden.\nAsunto: \nReflexi\u00f3n del Padre Ugalde*\n\n\u00abCada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que concentran sus recursos en disparar contra la propia oposici\u00f3n\u00bb\n(Sacerdote Jesuita.Ex rector UCAB)", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 83, "probability": 0.4969, "type": "Person", "normalized_text": "Padre Ugalde"}, {"start": 257, "end": 263, "probability": 0.5291, "type": "Person", "normalized_text": "Jesuita"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.4367, "type": "Other", "normalized_text": "UCAB"}]}, "author_id": "87011132", "created_at": "2019-11-05T23:15:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 2, "like_count": 125, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1191856501964582912"]}, {"id": "1192230029633183744", "text": "Juuh Peste\ud83d\udc95: se n vier\nJuuh Peste\ud83d\udc95: j\u00e1 pode se considerar uma ******\nJuuh Peste\ud83d\udc95: boa noite\n \ud83e\udd70: Porra me esculacho agr\nJuuh Peste\ud83d\udc95: \u00e9 s\u00f3 p vcc sentir a gravidade da coisa\n\ud83e\udd70: Quase me matou sem tiro\n Juuh Peste\ud83d\udc95: funcionou \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n      Papo de eu virar uma ze ningu\u00e9m", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4141, "type": "Other", "normalized_text": "Juuh"}, {"start": 23, "end": 26, "probability": 0.4464, "type": "Other", "normalized_text": "Juuh"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.4535, "type": "Other", "normalized_text": "Juuh"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.5082, "type": "Other", "normalized_text": "Juuh"}, {"start": 199, "end": 202, "probability": 0.4731, "type": "Other", "normalized_text": "Juuh"}]}, "author_id": "823207834825424896", "created_at": "2019-11-06T23:59:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192230029633183744"]}, {"in_reply_to_user_id": "1082074929552609282", "id": "1192242911003455488", "text": "@ComClubismo @VascodaGama Melhor que ribamar", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ComClubismo", "id": "1082074929552609282"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "VascodaGama", "id": "28273230"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192242484836999169"}], "author_id": "1130097387102515200", "created_at": "2019-11-07T00:50:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192242911003455488"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/hMiCGWlbuV", "expanded_url": "https://www.mega.cl/noticias/nacional/281250-costanera-center-horario-cerrado-marchas-manifestaciones.html", "display_url": "mega.cl/noticias/nacio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.meganoticias.cl/nacional/281250-costanera-center-horario-cerrado-marchas-manifestaciones.html"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "CostaneraCenter"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.5025, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}]}, "id": "1192075286147485696", "text": "#CostaneraCenter cerr\u00f3 sus puertas durante este mi\u00e9rcoles 6 de noviembre\n\nhttps://t.co/hMiCGWlbuV", "lang": "es", "author_id": "58048133", "created_at": "2019-11-06T13:44:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 6, "like_count": 37, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1192075286147485696"]}, {"id": "1192207077961338880", "text": "Es hora de que la sociedad civil, en general, y los ciudadanos, en particular, analicemos detenidamente qui\u00e9nes hacen un genuino esfuerzo por aproximarnos a una transici\u00f3n a la democracia, y qui\u00e9nes sabotean cualquier esfuerzo e iniciativa. Se requiere coordinaci\u00f3n estrat\u00e9gica.", "lang": "es", "author_id": "83634169", "created_at": "2019-11-06T22:28:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 119, "like_count": 1606, "quote_count": 54}, "edit_history_tweet_ids": ["1192207077961338880"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/E2UdN6Yttt", "expanded_url": "https://twitter.com/hernan_sr/status/1192200319016542209/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/E2UdN6Yttt", "media_key": "7_1192195824949837824"}], "hashtags": [{"start": 239, "end": 256, "tag": "Pi\u00f1era9PorCiento"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "O'Higgins"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.5742, "type": "Person", "normalized_text": "Balmaceda"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.9123, "type": "Person", "normalized_text": "Alessandri Palma"}, {"start": 142, "end": 148, "probability": 0.8336, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 240, "end": 255, "probability": 0.7069, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era9PorCiento"}]}, "id": "1192239331987140608", "text": "Cuenta nuestra historia que a qui\u00e9n la Piocha de O'Higgins se le cae, su gobierno no termina: a los Presidentes Balmaceda, Alessandri Palma y Allende se les solt\u00f3 el s\u00edmbolo del Poder Ejecutivo, ya sabemos como terminaron sus 3 gobiernos. #Pi\u00f1era9PorCiento\nhttps://t.co/E2UdN6Yttt", "lang": "es", "author_id": "910572234166751235", "created_at": "2019-11-07T00:36:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 426, "reply_count": 30, "like_count": 454, "quote_count": 39}, "edit_history_tweet_ids": ["1192239331987140608"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/lP2oLSQEmu", "expanded_url": "https://twitter.com/garotxdoblogofc/status/1192136864553209858/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lP2oLSQEmu", "media_key": "3_1192136852339351560"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 15, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "Tata Werneck"}]}, "id": "1192136864553209858", "text": "E a Tata Werneck que casou deitada no sof\u00e1 de casa ? Kkkk https://t.co/lP2oLSQEmu", "lang": "pt", "author_id": "1135388321658617856", "created_at": "2019-11-06T17:49:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15360, "reply_count": 762, "like_count": 103364, "quote_count": 8229}, "edit_history_tweet_ids": ["1192136864553209858"]}, {"in_reply_to_user_id": "88735913", "id": "1192238476269412352", "text": "@felipeqrz Um pra mim e um pra tu", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "felipeqrz", "id": "88735913"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192237649643352065"}], "author_id": "799596281077395456", "created_at": "2019-11-07T00:32:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192238476269412352"]}, {"in_reply_to_user_id": "916066658355240960", "id": "1192070136058003457", "text": "@alb_pascual Totalment. No entenc com s ha begut tant l enteniment....es su\u00efcida el qye est\u00e0 fent pel vot", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alb_pascual", "id": "916066658355240960"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192038070771736577"}], "author_id": "901734411997241344", "created_at": "2019-11-06T13:24:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192070136058003457"]}, {"id": "1192226019295612929", "text": "Acabo de saber que, por articula\u00e7\u00e3o interna de Joice, o Bi-var pede a CASSA\u00c7\u00c3O DO MEU MANDATO, por \"quebra de decoro\".\n\nSer\u00e1 falta de trabalho? Depois eu que sou invejosa? Depois n\u00f3s \u00e9 que somos autorit\u00e1rios?\n\nFalta do que fazer, viu.\n\nO que acham de mais esta?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.7966, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8413, "type": "Person", "normalized_text": "Bi-var"}]}, "author_id": "975127727501185025", "created_at": "2019-11-06T23:43:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2509, "reply_count": 2550, "like_count": 15520, "quote_count": 303}, "edit_history_tweet_ids": ["1192226019295612929"]}, {"id": "1192072563675074561", "text": "El Costanera Center blindado por todas partes para que no les rompan nada pero cuando la gente se suicida sigue funcionando normalmente ... Que es esto??", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 18, "probability": 0.7677, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "author_id": "100982922", "created_at": "2019-11-06T13:33:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192072563675074561"]}, {"id": "1192238121934610432", "text": "V\u00e9i eu sou muito teimosa, fico usando Instagram sabendo que l\u00e1 s\u00f3 tem gente t\u00f3xica escrota do caralho. Mas v\u00ea algo como \"uma depress\u00e3o chamada dieta\" pqp me subiu um \u00f3dio t\u00e3o grande, sabe? Como as pessoas banalizam uma doen\u00e7a t\u00e3o s\u00e9ria desse jeito?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9134, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "author_id": "2265360666", "created_at": "2019-11-07T00:31:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192238121934610432"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/AojtI0TbUN", "expanded_url": "https://twitter.com/Lucas_Sanchez97/status/1191758923201753090/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AojtI0TbUN", "media_key": "7_1191758787339866113"}]}, "id": "1191758923201753090", "text": "El p\u00e1jaro que ataca a todos los estudiantes de la UNLaM\ud83d\ude02 https://t.co/AojtI0TbUN", "lang": "es", "author_id": "384640424", "created_at": "2019-11-05T16:47:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1340, "reply_count": 85, "like_count": 10810, "quote_count": 384}, "edit_history_tweet_ids": ["1191758923201753090"]}, {"in_reply_to_user_id": "164417762", "id": "1192229564426129413", "text": "@marvinicio @CarlosLoret @LeonKrauze @EnriqueKrauze @FelipeCalderon @Eita01 @Lina_MAGA_KAG @MicaelaTacconi @CarmenAColeman @claudiagzarzosa Haha!, son gatos porque incluso las labores m\u00e1s b\u00e1sicas les resultan demasiado pesadas: @CarlosLoret est\u00e1 muy d\u00e9bil para lanzar bombas Molotov, @LeonKrauze tiene sobrepeso y @FelipeCalderon terminar\u00eda bebiendo la gasolina del proyectil inflamable. Son como The Three Stooges.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "marvinicio", "id": "164417762"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "CarlosLoret", "id": "68844197"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "EnriqueKrauze", "id": "147750051"}, {"start": 52, "end": 67, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "Eita01", "id": "85726740"}, {"start": 91, "end": 106, "username": "MicaelaTacconi", "id": "1370063970"}, {"start": 107, "end": 122, "username": "CarmenAColeman", "id": "350149869"}, {"start": 228, "end": 240, "username": "CarlosLoret", "id": "68844197"}, {"start": 284, "end": 295, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}, {"start": 314, "end": 329, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}], "annotations": [{"start": 275, "end": 281, "probability": 0.5284, "type": "Other", "normalized_text": "Molotov"}, {"start": 397, "end": 413, "probability": 0.9403, "type": "Other", "normalized_text": "The Three Stooges"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192220874071592964"}], "author_id": "755197610198052864", "created_at": "2019-11-06T23:57:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192229564426129413"]}, {"id": "1192092636796076032", "text": "Costanera Center cierra por \"preocupaci\u00f3n por las personas\"... Claro, han cerrado cada vez que ae suicida alguien.\n#CostaneraCenter #NoMasTag #Plebiscito15D", "entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 131, "tag": "CostaneraCenter"}, {"start": 132, "end": 141, "tag": "NoMasTag"}, {"start": 142, "end": 156, "tag": "Plebiscito15D"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.5101, "type": "Organization", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 116, "end": 130, "probability": 0.5257, "type": "Other", "normalized_text": "CostaneraCenter"}]}, "lang": "es", "author_id": "3310016355", "created_at": "2019-11-06T14:53:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 9, "like_count": 77, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192092636796076032"]}, {"id": "1192200173780447234", "text": "o cara pegou uma arma e matou a mulher, a filha de 3 anos e depois se suicidou. mas vamos armar a popula\u00e7\u00e3o n\u00e9, vai dar super certo \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "lang": "pt", "author_id": "365585882", "created_at": "2019-11-06T22:00:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192200173780447234"]}, {"id": "1192064561064693760", "text": "Los weones del Costanera Center se demoran un par de horas en \u201cblindar\u201d todas las entradas y vidrios del edificio y no son capaces de poner mallas de seguridad para evitar suicidios!!!! Las prioridades de algunos!", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 30, "probability": 0.6651, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "author_id": "31316714", "created_at": "2019-11-06T13:01:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3636, "reply_count": 208, "like_count": 5742, "quote_count": 113}, "edit_history_tweet_ids": ["1192064561064693760"]}, {"in_reply_to_user_id": "1301360065", "id": "1192232123190648832", "text": "@__icebby m\u00edtica \u00e9poca del rap en espa\u00f1a q era todo storytelling deprimente haha ten\u00edan mazo m\u00fasica de esa en el m\u00f3vil", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "__icebby", "id": "1301360065"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.5999, "type": "Place", "normalized_text": "espa\u00f1a"}, {"start": 52, "end": 63, "probability": 0.56, "type": "Other", "normalized_text": "storytelling"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192231146928689153"}], "author_id": "630435665", "created_at": "2019-11-07T00:07:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192232123190648832"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/8weGY1z6qh", "expanded_url": "https://twitter.com/MayaHez/status/1191367477843939330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8weGY1z6qh", "media_key": "3_1191367475851644929"}], "hashtags": [{"start": 195, "end": 203, "tag": "MayaNyx"}, {"start": 205, "end": 223, "tag": "NuevaFotoDePerfil"}], "annotations": [{"start": 196, "end": 202, "probability": 0.9056, "type": "Other", "normalized_text": "MayaNyx"}, {"start": 206, "end": 222, "probability": 0.5468, "type": "Other", "normalized_text": "NuevaFotoDePerfil"}]}, "id": "1191367477843939330", "text": "No soy suicida, pero las cosas a veces se vuelven confusas...ayer intent\u00e9 rezar pero no supe qu\u00e9 decir, estoy demasiado drogada como para levantarme. \u2620\n\n-Estoy demasiado triste como para llorar-\n#MayaNyx \n#NuevaFotoDePerfil https://t.co/8weGY1z6qh", "lang": "es", "author_id": "547088188", "created_at": "2019-11-04T14:51:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 15, "like_count": 513, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191367477843939330"]}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Guarulhos, Brasil", "id": "7116b0fe9c89e2bf"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "San Borja, Peru", "id": "0142981624862aa5"}, {"full_name": "Caraballeda, Venezuela", "id": "014950ed1900452e"}, {"full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "id": "4029837e46e8e369"}]}, "errors": [{"value": "1136386037368918017", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1136386037368918017].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1136386037368918017", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192253875442606081", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192253875442606081].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192253875442606081", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192014271842070528", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192014271842070528].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192014271842070528", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192194848843018241", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192194848843018241", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192194848843018241].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "777997734825566209", "value": "777997734825566209", "detail": "User has been suspended: [777997734825566209].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192251994402099201", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192251994402099201", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192251994402099201].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "977542964598726656", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [977542964598726656].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "977542964598726656", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192250550450106368", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192250550450106368].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192250550450106368", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1018235536341897216", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1018235536341897216].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1018235536341897216", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192180454364872705", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192180454364872705].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192180454364872705", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192090130670071811", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192090130670071811].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192090130670071811", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "890997824132968448", "value": "890997824132968448", "detail": "User has been suspended: [890997824132968448].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192242816916828162", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192242816916828162", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192242816916828162].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2356663724", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2356663724].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2356663724", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192235556845031424", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192235556845031424].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192235556845031424", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192232333501509632", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192232333501509632", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192232333501509632].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "956270578368950272", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [956270578368950272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "956270578368950272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192243108144173056", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192243108144173056].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192243108144173056", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192068539437518848", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192068539437518848].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192068539437518848", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "14452784", "value": "14452784", "detail": "User has been suspended: [14452784].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192184570101346304", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192184570101346304", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192184570101346304].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1192233909586673664", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192233909586673664", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192233909586673664].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1183857720895688704", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1183857720895688704].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1183857720895688704", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191931678786301953", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191931678786301953].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191931678786301953", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1128806477899149312", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1128806477899149312].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1128806477899149312", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192199657373523969", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192199657373523969].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192199657373523969", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1192261601048576002", "oldest_id": "1192233776161722374", "result_count": 485, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbyqw0q6obhkbnridlo5spbnxw8t"}}