{"data": [{"id": "1207200632723128320", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "author_id": "821328009529540608", "created_at": "2019-12-18T07:27:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207200632723128320"]}, {"id": "1207200552335106048", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "author_id": "2995758305", "created_at": "2019-12-18T07:26:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207200552335106048"]}, {"in_reply_to_user_id": "1008686558289985536", "id": "1207200458454028288", "text": "@powlariss Se enforcou com uma corda na live...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "powlariss", "id": "1008686558289985536"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207113097246326784"}], "author_id": "1128488001384984576", "created_at": "2019-12-18T07:26:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207200458454028288"]}, {"id": "1207200063807770624", "text": "Hab\u00eda puesto cuchara eso quiere decir que tengo hambre o que la cuchara es mi arma suicida nooo re en otra", "lang": "es", "author_id": "872135610340921344", "created_at": "2019-12-18T07:24:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207200063807770624"]}, {"id": "1207200055846936577", "text": "RT @Aemon3428: Falta la guerra.\n\nSi uribismo su deseo suicida viola el acuerdo de dem\u00f3cratas y republicanos de no invadir Venezuela.\n\nAtaca\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Aemon3428", "id": "2218795063"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 130, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207090759649898497"}], "author_id": "3226774821", "created_at": "2019-12-18T07:24:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207200055846936577"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/PJQyhkoY38", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/lavor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "WRicciardi", "id": "305236970"}]}, "id": "1207199976532656129", "text": "RT @WRicciardi: Pura follia suicida\nItalia, giovani in fuga:  in 10 anni espatriati oltre  180 mila laureati https://t.co/PJQyhkoY38", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206687784997658625"}], "author_id": "2829213964", "created_at": "2019-12-18T07:24:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207199976532656129"]}, {"id": "1207199963068981248", "text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}], "author_id": "1613798941", "created_at": "2019-12-18T07:24:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207199963068981248"]}, {"id": "1207199539679105024", "text": "RT @Aemon3428: Falta la guerra.\n\nSi uribismo su deseo suicida viola el acuerdo de dem\u00f3cratas y republicanos de no invadir Venezuela.\n\nAtaca\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Aemon3428", "id": "2218795063"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 130, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207090759649898497"}], "author_id": "2788748052", "created_at": "2019-12-18T07:22:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207199539679105024"]}, {"id": "1207198599471419392", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "author_id": "301046681", "created_at": "2019-12-18T07:19:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207198599471419392"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/7ooILZZyr6", "expanded_url": "https://twitter.com/giiochocottoni/status/1207175690455572485", "display_url": "twitter.com/giiochocottoni\u2026"}]}, "id": "1207198577975595008", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando \u274c https://t.co/7ooILZZyr6", "lang": "pt", "author_id": "1196657561405136899", "created_at": "2019-12-18T07:19:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207198577975595008"]}, {"id": "1207198497356824576", "text": "RT @nicvaccani: Su @repubblica c\u2019\u00e8 un\u2019intervista a #KenLoach che ben rappresenta il declino della sinistra non solo in Uk ma anche in Europ\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 60, "tag": "KenLoach"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nicvaccani", "id": "256891601"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207054992277938179"}], "author_id": "139379097", "created_at": "2019-12-18T07:18:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207198497356824576"]}, {"in_reply_to_user_id": "1060988072224059393", "id": "1207198214715297793", "text": "@SalomAndrade1 @inescesar23 Foi algu\u00e9m que se matou domin\u00f3", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SalomAndrade1", "id": "1060988072224059393"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "inescesar23", "id": "541629529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207197061629779969"}], "author_id": "2869722231", "created_at": "2019-12-18T07:17:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207198214715297793"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/j3sAATn9gj", "expanded_url": "http://elperiodi.co/5z1af1", "display_url": "elperiodi.co/5z1af1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/internacional/20191218/cura-argentino-suicida-acusado-abusos-sexuales-menores-7779342?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=cm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}]}, "id": "1207198044124598272", "text": "RT @elperiodico: Un cura argentino se suicida tras ser acusado de violar a menores de edad https://t.co/j3sAATn9gj", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207143599089094657"}], "author_id": "2176583714", "created_at": "2019-12-18T07:16:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207198044124598272"]}, {"id": "1207197740062654464", "text": "RT @assophis: O QUE N\u00c3O NOS MATOU, NOS FORTALECEU.\n\nSe tem uma efem\u00e9ride que o torcedor santista desejaria que n\u00e3o existisse, \u00e9 a do dia 17\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "assophis", "id": "1168952181086724098"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207001606195204096"}], "author_id": "289414592", "created_at": "2019-12-18T07:15:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207197740062654464"]}, {"in_reply_to_user_id": "966028691288608768", "id": "1207197641949483009", "text": "@freddiequackson n\u00e3o quero que vc vireeuma pessoa suicida 04;15 da madrugada", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207197226931572736"}], "author_id": "947634790286741504", "created_at": "2019-12-18T07:15:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207197641949483009"]}, {"id": "1207197004184641536", "text": "RT @_Pedro__Souza_: Alguma vez vcs j\u00e1 leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que v\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "_pedro__souza_", "id": "1058417381154963456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171593620983562242"}], "author_id": "1009552428704980993", "created_at": "2019-12-18T07:12:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207197004184641536"]}, {"in_reply_to_user_id": "174385511", "id": "1207196996035137536", "text": "@LauraAriastv Suicida \ud83d\ude32", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LauraAriastv", "id": "174385511"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207068079626366977"}], "author_id": "180814613", "created_at": "2019-12-18T07:12:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207196996035137536"]}, {"id": "1207196675686748162", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "author_id": "72530475", "created_at": "2019-12-18T07:11:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207196675686748162"]}, {"id": "1207196456110702593", "text": "Tyler Bate with a cannonball and a tope suicida on Cameron Grimes. #WWE #WWENXT", "entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 71, "tag": "WWE"}, {"start": 72, "end": 79, "tag": "WWENXT"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Tyler Bate"}, {"start": 51, "end": 64, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Cameron Grimes"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.9484, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.5339, "type": "Organization", "normalized_text": "WWENXT"}]}, "lang": "en", "author_id": "3038693953", "created_at": "2019-12-18T07:10:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207196456110702593"]}, {"in_reply_to_user_id": "122016682", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/oCoklMlyfK", "expanded_url": "https://carlosbernalr63.blogspot.com/2019/12/pregunta-suicida-pal-diablo-por-carlos.html?spref=tw", "display_url": "carlosbernalr63.blogspot.com/2019/12/pregun\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "La_Taquilla", "id": "122016682"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 71, "probability": 0.9556, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bernal Ro"}]}, "id": "1207196446216400896", "text": "@La_Taquilla Como ven\nPREGUNTA SUICIDA P\u2019AL DIABLO  Por Carlos Bernal Ro... https://t.co/oCoklMlyfK", "lang": "es", "author_id": "1428440616", "created_at": "2019-12-18T07:10:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207196446216400896"]}, {"in_reply_to_user_id": "484054052", "id": "1207196387315736576", "text": "@kesimaria @luisgonzaloseg No solo es una locura, es una locura suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "kesimaria", "id": "484054052"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "luisgonzaloseg", "id": "1884163777"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206911121095086081"}], "author_id": "2205209296", "created_at": "2019-12-18T07:10:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207196387315736576"]}, {"id": "1207195950915215360", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "author_id": "1281420289", "created_at": "2019-12-18T07:08:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207195950915215360"]}, {"in_reply_to_user_id": "1061638740798529536", "id": "1207195689253527552", "text": "@vmgyus O FODA \u00c9 QUE O CUZAO MATOU ELE PRA SE PROTEGER E PROTEGER O JOGO SABE EU FIQUEI PUTA", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "vmgyus", "id": "783769753714323456"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.4327, "type": "Person", "normalized_text": "CUZAO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207195517161234432"}], "author_id": "1020222395523784705", "created_at": "2019-12-18T07:07:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207195689253527552"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/s6i65nFaOo", "expanded_url": "https://t.co/s6i65nFaOo", "display_url": "t.co/s6i65nFaOo"}], "mentions": [{"start": 96, "end": 105, "username": "maduuslv", "id": "1389047075439095808"}]}, "id": "1207195277926522881", "text": "ESCOLA. \nBrigou: \u2705\nNotas vermelhas:\u2705\nReprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nMatou aula:\u2705\nExpulso da sala:\u2705 (@maduuslv k)\nAluno destaque:\u2705\nSe popularizou:\u274c\u2705\nDiretoria: \u2705\nChorou na sala:\u2705\nPegou algm no banheiro:\u2705\nFoi pego colando:\u274c https://t.co/s6i65nFaOo", "lang": "pt", "author_id": "1064323873603284992", "created_at": "2019-12-18T07:05:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207195277926522881"]}, {"in_reply_to_user_id": "2474393827", "id": "1207195092953550848", "text": "@JenniferCoralP9 Esa carita \ud83d\ude42 es suicida Jajajajajaja. Te amo igual baby \ud83d\udda4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207194350800850945"}], "author_id": "3081949209", "created_at": "2019-12-18T07:05:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207195092953550848"]}, {"id": "1207195044425453568", "text": "gente como assim o mo\u00e7o se matou no meio de uma live no insta que isso", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9025, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "author_id": "1130123316499537920", "created_at": "2019-12-18T07:05:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207195044425453568"]}, {"id": "1207194814820896769", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "author_id": "1103319797994004480", "created_at": "2019-12-18T07:04:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207194814820896769"]}, {"id": "1207194546700013568", "text": "Militare si suicida nei bagni della metro di Roma.\nIn una lettera di 15 pagine i motivi del gesto.\nHo omesso di dire che fosse una donna ma una motivazione di 15 pagine lo faceva facilmente intuire.", "lang": "it", "author_id": "2522911828", "created_at": "2019-12-18T07:03:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1207194546700013568"]}, {"in_reply_to_user_id": "240973813", "id": "1207194543692623872", "text": "@JorgBlumen Quien te viera.... que pinshi rom\u00e1ntico suicida mamon me salistes.#ALV", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 82, "tag": "ALV"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JorgBlumen", "id": "240973813"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.4393, "type": "Person", "normalized_text": "pinshi"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9102, "type": "Other", "normalized_text": "ALV"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207126335891673088"}], "author_id": "917209473047056386", "created_at": "2019-12-18T07:03:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207194543692623872"]}, {"id": "1207194450029662209", "text": "RT @lasillarota: El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza; estaba acusado de abusar sexualmente de al menos 5 menores https://t.co/Xx\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207126365419560960"}], "author_id": "207397712", "created_at": "2019-12-18T07:02:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207194450029662209"]}, {"in_reply_to_user_id": "213205186", "id": "1207194356811214849", "text": "@frelimpio Claro que no. Hacerlo es perder el poder. Dar lugar a que la ciudadan\u00eda voten en libertad ser\u00eda para ellos suicida. Est\u00e1 visto que no son conscientes que socio-comunismo y libertad y democracia son t\u00e9rminos antiteticos", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "frelimpio", "id": "213205186"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207182750782017538"}], "author_id": "1179140136841420800", "created_at": "2019-12-18T07:02:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207194356811214849"]}, {"id": "1207194066280177665", "text": "RT @SupervisoraEnfu: Hilo largo pero necesario. Puede ayudar a comorender y acompa\u00f1ar a personas con ideaci\u00f3n suicida. Y a prevenir el suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SupervisoraEnfu", "id": "4795882349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207177145161846784"}], "author_id": "905811000", "created_at": "2019-12-18T07:01:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207194066280177665"]}, {"in_reply_to_user_id": "224916991", "entities": {"urls": [{"start": 296, "end": 319, "url": "https://t.co/ecFljOAPrn", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1207193797207220224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ecFljOAPrn", "media_key": "3_1207193764881739777"}, {"start": 296, "end": 319, "url": "https://t.co/ecFljOAPrn", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1207193797207220224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ecFljOAPrn", "media_key": "3_1207193768304271365"}, {"start": 296, "end": 319, "url": "https://t.co/ecFljOAPrn", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1207193797207220224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ecFljOAPrn", "media_key": "3_1207193787392503810"}, {"start": 296, "end": 319, "url": "https://t.co/ecFljOAPrn", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1207193797207220224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ecFljOAPrn", "media_key": "3_1207193794422202368"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "id": "1207193797207220224", "text": "@MilagrosLeivaG \"Los hijos cargan Cruz de los Padres en otras los Padres cargan Cruz de los Hijos\". Medite como ser humano con 5 sentidos NO se ciege. M.G.P \"con la verdad NO se ofende NI se teme\". Suicida el 85 dejo Pais en Desastre Economico. NO habian alimentos de 1ra Necesidad. Documentese. https://t.co/ecFljOAPrn", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207146725133164545"}], "author_id": "415001653", "created_at": "2019-12-18T07:00:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207193797207220224"]}, {"id": "1207193766551007233", "text": "\"Na mente podem existir in\u00fameros problemas que se refletem imensamente maiores tornando os momentos felizes insignificantes perto da batalha que \u00e9 se manter vivo. Onde os maiores inimigos s\u00e3o suas pr\u00f3prias m\u00e3os\"\n\n- A carta de suic\u00eddio da pessoa que n\u00e3o se suicidou", "lang": "pt", "author_id": "1008460467466104832", "created_at": "2019-12-18T06:59:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207193766551007233"]}, {"id": "1207193566927343616", "text": "RT @ZamSalloum: @aljamaldark que bella\ud83e\udd7a es cuesti\u00f3n de tener confianza en uno mismo, y que te guste lo qu\u00e9 haces, en parte tambi\u00e9n ser algo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zamsalloum", "id": "606822750"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207193479731957761"}], "author_id": "1078757830239367171", "created_at": "2019-12-18T06:59:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207193566927343616"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/SwL0DsDsKD", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLTxb2", "display_url": "dlvr.it/RLTxb2"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1207193532512923648", "text": "Se suicida cura acusado de abuso sexual de menores en Argentina https://t.co/SwL0DsDsKD", "lang": "es", "author_id": "304397717", "created_at": "2019-12-18T06:59:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207193532512923648"]}, {"in_reply_to_user_id": "1078757830239367171", "id": "1207193479731957761", "text": "@aljamaldark que bella\ud83e\udd7a es cuesti\u00f3n de tener confianza en uno mismo, y que te guste lo qu\u00e9 haces, en parte tambi\u00e9n ser algo suicida jajaaja pero eso es otro tema", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207146625187143680"}], "author_id": "606822750", "created_at": "2019-12-18T06:58:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207193479731957761"]}, {"in_reply_to_user_id": "496224647", "id": "1207192349530562560", "text": "@cafeconmigas Yo creo, m\u00e1s bien, que soy una suicida: antes de Navidades, comidas por doquier... Pero a ver, es que alg\u00fan d\u00eda hay que hacerlo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cafeconmigas", "id": "496224647"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207192116373393408"}], "author_id": "164748798", "created_at": "2019-12-18T06:54:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207192349530562560"]}, {"id": "1207192139949658112", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "author_id": "2749352788", "created_at": "2019-12-18T06:53:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207192139949658112"]}, {"id": "1207191649593499650", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c\nBati record @_lehcollin \ud83d\ude02", "geo": {"place_id": "23d81de6fe7594cb"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 251, "end": 262, "username": "_lehcollin", "id": "257916751"}]}, "author_id": "130620807", "created_at": "2019-12-18T06:51:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207191649593499650"]}, {"id": "1207191446421483523", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "author_id": "845461572050923520", "created_at": "2019-12-18T06:50:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207191446421483523"]}, {"id": "1207191252938186758", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "author_id": "2180384893", "created_at": "2019-12-18T06:49:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207191252938186758"]}, {"id": "1207191129755734016", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "author_id": "1289685420", "created_at": "2019-12-18T06:49:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207191129755734016"]}, {"id": "1207190941011992579", "text": "RT @MarceloLins68: E 2019 vai chegando ao fim sem que se saiba quem matou Marielle e Anderson  e quem mandou matar Marielle. \nEm 2020 , das\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarceloLins68", "id": "312910780"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.797, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.7005, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207139744624328704"}], "author_id": "180524067", "created_at": "2019-12-18T06:48:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207190941011992579"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/6wdrpRCx6P", "expanded_url": "https://www.tunoticiapr.com/noticias-internacionales/350168245--Se-suicida-en-Argentina-un-cura-que-iba-a-ser-detenido-por-abusar-de-menores-durante-casi-30-a%C3%B1os-", "display_url": "tunoticiapr.com/noticias-inter\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TuNoticiaPR", "id": "2257825603"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9865, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1207190843372851200", "text": "RT @TuNoticiaPR: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/6wdrpRCx6P\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207110025002373120"}], "author_id": "173906771", "created_at": "2019-12-18T06:48:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207190843372851200"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Mqoyv588yr", "expanded_url": "http://www.odisseaquotidiana.com/2019/12/roma-metro-flaminio-chiusa-soldatessa.html", "display_url": "odisseaquotidiana.com/2019/12/roma-m\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OQuotidianaBlog", "id": "884502760959471617"}]}, "id": "1207190624367194112", "text": "RT @OQuotidianaBlog: Roma, metro Flaminio chiusa: soldatessa suicida nei bagni https://t.co/Mqoyv588yr ~ Cronaca, Metro A https://t.co/qrpV\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206927896717221891"}], "author_id": "312691936", "created_at": "2019-12-18T06:47:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207190624367194112"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1207190392615112704", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "2316754312", "created_at": "2019-12-18T06:46:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207190392615112704"]}, {"id": "1207190099710160896", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "author_id": "255238810", "created_at": "2019-12-18T06:45:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207190099710160896"]}, {"id": "1207190033897316352", "text": "ESCOLA.\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u274c\npegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u2705", "lang": "pt", "author_id": "1171394379057156098", "created_at": "2019-12-18T06:45:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207190033897316352"]}, {"id": "1207189619810406400", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "author_id": "289361226", "created_at": "2019-12-18T06:43:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207189619810406400"]}, {"id": "1207189539770523648", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "author_id": "362036371", "created_at": "2019-12-18T06:43:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207189539770523648"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/5676YuS5Tw", "expanded_url": "http://urbanatvfm.com/noticias/un-cura-argentino-se-suicida-tras-ser-acusado-de-abusos-sexuales-a-menores/", "display_url": "urbanatvfm.com/noticias/un-cu\u2026"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 88, "probability": 0.5547, "type": "Other", "normalized_text": "Urbana TV FM"}]}, "id": "1207188883835949057", "text": "Un cura argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores | Urbana TV FM https://t.co/5676YuS5Tw", "lang": "es", "author_id": "254377621", "created_at": "2019-12-18T06:40:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207188883835949057"]}, {"id": "1207188802458046465", "text": "chega d tt, s\u00e3o quase 4 da manh\u00e3 e eu preciso dormir pra ver se eu acordo menos suicida pela manh\u00e3", "lang": "pt", "author_id": "731158052301312001", "created_at": "2019-12-18T06:40:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207188802458046465"]}, {"in_reply_to_user_id": "3590404697", "id": "1207188619993210885", "text": "@MauroV1968 @ilpost O bella! E perch\u00e9 sarebbe suicida, la scelta? Hai qualche argomento a sostegno di questa tua tesi che puoi condividere?", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MauroV1968", "id": "3590404697"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "ilpost", "id": "133790890"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207083150989561856"}], "author_id": "129955683", "created_at": "2019-12-18T06:39:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207188619993210885"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/3uDLUGyK5H", "expanded_url": "https://twitter.com/visausenn/status/1207187433269465088", "display_url": "twitter.com/visausenn/stat\u2026"}]}, "id": "1207188582382886913", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou alguem no banheiro: \u2714\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/3uDLUGyK5H", "lang": "pt", "author_id": "1130899844061704194", "created_at": "2019-12-18T06:39:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207188582382886913"]}, {"in_reply_to_user_id": "1151918704537559040", "id": "1207188539168956417", "text": "@A__joo @shayminskyform4 calrou, ir de una con cps habiendo tenido 0 exp con programas de arte en gral es casi suicida ksajkjsads", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 24, "username": "shayminskyform4", "id": "1071538186067824640"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.4187, "type": "Person", "normalized_text": "calrou"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.3247, "type": "Place", "normalized_text": "gral"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207187913781456896"}], "author_id": "1072191441445752834", "created_at": "2019-12-18T06:39:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207188539168956417"]}, {"id": "1207188387624566784", "text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}], "author_id": "876531158", "created_at": "2019-12-18T06:38:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207188387624566784"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/PJQyhkoY38", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/lavor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "WRicciardi", "id": "305236970"}]}, "id": "1207188243915124736", "text": "RT @WRicciardi: Pura follia suicida\nItalia, giovani in fuga:  in 10 anni espatriati oltre  180 mila laureati https://t.co/PJQyhkoY38", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206687784997658625"}], "author_id": "3193996847", "created_at": "2019-12-18T06:38:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207188243915124736"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/5676YuS5Tw", "expanded_url": "http://urbanatvfm.com/noticias/un-cura-argentino-se-suicida-tras-ser-acusado-de-abusos-sexuales-a-menores/", "display_url": "urbanatvfm.com/noticias/un-cu\u2026"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/5676YuS5Tw", "expanded_url": "http://urbanatvfm.com/noticias/un-cura-argentino-se-suicida-tras-ser-acusado-de-abusos-sexuales-a-menores/", "display_url": "urbanatvfm.com/noticias/un-cu\u2026"}]}, "id": "1207188039841263616", "text": "https://t.co/5676YuS5Tw https://t.co/5676YuS5Tw", "lang": "zxx", "author_id": "254377621", "created_at": "2019-12-18T06:37:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207188039841263616"]}, {"id": "1207187856378257409", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "author_id": "346540195", "created_at": "2019-12-18T06:36:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207187856378257409"]}, {"id": "1207187761565966336", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "author_id": "407696661", "created_at": "2019-12-18T06:36:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207187761565966336"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/gjXXLCbp3y", "expanded_url": "https://matutinografico.com/a-voz-alta-dijo-que-sean-revisados-los-telefonos-celulares-de-todos-mujer-suicida-frente-a-la-fiscalia-general/", "display_url": "matutinografico.com/a-voz-alta-dij\u2026"}]}, "id": "1207186925246976000", "text": "https://t.co/gjXXLCbp3y", "lang": "zxx", "author_id": "1048245654798172162", "created_at": "2019-12-18T06:32:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207186925246976000"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/Nbq1bOKgJU", "expanded_url": "https://twitter.com/vithorialine/status/1207123393662861315", "display_url": "twitter.com/vithorialine/s\u2026"}]}, "id": "1207186735244947457", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Nbq1bOKgJU", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207123393662861315"}], "author_id": "4869414069", "created_at": "2019-12-18T06:32:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207186735244947457"]}, {"in_reply_to_user_id": "294932617", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/oCoklMlyfK", "expanded_url": "https://carlosbernalr63.blogspot.com/2019/12/pregunta-suicida-pal-diablo-por-carlos.html?spref=tw", "display_url": "carlosbernalr63.blogspot.com/2019/12/pregun\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "hugohuguitu", "id": "1235029601019191296"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 99, "probability": 0.8559, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bernal Ro"}]}, "id": "1207186588003962881", "text": "@HugoHuguitu Hola Amigu. Buenas tardes. El de hoy\nPREGUNTA SUICIDA P\u2019AL DIABLO  Por Carlos Bernal Ro... https://t.co/oCoklMlyfK", "lang": "es", "author_id": "1428440616", "created_at": "2019-12-18T06:31:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207186588003962881"]}, {"id": "1207186334735110144", "text": "Eu e Gustavo est\u00e1vamos fumando um tabaco ontem a\u00ed do nada eu sinto um bagulho queimando minha m\u00e3o e o Gustavo segurando s\u00f3 uma piteira e uma seda enrolada e o tabaco q nem uma minhoquinha suicida na grama\nEu ouvi o tabaco pensando \"pfvr n\u00e3o me fume,,,\"", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 108, "probability": 0.5151, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo"}]}, "author_id": "3036016929", "created_at": "2019-12-18T06:30:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207186334735110144"]}, {"id": "1207186334198173696", "text": "RT @MauroV1968: Scelta suicida sia per PSA che per FCA. A meno che l'obiettivo sia una veloce speculazione borsistica e non un futuro indus\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MauroV1968", "id": "3590404697"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207083150989561856"}], "author_id": "232798646", "created_at": "2019-12-18T06:30:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207186334198173696"]}, {"id": "1207186245534834688", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "author_id": "1933971158", "created_at": "2019-12-18T06:30:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207186245534834688"]}, {"id": "1207186212752166912", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "author_id": "101791959", "created_at": "2019-12-18T06:29:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207186212752166912"]}, {"id": "1207186166866415617", "text": "RT @leggoit: #18dicembre #rassegnastampa Stufa killer, famiglia morta. Soldatessa suicida in metro. I regali di #Natale da non fare. #Maste\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 24, "tag": "18dicembre"}, {"start": 25, "end": 40, "tag": "rassegnastampa"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "Natale"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "leggoit", "id": "76786936"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207184405040705536"}], "author_id": "389076701", "created_at": "2019-12-18T06:29:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207186166866415617"]}, {"in_reply_to_user_id": "18143047", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/oCoklMlyfK", "expanded_url": "https://carlosbernalr63.blogspot.com/2019/12/pregunta-suicida-pal-diablo-por-carlos.html?spref=tw", "display_url": "carlosbernalr63.blogspot.com/2019/12/pregun\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vicentegtz", "id": "18143047"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 81, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bernal Ro"}]}, "id": "1207186099732393986", "text": "@vicentegtz Hola Amigo Como ves\nPREGUNTA SUICIDA P\u2019AL DIABLO  Por Carlos Bernal Ro... https://t.co/oCoklMlyfK", "lang": "es", "author_id": "1428440616", "created_at": "2019-12-18T06:29:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207186099732393986"]}, {"id": "1207185689059692545", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou alguem no banheiro: \u2714\nfoi pego colando: \u2714\ufe0f", "lang": "pt", "author_id": "969017044841697282", "created_at": "2019-12-18T06:27:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207185689059692545"]}, {"id": "1207185672236347392", "text": "RT @NicooAndreoli: Hay gente de mierda. Que no cambia ni en dos vidas. Que sonr\u00ede con palabras, mientras sus hechos van dejando heridas. Ha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NicooAndreoli", "id": "795421156165767168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206594291159703555"}], "author_id": "1151178078296662017", "created_at": "2019-12-18T06:27:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207185672236347392"]}, {"in_reply_to_user_id": "59543347", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/oCoklMlyfK", "expanded_url": "https://carlosbernalr63.blogspot.com/2019/12/pregunta-suicida-pal-diablo-por-carlos.html?spref=tw", "display_url": "carlosbernalr63.blogspot.com/2019/12/pregun\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LupitaReyes", "id": "59543347"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 71, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bernal Ro"}]}, "id": "1207185564660895744", "text": "@LupitaReyes Como ves\nPREGUNTA SUICIDA P\u2019AL DIABLO  Por Carlos Bernal Ro... https://t.co/oCoklMlyfK", "lang": "es", "author_id": "1428440616", "created_at": "2019-12-18T06:27:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207185564660895744"]}, {"in_reply_to_user_id": "944566665584537600", "id": "1207185303431270400", "text": "@julieneag Uma amiga da minha m\u00e3e j\u00e1 se matou com berotec. Com ctz deve ser considerado como assassinato", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "julieneag", "id": "944566665584537600"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.83, "type": "Person", "normalized_text": "berotec"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207122627489341442"}], "author_id": "1606393723", "created_at": "2019-12-18T06:26:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207185303431270400"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/dEOoaoffh5", "expanded_url": "https://t.co/dEOoaoffh5", "display_url": "t.co/dEOoaoffh5"}]}, "id": "1207184930251452416", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705 (2013 INTENSIFIES)\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c (S\u00f3 negativamente)\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/dEOoaoffh5", "lang": "pt", "author_id": "1181079868009844737", "created_at": "2019-12-18T06:24:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207184930251452416"]}, {"id": "1207184647165222912", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "author_id": "71699145", "created_at": "2019-12-18T06:23:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207184647165222912"]}, {"id": "1207184528302858247", "text": "ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 mais nn deu nada pq a professora \u00e9 monga", "lang": "pt", "author_id": "1041094244788649984", "created_at": "2019-12-18T06:23:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207184528302858247"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/N9YnwxnC6u", "expanded_url": "https://twitter.com/leggoit/status/1207184405040705536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N9YnwxnC6u", "media_key": "3_1207184306877190145"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/N9YnwxnC6u", "expanded_url": "https://twitter.com/leggoit/status/1207184405040705536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N9YnwxnC6u", "media_key": "3_1207184321045508096"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "18dicembre"}, {"start": 12, "end": 27, "tag": "rassegnastampa"}, {"start": 99, "end": 106, "tag": "Natale"}, {"start": 120, "end": 131, "tag": "MasterChef"}, {"start": 170, "end": 180, "tag": "InstaStar"}, {"start": 182, "end": 198, "tag": "ilcavalierenero"}, {"start": 218, "end": 233, "tag": "economicamente"}, {"start": 238, "end": 250, "tag": "primapagina"}, {"start": 259, "end": 264, "tag": "Roma"}, {"start": 267, "end": 274, "tag": "Milano"}]}, "id": "1207184405040705536", "text": "#18dicembre #rassegnastampa Stufa killer, famiglia morta. Soldatessa suicida in metro. I regali di #Natale da non fare. #MasterChef , nuova edizione. Tennis, Santopadre. #InstaStar, #ilcavalierenero. Alberto Mattiacci #economicamente. La #primapagina di oggi #Roma e #Milano https://t.co/N9YnwxnC6u", "lang": "it", "author_id": "76786936", "created_at": "2019-12-18T06:22:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207184405040705536"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/NEMqSf6Eiv", "expanded_url": "https://twitter.com/ganjadorofc/status/1207153757252804608", "display_url": "twitter.com/ganjadorofc/st\u2026"}]}, "id": "1207184024017547264", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/NEMqSf6Eiv", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207153757252804608"}], "author_id": "336428500", "created_at": "2019-12-18T06:21:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207184024017547264"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/HbS9iP3lKN", "expanded_url": "https://twitter.com/c0nn1ckle71c1a/status/1207107399355633664", "display_url": "twitter.com/c0nn1ckle71c1a\u2026"}]}, "id": "1207183608714280960", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou alguem no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/HbS9iP3lKN", "lang": "pt", "author_id": "1058456044899364864", "created_at": "2019-12-18T06:19:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207183608714280960"]}, {"in_reply_to_user_id": "1194249566633283584", "id": "1207183388131708930", "text": "@MGramoscelli @sramirezstan @selenedehekate @Claravaz @edugondim @samiabomfim vc t\u00e1 retuitando acusa\u00e7\u00f5es infundadas contra marielle em sua p\u00e1gina. se liga, sua fascista defensora de miliciano, quem matou marielle foi seu presidente \u00e9 sua trupe, ela atacava as mil\u00edcias que ele defende. j\u00e1 printei seu retu\u00edte, seu estrume", "geo": {"place_id": "e60cc1f72c303272"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MGramoscelli", "id": "1194249566633283584"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "selenedehekate", "id": "2781279619"}, {"start": 44, "end": 53, "username": "Claravaz", "id": "64728302"}, {"start": 54, "end": 64, "username": "edugondim", "id": "60763484"}, {"start": 65, "end": 77, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 130, "probability": 0.6697, "type": "Person", "normalized_text": "marielle"}, {"start": 204, "end": 211, "probability": 0.798, "type": "Person", "normalized_text": "marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206997735724982272"}], "author_id": "194321001", "created_at": "2019-12-18T06:18:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207183388131708930"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/YsKMEMWFjm", "expanded_url": "https://losaradio.com/2019/12/18/un-cura-argentino-se-suicida-tras-ser-acusado-de-abusos-sexuales-a-menores/", "display_url": "losaradio.com/2019/12/18/un-\u2026"}]}, "id": "1207183256912830464", "text": "Un cura argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a\u00a0menores https://t.co/YsKMEMWFjm", "lang": "es", "author_id": "1157110319732482048", "created_at": "2019-12-18T06:18:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207183256912830464"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/5fcWgkQ7oa", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/mundo/latinoam\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "id": "1207182970236354560", "text": "RT @elcomercio_peru: Cura acusado de abusar de menores se suicida tras conocer que ser\u00eda detenido \nhttps://t.co/5fcWgkQ7oa", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207095633758314497"}], "author_id": "101882373", "created_at": "2019-12-18T06:17:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207182970236354560"]}, {"id": "1207182711397519360", "text": "RT @Nynari2003: @claudioedantas Como tem gente chata neste planeta. Sempre se matou peru, galinha, vaca, boi, ganso, para alimentos.. V\u00e3o p\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Nynari2003", "id": "2444639755"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "claudioedantas", "id": "2923397967"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207109424197898240"}], "author_id": "451095371", "created_at": "2019-12-18T06:16:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207182711397519360"]}, {"id": "1207182054707912705", "text": "Cuando una menor de 14 a\u00f1os se suicida, y la prensa lo que dice es que se cay\u00f3, algo estamos haciendo mal. MUY MAL.", "lang": "es", "author_id": "166986163", "created_at": "2019-12-18T06:13:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207182054707912705"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/VbHkm8yWQU", "expanded_url": "https://twitter.com/vithorialine/status/1207123393662861315", "display_url": "twitter.com/vithorialine/s\u2026"}]}, "id": "1207182015273062400", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/VbHkm8yWQU", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207123393662861315"}], "author_id": "1089316803757654016", "created_at": "2019-12-18T06:13:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207182015273062400"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/Qkk5Pxixx3", "expanded_url": "http://petrus.news.blog/2019/12/18/internacional-menino-de-8-anos-se-matou-apos-sua-escola-encobrir-que-ele-sofria-bullying/", "display_url": "petrus.news.blog/2019/12/18/int\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4163, "type": "Other", "normalized_text": "Buling"}]}, "id": "1207181204446953472", "text": "Buling \u00e9 coisa serissoma, observe os seus filhos, netos, sobrinhos e investigue https://t.co/Qkk5Pxixx3", "lang": "pt", "author_id": "817439732485488640", "created_at": "2019-12-18T06:10:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207181204446953472"]}, {"in_reply_to_user_id": "1206783941753085955", "id": "1207181124453228546", "text": "@Geovanaa_sa @videosPVchapado Suicida fodaci", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "videosPVchapado", "id": "1202647293838667776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207131780370911233"}], "author_id": "1162452526882590721", "created_at": "2019-12-18T06:09:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207181124453228546"]}, {"id": "1207181008229031937", "text": "hola bro, gracias por una visita m\u00e1s a mi twitter, ahora mi abuela piensa que soy suicida. \n \nYA PONTE A TRABAJAAAAAR.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.9402, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "author_id": "1044421527154896896", "created_at": "2019-12-18T06:09:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207181008229031937"]}, {"in_reply_to_user_id": "1935742783", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/oCoklMlyfK", "expanded_url": "https://carlosbernalr63.blogspot.com/2019/12/pregunta-suicida-pal-diablo-por-carlos.html?spref=tw", "display_url": "carlosbernalr63.blogspot.com/2019/12/pregun\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CiroGomezL", "id": "1935742783"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 70, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bernal Ro"}]}, "id": "1207180890666885120", "text": "@CiroGomezL Como ves\nPREGUNTA SUICIDA P\u2019AL DIABLO  Por Carlos Bernal Ro... https://t.co/oCoklMlyfK", "lang": "es", "author_id": "1428440616", "created_at": "2019-12-18T06:08:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207180890666885120"]}, {"id": "1207180734752006144", "text": "Perereca suic\u00edda se joga na pika se mata na pika", "geo": {"place_id": "35e1542602b65f19"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6591, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}]}, "author_id": "1174716567332016128", "created_at": "2019-12-18T06:08:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207180734752006144"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/t5sOTpOUGF", "expanded_url": "https://twitter.com/kprincesinha_/status/1207128678477520896", "display_url": "twitter.com/kprincesinha_/\u2026"}]}, "id": "1207180414676295680", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\u2705\u2705\nmatou aula \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala \u2705\u2705\u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705\u2705\ndiretoria \u2705\u2705\nchorou na sala \u2705\u2705\u2705\nPegou algm no banheiro\u2705\nfoi pego colando \u2705\u2705\u2705\u2705 https://t.co/t5sOTpOUGF", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207128678477520896"}], "author_id": "921475496784945152", "created_at": "2019-12-18T06:06:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207180414676295680"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/9SI4Y4LAVj", "expanded_url": "https://t.co/9SI4Y4LAVj", "display_url": "t.co/9SI4Y4LAVj"}]}, "id": "1207180150183473152", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na ESCOLA:\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705  \nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/9SI4Y4LAVj", "lang": "pt", "author_id": "360129672", "created_at": "2019-12-18T06:05:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207180150183473152"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1207180125663571968", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "2245342114", "created_at": "2019-12-18T06:05:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207180125663571968"]}, {"id": "1207179934952775680", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "author_id": "14340055", "created_at": "2019-12-18T06:04:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207179934952775680"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/JU3lds11kd", "expanded_url": "https://intervalodanoticias.blogspot.com/2019/12/rapper-mc-mineiro-se-suicida-aos-23.html", "display_url": "intervalodanoticias.blogspot.com/2019/12/rapper\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/VGLAi3xPAe", "expanded_url": "https://twitter.com/eliokohut/status/1207179889616588800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VGLAi3xPAe", "media_key": "3_1207179878224846855"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 16, "probability": 0.3744, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.849, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "id": "1207179889616588800", "text": "Rapper MC Mineiro se suicida aos 23 anos durante live no Instagram https://t.co/JU3lds11kd https://t.co/VGLAi3xPAe", "lang": "pt", "author_id": "58942612", "created_at": "2019-12-18T06:04:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207179889616588800"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/paKAJsQ1Mw", "expanded_url": "https://twitter.com/_iamliih/status/1207018952678756352", "display_url": "twitter.com/_iamliih/statu\u2026"}]}, "id": "1207179781005094912", "text": "ESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705 \nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u2705\nfoi pego colando \u274c\n\netec foi uma aventura https://t.co/paKAJsQ1Mw", "lang": "pt", "author_id": "1173976620635500545", "created_at": "2019-12-18T06:04:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207179781005094912"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/5dIug1U7Nn", "expanded_url": "http://prensa21.com/ancash-detenido-por-violencia-familiar-se-suicida-en-comisaria-de-chimbote/", "display_url": "prensa21.com/ancash-detenid\u2026"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 113, "username": "prensa21", "id": "242823240"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7239, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ncash"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.3636, "type": "Place", "normalized_text": "Chimbote"}]}, "id": "1207179746842468352", "text": "\u00c1ncash: detenido por violencia familiar se suicida en comisar\u00eda de Chimbote https://t.co/5dIug1U7Nn v\u00eda @Prensa21", "lang": "es", "author_id": "783562491670499328", "created_at": "2019-12-18T06:04:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207179746842468352"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/Dm3vbS34U9", "expanded_url": "http://www.elsiglodetorreon.com.mx/noticia/1653311.joven-de-16-anos-se-suicida-en-su-casa-en-lerdo.html", "display_url": "elsiglodetorreon.com.mx/noticia/165331\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsiglodetorreon.com.mx/noticia/2019/joven-de-16-anos-se-suicida-en-su-casa-en-lerdo.html?from=old"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 24, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "torreon", "id": "8091552"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9366, "type": "Place", "normalized_text": "Lerdo"}]}, "id": "1207179733605048320", "text": "RT @torreon: #LoM\u00e1sLe\u00eddo  \u00bb Joven de 16 a\u00f1os se suicida en su casa en Lerdo https://t.co/Dm3vbS34U9", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207165094657953792"}], "author_id": "256086826", "created_at": "2019-12-18T06:04:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207179733605048320"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/CRyYBvxgPn", "expanded_url": "http://prensa21.com/ancash-detenido-por-violencia-familiar-se-suicida-en-comisaria-de-chimbote/", "display_url": "prensa21.com/ancash-detenid\u2026"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 113, "username": "prensa21", "id": "242823240"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7239, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ncash"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.3636, "type": "Place", "normalized_text": "Chimbote"}]}, "id": "1207179722611933184", "text": "\u00c1ncash: detenido por violencia familiar se suicida en comisar\u00eda de Chimbote https://t.co/CRyYBvxgPn v\u00eda @Prensa21", "lang": "es", "author_id": "808230839624548353", "created_at": "2019-12-18T06:04:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207179722611933184"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/A5en5YeSpq", "expanded_url": "http://prensa21.com/ancash-detenido-por-violencia-familiar-se-suicida-en-comisaria-de-chimbote/", "display_url": "prensa21.com/ancash-detenid\u2026"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 113, "username": "prensa21", "id": "242823240"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7239, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ncash"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.3636, "type": "Place", "normalized_text": "Chimbote"}]}, "id": "1207179687702749189", "text": "\u00c1ncash: detenido por violencia familiar se suicida en comisar\u00eda de Chimbote https://t.co/A5en5YeSpq v\u00eda @Prensa21", "lang": "es", "author_id": "826373423693697024", "created_at": "2019-12-18T06:04:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207179687702749189"]}, {"id": "1207179611177660416", "text": "Quem sou eu gravando audio as 3 da manh\u00e3 chorando e me desculpando c as pessoas, eu sou a pr\u00f3pria suicida", "lang": "pt", "author_id": "936679453635284992", "created_at": "2019-12-18T06:03:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207179611177660416"]}, {"id": "1207179535357222912", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "author_id": "1050274004", "created_at": "2019-12-18T06:03:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207179535357222912"]}, {"in_reply_to_user_id": "845789786497540096", "id": "1207179392239181824", "text": "Ai eles puto, e eu todo burro, tacando fogo na lenha, falando que ningu\u00e9m passa o cv, que passa nada, a\u00ed um dos meninos me matou na he e disse que vamo ve se n\u00e3o passa nada, falou que cv tinha que morrer at\u00e9 no jogo.\n Hist\u00f3rias que s\u00f3 meu jogo proporciona kakaka", "geo": {"place_id": "d229913f419fdd73"}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207179390183981056"}], "author_id": "845789786497540096", "created_at": "2019-12-18T06:02:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207179392239181824"]}, {"id": "1207179263771889664", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "810290391970889728", "created_at": "2019-12-18T06:02:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207179263771889664"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/rcA8Xb5z07", "expanded_url": "https://twitter.com/giiochocottoni/status/1207175690455572485", "display_url": "twitter.com/giiochocottoni\u2026"}]}, "id": "1207179120985202690", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705 mas agora nem tanto\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 nem quero lembrar KK https://t.co/rcA8Xb5z07", "lang": "pt", "author_id": "1089656684035932160", "created_at": "2019-12-18T06:01:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207179120985202690"]}, {"id": "1207178985244897283", "text": "RT @MarceloLins68: E 2019 vai chegando ao fim sem que se saiba quem matou Marielle e Anderson  e quem mandou matar Marielle. \nEm 2020 , das\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarceloLins68", "id": "312910780"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.797, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.7005, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207139744624328704"}], "author_id": "1151321730", "created_at": "2019-12-18T06:01:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207178985244897283"]}, {"id": "1207178957663227904", "text": "RT @crazyhatlessbis: El otro d\u00eda una compa\u00f1era de trabajo dijo de alguien que dej\u00f3 una carta suicida \"si se quer\u00eda matar se mataba, era un\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "crazyhatlessbis", "id": "747435239597834240"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207025406387326978"}], "author_id": "844629638", "created_at": "2019-12-18T06:01:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207178957663227904"]}, {"id": "1207178775663955968", "text": "po, n\u00e3o \u00e9 q ele se matou mesmo", "lang": "pt", "author_id": "766754487914627072", "created_at": "2019-12-18T06:00:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207178775663955968"]}, {"id": "1207178523057827840", "text": "RT @IgorLTavares: Esquadr\u00e3o Suicida que todo mundo sobrevive n\u00e3o \u00e9 Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IgorLTavares", "id": "189584079"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.572, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207110769856393216"}], "author_id": "70139140", "created_at": "2019-12-18T05:59:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207178523057827840"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/G033sTbTsr", "expanded_url": "https://twitter.com/KayndoDeElo/status/1207103219706605572", "display_url": "twitter.com/KayndoDeElo/st\u2026"}]}, "id": "1207178453025472512", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/G033sTbTsr", "lang": "pt", "author_id": "1602401047", "created_at": "2019-12-18T05:59:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207178453025472512"]}, {"id": "1207178415377461248", "text": "RT @JapaDjOfc: um mc de batalha se suicidou em uma live AO VIVO por conta de depress\u00e3o...meu Deus onde vamos parar???! e que outras pessoas\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JapaDjOfc", "id": "258982429"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 96, "probability": 0.6508, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206824262113333248"}], "author_id": "967228432085078016", "created_at": "2019-12-18T05:58:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207178415377461248"]}, {"id": "1207178078453141504", "text": "5 minuti di tuider e:\n-Paris Hilton si vergogna per video hot di anni fa\n-Soldatessa di \"strade sicure\" suicida\n-2 iene liberate dalla Farnesina\n-antipatici ostentano cultura de stocazzo\n-Foto vintage di penelope cruz e la sorella\nEcco l'ultima \u00e8 la cosa che pi\u00f9 mi interessa", "lang": "it", "author_id": "4860518914", "created_at": "2019-12-18T05:57:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207178078453141504"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/bSDCqcvlDh", "expanded_url": "https://twitter.com/giiochocottoni/status/1207175690455572485", "display_url": "twitter.com/giiochocottoni\u2026"}]}, "id": "1207178041509720065", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705 mas voltei as origens de exclu\u00edda\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/bSDCqcvlDh", "lang": "pt", "author_id": "1117941422911578113", "created_at": "2019-12-18T05:57:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207178041509720065"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/fJgJjnjiZp", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLTqR2", "display_url": "dlvr.it/RLTqR2"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1207177935104294912", "text": "Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/fJgJjnjiZp", "lang": "es", "author_id": "1148989834066722816", "created_at": "2019-12-18T05:57:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207177935104294912"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/kGzIlWnH8c", "expanded_url": "https://twitter.com/jaime_srr/status/1205218334725292032", "display_url": "twitter.com/jaime_srr/stat\u2026"}]}, "id": "1207177145161846784", "text": "Hilo largo pero necesario. Puede ayudar a comorender y acompa\u00f1ar a personas con ideaci\u00f3n suicida. Y a prevenir el suicidio. Sacad un ratito y leed, por favor. https://t.co/kGzIlWnH8c", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205218334725292032"}], "author_id": "4795882349", "created_at": "2019-12-18T05:53:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207177145161846784"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/PJQyhkoY38", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/lavor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "WRicciardi", "id": "305236970"}]}, "id": "1207176480763129857", "text": "RT @WRicciardi: Pura follia suicida\nItalia, giovani in fuga:  in 10 anni espatriati oltre  180 mila laureati https://t.co/PJQyhkoY38", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206687784997658625"}], "author_id": "410615743", "created_at": "2019-12-18T05:51:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207176480763129857"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/UeCd0h9zPm", "expanded_url": "https://twitter.com/KayndoDeElo/status/1207103219706605572", "display_url": "twitter.com/KayndoDeElo/st\u2026"}]}, "id": "1207176176315359232", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \ud83d\udeab odeio\nnota vermelha: \u2705 \ud83d\udc40\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u3030 s\u00f3 de curso\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c N\u00e3o que eu saiba\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c Ata\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/UeCd0h9zPm", "lang": "pt", "author_id": "1046076341198753792", "created_at": "2019-12-18T05:50:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207176176315359232"]}, {"id": "1207176098716569601", "text": "mais uma q se matou meu deus do c\u00e9u que issoooooo", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.6839, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "author_id": "470339893", "created_at": "2019-12-18T05:49:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207176098716569601"]}, {"in_reply_to_user_id": "131991097", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/oCoklMlyfK", "expanded_url": "https://carlosbernalr63.blogspot.com/2019/12/pregunta-suicida-pal-diablo-por-carlos.html?spref=tw", "display_url": "carlosbernalr63.blogspot.com/2019/12/pregun\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "atlante_munoz", "id": "131991097"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 74, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bernal Ro"}]}, "id": "1207175706318442497", "text": "@atlante_munoz Como  ves\nPREGUNTA SUICIDA P\u2019AL DIABLO  Por Carlos Bernal Ro... https://t.co/oCoklMlyfK", "lang": "es", "author_id": "1428440616", "created_at": "2019-12-18T05:48:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207175706318442497"]}, {"in_reply_to_user_id": "879458933802401792", "id": "1207175643433250816", "text": "Viejo suicida", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207175639649918978"}], "author_id": "879458933802401792", "created_at": "2019-12-18T05:47:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207175643433250816"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/oCoklMlyfK", "expanded_url": "https://carlosbernalr63.blogspot.com/2019/12/pregunta-suicida-pal-diablo-por-carlos.html?spref=tw", "display_url": "carlosbernalr63.blogspot.com/2019/12/pregun\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 49, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bernal Ro"}]}, "id": "1207175341669793794", "text": "PREGUNTA SUICIDA P\u2019AL DIABLO  Por Carlos Bernal Ro... https://t.co/oCoklMlyfK", "lang": "es", "author_id": "1428440616", "created_at": "2019-12-18T05:46:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207175341669793794"]}, {"in_reply_to_user_id": "1446831936", "id": "1207175274846179328", "text": "@Solidaridad_PSN Dar oportunidades a los j\u00f3venes como con su frustrada \"Ley Pulp\u00edn\".\nEso del Comunismo chavista le lig\u00f3 al cobarde suicida AG, hoy solo hace el ridiculo", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.5811, "type": "Other", "normalized_text": "Ley Pulp\u00edn"}, {"start": 139, "end": 140, "probability": 0.4201, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207012729115959296"}], "author_id": "807268082788040704", "created_at": "2019-12-18T05:46:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207175274846179328"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/OEIOHOOjsv", "expanded_url": "https://twitter.com/psouzaaa_/status/1207105878823968768", "display_url": "twitter.com/psouzaaa_/stat\u2026"}]}, "id": "1207175067521703936", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/OEIOHOOjsv", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "author_id": "865689282400460800", "created_at": "2019-12-18T05:45:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207175067521703936"]}, {"id": "1207174636758274049", "text": "se liga meu ataque suicida", "lang": "pt", "author_id": "857856877660688385", "created_at": "2019-12-18T05:43:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207174636758274049"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/vFfQg8ryv3", "expanded_url": "https://twitter.com/tghostofyu/status/1207093556327911424", "display_url": "twitter.com/tghostofyu/sta\u2026"}]}, "id": "1207174230581927936", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2753\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/vFfQg8ryv3", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207093556327911424"}], "author_id": "837457352181878784", "created_at": "2019-12-18T05:42:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207174230581927936"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1207174164240617472", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "2615039000", "created_at": "2019-12-18T05:42:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207174164240617472"]}, {"in_reply_to_user_id": "963801017656791040", "id": "1207174019054747648", "text": "@okumurawin @ThatPrettyMtfk Temos problemas fds manda o video krl sem mimimi se suicidou e queremos ver porra \nFds as v\u00edrgulas", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206970997028593664"}], "author_id": "1189805969158619136", "created_at": "2019-12-18T05:41:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207174019054747648"]}, {"in_reply_to_user_id": "366789643", "id": "1207173935089016832", "text": "@PaulDesenne Bueno, la poes\u00eda tampoco, pero matarse por los intereses de los dem\u00e1s es siempre un error. No conozco a ning\u00fan suicida contento. \nNo creo que sean temas ligeros, pero te hablo de esto porque veo que reiteras el concepto. \nCu\u00eddate y sigue llenando el mundo de m\u00fasica.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PaulDesenne", "id": "366789643"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207172437542154240"}], "author_id": "99012281", "created_at": "2019-12-18T05:41:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207173935089016832"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/IkNc2hTpMe", "expanded_url": "https://notiziedi.it/roma-metro-flaminio-chiusa-soldatessa-suicida-nei-bagni/", "display_url": "notiziedi.it/roma-metro-fla\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/z4m74p5uzf", "expanded_url": "https://twitter.com/Notiziedi_it/status/1207173894123208704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z4m74p5uzf", "media_key": "3_1207173892583952384"}]}, "id": "1207173894123208704", "text": "Roma, metro Flaminio chiusa: soldatessa suicida nei\u00a0bagni https://t.co/IkNc2hTpMe https://t.co/z4m74p5uzf", "lang": "it", "author_id": "1118432292131753984", "created_at": "2019-12-18T05:40:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207173894123208704"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/EPm0DinyJs", "expanded_url": "https://t.co/EPm0DinyJs", "display_url": "t.co/EPm0DinyJs"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.5086, "type": "Other", "normalized_text": "ESCOLA"}]}, "id": "1207173856567451648", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na\nESCOLA\nbrigou:\u2705 \nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 talvez no 6 ano kkkk\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/EPm0DinyJs", "lang": "pt", "author_id": "1173017382991872000", "created_at": "2019-12-18T05:40:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207173856567451648"]}, {"id": "1207173801160724482", "text": "una sacudida a mis salidas la cima de un beso en un rinc\u00f3n suicida", "lang": "es", "author_id": "1177339823008485376", "created_at": "2019-12-18T05:40:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207173801160724482"]}, {"id": "1207173048304099328", "text": "RT @MarceloLins68: E 2019 vai chegando ao fim sem que se saiba quem matou Marielle e Anderson  e quem mandou matar Marielle. \nEm 2020 , das\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarceloLins68", "id": "312910780"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.797, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.7005, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207139744624328704"}], "author_id": "902861035", "created_at": "2019-12-18T05:37:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207173048304099328"]}, {"in_reply_to_user_id": "26451674", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/oCoklMlyfK", "expanded_url": "https://carlosbernalr63.blogspot.com/2019/12/pregunta-suicida-pal-diablo-por-carlos.html?spref=tw", "display_url": "carlosbernalr63.blogspot.com/2019/12/pregun\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "hildaisa", "id": "26451674"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.9556, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bernal Ro"}]}, "id": "1207173006616879109", "text": "@hildaisa Como ven\nPREGUNTA SUICIDA P\u2019AL DIABLO  Por Carlos Bernal Ro... https://t.co/oCoklMlyfK", "lang": "es", "author_id": "1428440616", "created_at": "2019-12-18T05:37:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207173006616879109"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ykPPJKoM8F", "expanded_url": "https://twitter.com/carlaangola/status/1206665681472835584", "display_url": "twitter.com/carlaangola/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PamelaC1388", "id": "372856182"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9575, "type": "Place", "normalized_text": "Angola"}]}, "id": "1207172943878463488", "text": "RT @PamelaC1388: Movimiento suicida es seguir a ese FARSANTE..\nLa Angola no disimula.. https://t.co/ykPPJKoM8F", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206979960579219456"}], "author_id": "517861408", "created_at": "2019-12-18T05:37:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207172943878463488"]}, {"in_reply_to_user_id": "60670799", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/oCoklMlyfK", "expanded_url": "https://carlosbernalr63.blogspot.com/2019/12/pregunta-suicida-pal-diablo-por-carlos.html?spref=tw", "display_url": "carlosbernalr63.blogspot.com/2019/12/pregun\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MaggieHegyi", "id": "60670799"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 71, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bernal Ro"}]}, "id": "1207172491241803777", "text": "@MaggieHegyi Como ves\nPREGUNTA SUICIDA P\u2019AL DIABLO  Por Carlos Bernal Ro... https://t.co/oCoklMlyfK", "lang": "es", "author_id": "1428440616", "created_at": "2019-12-18T05:35:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207172491241803777"]}, {"in_reply_to_user_id": "1174734607117443073", "id": "1207172412376330246", "text": "Ele sofreu mto e tudo isso por n\u00f3s ,pela nossa salva\u00e7\u00e3o ,por A M O R!!! \neu sei que o suicida pensa que a dor vai acabar mas ela s\u00f3 come\u00e7a gente ,eh i come\u00e7o de tudo ,a vida que temos aqui n\u00e3o eh nem metade que teremos na eternidade ,e o lugar que ficaremos ,", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207172401315958784"}], "author_id": "1174734607117443073", "created_at": "2019-12-18T05:35:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207172412376330246"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/WdZ9ElBp31", "expanded_url": "https://twitter.com/vaaaazzzz/status/1207130523476344835", "display_url": "twitter.com/vaaaazzzz/stat\u2026"}, {"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/Fedfzm8V92", "expanded_url": "https://twitter.com/meunomeeguedes/status/1207162133466812416", "display_url": "twitter.com/meunomeeguedes\u2026"}]}, "id": "1207172369573388288", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u274c (quase)\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro\u274c(eu sou bv)\nfoi pego colando \u2705\n\n https://t.co/WdZ9ElBp31 https://t.co/Fedfzm8V92", "lang": "pt", "author_id": "1118313159897616384", "created_at": "2019-12-18T05:34:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1207172369573388288"]}, {"in_reply_to_user_id": "490766919", "id": "1207172334274019328", "text": "@ricgalvez1986 El papelon del suicida y cobarde Alan Garcia al no conseguir asilo en la embajada del Uruguay fingiendo ser perseguido politico, cuando en realidad lo persegu\u00eda la justicia.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ricgalvez1986", "id": "490766919"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9025, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206985692871561216"}], "author_id": "570401287", "created_at": "2019-12-18T05:34:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207172334274019328"]}, {"id": "1207172289890062336", "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}], "author_id": "295273637", "created_at": "2019-12-18T05:34:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207172289890062336"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/s6DNIbdXVW", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=L-CoYczotWA&feature=share", "display_url": "youtube.com/watch?v=L-CoYc\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=L-CoYczotWA&feature=share"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1207172230922350593", "text": "Se suicida cura acusado de abuso sexual de menores en Argentina https://t.co/s6DNIbdXVW", "lang": "es", "author_id": "100997707", "created_at": "2019-12-18T05:34:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207172230922350593"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/177MXhC4uu", "expanded_url": "http://lainfo.news/7jo8u2", "display_url": "lainfo.news/7jo8u2"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Lorenzo"}]}, "id": "1207172213746614274", "text": "Eduardo Lorenzo se suicid\u00f3 tras recibir una orden de detenci\u00f3n de la Justicia por supuestos abusos sexuales y corrupci\u00f3n de tres menores. https://t.co/177MXhC4uu", "lang": "es", "author_id": "18717943", "created_at": "2019-12-18T05:34:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207172213746614274"]}, {"id": "1207171814671241217", "text": "Eu e Mariana se divorciamos ela matou o filho do rio negro.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.5448, "type": "Other", "normalized_text": "Mariana"}, {"start": 49, "end": 51, "probability": 0.3232, "type": "Person", "normalized_text": "rio"}]}, "author_id": "958448248645148672", "created_at": "2019-12-18T05:32:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207171814671241217"]}, {"id": "1207171749978226688", "text": "Flechas est\u00e1 viendo Marianne en netflix, mientras est\u00e1 solo en la casa en la que lo han asustado durante 21 a\u00f1os, y tiene todas las luces apagadas.\n\nFlechas es un suicida, no sean como flechas", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5344, "type": "Other", "normalized_text": "Flechas"}, {"start": 20, "end": 27, "probability": 0.9118, "type": "Other", "normalized_text": "Marianne"}, {"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9846, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "author_id": "440430033", "created_at": "2019-12-18T05:32:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207171749978226688"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 107, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "id": "1207171536311980032", "text": "@crl_jessiane's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "lang": "pt", "author_id": "1017472111810629632", "created_at": "2019-12-18T05:31:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207171536311980032"]}, {"in_reply_to_user_id": "53629563", "id": "1207171498127044608", "text": "@gustavoforgione Puede ser, si es as\u00ed, quiz\u00e1s sea m\u00e1s manejable porque va a derrapar mal la multiprocesada y los peronistas no la quieren. En cambio a AF lo apoyan mucho por eso ella lo puso. No se, es un pensamiento. Hay que ver si \u00e9l est\u00e1 dispuesto a dejarle el sill\u00f3n. O si se suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gustavoforgione", "id": "53629563"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 152, "probability": 0.5017, "type": "Person", "normalized_text": "AF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207170674013474816"}], "author_id": "2573104218", "created_at": "2019-12-18T05:31:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207171498127044608"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/fCyYRIfK4j", "expanded_url": "https://twitter.com/EpicAccelerator/status/1207171375628206080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fCyYRIfK4j", "media_key": "3_1207171336159805441"}, {"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/fCyYRIfK4j", "expanded_url": "https://twitter.com/EpicAccelerator/status/1207171375628206080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fCyYRIfK4j", "media_key": "3_1207171349648748545"}, {"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/fCyYRIfK4j", "expanded_url": "https://twitter.com/EpicAccelerator/status/1207171375628206080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fCyYRIfK4j", "media_key": "3_1207171352458870784"}, {"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/fCyYRIfK4j", "expanded_url": "https://twitter.com/EpicAccelerator/status/1207171375628206080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fCyYRIfK4j", "media_key": "3_1207171363154386946"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "Osamu Dazai"}, {"start": 14, "end": 33, "probability": 0.8401, "type": "Other", "normalized_text": "El Mani\u00e1tico Suicida"}]}, "id": "1207171375628206080", "text": "Osamu Dazai ( El Mani\u00e1tico Suicida ) https://t.co/fCyYRIfK4j", "lang": "es", "author_id": "820805689664798721", "created_at": "2019-12-18T05:30:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207171375628206080"]}, {"in_reply_to_user_id": "924132291626110976", "id": "1207171312197787648", "text": "@Efrenarenas3 @Jaca2006 @ChalaSaenz Adentro se \"suicida\"", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Efrenarenas3", "id": "924132291626110976"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "Jaca2006", "id": "1377737444"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "ChalaSaenz", "id": "1314728917010440193"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207078181074800641"}], "author_id": "1470695755", "created_at": "2019-12-18T05:30:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207171312197787648"]}, {"id": "1207171148435337216", "text": "RT @ELPINERO: #POLICIACA  \ud83d\ude94\ud83d\udea8  |    Isabela, odont\u00f3loga, originaria de #Catemaco se suicida al interior de su consultorio, en #Xalapa   http\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 24, "tag": "POLICIACA"}, {"start": 70, "end": 79, "tag": "Catemaco"}, {"start": 125, "end": 132, "tag": "Xalapa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ELPINERO", "id": "76232882"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.461, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.5703, "type": "Place", "normalized_text": "Catemaco"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.4196, "type": "Other", "normalized_text": "Xalapa"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207121619744743424"}], "author_id": "75491672", "created_at": "2019-12-18T05:30:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207171148435337216"]}, {"id": "1207171137299460096", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705", "lang": "pt", "author_id": "1053823035680178176", "created_at": "2019-12-18T05:30:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207171137299460096"]}, {"id": "1207171017086513152", "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}], "author_id": "3463226727", "created_at": "2019-12-18T05:29:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207171017086513152"]}, {"id": "1207171013273886720", "text": "gente como assim um rapper funkeiro sei l\u00e1 Br fez uma live e se suicidou durante?? Meu deus mano", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.2841, "type": "Place", "normalized_text": "Br"}]}, "author_id": "913822520293326849", "created_at": "2019-12-18T05:29:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207171013273886720"]}, {"id": "1207170568577044480", "text": "RT @matisunshine: mi mati casi se suicida con esa pinche cuerda #BatallaExatlon", "entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 79, "tag": "BatallaExatlon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "matisunshine", "id": "1129077377064230912"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 78, "probability": 0.9542, "type": "Other", "normalized_text": "BatallaExatlon"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207120244134703104"}], "author_id": "1096546043389534208", "created_at": "2019-12-18T05:27:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207170568577044480"]}, {"id": "1207170440189423618", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "109413824", "created_at": "2019-12-18T05:27:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207170440189423618"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/ZGFnXbL1jd", "expanded_url": "https://twitter.com/reenatascr/status/1207050793012072448", "display_url": "twitter.com/reenatascr/sta\u2026"}]}, "id": "1207170302154825728", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705  \nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705\n\noq eu nao fiz? mds https://t.co/ZGFnXbL1jd", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207050793012072448"}], "author_id": "3571137915", "created_at": "2019-12-18T05:26:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1207170302154825728"]}, {"in_reply_to_user_id": "1156735493037547521", "id": "1207169868652515328", "text": "@LaResistenciaR2 @AlanGarciaPeru ...Y BUENO,  SIQUIERA HAY ALGUIEN QUE VIVE DE UN DELINCUENTE, CORRUPTO, LADRON Y GENOCIDA QUE CASI TODA SU VIDA VIVIO DEL DINERO DE LOS PERUANOS.\nLOS DELINCUENTES FUJIMORISTAS DEFENDIENDO AL COBARDE SUICIDA CUYOS LAMECULOS (MULDER, JCG Y OTROS) SE ALIARON CON LA MARRANA JAPONESA.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LaResistenciaR2", "id": "1156735493037547521"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 257, "end": 262, "probability": 0.487, "type": "Person", "normalized_text": "MULDER"}, {"start": 265, "end": 267, "probability": 0.496, "type": "Person", "normalized_text": "JCG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207163158227509248"}], "author_id": "1076338417859026944", "created_at": "2019-12-18T05:24:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207169868652515328"]}, {"id": "1207169860230434816", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA. \n\nbrigou: \u2705\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nmatou aula: \u2705\n\nmt pqp expulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u2705\n\nse popularizou:\u2705\n\ndiretoria: \u2705\n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algm no banheiro: \u2705\n\nfoi pego colando:\u2705\n\ntop", "lang": "pt", "author_id": "833747071509344259", "created_at": "2019-12-18T05:24:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207169860230434816"]}, {"in_reply_to_user_id": "4576605552", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/oCoklMlyfK", "expanded_url": "https://carlosbernalr63.blogspot.com/2019/12/pregunta-suicida-pal-diablo-por-carlos.html?spref=tw", "display_url": "carlosbernalr63.blogspot.com/2019/12/pregun\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "tiempolibre", "id": "4576605552"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 100, "probability": 0.8781, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bernal Ro"}]}, "id": "1207169817314246657", "text": "@tiempolibre Hola Amigos. Buenas noches. El de hoy\nPREGUNTA SUICIDA P\u2019AL DIABLO  Por Carlos Bernal Ro... https://t.co/oCoklMlyfK", "lang": "es", "author_id": "1428440616", "created_at": "2019-12-18T05:24:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207169817314246657"]}, {"id": "1207169657796517888", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1091084982372708352"}], "author_id": "1142818056424628224", "created_at": "2019-12-18T05:24:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1363, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207169657796517888"]}, {"in_reply_to_user_id": "295223654", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/oCoklMlyfK", "expanded_url": "https://carlosbernalr63.blogspot.com/2019/12/pregunta-suicida-pal-diablo-por-carlos.html?spref=tw", "display_url": "carlosbernalr63.blogspot.com/2019/12/pregun\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "FGudinni", "id": "295223654"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 96, "probability": 0.8788, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bernal Ro"}]}, "id": "1207169487906263040", "text": "@FGudinni Hola Amigo. Buenas noches. El de hoy\nPREGUNTA SUICIDA P\u2019AL DIABLO  Por Carlos Bernal Ro... https://t.co/oCoklMlyfK", "lang": "es", "author_id": "1428440616", "created_at": "2019-12-18T05:23:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207169487906263040"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/Qkk5Pxixx3", "expanded_url": "http://petrus.news.blog/2019/12/18/internacional-menino-de-8-anos-se-matou-apos-sua-escola-encobrir-que-ele-sofria-bullying/", "display_url": "petrus.news.blog/2019/12/18/int\u2026"}]}, "id": "1207169428271648768", "text": "Investiguem ao pais, n\u00e3o s\u00f3 deixar filhos na escola e tchau, converse, observe, pergunte pra eles e pergunte aos amigos deles. Isso \u00e9 muito grave. E tome provid\u00eancias imediatamente https://t.co/Qkk5Pxixx3", "lang": "pt", "author_id": "817439732485488640", "created_at": "2019-12-18T05:23:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207169428271648768"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/RHA9wsQDEr", "expanded_url": "https://twitter.com/yohan_moraex/status/1207169320108929024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RHA9wsQDEr", "media_key": "3_1207169317785276416"}]}, "id": "1207169320108929024", "text": "e se aquela arainha que voc\u00ea matou no seu quarto passou a vida inteira pensando que vcs eram companheiros de quarto ? J\u00e1 pensou nisso ? N\u00e3o n\u00e9, vc s\u00f3 pensa em si mesmo. https://t.co/RHA9wsQDEr", "lang": "pt", "author_id": "1063111244834574337", "created_at": "2019-12-18T05:22:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207169320108929024"]}, {"id": "1207168809376698369", "text": "Hell yeah @SavannaStone01 came out like a house of fire against @holidead and scored with a bad ass Tope Suicida. #Warrior7", "entities": {"hashtags": [{"start": 114, "end": 123, "tag": "Warrior7"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 25, "username": "SavannaStone01", "id": "872959632465178628"}, {"start": 64, "end": 73, "username": "holidead", "id": "1473886320"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 111, "probability": 0.5639, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.6666, "type": "Other", "normalized_text": "Warrior7"}]}, "geo": {"place_id": "5a9de3ff3fdd849d"}, "lang": "en", "author_id": "39237420", "created_at": "2019-12-18T05:20:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207168809376698369"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/410pDA1sPA", "expanded_url": "https://twitter.com/Thatasilva42/status/1206986047030222855", "display_url": "twitter.com/Thatasilva42/s\u2026"}]}, "id": "1207168761528238080", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705 \npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/410pDA1sPA", "lang": "pt", "author_id": "856947104408891392", "created_at": "2019-12-18T05:20:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207168761528238080"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/cGOiEkkwjo", "expanded_url": "https://twitter.com/inconsistente/status/1206797981850198016", "display_url": "twitter.com/inconsistente/\u2026"}]}, "id": "1207168090884100097", "text": "Nac\u00ed a las 23:30, nocturna forever. Nac\u00ed sin ayuda: el doctor pr\u00e1cticamente lleg\u00f3 a agarrarme antes de que cayera de la camilla, impulsiva, autosuficiente, suicida. https://t.co/cGOiEkkwjo", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206797981850198016"}], "author_id": "117588808", "created_at": "2019-12-18T05:17:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207168090884100097"]}, {"id": "1207167859484434433", "text": "RT @DCotrim: Quem diz que o Walez matou o Xtense num som que mal tem puntchs e com rimas em Ar \u00e9 favor de se retirar por favor.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DCotrim", "id": "37518855"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.772, "type": "Person", "normalized_text": "Walez"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.4638, "type": "Other", "normalized_text": "Xtense"}, {"start": 92, "end": 93, "probability": 0.4792, "type": "Place", "normalized_text": "Ar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204936581947305984"}], "author_id": "951370883758723072", "created_at": "2019-12-18T05:17:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207167859484434433"]}, {"id": "1207167838726901761", "text": "anjo suicida", "lang": "pt", "author_id": "1011827958519123970", "created_at": "2019-12-18T05:16:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207167838726901761"]}, {"in_reply_to_user_id": "18806832", "id": "1207167816069197824", "text": "@overdosey guria esses dias eu postei um \"eu quero MORRER quando (sei l\u00e1 o que eu escrevi)\" e mandaram um alerta de conte\u00fado suicida pra adm do twitter? ri muito", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "overdosey", "id": "18806832"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 150, "probability": 0.9086, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207167122524254208"}], "author_id": "56208619", "created_at": "2019-12-18T05:16:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207167816069197824"]}, {"in_reply_to_user_id": "1367308249", "id": "1207167798214086656", "text": "@lilxtoxic Eu acredito que \u00e9 falta de oportunidade pra estourar e falta dde retorno, o Mineiro se suicidou e a morte dele chegou at\u00e9 no emicida.. mas os sons e artes dele n\u00e3o alcan\u00e7avam.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lilxtoxic", "id": "1367308249"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 93, "probability": 0.6947, "type": "Organization", "normalized_text": "Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207167485188988929"}], "author_id": "822889562808664066", "created_at": "2019-12-18T05:16:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207167798214086656"]}, {"in_reply_to_user_id": "575868372", "id": "1207167593859178497", "text": "arco de reden\u00e7\u00e3o \u00e9 o caralho sabe o cara matou o han solo porra tem mais \u00e9 que se fuder mesmo", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 6, "probability": 0.653, "type": "Other", "normalized_text": "de"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.6008, "type": "Person", "normalized_text": "han solo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207166859440726018"}], "author_id": "575868372", "created_at": "2019-12-18T05:15:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207167593859178497"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/uUr3Qwgpes", "expanded_url": "https://twitter.com/nyclustza/status/1207164227045253120", "display_url": "twitter.com/nyclustza/stat\u2026"}]}, "id": "1207167532001574914", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou alguem no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/uUr3Qwgpes", "lang": "pt", "author_id": "833526352640868356", "created_at": "2019-12-18T05:15:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1207167532001574914"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/Qkk5Pxixx3", "expanded_url": "http://petrus.news.blog/2019/12/18/internacional-menino-de-8-anos-se-matou-apos-sua-escola-encobrir-que-ele-sofria-bullying/", "display_url": "petrus.news.blog/2019/12/18/int\u2026"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MZOhyDO8P4", "expanded_url": "https://twitter.com/VirginiaPetrus1/status/1207167525890465794/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MZOhyDO8P4", "media_key": "3_1207167524103696384"}]}, "id": "1207167525890465794", "text": "INTERNACIONAL: Menino de 8 anos se matou ap\u00f3s sua escola encobrir que ele sofria bullying https://t.co/Qkk5Pxixx3 https://t.co/MZOhyDO8P4", "lang": "pt", "author_id": "817439732485488640", "created_at": "2019-12-18T05:15:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207167525890465794"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/1tIggF1DYZ", "expanded_url": "https://twitter.com/valescabarcelos/status/1206995781661663233", "display_url": "twitter.com/valescabarcelo\u2026"}]}, "id": "1207167350132359168", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/1tIggF1DYZ", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206995781661663233"}], "author_id": "1141329012326899717", "created_at": "2019-12-18T05:14:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207167350132359168"]}, {"in_reply_to_user_id": "105541799", "id": "1207167266024017921", "text": "@Chuchi10 @Alvisepf O sea gente, la discusi\u00f3n no es si el que se suicida quiere suicidarse o no. El problema es que sus muertes importan porque son personas que no pueden pensar coherentemente para llegar a eso.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Chuchi10", "id": "105541799"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204500036522008577"}], "author_id": "66610019", "created_at": "2019-12-18T05:14:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207167266024017921"]}, {"in_reply_to_user_id": "850778199676026880", "id": "1207166777869950976", "text": "hoje sou s\u00f3 um po\u00e7o de ang\u00fastia, dor, frieza, des\u00e2nimo, fracasso, decep\u00e7\u00e3o, ins\u00f4nia, ansiedade, vontades suicida, tudo ficou preto, escuro demais, auto estima foi no inferno e ficou por l\u00e1 \ud83d\ude16", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207166317796765696"}], "author_id": "850778199676026880", "created_at": "2019-12-18T05:12:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207166777869950976"]}, {"id": "1207166571296243712", "text": "Chega, n\u00e3o suporto mais ficar na ang\u00fastia de que aquilo vai aparecer,  eu t\u00f4 caindo de sono tamb\u00e9m, ent\u00e3o\u2014\n\u00c9. Schlafenszeit.\nSe eu morrer, aquilo apareceu, ou Liam, o Babaca me matou. \u00c9 isso. \nN\u00e3o esperem acordados.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 122, "probability": 0.639, "type": "Person", "normalized_text": "Schlafenszeit"}, {"start": 159, "end": 162, "probability": 0.8297, "type": "Person", "normalized_text": "Liam"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.7414, "type": "Person", "normalized_text": "Babaca"}]}, "author_id": "1196737651501621249", "created_at": "2019-12-18T05:11:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207166571296243712"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/hNvM8UO2Y9", "expanded_url": "https://youtu.be/ywVubmG4og8", "display_url": "youtu.be/ywVubmG4og8"}], "mentions": [{"start": 65, "end": 73, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.5377, "type": "Organization", "normalized_text": "Extremoduro"}, {"start": 14, "end": 26, "probability": 0.959, "type": "Other", "normalized_text": "Tango suicida"}]}, "id": "1207166427414831104", "text": "Extremoduro - Tango suicida (Lyrics) https://t.co/hNvM8UO2Y9 v\u00eda @YouTube No es de mis bandas favoritas, pero despues de 30 a\u00f1os dicen adios! Gran Canci\u00f3n esta!", "lang": "es", "author_id": "66609287", "created_at": "2019-12-18T05:11:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207166427414831104"]}, {"id": "1207166231528144896", "text": "\u00bfsi alguien con depresi\u00f3n se suicida es eutanasia?", "lang": "es", "author_id": "1008888685348184065", "created_at": "2019-12-18T05:10:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207166231528144896"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/u0D37Bi99o", "expanded_url": "https://twitter.com/KayndoDeElo/status/1207103219706605572", "display_url": "twitter.com/KayndoDeElo/st\u2026"}]}, "id": "1207166222330204161", "text": "voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705, 38 expuls\u00f5es de sala soh no 8o\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u274c, mas fui pra coordena\u00e7\u00e3o qs a msm coisa\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/u0D37Bi99o", "lang": "pt", "author_id": "819368478197116933", "created_at": "2019-12-18T05:10:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207166222330204161"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/x8SbjD5sAC", "expanded_url": "https://twitter.com/NeguinPcx/status/1207161671845892096/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/x8SbjD5sAC", "media_key": "7_1207161426567221249"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NeguinPcx", "id": "1175611801385480193"}]}, "id": "1207165961486372865", "text": "RT @NeguinPcx: Suicida que fala neh neguin da pcx https://t.co/x8SbjD5sAC", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207161671845892096"}], "author_id": "912097249194278912", "created_at": "2019-12-18T05:09:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207165961486372865"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/9vDFPqt54B", "expanded_url": "https://twitter.com/lemes_dieniffer/status/1206969716931276802", "display_url": "twitter.com/lemes_dieniffe\u2026"}]}, "id": "1207165920361295872", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou alguem no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/9vDFPqt54B", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206969716931276802"}], "author_id": "2902391849", "created_at": "2019-12-18T05:09:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207165920361295872"]}, {"id": "1207165769374748672", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \ud83d\udc4d\nnota vermelha: \ud83d\udc4d\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \ud83d\udc4d\nmatou aula: \ud83d\udc4d\nexpulso de sala:\ud83d\udc4d\naluno destaque: \ud83d\udc4d\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \ud83d\udc4d\nchorou na sala:\ud83d\udc4d\npegou algm no banheiro: \ud83d\udc4d\nfoi pego colando:\ud83d\udc4d", "lang": "pt", "author_id": "842523871517589504", "created_at": "2019-12-18T05:08:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207165769374748672"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1207165634699808768", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "1250716364", "created_at": "2019-12-18T05:08:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207165634699808768"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/F0S57BM5sG", "expanded_url": "https://www.elpinero.mx/isabela-odontologa-originaria-de-catemaco-se-suicida-al-interior-de-su-consultorio-en-xalapa/", "display_url": "elpinero.mx/isabela-odonto\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elpinero.mx/isabela-odontologa-originaria-de-catemaco-se-suicida-al-interior-de-su-consultorio-en-xalapa/"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 43, "tag": "Catemaco"}, {"start": 90, "end": 97, "tag": "Xalapa"}, {"start": 124, "end": 133, "tag": "Veracruz"}, {"start": 134, "end": 141, "tag": "Tuxpan"}, {"start": 142, "end": 151, "tag": "PozaRica"}, {"start": 152, "end": 161, "tag": "Papantla"}, {"start": 162, "end": 173, "tag": "Banderilla"}, {"start": 174, "end": 183, "tag": "Coatepec"}, {"start": 184, "end": 194, "tag": "Verfollow"}, {"start": 195, "end": 206, "tag": "C\u00f3rdobaVer"}, {"start": 207, "end": 215, "tag": "Orizaba"}, {"start": 216, "end": 223, "tag": "Coatza"}, {"start": 224, "end": 235, "tag": "Minatitl\u00e1n"}, {"start": 236, "end": 245, "tag": "Acayucan"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3394, "type": "Other", "normalized_text": "Isabela"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7428, "type": "Place", "normalized_text": "Catemaco"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.8161, "type": "Place", "normalized_text": "Xalapa"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.7929, "type": "Place", "normalized_text": "Tuxpan"}, {"start": 143, "end": 150, "probability": 0.8653, "type": "Place", "normalized_text": "PozaRica"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.7293, "type": "Place", "normalized_text": "Papantla"}, {"start": 163, "end": 172, "probability": 0.5449, "type": "Place", "normalized_text": "Banderilla"}, {"start": 175, "end": 182, "probability": 0.7484, "type": "Place", "normalized_text": "Coatepec"}, {"start": 185, "end": 193, "probability": 0.4861, "type": "Place", "normalized_text": "Verfollow"}, {"start": 196, "end": 205, "probability": 0.8661, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdobaVer"}, {"start": 208, "end": 214, "probability": 0.7993, "type": "Place", "normalized_text": "Orizaba"}, {"start": 217, "end": 222, "probability": 0.7605, "type": "Place", "normalized_text": "Coatza"}, {"start": 225, "end": 234, "probability": 0.8452, "type": "Place", "normalized_text": "Minatitl\u00e1n"}, {"start": 237, "end": 244, "probability": 0.8813, "type": "Place", "normalized_text": "Acayucan"}]}, "id": "1207165441413509120", "text": "Isabela, ODONT\u00d3LOGA originaria de #Catemaco, SE SUICIDA al interior de su consultorio, en #Xalapa\n\nhttps://t.co/F0S57BM5sG\n\n#Veracruz #Tuxpan #PozaRica #Papantla #Banderilla #Coatepec #Verfollow #C\u00f3rdobaVer #Orizaba #Coatza #Minatitl\u00e1n #Acayucan", "lang": "es", "author_id": "856846339", "created_at": "2019-12-18T05:07:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207165441413509120"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Dm3vbS34U9", "expanded_url": "http://www.elsiglodetorreon.com.mx/noticia/1653311.joven-de-16-anos-se-suicida-en-su-casa-en-lerdo.html", "display_url": "elsiglodetorreon.com.mx/noticia/165331\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsiglodetorreon.com.mx/noticia/2019/joven-de-16-anos-se-suicida-en-su-casa-en-lerdo.html?from=old"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9468, "type": "Place", "normalized_text": "Lerdo"}]}, "id": "1207165094657953792", "text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo  \u00bb Joven de 16 a\u00f1os se suicida en su casa en Lerdo https://t.co/Dm3vbS34U9", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-103.460398, 25.540505]}, "place_id": "373c6c575cd2601b"}, "lang": "es", "author_id": "8091552", "created_at": "2019-12-18T05:06:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207165094657953792"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/WBnmoU92HI", "expanded_url": "https://twitter.com/mandocaa_16/status/1206567708634025984", "display_url": "twitter.com/mandocaa_16/st\u2026"}]}, "id": "1207164853741408257", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/WBnmoU92HI", "lang": "pt", "author_id": "1079600833057169408", "created_at": "2019-12-18T05:05:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207164853741408257"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/jK7G4EezYL", "expanded_url": "https://twitter.com/_sweetieT/status/1206940131418148864", "display_url": "twitter.com/_sweetieT/stat\u2026"}]}, "id": "1207164548941262853", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/jK7G4EezYL", "lang": "pt", "author_id": "1175775380122361856", "created_at": "2019-12-18T05:03:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207164548941262853"]}, {"id": "1207164526933790720", "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "author_id": "2943121425", "created_at": "2019-12-18T05:03:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207164526933790720"]}, {"id": "1207164485435301889", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:  \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c", "lang": "pt", "author_id": "998727839104061440", "created_at": "2019-12-18T05:03:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207164485435301889"]}, {"id": "1207164308054036480", "text": "RT @nejzart: aaron: homofobico? eu? pq eu teria medo do andrew?\n\nnicky: isso pq ele nunca te amea\u00e7ou com uma faca \n\nkevin: ou te enforcou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "aaron"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8009, "type": "Person", "normalized_text": "andrew"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7159, "type": "Person", "normalized_text": "nicky"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.2935, "type": "Person", "normalized_text": "kevin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207101424934563841"}], "author_id": "1129922405261090822", "created_at": "2019-12-18T05:02:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207164308054036480"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/47ZMYwtqFv", "expanded_url": "https://m.elsalvador.com/noticias/internacional/sacerdote-se-suicida-al-saber-que-seria-capturado-por-abuso-sexual-contra-cinco-ninos/668836/2019/", "display_url": "m.elsalvador.com/noticias/inter\u2026"}], "mentions": [{"start": 124, "end": 138, "username": "elsalvadorcom", "id": "81986272"}]}, "id": "1207164285505462272", "text": "Sacerdote argentino se suicida al saber que ser\u00eda capturado por abuso sexual contra cinco ni\u00f1os https://t.co/47ZMYwtqFv v\u00eda @elsalvadorcom", "lang": "es", "author_id": "979353958610341889", "created_at": "2019-12-18T05:02:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207164285505462272"]}, {"in_reply_to_user_id": "224916991", "id": "1207164273128030208", "text": "@MilagrosLeivaG Los pecados del padre...titulo para un buen libro sobre el orador \u201csuicida\u201d, autor de la peor \u00e9poca pol\u00edtica del Per\u00fa, terrorismo, hambruna, corrupci\u00f3n, m\u00e1s pobreza...que m\u00e1s? un vende patria y varios etc etc etc...dicen que uno muere como vive, saquen sus conclusiones", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 132, "probability": 0.9592, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207146725133164545"}], "author_id": "1204408403222642695", "created_at": "2019-12-18T05:02:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207164273128030208"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/1looPHVwX6", "expanded_url": "https://twitter.com/KraussGiulia/status/1207111284002570247", "display_url": "twitter.com/KraussGiulia/s\u2026"}]}, "id": "1207164253045772293", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algm no banheiro: \u2714\ufe0f\nfoi pego colando: \u2714\ufe0f https://t.co/1looPHVwX6", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "author_id": "1074000492890603520", "created_at": "2019-12-18T05:02:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207164253045772293"]}, {"in_reply_to_user_id": "14128609", "id": "1207164087873998849", "text": "@felipeneto S\u00f3 esqueceu de dizer que foi. O governo do PT que mais se matou LGBT! E n\u00e3o se esque\u00e7a, mam\u00e3e Dilma n\u00e3o faz propaganda de \"op\u00e7\u00e3o\" sexual.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 56, "probability": 0.9799, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.8804, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9111, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206972455132241921"}], "author_id": "236187707", "created_at": "2019-12-18T05:02:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207164087873998849"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/Rz2IA1WgIK", "expanded_url": "https://twitter.com/ggukkthstan/status/1207162881160220673", "display_url": "twitter.com/ggukkthstan/st\u2026"}]}, "id": "1207163919518912512", "text": "Vcsss naum sabem o quanto essa garota j\u00e1 me matou hj ....e eu ainda n fiz NADA para ela \ud83e\udd27mas tenho uma surpresa para ela s\u00f3 n sei se ela vai gostar ahhh sofro https://t.co/Rz2IA1WgIK", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207162881160220673"}], "author_id": "1137714062970765312", "created_at": "2019-12-18T05:01:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207163919518912512"]}, {"id": "1207163211234963456", "text": "RT @Cluzcar: Un video sin propuestas, sin nada positivo para el pa\u00eds. Es un mensaje de un despechado a punto de meterse un balazo como su y\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207136749601853440"}], "author_id": "1179873377286156288", "created_at": "2019-12-18T04:58:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207163211234963456"]}, {"in_reply_to_user_id": "70390438", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/EsuTZ2y2MV", "expanded_url": "https://twitter.com/lozaime/status/1207146648599703552", "display_url": "twitter.com/lozaime/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 103, "tag": "AMLOmejorPresidenteDelMundo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PedroFerriz", "id": "70390438"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 102, "probability": 0.802, "type": "Person", "normalized_text": "AMLOmejorPresidenteDelMundo"}]}, "id": "1207162895731240962", "text": "@PedroFerriz \n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95ah\u00ed ta tu suicida hijito...yyyyiiiisuscraist \n#AMLOmejorPresidenteDelMundo https://t.co/EsuTZ2y2MV", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207146648599703552"}], "author_id": "573835580", "created_at": "2019-12-18T04:57:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207162895731240962"]}, {"id": "1207162883555106816", "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}], "author_id": "706526423914250241", "created_at": "2019-12-18T04:57:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207162883555106816"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/9QUszV0wqq", "expanded_url": "https://bit.ly/2YXbIQ9", "display_url": "bit.ly/2YXbIQ9"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/GbvEOHtDyl", "expanded_url": "https://twitter.com/EcuavisaInforma/status/1207056579624914944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GbvEOHtDyl", "media_key": "3_1207056577984892928"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EcuavisaInforma", "id": "256747696"}]}, "id": "1207162772301189121", "text": "RT @EcuavisaInforma: Se suicida un cura argentino investigado por abusos sexuales. \u25b6\ufe0f https://t.co/9QUszV0wqq https://t.co/GbvEOHtDyl", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207056579624914944"}], "author_id": "130340044", "created_at": "2019-12-18T04:56:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207162772301189121"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/QirKc5kzUB", "expanded_url": "http://elperiodi.co/bdsvd1", "display_url": "elperiodi.co/bdsvd1"}]}, "id": "1207162754324410368", "text": "Un cura argentino se suicida tras ser acusado de violar a menores de edad https://t.co/QirKc5kzUB", "lang": "es", "author_id": "501022358", "created_at": "2019-12-18T04:56:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207162754324410368"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/7s50RfGFqW", "expanded_url": "https://twitter.com/luquintes/status/1207040930831896576", "display_url": "twitter.com/luquintes/stat\u2026"}]}, "id": "1207162617212657665", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/7s50RfGFqW", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207040930831896576"}], "author_id": "2242932781", "created_at": "2019-12-18T04:56:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207162617212657665"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/cMFHzu5BTN", "expanded_url": "https://twitter.com/LauraVGems/status/1204780630267052033", "display_url": "twitter.com/LauraVGems/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 23, "end": 35, "username": "isastefen15", "id": "1178352483514671116"}, {"start": 36, "end": 46, "username": "MoraeSZ_G", "id": "1162963886540279808"}]}, "id": "1207162514011820032", "text": "ent\u00e3o pq se matou? af\ud83e\udd27 @isastefen15 @MoraeSZ_G https://t.co/cMFHzu5BTN", "lang": "pt", "author_id": "966483152993648640", "created_at": "2019-12-18T04:55:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207162514011820032"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/wdkHnMB43f", "expanded_url": "https://twitter.com/duduvettorazzi/status/1206974685487026176", "display_url": "twitter.com/duduvettorazzi\u2026"}]}, "id": "1207162468222611456", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/wdkHnMB43f", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206974685487026176"}], "author_id": "1009614598557888512", "created_at": "2019-12-18T04:55:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207162468222611456"]}, {"id": "1207162461725609986", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "author_id": "3099563572", "created_at": "2019-12-18T04:55:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207162461725609986"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/x8SbjD5sAC", "expanded_url": "https://twitter.com/NeguinPcx/status/1207161671845892096/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/x8SbjD5sAC", "media_key": "7_1207161426567221249"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NeguinPcx", "id": "1175611801385480193"}]}, "id": "1207162427823005697", "text": "RT @NeguinPcx: Suicida que fala neh neguin da pcx https://t.co/x8SbjD5sAC", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207161671845892096"}], "author_id": "936588129888325632", "created_at": "2019-12-18T04:55:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207162427823005697"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/ASXU8xmPs8", "expanded_url": "https://twitter.com/anabea7_/status/1207048536132640769", "display_url": "twitter.com/anabea7_/statu\u2026"}]}, "id": "1207162040634290176", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u274c \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/ASXU8xmPs8", "lang": "pt", "author_id": "1159804519888412672", "created_at": "2019-12-18T04:53:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207162040634290176"]}, {"id": "1207162025203421184", "text": "rapaz, esse cover de Creep que usaram pra season 2 de \u201cYou\u201d ficou muito boa. Fizeram a transi\u00e7\u00e3o certinha de um eu l\u00edrico que, cantando, faz a gente ter quase certeza que \u00e9 um suicida para um perfeito psicopata homicida; combinou certinho com o personagem.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8838, "type": "Other", "normalized_text": "Creep"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.9285, "type": "Other", "normalized_text": "You"}]}, "author_id": "377511599", "created_at": "2019-12-18T04:53:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207162025203421184"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/woA5HGnlS9", "expanded_url": "https://twitter.com/stanhinata/status/1207160445146152960", "display_url": "twitter.com/stanhinata/sta\u2026"}]}, "id": "1207161824111665153", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA \nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705 (S\u00f3 em confus\u00e3o msm ksksksk )\nse popularizou:\u2705\ndiretoria\u2705\nchorou na sala \u274c \npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando \u2705 https://t.co/woA5HGnlS9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207160445146152960"}], "author_id": "3002245925", "created_at": "2019-12-18T04:53:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207161824111665153"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/x8SbjD5sAC", "expanded_url": "https://twitter.com/NeguinPcx/status/1207161671845892096/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/x8SbjD5sAC", "media_key": "7_1207161426567221249"}]}, "id": "1207161671845892096", "text": "Suicida que fala neh neguin da pcx https://t.co/x8SbjD5sAC", "lang": "pt", "author_id": "1175611801385480193", "created_at": "2019-12-18T04:52:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207161671845892096"]}, {"in_reply_to_user_id": "1154662854978670593", "id": "1207161668490403840", "text": "@siqueiraotariok Se der errado pelo menos matou um homem", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207161403360137216"}], "author_id": "1140655239592337408", "created_at": "2019-12-18T04:52:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207161668490403840"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Xxk6R9L2dJ", "expanded_url": "https://lasillarota.com/mundo/sacerdote-argentino-se-suicida-ante-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-sacerdote-suicidio-balazo-abuso-sexual/345910", "display_url": "lasillarota.com/mundo/sacerdot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/mundo/2019/12/17/sacerdote-argentino-se-suicida-antes-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-210391.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "id": "1207161557777436672", "text": "RT @lasillarota: El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza; v\u00edctimas dicen que su muerte no repara el da\u00f1o\nhttps://t.co/Xxk6R9L2dJ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207101789646020609"}], "author_id": "464875295", "created_at": "2019-12-18T04:51:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207161557777436672"]}, {"id": "1207161487397011456", "text": "RT @miguepeg: #LoDigoSinAnestesia 6) cualquier reacomodo organizativo, no debe prevalecer c\u00f3mo una misi\u00f3n suicida en el que el eslogan sea:\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 33, "tag": "LoDigoSinAnestesia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "miguepeg", "id": "131817506"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206960027539582977"}], "author_id": "73834839", "created_at": "2019-12-18T04:51:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207161487397011456"]}, {"in_reply_to_user_id": "2353767500", "id": "1207161480270864384", "text": "@el_tope_suicida \u3046\u3093\u3046\u3093\uff01", "lang": "ja", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207161182550773760"}], "author_id": "978470656244264960", "created_at": "2019-12-18T04:51:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207161480270864384"]}, {"id": "1207161461111492608", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "4833345862", "created_at": "2019-12-18T04:51:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207161461111492608"]}, {"id": "1207161136120025089", "text": "RT @GiovanniAugsto: Um mc de batalha se matou ao vivo numa Live e os cara fala de Faust\u00e3o no tt, vsf, se fosse um famoso da m\u00eddia j\u00e1 estari\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiovanniAugsto", "id": "895462745851691008"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.5356, "type": "Person", "normalized_text": "Faust\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206347389684072448"}], "author_id": "1109569121669263360", "created_at": "2019-12-18T04:50:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207161136120025089"]}, {"in_reply_to_user_id": "765078768", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/PgILVd0134", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1207160947380502528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PgILVd0134", "media_key": "3_1207160944738127874"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/3TH1r5bEwP", "expanded_url": "https://twitter.com/Javy_Arron/status/1207114117829533698", "display_url": "twitter.com/Javy_Arron/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 56, "probability": 0.7585, "type": "Person", "normalized_text": "Vandal Savage"}, {"start": 61, "end": 79, "probability": 0.8267, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 101, "end": 113, "probability": 0.685, "type": "Person", "normalized_text": "Vandal Savage"}]}, "id": "1207160947380502528", "text": "@cosio_joaquin retweetou algo sobre ele ser Vandal Savage em Esquadr\u00e3o Suicida 2. O ator tem cara de Vandal Savage? https://t.co/PgILVd0134 https://t.co/3TH1r5bEwP", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207114117829533698"}], "author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-12-18T04:49:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207160947380502528"]}, {"in_reply_to_user_id": "921513968753086464", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/0onAmI450w", "expanded_url": "https://twitter.com/baesooyas/status/1207160932985638912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0onAmI450w", "media_key": "3_1207160911313690624"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.8985, "type": "Person", "normalized_text": "Irene"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8435, "type": "Person", "normalized_text": "Seulgi"}, {"start": 210, "end": 214, "probability": 0.8197, "type": "Person", "normalized_text": "Irene"}]}, "id": "1207160932985638912", "text": "E se na verdade, Irene n\u00e3o foi morta e agora est\u00e1 assombrando as garotas, e mais precisamente, Seulgi?\n\nEla aparece no centro da montanha russa pois tudo est\u00e1 focado na descoberta da morte dela. Mas quem matou Irene? https://t.co/0onAmI450w", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207160906775482368"}], "author_id": "921513968753086464", "created_at": "2019-12-18T04:49:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207160932985638912"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/BbGnxjCrmi", "expanded_url": "https://twitter.com/areIinunes/status/1207160046695714819", "display_url": "twitter.com/areIinunes/sta\u2026"}]}, "id": "1207160787049091073", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c\n0 sdd https://t.co/BbGnxjCrmi", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207160046695714819"}], "author_id": "1130673816068341760", "created_at": "2019-12-18T04:48:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207160787049091073"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/wsETpiBDsq", "expanded_url": "https://twitter.com/Katszuna/status/1206926318337757184", "display_url": "twitter.com/Katszuna/statu\u2026"}]}, "id": "1207160445146152960", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA \nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria\u2705\nchorou na sala\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando \u274c \n\nj\u00e1 faz 8 anos q me formei na escola \ud83e\udd17 https://t.co/wsETpiBDsq", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206926318337757184"}], "author_id": "1158081456113094660", "created_at": "2019-12-18T04:47:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1207160445146152960"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/hwZ3di7jYb", "expanded_url": "https://twitter.com/najuzelds/status/1207154315741274114", "display_url": "twitter.com/najuzelds/stat\u2026"}]}, "id": "1207160246885593088", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/hwZ3di7jYb", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207154315741274114"}], "author_id": "3990469071", "created_at": "2019-12-18T04:46:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207160246885593088"]}, {"id": "1207160191260745728", "text": "RT @MarceloLins68: E 2019 vai chegando ao fim sem que se saiba quem matou Marielle e Anderson  e quem mandou matar Marielle. \nEm 2020 , das\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarceloLins68", "id": "312910780"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.797, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.7005, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207139744624328704"}], "author_id": "3296199732", "created_at": "2019-12-18T04:46:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207160191260745728"]}, {"in_reply_to_user_id": "2646656893", "id": "1207160110218395648", "text": "Serio pra mim isso representa como minha auto estima ta bom\n\nEu por um momento pensei q alguem poderia ta me querendo\n\nSerio pra quem quase se matou em ABRIL ta bom dms a evolucao", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 156, "probability": 0.6733, "type": "Place", "normalized_text": "ABRIL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207159281277120517"}], "author_id": "2646656893", "created_at": "2019-12-18T04:46:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207160110218395648"]}, {"id": "1207160092518420481", "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}], "author_id": "873927083579379712", "created_at": "2019-12-18T04:46:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207160092518420481"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/C1sgyKElBJ", "expanded_url": "https://twitter.com/karlaniehh/status/1207154198640517120", "display_url": "twitter.com/karlaniehh/sta\u2026"}]}, "id": "1207160046695714819", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c\n0 sdd tb https://t.co/C1sgyKElBJ", "lang": "pt", "author_id": "864268779366346753", "created_at": "2019-12-18T04:45:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207160046695714819"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/MCQlm8xyn9", "expanded_url": "https://twitter.com/matheuschavesk/status/1207158607604846592", "display_url": "twitter.com/matheuschavesk\u2026"}]}, "id": "1207160024482623488", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou alguem no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/MCQlm8xyn9", "lang": "pt", "author_id": "946194091381067778", "created_at": "2019-12-18T04:45:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207160024482623488"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/YK5CJUqksZ", "expanded_url": "https://twitter.com/soyfrutita/status/1206919789865771008", "display_url": "twitter.com/soyfrutita/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EdgardoCanu", "id": "926541944813244416"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}]}, "id": "1207159649880944640", "text": "RT @EdgardoCanu: Un idiota que se suicida por odio. Como votante del Cambio! https://t.co/YK5CJUqksZ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206993838138699776"}], "author_id": "37758139", "created_at": "2019-12-18T04:44:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207159649880944640"]}, {"in_reply_to_user_id": "1476479022", "id": "1207159500802863110", "text": "@MilagrosDefonsi SAME ESO DE BUSCAR MAS me pongo la peli mas suicida y pienso en todos mis fracasos uno por uno como para llorar pero en serio", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "milagrosdefonsi", "id": "1476479022"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207158726995656704"}], "author_id": "105005424", "created_at": "2019-12-18T04:43:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 75, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207159500802863110"]}, {"in_reply_to_user_id": "2746383520", "id": "1207159410897956864", "text": "@ffrevolutionG @danverscherry Lb mazikeen kkkkk n\u00e3o sei se foi vc quem me matou \ud83e\udd14", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ffrevolutiong", "id": "1160566059449167872"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "danverscherry", "id": "882288634476597249"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.5641, "type": "Other", "normalized_text": "mazikeen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207133499825774593"}], "author_id": "2746383520", "created_at": "2019-12-18T04:43:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207159410897956864"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/AtU1Z2NelI", "expanded_url": "https://twitter.com/Trechodfilme/status/1207016322086965249", "display_url": "twitter.com/Trechodfilme/s\u2026"}]}, "id": "1207159226361163776", "text": "Mas pq ent\u00e3o n\u00e3o deixava se suicida se iria acaba enforcando a pessoa msm assim https://t.co/AtU1Z2NelI", "lang": "pt", "author_id": "1114602502538899456", "created_at": "2019-12-18T04:42:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207159226361163776"]}, {"in_reply_to_user_id": "2353767500", "id": "1207159001718251520", "text": "@el_tope_suicida \u307b\u3093\u307e\u3084\uff01\uff01", "lang": "ja", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207154757837524993"}], "author_id": "978470656244264960", "created_at": "2019-12-18T04:41:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207159001718251520"]}, {"id": "1207158811766730752", "text": "Que te pensas que soy suicida y le pondr\u00eda m\u00ed nombre a la cuenta de Tumblr ????\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.6322, "type": "Other", "normalized_text": "Tumblr"}]}, "author_id": "1337728598", "created_at": "2019-12-18T04:41:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207158811766730752"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/opsb2ItaaH", "expanded_url": "https://t.co/opsb2ItaaH", "display_url": "t.co/opsb2ItaaH"}]}, "id": "1207158767911161858", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/opsb2ItaaH", "lang": "pt", "author_id": "955946658851934213", "created_at": "2019-12-18T04:40:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207158767911161858"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1207158619667652611", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "4737564682", "created_at": "2019-12-18T04:40:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207158619667652611"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/DN9O2W4fP6", "expanded_url": "https://twitter.com/ludimilabm/status/1207141663589781504", "display_url": "twitter.com/ludimilabm/sta\u2026"}]}, "id": "1207158593830760448", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/DN9O2W4fP6", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207141663589781504"}], "author_id": "1083865567923179521", "created_at": "2019-12-18T04:40:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207158593830760448"]}, {"id": "1207158447663452160", "text": "RT @_DCBRASIL: James Gunn via instagram mostrando o seu bolo de Natal em celebra\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nA atriz @MelchiorDaniela coment\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}, {"start": 116, "end": 132, "username": "MelchiorDaniela", "id": "711910943932948481"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.8533, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.5022, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}, {"start": 87, "end": 103, "probability": 0.8021, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207102649365147649"}], "author_id": "321239158", "created_at": "2019-12-18T04:39:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207158447663452160"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/d63a6IyVyg", "expanded_url": "https://twitter.com/ovxlentim/status/1207152643367407616", "display_url": "twitter.com/ovxlentim/stat\u2026"}]}, "id": "1207158093425065984", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/d63a6IyVyg", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207152643367407616"}], "author_id": "1117634091241934848", "created_at": "2019-12-18T04:38:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1207158093425065984"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/RJwLASzJKT", "expanded_url": "https://twitter.com/vitoria_kay15/status/1206975759623086087", "display_url": "twitter.com/vitoria_kay15/\u2026"}]}, "id": "1207158075779665920", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2611\ufe0f\nnota vermelha: \u2611\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2611\ufe0f\nmatou aula: \u2611\ufe0f\nexpulso de sala: \u2611\ufe0f\naluno destaque:\u2611\ufe0f\nse popularizou: \u2611\ufe0f\ndiretoria: \u2611\ufe0f\nchorou na sala: \u2611\ufe0f\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2611\ufe0f https://t.co/RJwLASzJKT", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206975759623086087"}], "author_id": "836755800060219392", "created_at": "2019-12-18T04:38:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207158075779665920"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/cHgKGGERob", "expanded_url": "https://twitter.com/brunnavbc/status/1207156402038476800", "display_url": "twitter.com/brunnavbc/stat\u2026"}]}, "id": "1207156877827674144", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: n sei kkk\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/cHgKGGERob", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207156402038476800"}], "author_id": "704765786397810693", "created_at": "2019-12-18T04:33:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207156877827674144"]}, {"id": "1207156595781722112", "text": "minha m\u00e3e se matou e levou um peda\u00e7o de mim que nunca terei de volta, agora sou s\u00f3 um recipiente vazio que vaga por a\u00ed \nsua desgra\u00e7ada eu te prometi que se tu fizesse isso eu ia junto, eu ia atr\u00e1s de ti at\u00e9 a porra do caralho do fim do mundo", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "lang": "pt", "author_id": "188988448", "created_at": "2019-12-18T04:32:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207156595781722112"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/4OPJUOZIoO", "expanded_url": "https://twitter.com/duduvettorazzi/status/1206974685487026176", "display_url": "twitter.com/duduvettorazzi\u2026"}]}, "id": "1207156402038476800", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: sla\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/4OPJUOZIoO", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206974685487026176"}], "author_id": "776551507168722946", "created_at": "2019-12-18T04:31:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207156402038476800"]}, {"in_reply_to_user_id": "1093331376487698432", "id": "1207156274355474433", "text": "@1ndre_ e se matou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "1ndre_", "id": "1093331376487698432"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207152540569284608"}], "author_id": "443751114", "created_at": "2019-12-18T04:30:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207156274355474433"]}, {"id": "1207156244940808193", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c", "lang": "pt", "author_id": "955967600378437635", "created_at": "2019-12-18T04:30:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207156244940808193"]}, {"id": "1207156195326353409", "text": "RT @tcquiladreams: en este grupo esta.\nLas papas casadas - rory y kailee.\nLa que se hace la inocente/amiga date cuenta - adelaide.\nLa que s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tcquiladreams", "id": "1028934601010569216"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "rory"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.5535, "type": "Person", "normalized_text": "kailee"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.3833, "type": "Person", "normalized_text": "adelaide"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207155830140919808"}], "author_id": "1079079544861192192", "created_at": "2019-12-18T04:30:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207156195326353409"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/ENADjzy4VN", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13214", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13214"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8908, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.7975, "type": "Person", "normalized_text": "\u30ea\u30e5\u30a6\u30fb\u30ea\u30fc"}]}, "id": "1207156116959793152", "text": "\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u307e\u3067\u3042\u3068\uff11\u65e5\uff01\uff11\u30fb\uff15\u3067\u30ea\u30e5\u30a6\u30fb\u30ea\u30fc\u3068\u30bf\u30c3\u30b0\u304c\u7d44\u307e\u308c\u305f\u7406\u7531 https://t.co/ENADjzy4VN", "lang": "ja", "author_id": "707136262155608064", "created_at": "2019-12-18T04:30:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207156116959793152"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/uv0WgwackF", "expanded_url": "https://bit.ly/2YYYW3v", "display_url": "bit.ly/2YYYW3v"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 32, "tag": "AmericaLatina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DLasAmericas", "id": "1000699344"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.8244, "type": "Place", "normalized_text": "AmericaLatina"}]}, "id": "1207156000148639745", "text": "RT @DLasAmericas: #AmericaLatina | Se suicida un cura argentino investigado por abusos https://t.co/uv0WgwackF", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207150997446914048"}], "author_id": "1571110303", "created_at": "2019-12-18T04:29:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207156000148639745"]}, {"in_reply_to_user_id": "1041509258720886784", "id": "1207155983346262016", "text": "Me: hey my ed has turned around and now I\u2019m binge eating to the point of sickness every night and it\u2019s making me suicida* :/ \n\nThem: but you look fine and you run and your a vegan ? Lmao", "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207155437969297411"}], "author_id": "1041509258720886784", "created_at": "2019-12-18T04:29:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207155983346262016"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/uv0WgwackF", "expanded_url": "https://bit.ly/2YYYW3v", "display_url": "bit.ly/2YYYW3v"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 32, "tag": "AmericaLatina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DLasAmericas", "id": "1000699344"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.8244, "type": "Place", "normalized_text": "AmericaLatina"}]}, "id": "1207155976845103105", "text": "RT @DLasAmericas: #AmericaLatina | Se suicida un cura argentino investigado por abusos https://t.co/uv0WgwackF", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207150997446914048"}], "author_id": "97507562", "created_at": "2019-12-18T04:29:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207155976845103105"]}, {"id": "1207155830140919808", "text": "en este grupo esta.\nLas papas casadas - rory y kailee.\nLa que se hace la inocente/amiga date cuenta - adelaide.\nLa que se hace la ruda - winona.\nLa suicida/alcoh\u00f3lica - yo.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.528, "type": "Other", "normalized_text": "rory"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.4854, "type": "Person", "normalized_text": "kailee"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.4679, "type": "Person", "normalized_text": "adelaide"}]}, "author_id": "1028934601010569216", "created_at": "2019-12-18T04:29:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1207155830140919808"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/gxLcgvMYrx", "expanded_url": "https://twitter.com/agathopss/status/1207012229364760588", "display_url": "twitter.com/agathopss/stat\u2026"}]}, "id": "1207155434429321216", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/gxLcgvMYrx", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207012229364760588"}], "author_id": "1172605425088380928", "created_at": "2019-12-18T04:27:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207155434429321216"]}, {"in_reply_to_user_id": "19729967", "id": "1207155172008484865", "text": "@esquinabaja Solamente en la ratonera puede ser exhibido el libro del m\u00e1s grande sinverg\u00fcenza, ladr\u00f3n y mentiroso de nuestra historia,equiparado a su gemelo AF, pues ah\u00ed se refugian los integrantes de \"Los malditos del suicida\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 158, "probability": 0.5637, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}, {"start": 202, "end": 225, "probability": 0.8766, "type": "Other", "normalized_text": "Los malditos del suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207096791453356034"}], "author_id": "1156347276937310209", "created_at": "2019-12-18T04:26:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207155172008484865"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/cPEGD25Yx5", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/337129-suicidio-argentina-cura-abusos-sexuales", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/337\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1207155008514461696", "text": "Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/cPEGD25Yx5", "lang": "es", "author_id": "48607823", "created_at": "2019-12-18T04:25:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207155008514461696"]}, {"id": "1207154881150246912", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "890277650257899520", "created_at": "2019-12-18T04:25:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207154881150246912"]}, {"id": "1207154823105306624", "text": "Ok Zaya vai dormir comigo, se eu n\u00e3o acordar, foi ela que me matou", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.4548, "type": "Person", "normalized_text": "Zaya"}]}, "author_id": "2864656438", "created_at": "2019-12-18T04:25:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207154823105306624"]}, {"id": "1207154812359495680", "text": "eu fico t\u00e3o fora de mim quando eu lembro que ele se matou", "lang": "pt", "author_id": "1022271614514278400", "created_at": "2019-12-18T04:25:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207154812359495680"]}, {"in_reply_to_user_id": "186511927", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/oCoklMlyfK", "expanded_url": "https://carlosbernalr63.blogspot.com/2019/12/pregunta-suicida-pal-diablo-por-carlos.html?spref=tw", "display_url": "carlosbernalr63.blogspot.com/2019/12/pregun\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "psicologavida", "id": "186511927"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.4945, "type": "Other", "normalized_text": "Chica"}, {"start": 72, "end": 87, "probability": 0.9472, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bernal Ro"}]}, "id": "1207154695116148736", "text": "@psicologavida El de hoy Chica \u00danica\n PREGUNTA SUICIDA P\u2019AL DIABLO  Por Carlos Bernal Ro... https://t.co/oCoklMlyfK", "lang": "es", "author_id": "1428440616", "created_at": "2019-12-18T04:24:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207154695116148736"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/rr8lkTSxng", "expanded_url": "https://twitter.com/PAlves067/status/1206602888916672517", "display_url": "twitter.com/PAlves067/stat\u2026"}]}, "id": "1207154635724787719", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/rr8lkTSxng", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206602888916672517"}], "author_id": "1056586406515142657", "created_at": "2019-12-18T04:24:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207154635724787719"]}, {"id": "1207154539142549505", "text": "RT @BenjaminGriss: Cu\u00e1ntas veces he huido, amor m\u00edo, cuando me abrazas y no hay m\u00e1s mundo que aquel que existe en el hueco entre aquel abra\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BenjaminGriss", "id": "2320950284"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206775093495554048"}], "author_id": "874918538", "created_at": "2019-12-18T04:24:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207154539142549505"]}, {"id": "1207154533526208512", "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}], "author_id": "1145842765173088257", "created_at": "2019-12-18T04:24:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207154533526208512"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/1Rldeqh5Wx", "expanded_url": "https://twitter.com/ganjadorofc/status/1207153757252804608", "display_url": "twitter.com/ganjadorofc/st\u2026"}]}, "id": "1207154315741274114", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/1Rldeqh5Wx", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207153757252804608"}], "author_id": "2661816226", "created_at": "2019-12-18T04:23:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207154315741274114"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/OGruxn0a0E", "expanded_url": "https://twitter.com/luanacoelhov/status/1207141658195877888", "display_url": "twitter.com/luanacoelhov/s\u2026"}]}, "id": "1207154253992738816", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA:\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o  \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u274c (no banheiro n\u00e9 galera)\npegou algm no banheiro \u274c\nfoi pega colando \u274c https://t.co/OGruxn0a0E", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207141658195877888"}], "author_id": "945665563166171139", "created_at": "2019-12-18T04:22:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207154253992738816"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/uv0WgwackF", "expanded_url": "https://bit.ly/2YYYW3v", "display_url": "bit.ly/2YYYW3v"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 32, "tag": "AmericaLatina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DLasAmericas", "id": "1000699344"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.8244, "type": "Place", "normalized_text": "AmericaLatina"}]}, "id": "1207154216571228160", "text": "RT @DLasAmericas: #AmericaLatina | Se suicida un cura argentino investigado por abusos https://t.co/uv0WgwackF", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207150997446914048"}], "author_id": "960588366457786370", "created_at": "2019-12-18T04:22:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207154216571228160"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/SXBkWkuFFn", "expanded_url": "https://twitter.com/ops_ellie/status/1207146325889966082", "display_url": "twitter.com/ops_ellie/stat\u2026"}]}, "id": "1207153811111993344", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705\n\neu s\u00f3 fiz coisa errada kkk https://t.co/SXBkWkuFFn", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207146325889966082"}], "author_id": "3185200601", "created_at": "2019-12-18T04:21:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207153811111993344"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/BwwPCJXLGr", "expanded_url": "https://twitter.com/vithorialine/status/1207123393662861315", "display_url": "twitter.com/vithorialine/s\u2026"}]}, "id": "1207153757252804608", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/BwwPCJXLGr", "geo": {"place_id": "c44302d542084bfe"}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207123393662861315"}], "author_id": "884022476153466880", "created_at": "2019-12-18T04:20:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1207153757252804608"]}, {"id": "1207153530336894976", "text": "RT @Milagggrosg: los q tengo en mj amigos deben decir esta en cualquier momento se suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Milagggrosg", "id": "752682602662760450"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207150724842446848"}], "author_id": "866769971136909312", "created_at": "2019-12-18T04:20:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207153530336894976"]}, {"id": "1207153501396185088", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: n\u00e3o\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o\nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim\nexpulso de sala: sim\naluno destaque: sim\nse popularizou: sim\ndiretoria: sim\nchorou na sala: n\u00e3o\npegou algm no banheiro: banheiro n\u00e3o mas j\u00e1 as salas vazias....&gt;&gt;&gt;", "lang": "pt", "author_id": "2950567552", "created_at": "2019-12-18T04:19:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207153501396185088"]}, {"in_reply_to_user_id": "121667995", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/oCoklMlyfK", "expanded_url": "https://carlosbernalr63.blogspot.com/2019/12/pregunta-suicida-pal-diablo-por-carlos.html?spref=tw", "display_url": "carlosbernalr63.blogspot.com/2019/12/pregun\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "vickylopeztv", "id": "121667995"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 74, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bernal Ro"}]}, "id": "1207153473218854913", "text": "@vickylopeztv El de hoy\n PREGUNTA SUICIDA P\u2019AL DIABLO  Por Carlos Bernal Ro... https://t.co/oCoklMlyfK", "lang": "es", "author_id": "1428440616", "created_at": "2019-12-18T04:19:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207153473218854913"]}, {"id": "1207153393896247297", "text": "Cara muito triste o mc q se suicidou na live, e tem gente q ainda diz q depress\u00e3o \u00e9 frescura", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 21, "probability": 0.5018, "type": "Organization", "normalized_text": "mc"}]}, "author_id": "538649020", "created_at": "2019-12-18T04:19:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207153393896247297"]}, {"id": "1207153392969236480", "text": "Cara, recebi a noticia que um amigo meu se suicidou...", "lang": "pt", "author_id": "177741399", "created_at": "2019-12-18T04:19:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207153392969236480"]}, {"id": "1207153139427749888", "text": "Caio foi jogar granada de gelo e se matou com a mina. Q issoooooo \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9108, "type": "Person", "normalized_text": "Caio"}]}, "author_id": "755847831164891136", "created_at": "2019-12-18T04:18:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207153139427749888"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/DVZQRy8jEi", "expanded_url": "https://twitter.com/Juliaaan_14/status/1207139920839659521", "display_url": "twitter.com/Juliaaan_14/st\u2026"}]}, "id": "1207153021240655875", "text": "Yo soy la suicida y la fumadora. https://t.co/DVZQRy8jEi", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207139920839659521"}], "author_id": "869749839302668289", "created_at": "2019-12-18T04:18:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207153021240655875"]}, {"id": "1207152949383847936", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "author_id": "934239291810680832", "created_at": "2019-12-18T04:17:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207152949383847936"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/UXdl7UaM0c", "expanded_url": "https://twitter.com/joaxmartins/status/1207021074480816128", "display_url": "twitter.com/joaxmartins/st\u2026"}]}, "id": "1207152916848611333", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/UXdl7UaM0c", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207021074480816128"}], "author_id": "985921692450066432", "created_at": "2019-12-18T04:17:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207152916848611333"]}, {"id": "1207152912553693185", "text": "Deus \u00e9 maravilhoso parei carro para abastecer e vi uns romeiro,chegando aqui em Aparecida vi q estavam cansados,comprei \u00e1gua e perguntei se precisavam de algo mais.\nA resposta foi:\nDEUS TE ABEN\u00c7OE na sua volta,essa \u00e1gua q vc n\u00f3s ofereu matou nossa sede e alimentou nossa alma.\ud83d\udc96", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.814, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "1178114594696548353", "created_at": "2019-12-18T04:17:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207152912553693185"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/WfcI2DrDdO", "expanded_url": "https://twitter.com/marianajvamorim/status/1207126496768344064", "display_url": "twitter.com/marianajvamori\u2026"}]}, "id": "1207152643367407616", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/WfcI2DrDdO", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207126496768344064"}], "author_id": "2738036000", "created_at": "2019-12-18T04:16:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1207152643367407616"]}, {"id": "1207152441755676672", "text": "RT @JBonillaSaus: Marxista del siglo XXI ?\nCon interes de destruir la democracia puede ser. Con \u201cideas\u201d imposible. Si piensa se suicida. ht\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JBonillaSaus", "id": "546067300"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207150880870547457"}], "author_id": "1038288139", "created_at": "2019-12-18T04:15:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207152441755676672"]}, {"in_reply_to_user_id": "1630843398", "id": "1207152347001942016", "text": "@Pusycat2017 @Solidaridad_PSN @PFuerzaPopular @KeikoFujimori Como deb\u00eda ser, estos infelices a\u00fan no asumen q el suicida era un ladr\u00f3n", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Pusycat2017", "id": "1630843398"}, {"start": 46, "end": 60, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207146619965235201"}], "author_id": "870449053787721730", "created_at": "2019-12-18T04:15:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207152347001942016"]}, {"in_reply_to_user_id": "2353767500", "id": "1207152290076880896", "text": "@el_tope_suicida \u30ab\u30d9\u3061\u3083\u3093\u3082\u3060\u3088\ud83d\ude06\n\u3044\u307e\u3001\u65b0\u5a5a\u65c5\u884c\ud83d\udc90", "lang": "ja", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.8182, "type": "Person", "normalized_text": "\u30ab\u30d9\u3061\u3083\u3093"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207151359222398976"}], "author_id": "978470656244264960", "created_at": "2019-12-18T04:15:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207152290076880896"]}, {"id": "1207152203808542725", "text": "RT @vani_kinush: quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de s\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vani_kinush", "id": "923699094098456577"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206976906626813953"}], "author_id": "944791014119796736", "created_at": "2019-12-18T04:14:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207152203808542725"]}, {"id": "1207152164914782208", "text": "o conceito do jovem depressivo suicida que faz piada sobre (ele) o jovem depressivo que quer se matar", "lang": "pt", "author_id": "3462902608", "created_at": "2019-12-18T04:14:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207152164914782208"]}, {"id": "1207152020458741762", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "author_id": "956713918147256321", "created_at": "2019-12-18T04:14:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207152020458741762"]}, {"id": "1207151809422340098", "text": "RT @she_slikeheroin: A pol\u00edcia matou um portugu\u00eas por estar a agredir a pr\u00f3pria mulher e tamb\u00e9m por ter reagido contra eles. Talvez possa s\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "she_slikeheroin", "id": "950587881919254533"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206909535463587842"}], "author_id": "1041079025207136256", "created_at": "2019-12-18T04:13:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207151809422340098"]}, {"id": "1207151519939923968", "text": "RT @jacque_linegau: @igonzalezprieto Cada vez peor todo, se suicida un hdp y le hacen una misa?!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jacque_linegau", "id": "2379230944"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "igonzalezprieto", "id": "335650728"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207131529140420608"}], "author_id": "155708992", "created_at": "2019-12-18T04:12:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207151519939923968"]}, {"in_reply_to_user_id": "885639706461052928", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/oCoklMlyfK", "expanded_url": "https://carlosbernalr63.blogspot.com/2019/12/pregunta-suicida-pal-diablo-por-carlos.html?spref=tw", "display_url": "carlosbernalr63.blogspot.com/2019/12/pregun\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PlatinoNews", "id": "885639706461052928"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 102, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bernal Ro"}]}, "id": "1207151351937085441", "text": "@PlatinoNews Hola amigos. Buenas noches. \u00bfC\u00f3mo ven?\n PREGUNTA SUICIDA P\u2019AL DIABLO  Por Carlos Bernal Ro... https://t.co/oCoklMlyfK", "lang": "es", "author_id": "1428440616", "created_at": "2019-12-18T04:11:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207151351937085441"]}, {"id": "1207151293015511040", "text": "[01:04] Mih: mas ainda sim,se te sequestrar\n[01:04] Mih: vc corta o pinto dele\n[ 01:04] Mih: a\u00ed vc me conta dps,vou ficar bem feliz\n[01:04] Malu: Kkkkk eu mato\n[01:04] Mih: rompompom\n[01:05] Mih: a\u00ed voc\u00ea me conta como q vc matou tmb\n[18/12 01:05] Malu: Pode deixar\n\nperfeita? sim", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 10, "probability": 0.7266, "type": "Other", "normalized_text": "Mih"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7065, "type": "Other", "normalized_text": "Mih"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.704, "type": "Other", "normalized_text": "Mih"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.6533, "type": "Other", "normalized_text": "Malu"}, {"start": 168, "end": 170, "probability": 0.6598, "type": "Other", "normalized_text": "Mih"}, {"start": 191, "end": 193, "probability": 0.6546, "type": "Other", "normalized_text": "Mih"}, {"start": 247, "end": 250, "probability": 0.735, "type": "Other", "normalized_text": "Malu"}]}, "author_id": "833555783069605888", "created_at": "2019-12-18T04:11:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207151293015511040"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/lbkddMFWkA", "expanded_url": "https://twitter.com/SaraH2MSilva/status/1207092994689716224", "display_url": "twitter.com/SaraH2MSilva/s\u2026"}]}, "id": "1207151161452761089", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/lbkddMFWkA", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207092994689716224"}], "author_id": "3406558504", "created_at": "2019-12-18T04:10:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207151161452761089"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/iFO2tWtyAJ", "expanded_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/12/17/padrasto-se-suicida-depois-de-jogar-enteado-de-3-anos-de-predio-no-cachambi-diz-policia.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/rj/rio-de-jane\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/12/17/padrasto-se-suicida-depois-de-jogar-enteado-de-3-anos-de-predio-no-cachambi-diz-policia.ghtml"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.6845, "type": "Place", "normalized_text": "Cachambi"}]}, "id": "1207151094947893248", "text": "Crian\u00e7a de 3 anos morre ap\u00f3s ser jogada pelo padrasto de pr\u00e9dio no Cachambi, diz pol\u00edcia https://t.co/iFO2tWtyAJ", "lang": "pt", "author_id": "1328437021", "created_at": "2019-12-18T04:10:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207151094947893248"]}, {"id": "1207151090661285890", "text": "RT @nejzart: aaron: homofobico? eu? pq eu teria medo do andrew?\n\nnicky: isso pq ele nunca te amea\u00e7ou com uma faca \n\nkevin: ou te enforcou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "aaron"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8009, "type": "Person", "normalized_text": "andrew"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7159, "type": "Person", "normalized_text": "nicky"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.2935, "type": "Person", "normalized_text": "kevin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207101424934563841"}], "author_id": "1009473130727960581", "created_at": "2019-12-18T04:10:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207151090661285890"]}, {"id": "1207151022877159425", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705", "lang": "pt", "author_id": "882622027756167168", "created_at": "2019-12-18T04:10:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207151022877159425"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/STgzMNsU7U", "expanded_url": "https://twitter.com/acamilaac_/status/1207147259563061249", "display_url": "twitter.com/acamilaac_/sta\u2026"}]}, "id": "1207151014501113856", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/STgzMNsU7U", "lang": "pt", "author_id": "1094427874680033280", "created_at": "2019-12-18T04:10:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207151014501113856"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/uv0WgwackF", "expanded_url": "https://bit.ly/2YYYW3v", "display_url": "bit.ly/2YYYW3v"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "AmericaLatina"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.7195, "type": "Place", "normalized_text": "AmericaLatina"}]}, "id": "1207150997446914048", "text": "#AmericaLatina | Se suicida un cura argentino investigado por abusos https://t.co/uv0WgwackF", "lang": "es", "author_id": "1000699344", "created_at": "2019-12-18T04:10:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207150997446914048"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/5fcWgkQ7oa", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/mundo/latinoam\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "id": "1207150994490089472", "text": "RT @elcomercio_peru: Cura acusado de abusar de menores se suicida tras conocer que ser\u00eda detenido https://t.co/5fcWgkQ7oa", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207144708826435584"}], "author_id": "1205714016351539201", "created_at": "2019-12-18T04:09:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207150994490089472"]}, {"id": "1207150952983252994", "text": "RT @clademperu: Marta Rond\u00f3n: de 2062 participantes embarazadas, el 69% report\u00f3 maltrato infantil. 466 conducta suicida.\n\n#Ni\u00f1asNoMadres #E\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 136, "tag": "Ni\u00f1asNoMadres"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "clademperu", "id": "1058556954849763328"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.6611, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Rond\u00f3n"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206965879466024960"}], "author_id": "865071758", "created_at": "2019-12-18T04:09:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207150952983252994"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/cvyNK3wsrH", "expanded_url": "https://glo.bo/2YWazIA", "display_url": "glo.bo/2YWazIA", "status": 200, "unwound_url": "https://extra.globo.com/tv-e-lazer/musica/rapper-mc-mineiro-se-suicida-aos-23-anos-durante-live-no-instagram-familia-faz-vaquinha-para-enterro-24141753.html?utm_source=Facebook&utm_medium=Social&utm_campaign=O%20Globo"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 16, "probability": 0.3876, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.8381, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "id": "1207150933647466496", "text": "Rapper MC Mineiro se suicida aos 23 anos durante live no Instagram https://t.co/cvyNK3wsrH", "lang": "pt", "author_id": "148941517", "created_at": "2019-12-18T04:09:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207150933647466496"]}, {"in_reply_to_user_id": "264490996", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/oCoklMlyfK", "expanded_url": "https://carlosbernalr63.blogspot.com/2019/12/pregunta-suicida-pal-diablo-por-carlos.html?spref=tw", "display_url": "carlosbernalr63.blogspot.com/2019/12/pregun\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "qp51", "id": "264490996"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.5456, "type": "Other", "normalized_text": "Amuga"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.904, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bernal Ro"}]}, "id": "1207150898419556352", "text": "@qp51 Hola Amuga. Buenos d\u00edas. El de hoy\n PREGUNTA SUICIDA P\u2019AL DIABLO  Por Carlos Bernal Ro... https://t.co/oCoklMlyfK", "lang": "es", "author_id": "1428440616", "created_at": "2019-12-18T04:09:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207150898419556352"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/D3vtzQX7m3", "expanded_url": "https://twitter.com/chinofau/status/1206998116198682626", "display_url": "twitter.com/chinofau/statu\u2026"}]}, "id": "1207150880870547457", "text": "Marxista del siglo XXI ?\nCon interes de destruir la democracia puede ser. Con \u201cideas\u201d imposible. Si piensa se suicida. https://t.co/D3vtzQX7m3", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206998116198682626"}], "author_id": "546067300", "created_at": "2019-12-18T04:09:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207150880870547457"]}, {"id": "1207150724842446848", "text": "los q tengo en mj amigos deben decir esta en cualquier momento se suicida", "lang": "es", "author_id": "752682602662760450", "created_at": "2019-12-18T04:08:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207150724842446848"]}, {"id": "1207150696329613312", "text": "Boomer \u00e9 um bombista suicida n\u00e9?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8579, "type": "Person", "normalized_text": "Boomer"}]}, "author_id": "3565212994", "created_at": "2019-12-18T04:08:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207150696329613312"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/54ohthTbH0", "expanded_url": "https://twitter.com/vithorialine/status/1207123393662861315", "display_url": "twitter.com/vithorialine/s\u2026"}]}, "id": "1207150649131044864", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/54ohthTbH0", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207123393662861315"}], "author_id": "1130682422310395904", "created_at": "2019-12-18T04:08:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207150649131044864"]}, {"id": "1207150638448173056", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \ud83e\udd37\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou alguem no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "author_id": "982332477766332417", "created_at": "2019-12-18T04:08:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207150638448173056"]}, {"id": "1207150601844469761", "text": "RT @EpicAccelerator: Match Icon Bungou Stray Dogs con @AlexsCurse @AleAnime @lightless_2 \n\nEl presidente de la agencia (Alex) , Atsushi (Al\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EpicAccelerator", "id": "820805689664798721"}, {"start": 54, "end": 65, "username": "AlexsCurse", "id": "703477086418173952"}, {"start": 66, "end": 75, "username": "AleAnime", "id": "1192493371383861249"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.696, "type": "Organization", "normalized_text": "Dogs"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.7484, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8942, "type": "Person", "normalized_text": "Atsushi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207143919844306944"}], "author_id": "1181618187877703682", "created_at": "2019-12-18T04:08:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207150601844469761"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/UnybB9nqOn", "expanded_url": "https://twitter.com/luanaf_martins/status/1207093089648676864", "display_url": "twitter.com/luanaf_martins\u2026"}]}, "id": "1207150276899155968", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2611\ufe0f\nnota vermelha:\u2611\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2611\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2611\ufe0f\nmatou aula: \u2611\ufe0f\nexpulso de sala: \u2611\ufe0f\naluno destaque: na\u2611\ufe0f\nse popularizou:\u2611\ufe0f\ndiretoria: \u2611\ufe0f\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/UnybB9nqOn", "lang": "pt", "author_id": "3257672371", "created_at": "2019-12-18T04:07:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207150276899155968"]}, {"id": "1207150005712146432", "text": "GlodeJo se suicida en este 2020. F\u00e1cil.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5819, "type": "Person", "normalized_text": "GlodeJo"}]}, "author_id": "46503605", "created_at": "2019-12-18T04:06:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207150005712146432"]}, {"in_reply_to_user_id": "759913810148765697", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/oCoklMlyfK", "expanded_url": "https://carlosbernalr63.blogspot.com/2019/12/pregunta-suicida-pal-diablo-por-carlos.html?spref=tw", "display_url": "carlosbernalr63.blogspot.com/2019/12/pregun\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EscritorLivre", "id": "759913810148765697"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9102, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bernal Ro"}]}, "id": "1207149989656432641", "text": "@escritorlivre  Hola Amigos. Buenos d\u00edas. El de hoy.\n PREGUNTA SUICIDA P\u2019AL DIABLO  Por Carlos Bernal Ro... https://t.co/oCoklMlyfK", "lang": "es", "author_id": "1428440616", "created_at": "2019-12-18T04:05:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207149989656432641"]}, {"in_reply_to_user_id": "55456644", "id": "1207149988066643969", "text": "@leinrockuptible Suicida", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "leinrockuptible", "id": "55456644"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207080106818244608"}], "author_id": "57265449", "created_at": "2019-12-18T04:05:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207149988066643969"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/b1mP3VEkU1", "expanded_url": "https://t.co/b1mP3VEkU1", "display_url": "t.co/b1mP3VEkU1"}]}, "id": "1207149852678926336", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/b1mP3VEkU1", "lang": "pt", "author_id": "920107352266813440", "created_at": "2019-12-18T04:05:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207149852678926336"]}, {"id": "1207149779718934529", "text": "RT @GuajiroCosmico1: Uno menos : Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GuajiroCosmico1", "id": "2544937308"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9857, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207147681585541120"}], "author_id": "2544937308", "created_at": "2019-12-18T04:05:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207149779718934529"]}, {"id": "1207149758831312896", "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}], "author_id": "933456014455791620", "created_at": "2019-12-18T04:05:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207149758831312896"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/RgA0hy6oa1", "expanded_url": "https://t.co/RgA0hy6oa1", "display_url": "t.co/RgA0hy6oa1"}]}, "id": "1207149747250831362", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/RgA0hy6oa1", "lang": "pt", "author_id": "992948149428867072", "created_at": "2019-12-18T04:05:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207149747250831362"]}, {"id": "1207149540538757120", "text": "RT @clademperu: Marta Rond\u00f3n: de 2062 participantes embarazadas, el 69% report\u00f3 maltrato infantil. 466 conducta suicida.\n\n#Ni\u00f1asNoMadres #E\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 136, "tag": "Ni\u00f1asNoMadres"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "clademperu", "id": "1058556954849763328"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.6611, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Rond\u00f3n"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206965879466024960"}], "author_id": "1589933941", "created_at": "2019-12-18T04:04:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207149540538757120"]}, {"id": "1207149505705074688", "text": "RT @MajoDF2: El amor m\u00e1s bonito es el de un psic\u00f3pata con una suicida, porque el matar\u00eda por ella y ella morir\u00eda por \u00e9l.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Majodf2", "id": "1235659165810462720"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207059117807943681"}], "author_id": "1142536586711748609", "created_at": "2019-12-18T04:04:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207149505705074688"]}, {"in_reply_to_user_id": "570647964", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/oCoklMlyfK", "expanded_url": "https://carlosbernalr63.blogspot.com/2019/12/pregunta-suicida-pal-diablo-por-carlos.html?spref=tw", "display_url": "carlosbernalr63.blogspot.com/2019/12/pregun\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JtPilar", "id": "570647964"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.5366, "type": "Other", "normalized_text": "Pilar"}, {"start": 79, "end": 94, "probability": 0.8966, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bernal Ro"}]}, "id": "1207149498583207936", "text": "@JtPilar Hola Pilar. Buenos d\u00edas. El de hoy\n PREGUNTA SUICIDA P\u2019AL DIABLO  Por Carlos Bernal Ro... https://t.co/oCoklMlyfK", "lang": "es", "author_id": "1428440616", "created_at": "2019-12-18T04:04:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207149498583207936"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/5fcWgkQ7oa", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/mundo/latinoam\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "id": "1207149426361425922", "text": "RT @elcomercio_peru: Cura acusado de abusar de menores se suicida tras conocer que ser\u00eda detenido https://t.co/5fcWgkQ7oa", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207144708826435584"}], "author_id": "505033007", "created_at": "2019-12-18T04:03:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207149426361425922"]}, {"id": "1207149421223464961", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705\n\neu s\u00f3 fiz coisa errada kkk", "lang": "pt", "author_id": "2269630443", "created_at": "2019-12-18T04:03:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207149421223464961"]}, {"id": "1207149121334841344", "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}], "author_id": "1520000839", "created_at": "2019-12-18T04:02:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207149121334841344"]}, {"id": "1207149013004357632", "text": "Entonces S\u00ed ! Cuando DESAPAREZCA una CD o Pa\u00eds entero ser\u00e0n las grandes marchas y saqueos masivos. Somos ESPECIE SUICIDA", "lang": "es", "author_id": "3478372694", "created_at": "2019-12-18T04:02:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207149013004357632"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/ulK8TpLFXE", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/12/17/sacerdote-catolico-se-suicida-tras-multiples-acusaciones-de-abuso-sexual/", "display_url": "24-horas.mx/2019/12/17/sac\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diario24horas", "id": "357050985"}]}, "id": "1207148989956722688", "text": "RT @diario24horas: Sacerdote se suicida tras ser acusado de abuso sexual  \ud83d\ude1e https://t.co/ulK8TpLFXE", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207148480831086592"}], "author_id": "1016159715141746688", "created_at": "2019-12-18T04:02:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207148989956722688"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/CWDDGQTRqJ", "expanded_url": "https://twitter.com/omarmaluk/status/1206374074232037379", "display_url": "twitter.com/omarmaluk/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 168, "probability": 0.3635, "type": "Other", "normalized_text": "DT"}]}, "id": "1207148908180361218", "text": "T\u00e9cnicamente deplorable el campeonato 2019. Acusa un retroceso no menos de 30 a\u00f1os, hu\u00e9rfano de figuras excluyentes como jugadores. Falto de aut\u00e9nticos maestros en la DT, plagado de aventuras y una modalidad del torneo suicida que convergio' a una incipiente final. https://t.co/CWDDGQTRqJ", "lang": "es", "author_id": "2806535505", "created_at": "2019-12-18T04:01:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207148908180361218"]}, {"id": "1207148809719025664", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "author_id": "2721744382", "created_at": "2019-12-18T04:01:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207148809719025664"]}, {"id": "1207148784356073472", "text": "RT @NicooAndreoli: Hay gente de mierda. Que no cambia ni en dos vidas. Que sonr\u00ede con palabras, mientras sus hechos van dejando heridas. Ha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NicooAndreoli", "id": "795421156165767168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206594291159703555"}], "author_id": "1113111457", "created_at": "2019-12-18T04:01:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207148784356073472"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/5fcWgkQ7oa", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/mundo/latinoam\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "id": "1207148674507268097", "text": "RT @elcomercio_peru: Cura acusado de abusar de menores se suicida tras conocer que ser\u00eda detenido https://t.co/5fcWgkQ7oa", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207144708826435584"}], "author_id": "915667019428765697", "created_at": "2019-12-18T04:00:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207148674507268097"]}, {"in_reply_to_user_id": "2392681193", "id": "1207148656731799553", "text": "@tebanesbello Me conmueve su historia. S\u00e9 que el sitio elegido para morir implica que el suicida pretende dejar un mensaje para quienes lo rodearon all\u00ed. S\u00e9 que la Nacho falla en bienestar universitario, pero tambi\u00e9n s\u00e9 que los estudiantes insultan y menosprecian a los administrativos.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tebanesbello", "id": "2392681193"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 168, "probability": 0.4235, "type": "Other", "normalized_text": "Nacho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206586154977394688"}], "author_id": "2396779615", "created_at": "2019-12-18T04:00:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207148656731799553"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/1G0hrmWE65", "expanded_url": "https://p.dw.com/p/3Uzfi?maca=es-Twitter-sharing", "display_url": "p.dw.com/p/3Uzfi?maca=e\u2026"}]}, "id": "1207148636540420096", "text": "https://t.co/1G0hrmWE65 Sacerdote argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores", "lang": "es", "author_id": "18583390", "created_at": "2019-12-18T04:00:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207148636540420096"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/LZlHkEtqgy", "expanded_url": "https://twitter.com/Ca_Marelaa/status/1207147833356378114", "display_url": "twitter.com/Ca_Marelaa/sta\u2026"}]}, "id": "1207148538234331136", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala\u2705\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c https://t.co/LZlHkEtqgy", "lang": "pt", "author_id": "1016479754671788032", "created_at": "2019-12-18T04:00:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207148538234331136"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/ulK8TpLFXE", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/12/17/sacerdote-catolico-se-suicida-tras-multiples-acusaciones-de-abuso-sexual/", "display_url": "24-horas.mx/2019/12/17/sac\u2026"}]}, "id": "1207148480831086592", "text": "Sacerdote se suicida tras ser acusado de abuso sexual  \ud83d\ude1e https://t.co/ulK8TpLFXE", "lang": "es", "author_id": "357050985", "created_at": "2019-12-18T04:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207148480831086592"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1207148399302238209", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "256821252", "created_at": "2019-12-18T03:59:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207148399302238209"]}, {"id": "1207148348098125825", "text": "RT @IgorLTavares: Amanh\u00e3 o DCnauta vai comer gibi e ter uma diarr\u00e9ia de regra pra cagar. Final do Batman do Tom King, Final de Doomsday Clo\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IgorLTavares", "id": "189584079"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.7012, "type": "Other", "normalized_text": "DCnauta"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.3531, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.9038, "type": "Person", "normalized_text": "Tom King"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.5821, "type": "Other", "normalized_text": "Final"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.6104, "type": "Other", "normalized_text": "Doomsday Clo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207123219024666624"}], "author_id": "65733809", "created_at": "2019-12-18T03:59:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207148348098125825"]}, {"id": "1207148335343296512", "text": "Mostrando pra @deartisticas como se faz: \n\nESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "deartisticas", "id": "711733837995368454"}]}, "author_id": "713539703262281728", "created_at": "2019-12-18T03:59:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207148335343296512"]}, {"in_reply_to_user_id": "2834459925", "id": "1207148295585501185", "text": "@ovelhasmofadas numa situa\u00e7\u00e3o onde t\u00e1 foda e n tem mt uma sa\u00edda eh algo niilista, a pessoa n\u00e3o ve um sentido, a \u00fanica certeza \u00e9 a morte\n\npode ser suicida mas eu acho que suic\u00eddio e niilismo andam pr\u00f3ximos (?)", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ovelhasmofadas", "id": "1193612387829633025"}], "annotations": [{"start": 181, "end": 188, "probability": 0.5437, "type": "Person", "normalized_text": "niilismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207146679327186944"}], "author_id": "3969073947", "created_at": "2019-12-18T03:59:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207148295585501185"]}, {"id": "1207148245778075648", "text": "RT @PepedelBosque: @Adolfo_Penaloza @LFC @Rayados El Liverpool disfruta correr y explotar los espacios. Creo que la mejor manera de competi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PepedelBosque", "id": "188589878"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "Adolfo_Penaloza", "id": "124353298"}, {"start": 36, "end": 40, "username": "LFC", "id": "19583545"}, {"start": 41, "end": 49, "username": "Rayados", "id": "86437426"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9766, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207143114307244032"}], "author_id": "124353298", "created_at": "2019-12-18T03:59:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207148245778075648"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1207148227709018112", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "512665373", "created_at": "2019-12-18T03:58:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207148227709018112"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/CM8JA5L7Ma", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}]}, "id": "1207148097249447936", "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/CM8JA5L7Ma", "lang": "es", "author_id": "2848898302", "created_at": "2019-12-18T03:58:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207148097249447936"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/LRoayzJxic", "expanded_url": "https://twitter.com/l_wessler/status/1207073782701137920", "display_url": "twitter.com/l_wessler/stat\u2026"}]}, "id": "1207147952256569345", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:  \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/LRoayzJxic", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207073782701137920"}], "author_id": "1004525454462783488", "created_at": "2019-12-18T03:57:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207147952256569345"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/oOlOFKOeJO", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/337129-suicidio-argentina-cura-abusos-sexuales", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/337\u2026"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/z9aHAfBHMQ", "expanded_url": "https://twitter.com/GuajiroCosmico1/status/1207147681585541120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z9aHAfBHMQ", "media_key": "3_1207147678993436673"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1207147681585541120", "text": "Uno menos : Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/oOlOFKOeJO https://t.co/z9aHAfBHMQ", "lang": "es", "author_id": "2544937308", "created_at": "2019-12-18T03:56:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207147681585541120"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/1fIqSosslv", "expanded_url": "https://twitter.com/leticiaxszm/status/1207133896174964736", "display_url": "twitter.com/leticiaxszm/st\u2026"}]}, "id": "1207147634647011329", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o  \u274c (dp vale)\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula  \u2705\nexpulso de sala \u2705 \naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala\u2705\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c https://t.co/1fIqSosslv", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207133896174964736"}], "author_id": "2789497445", "created_at": "2019-12-18T03:56:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207147634647011329"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/Rdk0j1MNPc", "expanded_url": "https://twitter.com/leticiaxszm/status/1207133896174964736", "display_url": "twitter.com/leticiaxszm/st\u2026"}]}, "id": "1207147552098926592", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o  \u274c (dp vale)\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala\u2705\nPegou algm no banheiro \u2705\nfoi pego colando \u274c https://t.co/Rdk0j1MNPc", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207133896174964736"}], "author_id": "4759269743", "created_at": "2019-12-18T03:56:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207147552098926592"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1207147452756905984", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "1017749941312262149", "created_at": "2019-12-18T03:55:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207147452756905984"]}, {"id": "1207147399690555392", "text": "RT @MarceloLins68: E 2019 vai chegando ao fim sem que se saiba quem matou Marielle e Anderson  e quem mandou matar Marielle. \nEm 2020 , das\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarceloLins68", "id": "312910780"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.797, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.7005, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207139744624328704"}], "author_id": "193385573", "created_at": "2019-12-18T03:55:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207147399690555392"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/HEd93hfDqn", "expanded_url": "https://twitter.com/_gfabiolla/status/1207101248148819969", "display_url": "twitter.com/_gfabiolla/sta\u2026"}]}, "id": "1207147388680491008", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/HEd93hfDqn", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207101248148819969"}], "author_id": "1129125437119057920", "created_at": "2019-12-18T03:55:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207147388680491008"]}, {"id": "1207147325736587264", "text": "Lo niego todo\nAquellos polvos y estos lodos\nLo niego todo\nIncluso la verdad\n\nLa leyenda del suicida\nY la del bala perdida\nLa del santo beodo\nSi me cuentas mi vida\nLo niego todo\n\n#Sabina \ud83c\udfb6\ud83d\udc95", "entities": {"hashtags": [{"start": 178, "end": 185, "tag": "Sabina"}], "annotations": [{"start": 179, "end": 184, "probability": 0.6352, "type": "Person", "normalized_text": "Sabina"}]}, "lang": "es", "author_id": "1102317547335176192", "created_at": "2019-12-18T03:55:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207147325736587264"]}, {"id": "1207147145452752896", "text": "a irene matou a seulgi e agora ta se vestindo igual a ela pra roubar a identidade dela \u2764\ufe0f sim eu sou um genio", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.5636, "type": "Person", "normalized_text": "irene"}, {"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8266, "type": "Person", "normalized_text": "seulgi"}]}, "author_id": "2468390516", "created_at": "2019-12-18T03:54:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207147145452752896"]}, {"id": "1207147105028124673", "text": "RT @lasillarota: El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza; estaba acusado de abusar sexualmente de al menos 5 menores https://t.co/Xx\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207126365419560960"}], "author_id": "2843846491", "created_at": "2019-12-18T03:54:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207147105028124673"]}, {"in_reply_to_user_id": "154915461", "id": "1207147018508029953", "text": "@ramalhoorg Se a gente for avaliar o universo deles pelos nossos valores fica dif\u00edcil gostar de qq um ali.. Basta pensar nos milhares que Luke &amp; cia matou nas vezes(!) que explodiu as duas estrelas da morte. Ali\u00e1s acho que um dos pontos dele pra Rey \u00e9 isso. Teoria da ferradura.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ramalhoorg", "id": "154915461"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 141, "probability": 0.549, "type": "Person", "normalized_text": "Luke"}, {"start": 149, "end": 151, "probability": 0.3873, "type": "Person", "normalized_text": "cia"}, {"start": 250, "end": 252, "probability": 0.6569, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207100522848763906"}], "author_id": "14292082", "created_at": "2019-12-18T03:54:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207147018508029953"]}, {"id": "1207146917081370625", "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}], "author_id": "3343555149", "created_at": "2019-12-18T03:53:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207146917081370625"]}, {"in_reply_to_user_id": "748311828", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/SkcIvmY5BP", "expanded_url": "https://twitter.com/uniclovato/status/1207146808717250561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SkcIvmY5BP", "media_key": "3_1207146800970383360"}, {"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/SkcIvmY5BP", "expanded_url": "https://twitter.com/uniclovato/status/1207146808717250561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SkcIvmY5BP", "media_key": "3_1207146801024950273"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 61, "username": "ddlovatoblogmx", "id": "90077582"}, {"start": 140, "end": 152, "username": "demibandito", "id": "552848559"}, {"start": 169, "end": 182, "username": "stumpblessed", "id": "1714355762"}]}, "id": "1207146808717250561", "text": "D\u00eda 6: pongo a los que participan de la foto: @ddlovatoblogmx @Billiexjauregui @demisexei mata a @lovatoblink , @crybaelovato @demipoetrics @demibandito @aislinnlovato ,@stumpblessed se suicida, @JesNa2099 @cachexdemi https://t.co/SkcIvmY5BP", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207146798671904768"}], "author_id": "748311828", "created_at": "2019-12-18T03:53:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207146808717250561"]}, {"in_reply_to_user_id": "2844228765", "id": "1207146754065522688", "text": "@afccontador Deu corda pra corja  e se enforcou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "afccontador", "id": "2844228765"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.4515, "type": "Person", "normalized_text": "corja"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206959989757239297"}], "author_id": "933499706138865666", "created_at": "2019-12-18T03:53:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207146754065522688"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/FGYUpuUBFx", "expanded_url": "https://twitter.com/gab_idiota/status/1207145641861951489", "display_url": "twitter.com/gab_idiota/sta\u2026"}]}, "id": "1207146672578596864", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705\u2705 https://t.co/FGYUpuUBFx", "lang": "pt", "author_id": "1143313653753683968", "created_at": "2019-12-18T03:52:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207146672578596864"]}, {"id": "1207146661945851904", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "author_id": "2363356111", "created_at": "2019-12-18T03:52:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207146661945851904"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1207146551715532800", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "753350458517757952", "created_at": "2019-12-18T03:52:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207146551715532800"]}, {"id": "1207146490092834816", "text": "Suicida la ni\u00f1a.", "lang": "es", "author_id": "713497026", "created_at": "2019-12-18T03:52:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207146490092834816"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/h18vM1Yk3l", "expanded_url": "https://twitter.com/vazAKAvaz/status/1207130523476344835", "display_url": "twitter.com/vazAKAvaz/stat\u2026"}]}, "id": "1207146437328429057", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u274c (sou da paz)\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705 (pra fazer tarefa kk o auge)\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u274c\nchorou na sala\u2705\nPegou algm no banheiro \u2705\nfoi pego colando \u274c (n colo) https://t.co/h18vM1Yk3l", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207130523476344835"}], "author_id": "876897367647289344", "created_at": "2019-12-18T03:51:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207146437328429057"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/CZTAn2e6hs", "expanded_url": "https://twitter.com/ZanetteDuda/status/1207114989347188737", "display_url": "twitter.com/ZanetteDuda/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.8049, "type": "Other", "normalized_text": "Arrow"}, {"start": 217, "end": 219, "probability": 0.437, "type": "Other", "normalized_text": "gin"}]}, "id": "1207146369321975808", "text": "namorariam comigo? aceito resposta na dm...\n\nidade: 18\naltura: 1,57\nserie fav: no momento Arrow\nfilme fav: esquadr\u00e3o suicida \ncomida fav: sushi\nsobre vc: Lerda, engra\u00e7ada, divertida, ama festa e beber (principalmente gin)\ndata niver: 05/02\n\nAltas namorada hehe https://t.co/CZTAn2e6hs", "lang": "pt", "author_id": "3409490435", "created_at": "2019-12-18T03:51:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1207146369321975808"]}, {"in_reply_to_user_id": "4344978934", "id": "1207146354474192901", "text": "2.3 Na cl\u00ednica de reabilita\u00e7\u00e3o que ele vai tem um quadro do Van Gogh no quarto dele (o q me chamou mt aten\u00e7\u00e3o kkk) e vcs sabem o q \u00e9 coincid\u00eancia? O Van Gogh foi internado e melhorou BASTANTE  mas se suicidou msm assim \nO bojack melhorou mt tbm neh? At\u00e9 dms pra flr a vdd... +", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9575, "type": "Person", "normalized_text": "Van Gogh"}, {"start": 149, "end": 156, "probability": 0.9487, "type": "Person", "normalized_text": "Van Gogh"}, {"start": 222, "end": 227, "probability": 0.6841, "type": "Person", "normalized_text": "bojack"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207145466980421634"}], "author_id": "4344978934", "created_at": "2019-12-18T03:51:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207146354474192901"]}, {"id": "1207146325889966082", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705\n\neu s\u00f3 fiz coisa errada kkk", "lang": "pt", "author_id": "3068936567", "created_at": "2019-12-18T03:51:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1207146325889966082"]}, {"in_reply_to_user_id": "172564221", "id": "1207146296806690816", "text": "@Fraanco04 Alto tema. Pero amigo, mira que yo soy media suicida a la hora de escuchar m\u00fasica, pero vos \u00faltimamente me superas. Que anda pasando?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Fraanco04", "id": "172564221"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207146040043933696"}], "author_id": "1342389415", "created_at": "2019-12-18T03:51:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207146296806690816"]}, {"in_reply_to_user_id": "998700154302750721", "id": "1207146257430528005", "text": "@writerwnnabe \u00ab atenci\u00f3n del rubio al fijarla sobre sus pies, peinando con cuidado su abundante melena negra, acabando por recogerla en una coleta floja.\n\nLade\u00f3 la cabeza, volviendo de su enso\u00f1aci\u00f3n, meditando un segundo su propuesta. Ser\u00eda algo suicida despertar a los ni\u00f1os despu\u00e9s de \u00bb", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "writerwnnabe", "id": "1126898915335393280"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207146113628856323"}], "author_id": "998700154302750721", "created_at": "2019-12-18T03:51:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207146257430528005"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/bgBmqtpIDN", "expanded_url": "https://twitter.com/szntosfc/status/1206725431455551488", "display_url": "twitter.com/szntosfc/statu\u2026"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/onoaaD7paF", "expanded_url": "https://t.co/onoaaD7paF", "display_url": "t.co/onoaaD7paF"}]}, "id": "1207146196994854912", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/bgBmqtpIDN https://t.co/onoaaD7paF", "lang": "pt", "author_id": "2934389427", "created_at": "2019-12-18T03:50:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207146196994854912"]}, {"id": "1207146056074563584", "text": "RT @MarceloLins68: E 2019 vai chegando ao fim sem que se saiba quem matou Marielle e Anderson  e quem mandou matar Marielle. \nEm 2020 , das\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarceloLins68", "id": "312910780"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.797, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.7005, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207139744624328704"}], "author_id": "359741713", "created_at": "2019-12-18T03:50:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207146056074563584"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/4tzPW99Oci", "expanded_url": "https://twitter.com/dudaschmalfuss/status/1207062981592395778", "display_url": "twitter.com/dudaschmalfuss\u2026"}]}, "id": "1207145817297039362", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705\n\nGENTEEEE KKKKKKKKK MDS https://t.co/4tzPW99Oci", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207062981592395778"}], "author_id": "3063776339", "created_at": "2019-12-18T03:49:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207145817297039362"]}, {"in_reply_to_user_id": "4344978934", "id": "1207145466980421634", "text": "2.2 A s\u00e9rie foca em descrever a vida dos artistas de hollywood, mostrando o q acontece de vdd, sem contar s\u00f3 a parte do luxo e essas paradas tds, ent\u00e3o qual \u00e9 o melhor jeito de retratar um artista hollywoodiano sen\u00e3o como um viciado em drogas *E* suicida? +", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.927, "type": "Other", "normalized_text": "hollywood"}, {"start": 197, "end": 209, "probability": 0.784, "type": "Other", "normalized_text": "hollywoodiano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207128106290614272"}], "author_id": "4344978934", "created_at": "2019-12-18T03:48:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207145466980421634"]}, {"id": "1207145457329287168", "text": "n\u00e3o pesquisei meus sintomas no Google pq ele ia me matar, comentei com a fabricia ontem, e ela mesma me matou. agora to paran\u00f3ica", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.4512, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}]}, "author_id": "886613504693850112", "created_at": "2019-12-18T03:47:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207145457329287168"]}, {"id": "1207145441420337152", "text": "Hay un mundo paralelo en el que un ba\u00f1o se suicida en Nisman", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.7992, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "author_id": "1673202632", "created_at": "2019-12-18T03:47:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207145441420337152"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/kjqleSuja4", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/337129-suicidio-argentina-cura-abusos-sexuales", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/337\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1207145418456543233", "text": "Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/kjqleSuja4", "lang": "es", "author_id": "109409665", "created_at": "2019-12-18T03:47:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207145418456543233"]}, {"in_reply_to_user_id": "3116525662", "id": "1207145335086362624", "text": "@plebeiadocamus Oq \u00e9:\nOq eu li: quem n\u00e3o se matou assistindo a primeira vers\u00e3o pode se matar com essa vers\u00e3o de agora.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207085573476933632"}], "author_id": "893279491249844224", "created_at": "2019-12-18T03:47:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207145335086362624"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/buqDx486ty", "expanded_url": "http://bit.ly/2Evr3y0", "display_url": "bit.ly/2Evr3y0"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 96, "tag": "News"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "xeunoticias", "id": "70538650"}]}, "id": "1207145076100497408", "text": "RT @xeunoticias: Se suicida sacerdote acusado de abusar de menores https://t.co/buqDx486ty #News", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207137085687320576"}], "author_id": "1226128411", "created_at": "2019-12-18T03:46:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207145076100497408"]}, {"id": "1207145035151618048", "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}], "author_id": "1105474476085522433", "created_at": "2019-12-18T03:46:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207145035151618048"]}, {"id": "1207144918818443264", "text": "RT @PLesbicasFELGTB: \"Las terapias de conversi\u00f3n son verdaderas torturas para j\u00f3venes y adultos LGTB\". \nCasos como el de Alana no pueden vo\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.6074, "type": "Other", "normalized_text": "LGTB"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.4337, "type": "Other", "normalized_text": "Alana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206642749795164161"}], "author_id": "1087886336097378305", "created_at": "2019-12-18T03:45:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207144918818443264"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/7veXpCHIQV", "expanded_url": "https://twitter.com/jul34aa/status/1207142906005463040", "display_url": "twitter.com/jul34aa/status\u2026"}]}, "id": "1207144845485248513", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/7veXpCHIQV", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207142906005463040"}], "author_id": "1414630886", "created_at": "2019-12-18T03:45:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207144845485248513"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/B1Wfs7xCpI", "expanded_url": "https://twitter.com/Katszuna/status/1206926318337757184", "display_url": "twitter.com/Katszuna/statu\u2026"}]}, "id": "1207144766363852801", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria\u2705\nchorou na sala\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando \u2705 https://t.co/B1Wfs7xCpI", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206926318337757184"}], "author_id": "1187914967586164736", "created_at": "2019-12-18T03:45:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207144766363852801"]}, {"in_reply_to_user_id": "1008686558289985536", "id": "1207144731450454016", "text": "@powlariss Se matou, muito triste, com certeza se sentindo sem sa\u00edda e sem saber como se ajudar. Que curiosidade doentia, vai pegar malware procurando o video, e ainda sonhar\u00e1 1000 anos com a cena.\nDeus aben\u00e7oe.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "powlariss", "id": "1008686558289985536"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5202, "type": "Other", "normalized_text": "malware"}, {"start": 198, "end": 201, "probability": 0.5934, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207113097246326784"}], "author_id": "1096410851731533830", "created_at": "2019-12-18T03:45:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207144731450454016"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/5fcWgkQ7oa", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/mundo/latinoam\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6065, "type": "Person", "normalized_text": "Cura"}]}, "id": "1207144708826435584", "text": "Cura acusado de abusar de menores se suicida tras conocer que ser\u00eda detenido https://t.co/5fcWgkQ7oa", "lang": "es", "author_id": "233033221", "created_at": "2019-12-18T03:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 10, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1207144708826435584"]}, {"in_reply_to_user_id": "786970076754903040", "id": "1207144631173107712", "text": "@c_arreguy Se enforcou com a sua pr\u00f3pria l\u00edngua! Falador passa mal rapaz... Melhor vc cuidar do seu time que acabou de ir para a s\u00e9rie B e vai ser dif\u00edcil voltar.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "c_arreguy", "id": "786970076754903040"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 135, "probability": 0.93, "type": "Organization", "normalized_text": "s\u00e9rie B"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206999723560898560"}], "author_id": "4779804802", "created_at": "2019-12-18T03:44:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207144631173107712"]}, {"id": "1207144629193326599", "text": "RT @FielAmerico: @PatriciaTubilla @AlanGarciaPeru Sigues promoviendo la estupidez.\nNo hay nada de m\u00e1rtir en un suicida!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FielAmerico", "id": "963498913318793217"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "PatriciaTubilla", "id": "1540979625282633728"}, {"start": 34, "end": 49, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207126647503294464"}], "author_id": "34827336", "created_at": "2019-12-18T03:44:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207144629193326599"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/8ugLsL9sVr", "expanded_url": "https://twitter.com/Knesix/status/1207077203118346241", "display_url": "twitter.com/Knesix/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5166, "type": "Other", "normalized_text": "Grave"}]}, "id": "1207144598763704322", "text": "Grave se lleva a unos cuantos y luego se suicida https://t.co/8ugLsL9sVr", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207077203118346241"}], "author_id": "272958989", "created_at": "2019-12-18T03:44:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207144598763704322"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1207144579872497664", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "282601658", "created_at": "2019-12-18T03:44:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207144579872497664"]}, {"in_reply_to_user_id": "4664347289", "id": "1207144571467116544", "text": "@Sam_ta_em_uso vc j\u00e1 fez um dessas coisas de \"adolescente\"?\n\n- matou aula\n- mentiu pro seus pais\n- ja deu beijo triplo\n- bebeu \u00e1lcool sendo de menor\n- fumou sendo se menor\n- j\u00e1 assistiu p*rno \n- saiu escondido\n- pintou o cabelo sem permissao \n- fingiu que estava doente pra n ir na escola\n+", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207143767377108992"}], "author_id": "883500975302078465", "created_at": "2019-12-18T03:44:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207144571467116544"]}, {"id": "1207144571257442304", "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}], "author_id": "1382781578", "created_at": "2019-12-18T03:44:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207144571257442304"]}, {"in_reply_to_user_id": "169374724", "id": "1207144562290044928", "text": "@Littlebelu Vos sos la suicida si no te cuento algo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Littlebelu", "id": "169374724"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207144383092363266"}], "author_id": "1037471014408675329", "created_at": "2019-12-18T03:44:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207144562290044928"]}, {"id": "1207144403955044352", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "author_id": "1287211170", "created_at": "2019-12-18T03:43:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207144403955044352"]}, {"in_reply_to_user_id": "1111783337763528706", "id": "1207144366453776384", "text": "@caroldsbarross esse mesmo, gostei do filme, mas questionei muito a maneira com q retrataram com tanta \u201cleveza\u201d\n\ntipo, ele fugindo da pris\u00e3o com uma trilha sonora super empolgante??? ELE MATOU MAIS DE 30 MULHERES DE MANEIRAS ABSURDAS\n\nser capaz de confundir com  prenda-me se for capaz ++", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "caroldsbarross", "id": "1111783337763528706"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207143795227316224"}], "author_id": "721769924323065858", "created_at": "2019-12-18T03:43:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207144366453776384"]}, {"id": "1207144282387353601", "text": "RT @MarceloLins68: E 2019 vai chegando ao fim sem que se saiba quem matou Marielle e Anderson  e quem mandou matar Marielle. \nEm 2020 , das\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarceloLins68", "id": "312910780"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.797, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.7005, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207139744624328704"}], "author_id": "872480941624655872", "created_at": "2019-12-18T03:43:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207144282387353601"]}, {"id": "1207144276209152000", "text": "RT @MarceloLins68: E 2019 vai chegando ao fim sem que se saiba quem matou Marielle e Anderson  e quem mandou matar Marielle. \nEm 2020 , das\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarceloLins68", "id": "312910780"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.797, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.7005, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207139744624328704"}], "author_id": "132673181", "created_at": "2019-12-18T03:43:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207144276209152000"]}, {"id": "1207144167077531650", "text": "RT @umbertt: @EstadodeTrenes Sin la eclisa y encima con un gato trampa en plano horizontal presionado sobre la punta de riel. Un suicida es\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "umbertt", "id": "1042392734"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "EstadodeTrenes", "id": "1638688980"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207085371202383872"}], "author_id": "429861291", "created_at": "2019-12-18T03:42:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207144167077531650"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/CcZkP2M66Q", "expanded_url": "https://twitter.com/httoin/status/1207135784089923584", "display_url": "twitter.com/httoin/status/\u2026"}]}, "id": "1207144095682052096", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala\u2705\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c https://t.co/CcZkP2M66Q", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207135784089923584"}], "author_id": "1046392363709599745", "created_at": "2019-12-18T03:42:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207144095682052096"]}, {"id": "1207144047913115657", "text": "RT @EpicAccelerator: Match Icon Bungou Stray Dogs con @AlexsCurse @AleAnime @lightless_2 \n\nEl presidente de la agencia (Alex) , Atsushi (Al\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EpicAccelerator", "id": "820805689664798721"}, {"start": 54, "end": 65, "username": "AlexsCurse", "id": "703477086418173952"}, {"start": 66, "end": 75, "username": "AleAnime", "id": "1192493371383861249"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.696, "type": "Organization", "normalized_text": "Dogs"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.7484, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8942, "type": "Person", "normalized_text": "Atsushi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207143919844306944"}], "author_id": "903750921196359681", "created_at": "2019-12-18T03:42:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207144047913115657"]}, {"in_reply_to_user_id": "282759438", "id": "1207144039683960838", "text": "@aswiseasathena y NO TE VOY A CASI MATAR, TE ME VAS DE AC\u00c1 SUICIDA.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "aswiseasathena", "id": "2497893256"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.3818, "type": "Person", "normalized_text": "CASI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207143957827858432"}], "author_id": "282759438", "created_at": "2019-12-18T03:42:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207144039683960838"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BfdW83DP2Y", "expanded_url": "https://wp.me/paYvV0-1HAy", "display_url": "wp.me/paYvV0-1HAy"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9365, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "id": "1207143999330570240", "text": "Polic\u00eda mata a su esposa y luego se suicida en Barcelona https://t.co/BfdW83DP2Y.", "lang": "es", "author_id": "816285077432844289", "created_at": "2019-12-18T03:42:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207143999330570240"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/a9v0BYfO5g", "expanded_url": "https://twitter.com/EpicAccelerator/status/1207143919844306944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a9v0BYfO5g", "media_key": "3_1207143894288359424"}, {"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/a9v0BYfO5g", "expanded_url": "https://twitter.com/EpicAccelerator/status/1207143919844306944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a9v0BYfO5g", "media_key": "3_1207143898818191360"}, {"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/a9v0BYfO5g", "expanded_url": "https://twitter.com/EpicAccelerator/status/1207143919844306944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a9v0BYfO5g", "media_key": "3_1207143902169518080"}, {"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/a9v0BYfO5g", "expanded_url": "https://twitter.com/EpicAccelerator/status/1207143919844306944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a9v0BYfO5g", "media_key": "3_1207143905248129024"}], "mentions": [{"start": 33, "end": 44, "username": "AlexsCurse", "id": "703477086418173952"}, {"start": 45, "end": 54, "username": "AleAnime", "id": "1192493371383861249"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.526, "type": "Other", "normalized_text": "Bungou"}, {"start": 24, "end": 27, "probability": 0.6152, "type": "Organization", "normalized_text": "Dogs"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6425, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.6778, "type": "Person", "normalized_text": "Atsushi"}, {"start": 116, "end": 118, "probability": 0.32, "type": "Person", "normalized_text": "Ale"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.6403, "type": "Person", "normalized_text": "Rampo"}, {"start": 130, "end": 134, "probability": 0.3914, "type": "Other", "normalized_text": "Light"}]}, "id": "1207143919844306944", "text": "Match Icon Bungou Stray Dogs con @AlexsCurse @AleAnime @lightless_2 \n\nEl presidente de la agencia (Alex) , Atsushi (Ale) , Rampo (Light) , el suicida (yo) https://t.co/a9v0BYfO5g", "lang": "es", "author_id": "820805689664798721", "created_at": "2019-12-18T03:41:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207143919844306944"]}, {"id": "1207143660002955266", "text": "RT @MarceloLins68: E 2019 vai chegando ao fim sem que se saiba quem matou Marielle e Anderson  e quem mandou matar Marielle. \nEm 2020 , das\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarceloLins68", "id": "312910780"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.797, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.7005, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207139744624328704"}], "author_id": "1300628600", "created_at": "2019-12-18T03:40:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207143660002955266"]}, {"id": "1207143642500128768", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "author_id": "3321813190", "created_at": "2019-12-18T03:40:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207143642500128768"]}, {"id": "1207143619720818689", "text": "RT @nejzart: aaron: homofobico? eu? pq eu teria medo do andrew?\n\nnicky: isso pq ele nunca te amea\u00e7ou com uma faca \n\nkevin: ou te enforcou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "aaron"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8009, "type": "Person", "normalized_text": "andrew"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7159, "type": "Person", "normalized_text": "nicky"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.2935, "type": "Person", "normalized_text": "kevin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207101424934563841"}], "author_id": "1142207455507730432", "created_at": "2019-12-18T03:40:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207143619720818689"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/j3sAATn9gj", "expanded_url": "http://elperiodi.co/5z1af1", "display_url": "elperiodi.co/5z1af1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/internacional/20191218/cura-argentino-suicida-acusado-abusos-sexuales-menores-7779342?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=cm"}]}, "id": "1207143599089094657", "text": "Un cura argentino se suicida tras ser acusado de violar a menores de edad https://t.co/j3sAATn9gj", "lang": "es", "author_id": "198829810", "created_at": "2019-12-18T03:40:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207143599089094657"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/ylASfMfDpJ", "expanded_url": "https://twitter.com/GameSetVlach/status/1206725961875480576", "display_url": "twitter.com/GameSetVlach/s\u2026"}]}, "id": "1207143398253252608", "text": "Las dos se\u00f1oras  tranquilas  mirando de cerca y en primera fila el impacto, esa tendencia suicida, son kukas https://t.co/ylASfMfDpJ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206725961875480576"}], "author_id": "2465695030", "created_at": "2019-12-18T03:39:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207143398253252608"]}, {"in_reply_to_user_id": "124353298", "id": "1207143114307244032", "text": "@Adolfo_Penaloza @LFC @Rayados El Liverpool disfruta correr y explotar los espacios. Creo que la mejor manera de competir es replegar y buscar el juego directo a Funes Mori o el contragolpe. Creo que ser\u00eda suicida jugar al t\u00fa por t\u00fa. Abrazo grande, querido Pe\u00f1aloza!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Adolfo_Penaloza", "id": "124353298"}, {"start": 17, "end": 21, "username": "LFC", "id": "19583545"}, {"start": 22, "end": 30, "username": "Rayados", "id": "86437426"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.983, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 162, "end": 171, "probability": 0.9069, "type": "Person", "normalized_text": "Funes Mori"}, {"start": 257, "end": 264, "probability": 0.825, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1aloza"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207127532987912193"}], "author_id": "188589878", "created_at": "2019-12-18T03:38:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207143114307244032"]}, {"id": "1207143050839023617", "text": "RT @MarceloLins68: E 2019 vai chegando ao fim sem que se saiba quem matou Marielle e Anderson  e quem mandou matar Marielle. \nEm 2020 , das\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarceloLins68", "id": "312910780"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.797, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.7005, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207139744624328704"}], "author_id": "16968506", "created_at": "2019-12-18T03:38:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207143050839023617"]}, {"in_reply_to_user_id": "1319035128", "id": "1207142943523520517", "text": "@CamiAguirre36 Estuve a punto de tirar un tw que iba a finalizar con un \"porqu\u00e9 mejor no me muero\" y no lo tir\u00e9, actualizo y me aparece el tuyo con lo mismo jajajajajaj yafue, sale pacto suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CamiAguirre36", "id": "1319035128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207142139664228354"}], "author_id": "1130085437513584640", "created_at": "2019-12-18T03:38:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207142943523520517"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/7BYe7b7p0b", "expanded_url": "https://twitter.com/Adalton_22/status/1207097335102287872", "display_url": "twitter.com/Adalton_22/sta\u2026"}]}, "id": "1207142906005463040", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/7BYe7b7p0b", "lang": "pt", "author_id": "812331222458363905", "created_at": "2019-12-18T03:37:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207142906005463040"]}, {"in_reply_to_user_id": "105220646", "id": "1207142902159347717", "text": "@HillaryMeza Te amo m\u00e1s. Solo digo que si se suicida, estoy listo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "HillaryMeza", "id": "105220646"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207142704599187462"}], "author_id": "26829703", "created_at": "2019-12-18T03:37:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207142902159347717"]}, {"in_reply_to_user_id": "874095185944248320", "id": "1207142895586861056", "text": "@BasileRacing Nunca. Solo se lo dar\u00eda a boca despu\u00e9s de firmar con un chaleco suicida..a boca nada me dan asco. Que paguen 15", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BasileRacing", "id": "874095185944248320"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206981569245831170"}], "author_id": "129887580", "created_at": "2019-12-18T03:37:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207142895586861056"]}, {"in_reply_to_user_id": "363931865", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/oCoklMlyfK", "expanded_url": "https://carlosbernalr63.blogspot.com/2019/12/pregunta-suicida-pal-diablo-por-carlos.html?spref=tw", "display_url": "carlosbernalr63.blogspot.com/2019/12/pregun\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "abogadodemaria", "id": "363931865"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 70, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bernal Ro"}]}, "id": "1207142874460151808", "text": "@abogadodemaria Mira\nPREGUNTA SUICIDA P\u2019AL DIABLO  Por Carlos Bernal Ro... https://t.co/oCoklMlyfK", "lang": "es", "author_id": "1428440616", "created_at": "2019-12-18T03:37:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207142874460151808"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1207142812518666242", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "142376511", "created_at": "2019-12-18T03:37:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207142812518666242"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/wB6y4QbISa", "expanded_url": "https://twitter.com/crf3lana/status/1207057424328351744", "display_url": "twitter.com/crf3lana/statu\u2026"}]}, "id": "1207142637725245442", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/wB6y4QbISa", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207057424328351744"}], "author_id": "972321132417372160", "created_at": "2019-12-18T03:36:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207142637725245442"]}, {"id": "1207142569626472449", "text": "li que o johnny de dezesseis do legi\u00e3o urbana provavelmente se suicidou e agora t\u00f4 meio :0", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.8092, "type": "Person", "normalized_text": "johnny"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.4072, "type": "Other", "normalized_text": "urbana"}]}, "author_id": "1174358622454919168", "created_at": "2019-12-18T03:36:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207142569626472449"]}, {"in_reply_to_user_id": "80338002", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/oCoklMlyfK", "expanded_url": "https://carlosbernalr63.blogspot.com/2019/12/pregunta-suicida-pal-diablo-por-carlos.html?spref=tw", "display_url": "carlosbernalr63.blogspot.com/2019/12/pregun\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "wengonzalez", "id": "80338002"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 81, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bernal Ro"}]}, "id": "1207142480308842501", "text": "@wengonzalez Poderosa El de hoy\nPREGUNTA SUICIDA P\u2019AL DIABLO  Por Carlos Bernal Ro... https://t.co/oCoklMlyfK", "lang": "es", "author_id": "1428440616", "created_at": "2019-12-18T03:36:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207142480308842501"]}, {"in_reply_to_user_id": "799642135536500736", "id": "1207142262951546881", "text": "@pqnicck Quando um suicida se mata, ele n\u00e3o qer se matar mas sim matar sua dor..... Orar por essas almas \ud83d\ude4f", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207140812687060992"}], "author_id": "1206624975953768448", "created_at": "2019-12-18T03:35:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207142262951546881"]}, {"id": "1207142256882454528", "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}], "author_id": "139824862", "created_at": "2019-12-18T03:35:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207142256882454528"]}, {"in_reply_to_user_id": "61612646", "id": "1207141997003317249", "text": "@clarisamunoz @Rayenaraya @correoschile @defensorianinez Esta bien que la tele ayude en estos casos, pero esto se deb\u00eda hacer con la reserva pertinente, si supongamos el supuesto abusador es de Derecha lo dan a conocer o solo indican sus iniciales, si desea reportar hay un violador suelto donde una v\u00edctima se suicida, pero nada dicen.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "clarisamunoz", "id": "61612646"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "Rayenaraya", "id": "82122584"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "correoschile", "id": "378202276"}, {"start": 40, "end": 56, "username": "defensorianinez", "id": "1007282317151305728"}], "annotations": [{"start": 194, "end": 200, "probability": 0.277, "type": "Other", "normalized_text": "Derecha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207131999074422784"}], "author_id": "1478399682", "created_at": "2019-12-18T03:34:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207141997003317249"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/slrPsTvnoz", "expanded_url": "https://twitter.com/NicooAndreoli/status/1207130087457468416", "display_url": "twitter.com/NicooAndreoli/\u2026"}]}, "id": "1207141877482491904", "text": "* hace un pacto suicida * https://t.co/slrPsTvnoz", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207130087457468416"}], "author_id": "115113725", "created_at": "2019-12-18T03:33:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207141877482491904"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/rQCTLzx3ra", "expanded_url": "https://twitter.com/oliveyisa/status/1206983131296882689", "display_url": "twitter.com/oliveyisa/stat\u2026"}]}, "id": "1207141819462701057", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/rQCTLzx3ra", "lang": "pt", "author_id": "4046704991", "created_at": "2019-12-18T03:33:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207141819462701057"]}, {"id": "1207141817998888960", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "333796049", "created_at": "2019-12-18T03:33:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207141817998888960"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1207141770674364417", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "268524670", "created_at": "2019-12-18T03:33:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207141770674364417"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/BuL4zOiLWq", "expanded_url": "https://t.co/BuL4zOiLWq", "display_url": "t.co/BuL4zOiLWq"}]}, "id": "1207141663589781504", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/BuL4zOiLWq", "lang": "pt", "author_id": "1081327237545316358", "created_at": "2019-12-18T03:32:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207141663589781504"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/r6gK7pBdYS", "expanded_url": "https://twitter.com/httoin/status/1207135784089923584", "display_url": "twitter.com/httoin/status/\u2026"}]}, "id": "1207141658195877888", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA:\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o  \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u274c\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala\u2705\npegou algm no banheiro \u274c\nfoi pega colando \u2705 https://t.co/r6gK7pBdYS", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207135784089923584"}], "author_id": "1116559906205622273", "created_at": "2019-12-18T03:32:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207141658195877888"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1207141554789507072", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "140852089", "created_at": "2019-12-18T03:32:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207141554789507072"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1207141523726442496", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "110533309", "created_at": "2019-12-18T03:32:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207141523726442496"]}, {"id": "1207141518164856832", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "author_id": "1570313094", "created_at": "2019-12-18T03:32:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207141518164856832"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/eCO3yelRit", "expanded_url": "https://twitter.com/almeidaeduardaa/status/1207131677572714497", "display_url": "twitter.com/almeidaeduarda\u2026"}]}, "id": "1207141503820292097", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/eCO3yelRit", "lang": "pt", "author_id": "1178847754367459329", "created_at": "2019-12-18T03:32:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207141503820292097"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/nCg2xpYszA", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}]}, "id": "1207141476401999873", "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/nCg2xpYszA", "lang": "es", "author_id": "2304075726", "created_at": "2019-12-18T03:32:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207141476401999873"]}, {"id": "1207141297498271744", "text": "RT @eduardo09147797: Suicida para uds!! que se lucran con el sufrimiento de una Naci\u00f3n y la sangre derramada por Inocentes https://t.co/4Ts\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "eduardo09147797", "id": "1051949249724858372"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.5081, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206927761799024642"}], "author_id": "57659557", "created_at": "2019-12-18T03:31:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207141297498271744"]}], "includes": {"users": [{"name": "LlarHomeFoyer", "username": "tiarve", "id": "821328009529540608", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 610, "tweet_count": 6447, "listed_count": 1}}, {"name": "Guillem L\u00f3pez", "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433", "verified": false, "location": "Castell\u00f3 de La Plana", "public_metrics": {"followers_count": 3788, "following_count": 998, "tweet_count": 22579, "listed_count": 66}}, {"name": "Agus", "username": "agustinarroba", "id": "2995758305", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 199, "tweet_count": 8785, "listed_count": 0}}, {"name": "ash :(", "username": "szAshleysz", "id": "1128488001384984576", "verified": false, "location": "Connecticut, USA", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 157, "tweet_count": 1684, "listed_count": 0}}, {"name": "Laris \ud83e\udd8b", "username": "powlariss", "id": "1008686558289985536", "verified": false, "location": "Timas City", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 484, "tweet_count": 49215, "listed_count": 0}}, {"name": "sar", "username": "pacemqer", "id": "872135610340921344", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 179, "tweet_count": 26159, "listed_count": 6}}, {"name": "Foro Opini\u00f3n SD.", "username": "foro_SD", "id": "3226774821", "verified": false, "location": "Santo Domingo, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 1191, "tweet_count": 14195, "listed_count": 11}}, {"name": "Aemon Targaryan \u2716\ufe0f", "username": "Aemon3428", "id": "2218795063", "verified": false, "location": "Poniente", "public_metrics": {"followers_count": 15963, "following_count": 3160, "tweet_count": 637151, "listed_count": 39}}, {"name": "Dr Andrea Brambilla", "username": "andreabrambill", "id": "2829213964", "verified": false, "location": "Milan, Lombardy", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 1112, "tweet_count": 135, "listed_count": 0}}, {"name": "Walter Ricciardi", "username": "WRicciardi", "id": "305236970", "verified": true, "location": "Rome - Italy", "public_metrics": {"followers_count": 54922, "following_count": 1050, "tweet_count": 32140, "listed_count": 407}}, {"name": "ANGU AL", "username": "Angu_al", "id": "1613798941", "verified": false, "location": "La aldea de la Hoja", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 151, "tweet_count": 100584, "listed_count": 20}}, {"name": "Jaime", "username": "jaime_srr", "id": "458727413", "verified": false, "location": "Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 9333, "following_count": 2024, "tweet_count": 276803, "listed_count": 121}}, {"name": "White Rabbit", "username": "jorgeMCR200491", "id": "2788748052", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 228, "tweet_count": 389625, "listed_count": 0}}, {"name": "Dieguito", "username": "Linceono", "id": "301046681", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 942, "tweet_count": 27168, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud835\udc36\ud835\udc5f\ud835\udc66\ud835\udc60\ud835\udc61\ud835\udc4e\ud835\udc59 \ud835\udc3a\ud835\udc52\ud835\udc5a\ud835\udc60\u2b50", "username": "mimhyuga", "id": "1196657561405136899", "verified": false, "location": "\u2022\u00b0\u2022\u00b0Konoha\u00b0\u2022\u00b0\u2022      ~Ela/Dela~", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 656, "tweet_count": 4064, "listed_count": 6}}, {"name": "LuigiC", "username": "Curini", "id": "139379097", "verified": false, "location": "Milan, Lombardy", "public_metrics": {"followers_count": 5878, "following_count": 1046, "tweet_count": 47307, "listed_count": 158}}, {"name": "Nicola Vaccani", "username": "nicvaccani", "id": "256891601", "verified": false, "location": "Lecco", "public_metrics": {"followers_count": 1920, "following_count": 1991, "tweet_count": 80056, "listed_count": 45}}, {"name": "filipa \ud83e\udec0", "username": "filipaap", "id": "2869722231", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 354, "tweet_count": 7763, "listed_count": 0}}, {"name": "salom\u00e9 \ud83d\udc83\ud83c\udffb", "username": "SalomAndrade1", "id": "1060988072224059393", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 308, "tweet_count": 9395, "listed_count": 0}}, {"name": "Hachi", "username": "yuyi_snow", "id": "2176583714", "verified": false, "location": "Huelva, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 112, "tweet_count": 83604, "listed_count": 6}}, {"name": "El Peri\u00f3dico", "username": "elperiodico", "id": "198829810", "verified": true, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 732595, "following_count": 17783, "tweet_count": 609892, "listed_count": 7951}}, {"name": "\ud801\udf65i\ud801\udd1b\ud801\udd1c\ud801\udc7e\ud801\udcf0\ud801\udc74.", "username": "JRicardoSFC", "id": "289414592", "verified": false, "location": "Middle-Earth \ud802\udd9d\ud80c\uddb2", "public_metrics": {"followers_count": 4190, "following_count": 3372, "tweet_count": 90818, "listed_count": 0}}, {"name": "ASSOPHIS", "username": "assophis", "id": "1168952181086724098", "verified": false, "location": "SANTOS-SP", "public_metrics": {"followers_count": 9051, "following_count": 480, "tweet_count": 9391, "listed_count": 45}}, {"name": "Livia ta bolada\ud83c\udf36\ufe0f", "username": "ffthdirections", "id": "947634790286741504", "verified": false, "location": "019", "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 1624, "tweet_count": 41300, "listed_count": 1}}, {"name": "manu.com", "username": "momrrypearls", "id": "966028691288608768", "verified": false, "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 580, "tweet_count": 31485, "listed_count": 5}}, {"name": "No_one", "username": "DaniloMaxwell2", "id": "1009552428704980993", "verified": false, "location": "Angola", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 404, "tweet_count": 1906, "listed_count": 0}}, {"name": "p.souza", "username": "p_asouz", "id": "828313031973158916", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 74, "tweet_count": 2607, "listed_count": 0}}, {"name": "\u148e\u15dd\u157c\u15e9\u144e\u144e\u15e9", "username": "osabella75", "id": "180814613", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2275, "following_count": 2402, "tweet_count": 75311, "listed_count": 33}}, {"name": "Laura Arias", "username": "LauraAriastv", "id": "174385511", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1955, "following_count": 787, "tweet_count": 43843, "listed_count": 56}}, {"name": "Sunshine-Aker #yos\u00edtecreo", "username": "Sunshine_Aker", "id": "72530475", "verified": false, "location": "Pa\u00eds Vasco", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 103, "tweet_count": 6228, "listed_count": 0}}, {"name": "Adam Badger, Pro-Wrestling Fan", "username": "KayfabeBadger", "id": "3038693953", "verified": false, "location": "100 Acre Woods (United States)", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 398, "tweet_count": 85375, "listed_count": 1}}, {"name": "Carlos Bernal Romero", "username": "rincondedacne", "id": "1428440616", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 96, "tweet_count": 638649, "listed_count": 17}}, {"name": "La Taquilla con Ren\u00e9 Franco", "username": "La_Taquilla", "id": "122016682", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 75863, "following_count": 968, "tweet_count": 40812, "listed_count": 487}}, {"name": "Ariel Gonzalo\ud83d\udd3b\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "arielgonzalo9", "id": "2205209296", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2984, "following_count": 3151, "tweet_count": 91721, "listed_count": 17}}, {"name": "maribel", "username": "kesimaria", "id": "484054052", "verified": false, "location": "Tres Cantos", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 517, "tweet_count": 2433, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf97Pitul ||\u2605||", "username": "PitulPov", "id": "1281420289", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 227, "tweet_count": 26615, "listed_count": 7}}, {"name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "username": "wonuvr", "id": "1020222395523784705", "verified": false, "location": "lucas", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 115, "tweet_count": 283704, "listed_count": 11}}, {"name": "dudinha \ud83d\udc09", "username": "dm4rtim_", "id": "1064323873603284992", "verified": false, "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 345, "tweet_count": 17202, "listed_count": 1}}, {"name": "Demasiado guapo para el punk", "username": "luismideth_", "id": "3081949209", "verified": false, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 1311, "tweet_count": 8337, "listed_count": 0}}, {"name": "Jeniffer Coral", "username": "guaguamuergana", "id": "2474393827", "verified": false, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 497, "tweet_count": 13367, "listed_count": 0}}, {"name": "campos", "username": "camposzz_", "id": "1130123316499537920", "verified": false, "location": "perdida no mundo de bob", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 38, "tweet_count": 4514, "listed_count": 0}}, {"name": "mariana mo(r)tta \ud83d\ude34", "username": "dancadamott1nha", "id": "1103319797994004480", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 381, "tweet_count": 6654, "listed_count": 0}}, {"name": "Pietro Diomede", "username": "PDUmorista", "id": "2522911828", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3813, "following_count": 3469, "tweet_count": 34956, "listed_count": 28}}, {"name": "Gilbertona", "username": "LaGilbertonaSoy", "id": "917209473047056386", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3237, "following_count": 1681, "tweet_count": 2640, "listed_count": 2}}, {"name": "Mapache", "username": "JorgBlumen", "id": "240973813", "verified": false, "location": "Isla del Tiburon", "public_metrics": {"followers_count": 2739, "following_count": 4938, "tweet_count": 190539, "listed_count": 39}}, {"name": "Mario Alcaraz", "username": "MarioAlcarazMx", "id": "207397712", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 394, "tweet_count": 24535, "listed_count": 6}}, {"name": "La Silla Rota", "username": "lasillarota", "id": "152358615", "verified": true, "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 480371, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996824, "listed_count": 3704}}, {"name": "Peltasta", "username": "Peltasta2", "id": "1179140136841420800", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 380, "tweet_count": 14132, "listed_count": 0}}, {"name": "Federico Relimpio", "username": "frelimpio", "id": "213205186", "verified": false, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4075, "following_count": 3149, "tweet_count": 44350, "listed_count": 105}}, {"name": "Alfonso Meneses", "username": "amenesesmonroy", "id": "905811000", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 841, "tweet_count": 8234, "listed_count": 33}}, {"name": "SuprvisoraEnfurecida \ud83c\udf34", "username": "SupervisoraEnfu", "id": "4795882349", "verified": false, "location": "Yo-ya-ni-lo-s\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 4092, "following_count": 1201, "tweet_count": 47246, "listed_count": 46}}, {"name": "Justo Cordova", "username": "CordovaJusto", "id": "415001653", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3020, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}}, {"name": "milagrosleiva", "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2008633, "following_count": 1133, "tweet_count": 141642, "listed_count": 1423}}, {"name": "Thomas", "username": "JotunHai", "id": "1008460467466104832", "verified": false, "location": "beyond the wall", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 990, "tweet_count": 26149, "listed_count": 4}}, {"name": "v\u2601\ufe0f", "username": "memorieessc", "id": "1078757830239367171", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 431, "tweet_count": 23930, "listed_count": 0}}, {"name": "zamira", "username": "zamsalloum", "id": "606822750", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2144, "following_count": 631, "tweet_count": 12413, "listed_count": 1}}, {"name": "Rub\u00e9n Alonso", "username": "Ruben_AlonsoG", "id": "304397717", "verified": false, "location": "Aqu\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 191, "tweet_count": 3027, "listed_count": 0}}, {"name": "Olga Ayuso \u2602\ufe0f", "username": "OAyuso", "id": "164748798", "verified": false, "location": "Extremadura", "public_metrics": {"followers_count": 6347, "following_count": 2072, "tweet_count": 89739, "listed_count": 152}}, {"name": "epa!", "username": "cafeconmigas", "id": "496224647", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 105, "tweet_count": 1699, "listed_count": 2}}, {"name": "Laura Casares", "username": "LauraCasaresG", "id": "2749352788", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 395, "tweet_count": 3527, "listed_count": 12}}, {"name": "Ian Mesquita \u2020", "username": "IanMesquita", "id": "130620807", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 521, "tweet_count": 37902, "listed_count": 1}}, {"name": "Carlos Coello", "username": "cecoello1333", "id": "845461572050923520", "verified": false, "location": "Distrito Capital, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 801, "tweet_count": 3081, "listed_count": 0}}, {"name": "Carla Angola TV", "username": "carlaangola", "id": "72627916", "verified": true, "location": "Miami", "public_metrics": {"followers_count": 2822729, "following_count": 2576, "tweet_count": 39551, "listed_count": 9420}}, {"name": "Noibrut ||*||", "username": "noibrut", "id": "2180384893", "verified": false, "location": "CATALUNYA (near BCN)", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 1646, "tweet_count": 23991, "listed_count": 5}}, {"name": "Phoenix", "username": "PhoenixDuBois", "id": "1289685420", "verified": false, "location": "Can Phoenixbroh", "public_metrics": {"followers_count": 5789, "following_count": 4330, "tweet_count": 216219, "listed_count": 57}}, {"name": "Viviane", "username": "vivioli82", "id": "180524067", "verified": false, "location": "Rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2707, "following_count": 2485, "tweet_count": 604566, "listed_count": 12}}, {"name": "Marcelo Lins", "username": "MarceloLins68", "id": "312910780", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 152674, "following_count": 9917, "tweet_count": 24212, "listed_count": 502}}, {"name": "Espanta Zombies", "username": "Oraculo7777", "id": "173906771", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1970, "following_count": 259, "tweet_count": 113413, "listed_count": 9}}, {"name": "Tu Noticia PR", "username": "TuNoticiaPR", "id": "2257825603", "verified": false, "location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 29903, "following_count": 317, "tweet_count": 73553, "listed_count": 93}}, {"name": "Luttis \u00a3uttis gold \u20acdition \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u00ae\u0f12\u0f0e\u0f0d\u0f04", "username": "luttisluttis", "id": "312691936", "verified": false, "location": "Essaouira, Royaume du Maroc", "public_metrics": {"followers_count": 2271, "following_count": 4991, "tweet_count": 50358, "listed_count": 17}}, {"name": "Odissea Quotidiana", "username": "OQuotidianaBlog", "id": "884502760959471617", "verified": false, "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 1893, "following_count": 138, "tweet_count": 20482, "listed_count": 30}}, {"name": "Hefesto", "username": "demo_krazia", "id": "2316754312", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a | Spain", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 128, "tweet_count": 114568, "listed_count": 54}}, {"name": "RT en Espa\u00f1ol", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3511379, "following_count": 67, "tweet_count": 795994, "listed_count": 12403}}, {"name": "la Rata S\u00e0via", "username": "laratasavia", "id": "255238810", "verified": false, "location": "Aqu\u00ed o all\u00e0 dep\u00e8n d'on miris. ", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 266, "tweet_count": 2979, "listed_count": 0}}, {"name": "Ryaan", "username": "RyaanBFR", "id": "1171394379057156098", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 435, "tweet_count": 34, "listed_count": 0}}, {"name": "Atiende", "username": "Zygmunt1976", "id": "289361226", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 679, "tweet_count": 8769, "listed_count": 2}}, {"name": "Canduterio de Cai. Oj\u00fa...!!! (\ud83d\udd3b\ud83d\udc96\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c)", "username": "fonky65", "id": "362036371", "verified": false, "location": "HEZpa\u00f1ist\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 937, "tweet_count": 137255, "listed_count": 10}}, {"name": "jorge de  nunez", "username": "cabedeto", "id": "254377621", "verified": false, "location": "http://kbdto.wordpress.com/", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 1795, "tweet_count": 15139, "listed_count": 5}}, {"name": "biaa", "username": "bia_8880", "id": "731158052301312001", "verified": false, "location": "+011", "public_metrics": {"followers_count": 3559, "following_count": 3562, "tweet_count": 35541, "listed_count": 1}}, {"name": "ermanno galli", "username": "ermannogalli", "id": "129955683", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 1299, "tweet_count": 6554, "listed_count": 5}}, {"name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfe\ud835\udcfb\ud835\udcf8 \ud835\udce5\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud835\udcfb \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f", "username": "MauroV1968", "id": "3590404697", "verified": false, "location": "Auerbach, Bayern, Germany", "public_metrics": {"followers_count": 3864, "following_count": 935, "tweet_count": 158925, "listed_count": 27}}, {"name": "GUSSO", "username": "Gussinho1", "id": "1130899844061704194", "verified": false, "location": "041", "public_metrics": {"followers_count": 1364, "following_count": 782, "tweet_count": 16338, "listed_count": 1}}, {"name": "tmc\u270f\ufe0f\ud83d\udc0c\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf70", "username": "tmcdraws", "id": "1072191441445752834", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2195, "following_count": 4979, "tweet_count": 53276, "listed_count": 36}}, {"name": "D. Gallagher", "username": "dgm1906", "id": "876531158", "verified": false, "location": "A Coru\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 2930, "tweet_count": 8372, "listed_count": 0}}, {"name": "Dominique Van Doorne", "username": "DomiVanDoorne", "id": "3193996847", "verified": false, "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 326, "tweet_count": 649, "listed_count": 1}}, {"name": "Nuria", "username": "nuriabgarcia", "id": "346540195", "verified": false, "location": "Leon- C\u00e1ceres - Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 3769, "tweet_count": 31462, "listed_count": 8}}, {"name": "RuDe", "username": "ToMmYRuDeStReEt", "id": "407696661", "verified": false, "location": "Madriz", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 290, "tweet_count": 14246, "listed_count": 3}}, {"name": "Matutino Grafico", "username": "matutinografico", "id": "1048245654798172162", "verified": false, "location": "Tepic, Nayarit", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 51, "tweet_count": 19236, "listed_count": 3}}, {"name": "cauezin oohh +Brabo!! \ud83d\udd25\ud83c\udf43", "username": "caue_claro", "id": "4869414069", "verified": false, "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 545, "tweet_count": 13615, "listed_count": 0}}, {"name": "vith", "username": "vithorialine", "id": "2906293744", "verified": false, "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 676, "tweet_count": 29135, "listed_count": 0}}, {"name": "Hugo Alexander Maldonado", "username": "HugoAMaldonado", "id": "294932617", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5581, "following_count": 829, "tweet_count": 32883, "listed_count": 35}}, {"name": "\ud835\udd98\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8c\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd89\ud835\udd86 \ud835\udd89\ud835\udd94 \ud835\udd90\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd9e\ud835\udd8a \ud835\udd9c\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd99", "username": "dalcent_", "id": "3036016929", "verified": false, "location": "ZS RJ", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 1270, "tweet_count": 61130, "listed_count": 0}}, {"name": "Juhan van Juhan", "username": "_juhan", "id": "232798646", "verified": false, "location": "Torino, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 169, "tweet_count": 41641, "listed_count": 38}}, {"name": "Bel\u00e9n S\u00e1nchez", "username": "Belen_SVG", "id": "1933971158", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 808, "tweet_count": 109536, "listed_count": 17}}, {"name": "Marietta \ud83d\udd3b", "username": "Jevilona", "id": "101791959", "verified": false, "location": "en las nubes", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 2292, "tweet_count": 61982, "listed_count": 3}}, {"name": "ciro iuorno", "username": "medicojunghiano", "id": "389076701", "verified": false, "location": "ROMA \u00e8 la citt\u00e0 che amo", "public_metrics": {"followers_count": 2846, "following_count": 4995, "tweet_count": 426790, "listed_count": 557}}, {"name": "Leggo", "username": "leggoit", "id": "76786936", "verified": false, "location": "Rome, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 29660, "following_count": 436, "tweet_count": 275957, "listed_count": 537}}, {"name": "vicentegtz", "username": "vicentegtz", "id": "18143047", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 7524, "following_count": 5311, "tweet_count": 209198, "listed_count": 91}}, {"name": "Barreto", "username": "BarretoHerick", "id": "969017044841697282", "verified": false, "location": "041", "public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 753, "tweet_count": 7574, "listed_count": 2}}, {"name": "Anto \ud83d\udc51", "username": "Queenbeeback", "id": "1151178078296662017", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 124, "tweet_count": 7093, "listed_count": 0}}, {"name": "Nicol\u00e1s Andreoli", "username": "NicooAndreoli", "id": "795421156165767168", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135090, "following_count": 0, "tweet_count": 9656, "listed_count": 73}}, {"name": "Lupita Reyes", "username": "LupitaReyes", "id": "59543347", "verified": false, "location": "M\u00e9xico, D.F", "public_metrics": {"followers_count": 18817, "following_count": 1198, "tweet_count": 97444, "listed_count": 101}}, {"name": "Brenda Lima", "username": "brendamelo98", "id": "1606393723", "verified": false, "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 169, "tweet_count": 29037, "listed_count": 0}}, {"name": "Juliene", "username": "julieneag", "id": "944566665584537600", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 210, "tweet_count": 15033, "listed_count": 0}}, {"name": "Luck \u3010Just Another Lover\u3011", "username": "Luck_Menescal", "id": "1181079868009844737", "verified": false, "location": "Velha Central, Blumenau (SC)", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 370, "tweet_count": 22362, "listed_count": 1}}, {"name": "Bruxxobarrigood", "username": "bruxxuxu", "id": "71699145", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 154, "tweet_count": 3892, "listed_count": 1}}, {"name": "29/10 FBC EM SALVADOR", "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673", "verified": true, "location": "Cabana Pai Tomaz, Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 170532, "following_count": 25369, "tweet_count": 63638, "listed_count": 52}}, {"name": "mavis", "username": "MvUtida", "id": "1041094244788649984", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 646, "tweet_count": 30710, "listed_count": 3}}, {"name": ". \ud83e\udda5", "username": "stlaggg", "id": "336428500", "verified": false, "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 172, "tweet_count": 135397, "listed_count": 2}}, {"name": "LEOuis Vuitton", "username": "ganjadorofc", "id": "884022476153466880", "verified": false, "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1638, "following_count": 2114, "tweet_count": 67215, "listed_count": 1}}, {"name": "eduarda", "username": "EduardaMedi", "id": "1058456044899364864", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 482, "tweet_count": 14444, "listed_count": 0}}, {"name": "Renato Santana", "username": "renatosantanas", "id": "194321001", "verified": false, "location": "| Salvador | Bahia | ", "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 372, "tweet_count": 19815, "listed_count": 5}}, {"name": "Mi Gramiscelli \ud83e\udd2b\ud83d\udd30\ud83d\udd30\ud83d\udd30\ud83d\udd30\ud83d\udd30", "username": "MGramoscelli", "id": "1194249566633283584", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 292, "tweet_count": 3024, "listed_count": 0}}, {"name": "LOSA Radio", "username": "losaradiord", "id": "1157110319732482048", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 37, "tweet_count": 34953, "listed_count": 0}}, {"name": "Sebasti\u00e1n", "username": "vargasescribe", "id": "101882373", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1624, "following_count": 654, "tweet_count": 82935, "listed_count": 11}}, {"name": "El Comercio", "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1026431, "following_count": 418, "tweet_count": 317742, "listed_count": 1426}}, {"name": "Lea Martins", "username": "LeaMartins1", "id": "451095371", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2799, "following_count": 3514, "tweet_count": 123617, "listed_count": 7}}, {"name": "Maria do Carmo", "username": "Nynari2003", "id": "2444639755", "verified": false, "location": "Santo Andr\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 1809, "tweet_count": 19561, "listed_count": 2}}, {"name": "Alejandra\u269c\ufe0f", "username": "alepofer3", "id": "166986163", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 666, "tweet_count": 9062, "listed_count": 2}}, {"name": "Prof Ju (Taylor's Version)", "username": "Juelisa04", "id": "1089316803757654016", "verified": false, "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 303, "tweet_count": 14322, "listed_count": 0}}, {"name": "Virginia Petrus", "username": "VirginiaPetrus1", "id": "817439732485488640", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 196, "tweet_count": 5088, "listed_count": 1}}, {"name": "Yuri", "username": "https_Yuri_", "id": "1162452526882590721", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 225, "tweet_count": 4463, "listed_count": 0}}, {"name": "Geovana S\u00e1", "username": "Geovanadesa22", "id": "1206783941753085955", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 175, "tweet_count": 3182, "listed_count": 0}}, {"name": "Vale Escalona", "username": "valeescaloona", "id": "1044421527154896896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 288, "tweet_count": 2733, "listed_count": 0}}, {"name": "Ciro G\u00f3mez Leyva", "username": "CiroGomezL", "id": "1935742783", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1634697, "following_count": 363, "tweet_count": 85929, "listed_count": 3167}}, {"name": "Katel\u00e3o", "username": "kathleen_parizi", "id": "1174716567332016128", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 132, "tweet_count": 12200, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udc9e\ud835\udc59\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc60\ud835\udc60\ud835\udc52 \ud835\udc53\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc4e\ud835\udc60", "username": "clarissefariass", "id": "921475496784945152", "verified": false, "location": "28.08.2016 \ud83c\udf1f\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 1450, "tweet_count": 14924, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udc51", "username": "kprincesinha_", "id": "1142258311439536130", "verified": false, "location": "na tua mente", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 473, "tweet_count": 7724, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc0c\ud835\udc22\ud835\udc26\ud835\udc22\u2600\ufe0f", "username": "anryym", "id": "360129672", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 554, "tweet_count": 40788, "listed_count": 2}}, {"name": "Victor Meza", "username": "vmezadelc", "id": "2245342114", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 1695, "tweet_count": 279860, "listed_count": 12}}, {"name": "kalandrakas\u00ae\ud83d\udd3b\ud83c\udd70\ufe0f\u2754\u262d\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\uddea\ud83d\udd2d\u26bd\ud83c\udfc0\ud83c\udfbe\ud83d\udcbb\ud83d\udd2c\ud83d\udd79\ufe0f\ud83d\udcda", "username": "kalandrakas", "id": "14340055", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 3919, "tweet_count": 82547, "listed_count": 3}}, {"name": "\u00c9lio Kohut", "username": "eliokohut", "id": "58942612", "verified": false, "location": "Prudentopolis -Pr", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 1029, "tweet_count": 96877, "listed_count": 4}}, {"name": "lauri/ \ud83d\udcd6 perversas", "username": "lauriiizita", "id": "1173976620635500545", "verified": false, "location": "ela/dela ", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 244, "tweet_count": 27710, "listed_count": 0}}, {"name": "Area Clave", "username": "AreaClave_", "id": "783562491670499328", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 63, "tweet_count": 9706, "listed_count": 0}}, {"name": "fabi", "username": "mextxlii", "id": "256086826", "verified": false, "location": "gomez palacio, dgo", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 762, "tweet_count": 14777, "listed_count": 0}}, {"name": "El Siglo de Torre\u00f3n", "username": "torreon", "id": "8091552", "verified": true, "location": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 182247, "following_count": 306, "tweet_count": 920396, "listed_count": 910}}, {"name": "Periodismo_365", "username": "periodismo_365", "id": "808230839624548353", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 1955, "tweet_count": 10628, "listed_count": 6}}, {"name": "Prensa21", "username": "Prensa21_", "id": "826373423693697024", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 1968, "tweet_count": 15439, "listed_count": 2}}, {"name": "Aninha", "username": "BruchClara", "id": "936679453635284992", "verified": false, "location": "saturno", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 459, "tweet_count": 5664, "listed_count": 0}}, {"name": "PLLR1959", "username": "PLLR1959", "id": "1050274004", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 421, "tweet_count": 37953, "listed_count": 5}}, {"name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd97\ud835\udd86", "username": "nmarra25", "id": "845789786497540096", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 287, "tweet_count": 9671, "listed_count": 0}}, {"name": "aline \u2606", "username": "gurlsh1t", "id": "810290391970889728", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 977, "tweet_count": 11036, "listed_count": 1}}, {"name": "doka, 7;", "username": "npsidoka", "id": "81419682", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 672568, "following_count": 1185, "tweet_count": 54963, "listed_count": 117}}, {"name": "\u05b4\u05b6", "username": "dovcamersn", "id": "1089656684035932160", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 1234, "tweet_count": 19655, "listed_count": 11}}, {"name": "Chico Boring", "username": "ChicoBoring", "id": "1151321730", "verified": false, "location": "Terra do Nunca", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 275, "tweet_count": 53710, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83d\udc9a\uae4c\ub9c8\uadc0\u2022Cuerva\ud83e\udde1", "username": "EliiDeluca", "id": "844629638", "verified": false, "location": "San Lorenzo de Almagro \u2665", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 620, "tweet_count": 25204, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udc6c\ud835\udc97\ud835\udc82 \ud83d\udda4 \ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd97 \ud835\udd94\ud835\udd8b \ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd98", "username": "crazyhatlessbis", "id": "747435239597834240", "verified": false, "location": "Mor\u00f3n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 547, "tweet_count": 30928, "listed_count": 0}}, {"name": "nath vota 13", "username": "nathxcrvg", "id": "766754487914627072", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1903, "following_count": 1795, "tweet_count": 24982, "listed_count": 2}}, {"name": "Juarez", "username": "Ahh_Juarez", "id": "70139140", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6828, "following_count": 7305, "tweet_count": 706904, "listed_count": 0}}, {"name": "Igor Tavares", "username": "IgorLTavares", "id": "189584079", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2033, "following_count": 1884, "tweet_count": 100082, "listed_count": 26}}, {"name": "Paran\u00f3ico \u6c34", "username": "KaduChato", "id": "1602401047", "verified": false, "location": "Fortaleza-Ce", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 1766, "tweet_count": 21259, "listed_count": 0}}, {"name": "f\u00e9", "username": "joexotic77", "id": "967228432085078016", "verified": false, "location": "Vila Velha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 163, "tweet_count": 11368, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd3b\ud835\udd41 \ud835\udd41\ud835\udd38\u2119\ud835\udd38\ud83d\udd25", "username": "JapaDjOfc", "id": "258982429", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo/Vix", "public_metrics": {"followers_count": 30087, "following_count": 838, "tweet_count": 32984, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud835\udd7b\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd8e\ud835\udd86 CON CONTEZZA (chientologa inside)", "username": "pelagia_pp", "id": "4860518914", "verified": false, "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 650, "tweet_count": 34547, "listed_count": 4}}, {"name": "\u2022Kyo\ud83d\udd77; spoiler de one piece?", "username": "kuramabb", "id": "1117941422911578113", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 1079, "tweet_count": 11525, "listed_count": 4}}, {"name": "Alejandra Ordaz", "username": "Alejanda_Ordaz_", "id": "1148989834066722816", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 17, "tweet_count": 3199, "listed_count": 2}}, {"name": "Pietro Bersezio", "username": "PBersezio", "id": "410615743", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 331, "tweet_count": 315, "listed_count": 0}}, {"name": "V\u00aa\u207f G\u1d64\u1da6\u2097\u1d48\u2092 \u2602", "username": "Gato_Cigarro", "id": "1046076341198753792", "verified": false, "location": "Wolf's Den", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 2039, "tweet_count": 57214, "listed_count": 6}}, {"name": "ana luiza", "username": "analuizxa", "id": "470339893", "verified": false, "location": "spzl", "public_metrics": {"followers_count": 3202, "following_count": 811, "tweet_count": 297347, "listed_count": 23}}, {"name": "ATLANTE MU\u00d1OZ", "username": "atlante_munoz", "id": "131991097", "verified": false, "location": "No soy de aqui, ni soy de all\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 482, "tweet_count": 1146, "listed_count": 5}}, {"name": "\u2655 King \u2655", "username": "_KingPanloco_", "id": "879458933802401792", "verified": false, "location": "PP by @gonzarez1938", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 236, "tweet_count": 62637, "listed_count": 4}}, {"name": "Jaime G Valdez", "username": "JaimeVC16", "id": "807268082788040704", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 347, "tweet_count": 13567, "listed_count": 0}}, {"name": "Renovaci\u00f3n Popular", "username": "Renovacion_Peru", "id": "1446831936", "verified": false, "location": "Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 37428, "following_count": 581, "tweet_count": 587, "listed_count": 63}}, {"name": "izadora", "username": "izadorafreiitas", "id": "865689282400460800", "verified": false, "location": "cg", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 662, "tweet_count": 129522, "listed_count": 0}}, {"name": "Guilherme Toddy", "username": "Guilhermertoddy", "id": "857856877660688385", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 1125, "tweet_count": 5130, "listed_count": 0}}, {"name": "MILL\u0394", "username": "DwrkMllx", "id": "837457352181878784", "verified": false, "location": "+55(21)", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 1154, "tweet_count": 30444, "listed_count": 1}}, {"name": "ana", "username": "tghostofyu", "id": "953104240729260033", "verified": false, "location": "a/ela/-a", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 250, "tweet_count": 18591, "listed_count": 1}}, {"name": "Belinda Duro", "username": "DuroBelinda", "id": "2615039000", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a.", "public_metrics": {"followers_count": 7505, "following_count": 5018, "tweet_count": 1642249, "listed_count": 250}}, {"name": "Fulano", "username": "Fulano42311278", "id": "1189805969158619136", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 28, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}}, {"name": "cinziaricciuti", "username": "CinziaRicciuti", "id": "99012281", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2418, "following_count": 660, "tweet_count": 29296, "listed_count": 38}}, {"name": "pintautor evanescente", "username": "PaulDesenne", "id": "366789643", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7567, "following_count": 8395, "tweet_count": 238639, "listed_count": 81}}, {"name": "Notiziedi", "username": "Notiziedi_it", "id": "1118432292131753984", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 113, "tweet_count": 708824, "listed_count": 2}}, {"name": "Lufer \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4", "username": "LuferNasgo", "id": "1173017382991872000", "verified": false, "location": "Wolverhampton, England", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 514, "tweet_count": 19173, "listed_count": 1}}, {"name": "kleo \ud83e\udd8b", "username": "kasptay", "id": "1177339823008485376", "verified": false, "location": " copuchentas \u2661 she/her", "public_metrics": {"followers_count": 2238, "following_count": 853, "tweet_count": 70590, "listed_count": 11}}, {"name": "Jo\u00e3o Ricardo Coelho", "username": "JRicardoadv", "id": "902861035", "verified": false, "location": "Jo\u00e3o Pessoa", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 5002, "tweet_count": 15857, "listed_count": 2}}, {"name": "Hilda Isa Salas", "username": "hildaisa", "id": "26451674", "verified": false, "location": "Mexico DF", "public_metrics": {"followers_count": 17293, "following_count": 204, "tweet_count": 16405, "listed_count": 214}}, {"name": "MiguelAngelus33", "username": "MiguelAngelus33", "id": "517861408", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 130, "tweet_count": 123171, "listed_count": 11}}, {"name": "Pam.E\ud83d\udc41", "username": "PamelaC1388", "id": "372856182", "verified": false, "location": "Macondo", "public_metrics": {"followers_count": 2832, "following_count": 478, "tweet_count": 28488, "listed_count": 0}}, {"name": "Maggie Hegyi", "username": "MaggieHegyi", "id": "60670799", "verified": true, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 371898, "following_count": 934, "tweet_count": 77670, "listed_count": 916}}, {"name": "db", "username": "Eu27122917", "id": "1174734607117443073", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 162, "tweet_count": 125, "listed_count": 0}}, {"name": "eu de cau\u00e3\ud83d\udef9", "username": "cauasmo", "id": "1118313159897616384", "verified": false, "location": "to dormindo eu acho", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 379, "tweet_count": 5911, "listed_count": 0}}, {"name": "Rollhando", "username": "Rollhando", "id": "570401287", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1800, "tweet_count": 451824, "listed_count": 8}}, {"name": "Ricardo", "username": "ricgalvez1986", "id": "490766919", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 923, "tweet_count": 35916, "listed_count": 3}}, {"name": "F\u00ebnix de Obsidiana", "username": "FenixCalladito", "id": "295273637", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 963, "tweet_count": 77471, "listed_count": 12}}, {"name": "DW Espa\u00f1ol", "username": "dw_espanol", "id": "6135622", "verified": true, "location": "Berlin, Germany", "public_metrics": {"followers_count": 1289305, "following_count": 161, "tweet_count": 160127, "listed_count": 6987}}, {"name": "Divine Harmony", "username": "DivineHarmonyS", "id": "100997707", "verified": false, "location": "USA", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 9, "tweet_count": 2203, "listed_count": 0}}, {"name": "La Informaci\u00f3n", "username": "la_informacion", "id": "18717943", "verified": true, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 412735, "following_count": 2536, "tweet_count": 457920, "listed_count": 7388}}, {"name": "dora", "username": "choutzutt", "id": "958448248645148672", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 839, "tweet_count": 24934, "listed_count": 4}}, {"name": "xxxxxelF", "username": "xxxxxxxxxxelf", "id": "440430033", "verified": false, "location": "Colombia (lastimosamente)", "public_metrics": {"followers_count": 2435, "following_count": 621, "tweet_count": 72925, "listed_count": 1}}, {"name": "", "username": "crl_jessiane", "id": "1017472111810629632", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 1114, "tweet_count": 20740, "listed_count": 0}}, {"name": "claudia", "username": "itzuel14", "id": "2573104218", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1549, "following_count": 1498, "tweet_count": 146332, "listed_count": 18}}, {"name": "Gustavo P. Forgione", "username": "gustavoforgione", "id": "53629563", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 53140, "following_count": 43062, "tweet_count": 76609, "listed_count": 125}}, {"name": "Accel Walker \ud83c\udf0a", "username": "EpicAccelerator", "id": "820805689664798721", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2287, "following_count": 918, "tweet_count": 141182, "listed_count": 30}}, {"name": "Loli vizcaya", "username": "loli_vizcaya", "id": "1470695755", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 451, "tweet_count": 8858, "listed_count": 0}}, {"name": "Efren arenas", "username": "Efrenarenas3", "id": "924132291626110976", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 44, "tweet_count": 15614, "listed_count": 0}}, {"name": "Roberto POLO", "username": "RobertoHdz", "id": "75491672", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2423, "following_count": 685, "tweet_count": 56847, "listed_count": 22}}, {"name": "El Pi\u00f1ero| Periodismo y Debate", "username": "ELPINERO", "id": "76232882", "verified": false, "location": "San Juan Bautista Tuxtepec, Oa", "public_metrics": {"followers_count": 42459, "following_count": 627, "tweet_count": 506228, "listed_count": 342}}, {"name": "brau", "username": "Cabral95642917", "id": "1053823035680178176", "verified": false, "location": "Timb\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 805, "tweet_count": 7980, "listed_count": 0}}, {"name": "Christian Perez Ch.", "username": "Perverzum", "id": "3463226727", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 966, "tweet_count": 177301, "listed_count": 50}}, {"name": "mavis \ud83c\udd74", "username": "lmjbadlandz", "id": "913822520293326849", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2961, "following_count": 1907, "tweet_count": 19375, "listed_count": 6}}, {"name": "Mell \ud83c\udf43", "username": "LittleFreakTV", "id": "1096546043389534208", "verified": false, "location": "San Lucas ", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 337, "tweet_count": 12220, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udd05", "username": "matisunshine", "id": "1129077377064230912", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5432, "following_count": 275, "tweet_count": 43158, "listed_count": 12}}, {"name": "amanda \ud83c\udf41", "username": "amandacullen4", "id": "109413824", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 548, "tweet_count": 46373, "listed_count": 4}}, {"name": "wel \ud83d\udea9", "username": "welscr", "id": "3571137915", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3359, "following_count": 943, "tweet_count": 49034, "listed_count": 0}}, {"name": "renata", "username": "reenatascr", "id": "2298036696", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 1311, "tweet_count": 8151, "listed_count": 0}}, {"name": "Eduardo Salazar", "username": "Eduardo69098051", "id": "1076338417859026944", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 70, "tweet_count": 1437, "listed_count": 0}}, {"name": "#Resistencia Dios, Patria y Familia", "username": "LaResistenciaR2", "id": "1156735493037547521", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 12262, "following_count": 1293, "tweet_count": 13230, "listed_count": 27}}, {"name": "vit\u00f3ria", "username": "v_assz", "id": "833747071509344259", "verified": false, "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 1062, "tweet_count": 45225, "listed_count": 0}}, {"name": "tiempo libre", "username": "tiempolibre", "id": "4576605552", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 325, "tweet_count": 1149, "listed_count": 10}}, {"name": "evi", "username": "evaporfiri", "id": "1142818056424628224", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 178, "tweet_count": 521, "listed_count": 0}}, {"name": "Cerati", "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153406, "following_count": 9571, "tweet_count": 5460, "listed_count": 95}}, {"name": "MAESTRO GUDINNI", "username": "FGudinni", "id": "295223654", "verified": true, "location": "CIUDAD DE M\u00c9XICO", "public_metrics": {"followers_count": 54398, "following_count": 2361, "tweet_count": 70636, "listed_count": 89}}, {"name": "Yoh \u2605", "username": "yohan_moraex", "id": "1063111244834574337", "verified": false, "location": "Ponta Grossa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 398, "tweet_count": 9075, "listed_count": 0}}, {"name": "Zack Monday", "username": "zackmonday", "id": "39237420", "verified": false, "location": "Cotati, CA", "public_metrics": {"followers_count": 2028, "following_count": 4999, "tweet_count": 63407, "listed_count": 12}}, {"name": "driguessa", "username": "driguessa", "id": "856947104408891392", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 457, "tweet_count": 11733, "listed_count": 0}}, {"name": "MakabreQershi", "username": "MakabreQershi", "id": "117588808", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 200, "tweet_count": 27773, "listed_count": 11}}, {"name": "ana.", "username": "inconsistente", "id": "156768261", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 14535, "following_count": 2290, "tweet_count": 36079, "listed_count": 44}}, {"name": "Diogo Bastos \ud83d\udc0d", "username": "Diogo_bastos07", "id": "951370883758723072", "verified": false, "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 115, "tweet_count": 3385, "listed_count": 0}}, {"name": "Duarte Cotrim", "username": "DCotrim", "id": "37518855", "verified": false, "location": "Lisboa", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 312, "tweet_count": 28288, "listed_count": 1}}, {"name": "GIRASSOL\ud83c\udf3b", "username": "eianesouza_", "id": "1011827958519123970", "verified": false, "location": "16.02\ud83d\udc8d", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 566, "tweet_count": 16436, "listed_count": 0}}, {"name": "como ela est\u00e1 agora \u00e9 de cortar o cora\u00e7\u00e3o", "username": "poupeedeluxe", "id": "56208619", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3902, "following_count": 703, "tweet_count": 166451, "listed_count": 30}}, {"name": "o japon\u00eas casei shirota que fabrica o yakult", "username": "overdosey", "id": "18806832", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 6757, "following_count": 477, "tweet_count": 241913, "listed_count": 202}}, {"name": "namast\u00ea filho da puta", "username": "briseinabrisa", "id": "822889562808664066", "verified": false, "location": "da ponte pra c\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 1163, "tweet_count": 26006, "listed_count": 0}}, {"name": "STRY", "username": "lilxtoxic", "id": "1367308249", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15730, "following_count": 191, "tweet_count": 10442, "listed_count": 5}}, {"name": "leticia", "username": "therunadgo", "id": "575868372", "verified": false, "location": "aracaju, brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 297, "tweet_count": 98440, "listed_count": 5}}, {"name": "Polly Pocket\ud83c\udf38", "username": "pollypockett94", "id": "833526352640868356", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 395, "tweet_count": 19327, "listed_count": 0}}, {"name": "camillynha \ud83d\udc0d", "username": "camis_barbosx", "id": "1141329012326899717", "verified": false, "location": "perdida ", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 584, "tweet_count": 18317, "listed_count": 0}}, {"name": "val \ud83d\udd25", "username": "valescabarcelos", "id": "1029952203056967682", "verified": false, "location": "Betim, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 874, "tweet_count": 6779, "listed_count": 1}}, {"name": "Fede Torres \ud83d\udc99\ud83d\udc0d", "username": "fedetorres182", "id": "66610019", "verified": false, "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 299, "tweet_count": 9839, "listed_count": 11}}, {"name": "Jes\u00fas D\u00edez", "username": "Chuchi10", "id": "105541799", "verified": false, "location": "Valladolid. Espa\u00f1a.", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 256, "tweet_count": 13120, "listed_count": 16}}, {"name": "_Maraa", "username": "MaskkOf", "id": "850778199676026880", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o Rel Rei ", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 467, "tweet_count": 32101, "listed_count": 0}}, {"name": "\ufe59\ufe61 \u03b1ctor.au\u00a1\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc1e-\ud835\udc30\ud835\udc28\ud835\udc27.\ufe5a", "username": "thxlastquincy", "id": "1196737651501621249", "verified": false, "location": "interp\u00a1\ud835\udc2d.\ud835\udc30.", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 4, "tweet_count": 18112, "listed_count": 0}}, {"name": "Juan Pablo F\u042fa\u0418co NI\u0418|JA", "username": "ninjitametal", "id": "66609287", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 1906, "tweet_count": 108157, "listed_count": 30}}, {"name": "zerostar", "username": "JoseErnestoCS", "id": "1008888685348184065", "verified": false, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 332, "tweet_count": 9500, "listed_count": 0}}, {"name": "meger\ud80c\udce0", "username": "skyryss", "id": "819368478197116933", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 728, "tweet_count": 15185, "listed_count": 1}}, {"name": "Jhennyffer", "username": "JhennyJhenny027", "id": "912097249194278912", "verified": false, "location": "027 ", "public_metrics": {"followers_count": 1786, "following_count": 963, "tweet_count": 21113, "listed_count": 0}}, {"name": "Neguin Da Pcx", "username": "NeguinPcx", "id": "1175611801385480193", "verified": false, "location": "Serra", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 244, "tweet_count": 42, "listed_count": 0}}, {"name": "ah + problem\u00e1tica", "username": "EstevamLaura", "id": "2902391849", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1747, "tweet_count": 31573, "listed_count": 0}}, {"name": "\u02e1\u1d49\u1d50\u1d49\u02e2", "username": "lemes_dieniffer", "id": "824312785421139970", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2795, "following_count": 1614, "tweet_count": 49558, "listed_count": 1}}, {"name": "Lk' \ud83d\udd25", "username": "kaslu23", "id": "842523871517589504", "verified": false, "location": "wakanda", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 351, "tweet_count": 16274, "listed_count": 0}}, {"name": "Jos\u00e9 Tabares", "username": "joseatabares", "id": "1250716364", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 626, "tweet_count": 50812, "listed_count": 4}}, {"name": "Avecilla \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "Aveefeniix", "id": "856846339", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15232, "following_count": 2006, "tweet_count": 123993, "listed_count": 47}}, {"name": "Bitolia", "username": "Eu_Vitoriiaa", "id": "1079600833057169408", "verified": false, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 378, "tweet_count": 6571, "listed_count": 4}}, {"name": "Alves \u1da0\u1da0\u1d9c \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "username": "Guilhermalvees_", "id": "1175775380122361856", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 224, "tweet_count": 2909, "listed_count": 0}}, {"name": "Chofis\u2764ok", "username": "Sofia_Aquino_", "id": "2943121425", "verified": false, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 816, "tweet_count": 306191, "listed_count": 12}}, {"name": "Rodrigo Posada Burgos", "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 3980, "tweet_count": 5948, "listed_count": 1}}, {"name": "gatinhx", "username": "giurizatt", "id": "998727839104061440", "verified": false, "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 282, "tweet_count": 25465, "listed_count": 0}}, {"name": "tori in borderland", "username": "canyonhobi", "id": "1129922405261090822", "verified": false, "location": "mars ", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 487, "tweet_count": 23973, "listed_count": 1}}, {"name": "luv\u2077 VOTA NO LULA PORRA", "username": "bbyjgrace", "id": "1145532783873445888", "verified": false, "location": "jin collector \u2022 bissexual", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 525, "tweet_count": 25586, "listed_count": 8}}, {"name": "SyR \ud83c\udd93\ufe0f \u270a Contra la manipulaci\u00f3n y la corrupci\u00f3n.", "username": "666_501", "id": "979353958610341889", "verified": false, "location": "VENCER NO ES CONVENCER", "public_metrics": {"followers_count": 5429, "following_count": 5113, "tweet_count": 52896, "listed_count": 0}}, {"name": "Cristiana NO vacunada \ud83e\udd29", "username": "Cristia91588430", "id": "1204408403222642695", "verified": false, "location": "Miraflores, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 396, "tweet_count": 2883, "listed_count": 0}}, {"name": "juju\ud83e\udd8b", "username": "crfjulinda2", "id": "1074000492890603520", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 540, "tweet_count": 61567, "listed_count": 0}}, {"name": "Eliel da Fonseca -", "username": "eliel_dafonseca", "id": "236187707", "verified": false, "location": "Piracicaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1760, "tweet_count": 12035, "listed_count": 2}}, {"name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "username": "felipeneto", "id": "14128609", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 15236804, "following_count": 808, "tweet_count": 637, "listed_count": 17268}}, {"name": "\u03b7\u03b1\u03b7\u03b4\u03b1\u25c7\u2601\ufe0f", "username": "Nambts6", "id": "1137714062970765312", "verified": false, "location": "    \u2601\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 2135, "tweet_count": 4945, "listed_count": 1}}, {"name": "Ruby\u2077\ud83c\udf2a\ud83c\udfc1 # JADRE.", "username": "ggukkthstan", "id": "755565319612137476", "verified": false, "location": "\ud83d\udc95 OT7/ Cerejinhas \ud83c\udf52/ Picon\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 6114, "following_count": 6782, "tweet_count": 23808, "listed_count": 9}}, {"name": "MaPIZZA\ud83c\udf55\u2764\ufe0f", "username": "MariaPi17610856", "id": "1179873377286156288", "verified": false, "location": "Chiclayo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 4423, "tweet_count": 424285, "listed_count": 0}}, {"name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar", "id": "282155394", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}}, {"name": "prieto, chairo, foca aplaudidora.", "username": "urgecambiaramex", "id": "573835580", "verified": false, "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "public_metrics": {"followers_count": 11012, "following_count": 11332, "tweet_count": 217989, "listed_count": 10}}, {"name": "Pedro Ferriz de Con", "username": "PedroFerriz", "id": "70390438", "verified": true, "location": "Contigo de manera digital. ", "public_metrics": {"followers_count": 4402090, "following_count": 1086, "tweet_count": 193424, "listed_count": 10320}}, {"name": "Imelda Loza", "username": "lozaime", "id": "2812413273", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15713, "following_count": 11256, "tweet_count": 290327, "listed_count": 16}}, {"name": "LuisJS", "username": "LuisjospehJs", "id": "706526423914250241", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1163, "tweet_count": 3904, "listed_count": 2}}, {"name": "Andr\u00e9 Rom\u00e1n\u2122", "username": "AndreRomanP", "id": "130340044", "verified": false, "location": "Guayaquil - Quito. Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 1069, "tweet_count": 77980, "listed_count": 6}}, {"name": "Ecuavisa Noticias", "username": "EcuavisaInforma", "id": "256747696", "verified": false, "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 1856528, "following_count": 535, "tweet_count": 113819, "listed_count": 2058}}, {"name": "El Peri\u00f3dico Inter.", "username": "EP_internac_cas", "id": "501022358", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 747, "tweet_count": 45186, "listed_count": 80}}, {"name": "\ud835\udc7a\ud835\udc90\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc94 \u1d47\u1da0\u02b3 \u2605\u5f61", "username": "criademadu", "id": "2242932781", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 922, "tweet_count": 9802, "listed_count": 0}}, {"name": "Lu\u00edza", "username": "luquintes", "id": "3300052594", "verified": false, "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1470, "following_count": 651, "tweet_count": 32393, "listed_count": 3}}, {"name": "julha", "username": "issodjuls", "id": "966483152993648640", "verified": false, "location": "ELE SEGUE @luansantana", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 428, "tweet_count": 18395, "listed_count": 0}}, {"name": "Russinho\ud83c\udfcc\ud83c\udffb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "username": "jralmeida_02", "id": "1009614598557888512", "verified": false, "location": "Guarapari, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 503, "tweet_count": 18921, "listed_count": 0}}, {"name": "dudu", "username": "duduvettorazzi", "id": "711369633912201216", "verified": false, "location": "Seu corac\u00e3o ", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 368, "tweet_count": 9043, "listed_count": 0}}, {"name": "nana \u2606 reserva", "username": "morkvhs", "id": "3099563572", "verified": false, "location": "mujin's gf", "public_metrics": {"followers_count": 2831, "following_count": 1945, "tweet_count": 31068, "listed_count": 10}}, {"name": "Ingrid loves kibum \u2661", "username": "bumkeystar", "id": "1010632780022255618", "verified": false, "location": "\u02e2\u02b0\u1da4\u1db0\u1d49\u1d49 \u1d4d\u1d52\u1d57\u2077 \u1d49\u02e3\u1d52 \u1d57\u1d4d\u1d9c\u1da0 \u1d52\u207f\u1d49 \u1d56\u2071\u1d49\u1d9c\u1d49", "public_metrics": {"followers_count": 5394, "following_count": 4263, "tweet_count": 60378, "listed_count": 71}}, {"name": "Zoro \u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udfff", "username": "SatthAndre", "id": "936588129888325632", "verified": false, "location": "Serra, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 995, "tweet_count": 17361, "listed_count": 0}}, {"name": "mclovin", "username": "Lucas_belato19", "id": "1159804519888412672", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1456, "following_count": 1126, "tweet_count": 41705, "listed_count": 0}}, {"name": "MC (mestre de choros) VAI DE 13", "username": "eliisiilva_", "id": "377511599", "verified": false, "location": "Aracaju - SE", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 1347, "tweet_count": 32853, "listed_count": 6}}, {"name": "Datte apoia o calvo Ceni \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "Datte_on", "id": "3002245925", "verified": false, "location": "Insta : Datte_on", "public_metrics": {"followers_count": 4216, "following_count": 1245, "tweet_count": 159564, "listed_count": 6}}, {"name": "\uff42\uff52\uff55\uff4e\uff41 \ud83d\udc1d \ud83d\udc33\ud83c\udf19 POLIN ERA", "username": "stanhinata", "id": "1158081456113094660", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 428, "tweet_count": 48236, "listed_count": 6}}, {"name": "liviaaa", "username": "ximitiii", "id": "1140655239592337408", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 287, "tweet_count": 1724, "listed_count": 0}}, {"name": "siquera.", "username": "SIQUERAHAHAHA", "id": "1154662854978670593", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 670, "tweet_count": 10721, "listed_count": 0}}, {"name": "Sel\ud83c\udf08\ud83d\udc6d\ud83d\udc85\ud83d\udc97", "username": "sel_seluna", "id": "464875295", "verified": false, "location": "M\u00e9xico D.F", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 363, "tweet_count": 644, "listed_count": 0}}, {"name": "Yaritza P\u00e9rez\ud83c\udf3a\u2618\ufe0f", "username": "yaritzapc", "id": "73834839", "verified": false, "location": "Los Teques, Estado Miranda.", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 585, "tweet_count": 221177, "listed_count": 10}}, {"name": "Miguel Pe\u00f1a #PlanPa\u00eds", "username": "miguepeg", "id": "131817506", "verified": false, "location": "Valencia, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 6146, "following_count": 2136, "tweet_count": 118755, "listed_count": 40}}, {"name": "\u3076\u3045\u3061\u3083\u3093", "username": "boohoo191919", "id": "978470656244264960", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 1027, "tweet_count": 128382, "listed_count": 1}}, {"name": "gui", "username": "guiIhermw", "id": "4833345862", "verified": false, "location": " \u25e2 \u25e4", "public_metrics": {"followers_count": 4206, "following_count": 1826, "tweet_count": 102625, "listed_count": 17}}, {"name": "O_Neto.Gilberto", "username": "ONetoGilberto1", "id": "1109569121669263360", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 211, "tweet_count": 180, "listed_count": 0}}, {"name": "Giovannii", "username": "GiovanniAugsto", "id": "895462745851691008", "verified": false, "location": "Pirassununga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 373, "tweet_count": 3939, "listed_count": 0}}, {"name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "username": "dcc_brasil", "id": "1076971229515530241", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57216, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}}, {"name": "Joaquin Cosio", "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 99272, "following_count": 534, "tweet_count": 8742, "listed_count": 124}}, {"name": "Javy \ud83c\udd70\ufe0frr\u03a6n", "username": "Javy_Arron", "id": "353300806", "verified": false, "location": "Santa Catarina, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 1373, "tweet_count": 6550, "listed_count": 1}}, {"name": "thin //hiatus", "username": "irenebaetola", "id": "921513968753086464", "verified": false, "location": "\ud83d\udc96", "public_metrics": {"followers_count": 1996, "following_count": 1957, "tweet_count": 72330, "listed_count": 9}}, {"name": "pinho \u00a9", "username": "pictorvinho", "id": "1130673816068341760", "verified": false, "location": "eq ufscar", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 177, "tweet_count": 8076, "listed_count": 1}}, {"name": "leleca", "username": "areIinunes", "id": "864268779366346753", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1652, "following_count": 1498, "tweet_count": 16779, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc91\ud835\udc89\ud835\udc82\u0b13 VOTEM 13 NO 2\u00b0 TURNO \ud83e\udd91\u2b50", "username": "Katszuna", "id": "1176916635430608896", "verified": false, "location": "TobiIzu & AtsuHina \ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 2309, "following_count": 1759, "tweet_count": 68810, "listed_count": 32}}, {"name": "alesada", "username": "alemotan_", "id": "3990469071", "verified": false, "location": "na sua", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 311, "tweet_count": 6352, "listed_count": 0}}, {"name": "anis", "username": "najuzelds", "id": "2661816226", "verified": false, "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 854, "tweet_count": 42632, "listed_count": 0}}, {"name": "Eliane Diniz", "username": "ElianeDiniz_", "id": "3296199732", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 847, "tweet_count": 45072, "listed_count": 2}}, {"name": "Buras", "username": "buras1313", "id": "2646656893", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 326, "tweet_count": 35402, "listed_count": 2}}, {"name": "Edith Yohanna U.S", "username": "YohannaUseda", "id": "873927083579379712", "verified": false, "location": "San Juan de Pasto, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 240, "tweet_count": 61433, "listed_count": 0}}, {"name": "Isamoris", "username": "IsadoraQuintin0", "id": "946194091381067778", "verified": false, "location": "coritiba \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 687, "tweet_count": 12531, "listed_count": 0}}, {"name": "Dan Obetko", "username": "obetkum", "id": "37758139", "verified": false, "location": "Buenos Aires - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6546, "following_count": 6565, "tweet_count": 82947, "listed_count": 22}}, {"name": "Edgardo Javier Canu", "username": "EdgardoCanu", "id": "926541944813244416", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3820, "following_count": 4507, "tweet_count": 65381, "listed_count": 3}}, {"name": "Reni \ud83c\udf3b", "username": "ReniRossi", "id": "105005424", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49817, "following_count": 621, "tweet_count": 88484, "listed_count": 52}}, {"name": "mili \ud83e\udd92", "username": "milagrosdefonsi", "id": "1476479022", "verified": false, "location": "Argentina - Tucum\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 2642, "following_count": 2044, "tweet_count": 32633, "listed_count": 4}}, {"name": "- \u04a1 - \ud83c\udfc1", "username": "chaelisaboiola", "id": "2746383520", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 364, "tweet_count": 24451, "listed_count": 0}}, {"name": "anne lima", "username": "AnneLimaac", "id": "1114602502538899456", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 126, "tweet_count": 2879, "listed_count": 0}}, {"name": "lulaaaa", "username": "Lulusantillann", "id": "1337728598", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 718, "tweet_count": 20638, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd6e\ud835\udd97\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd98\ud835\udd9e \ud835\udd7f\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd94 \ud835\udd6e\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd94", "username": "brenoOgrande", "id": "955946658851934213", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 395, "tweet_count": 10834, "listed_count": 0}}, {"name": "JOSE ALTUVE", "username": "jeasrcv", "id": "4737564682", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 626, "tweet_count": 32240, "listed_count": 0}}, {"name": "da gra\u00e7a", "username": "damydagraca", "id": "1083865567923179521", "verified": false, "location": "com o flamengo", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 601, "tweet_count": 16423, "listed_count": 0}}, {"name": "mila", "username": "ludimilabm", "id": "1081327237545316358", "verified": false, "location": "sc", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 369, "tweet_count": 10207, "listed_count": 0}}, {"name": "Phantom", "username": "phantomx1313", "id": "321239158", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 2010, "tweet_count": 211656, "listed_count": 0}}, {"name": "Talita Vieira LULA#13", "username": "22kBraba", "id": "1117634091241934848", "verified": false, "location": "Morro da Mangueira", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 304, "tweet_count": 10368, "listed_count": 0}}, {"name": "Matheus Vxlentim \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf73\ud83c\udfa4", "username": "ovxlentim", "id": "2738036000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 385, "tweet_count": 13009, "listed_count": 0}}, {"name": "$D", "username": "starllenn2", "id": "836755800060219392", "verified": false, "location": "027 ", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 513, "tweet_count": 25817, "listed_count": 0}}, {"name": "vitoria s\u00f3 no nome", "username": "vitoria_kay15", "id": "1082029154156142593", "verified": false, "location": "Ilha das Caieiras, Vit\u00f3ria", "public_metrics": {"followers_count": 1910, "following_count": 409, "tweet_count": 11811, "listed_count": 0}}, {"name": "vic \ud83e\udd0d", "username": "viclopes01", "id": "704765786397810693", "verified": false, "location": "Guarapari, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 827, "tweet_count": 11604, "listed_count": 0}}, {"name": "Brunna", "username": "brunnavbc", "id": "776551507168722946", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 354, "tweet_count": 5690, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00e9 com k", "username": "eukamilaeu", "id": "188988448", "verified": false, "location": "curitiba, pr", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 274, "tweet_count": 3893, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd52\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud835\udd5f \ud83e\udd18\ud83c\udffc", "username": "limagrab", "id": "443751114", "verified": false, "location": "Suzano, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 1238, "tweet_count": 55134, "listed_count": 2}}, {"name": "Andr\u00e9", "username": "1ndre_", "id": "1093331376487698432", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 182, "tweet_count": 7187, "listed_count": 1}}, {"name": "suca", "username": "SuzanaPerez2", "id": "955967600378437635", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 515, "tweet_count": 17071, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\uddb1\ud835\uddae\ud835\uddb1\ud835\uddb8 \ud835\uddaf\ud835\udda4\ud835\uddb1\ud835\udda0\ud835\uddab\ud835\uddb3\ud835\udda0.", "username": "almostadvtctive", "id": "1079079544861192192", "verified": false, "location": "\ud81a\udde7 k\u03b1\u0131lee \u207a stell\u03b1's dumm\u0447.", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 307, "tweet_count": 10672, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud835\udc12\ud835\udc13\ud835\udc04\ud835\udc0b\ud835\udc0b\ud835\udc00 \ud835\udc01\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc15\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc14\ud835\udc13\ud835\udc08.", "username": "tcquiladreams", "id": "1028934601010569216", "verified": false, "location": "\u2661 \u293b br\u03b1nd\u0447's g\u0131rlfr\u0131end \u29fd 2703", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 733, "tweet_count": 41484, "listed_count": 12}}, {"name": "\u3061\u3083\u3074", "username": "chapimaro151a", "id": "707136262155608064", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 258, "tweet_count": 33755, "listed_count": 1}}, {"name": "romulo ramirez", "username": "carlos_q123", "id": "1571110303", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 3190, "tweet_count": 241108, "listed_count": 36}}, {"name": "Diario Las Am\u00e9ricas", "username": "DLasAmericas", "id": "1000699344", "verified": true, "location": "Florida", "public_metrics": {"followers_count": 186817, "following_count": 11947, "tweet_count": 749591, "listed_count": 1408}}, {"name": "exo pls come back", "username": "cloudsnokia", "id": "1041509258720886784", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 93, "tweet_count": 82316, "listed_count": 6}}, {"name": "Ana Sof\u00eda Gallardo J \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83e\udeac", "username": "Anasoga", "id": "97507562", "verified": false, "location": "En la tierra de mam\u00e1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1915, "following_count": 2786, "tweet_count": 233379, "listed_count": 124}}, {"name": "anabeatriz", "username": "anabeatrizf003", "id": "1172605425088380928", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 105, "tweet_count": 3933, "listed_count": 0}}, {"name": "tetra da cdb\u2606\u2606\u2606\u2606", "username": "agathopss", "id": "939877128430084097", "verified": false, "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 792, "tweet_count": 28805, "listed_count": 1}}, {"name": "Jorge Najar Pinedo", "username": "NajarPinedo", "id": "1156347276937310209", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 19, "tweet_count": 485, "listed_count": 0}}, {"name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "username": "esquinabaja", "id": "19729967", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 452377, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}}, {"name": "Eduardo", "username": "jecm_001", "id": "48607823", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 494, "tweet_count": 124458, "listed_count": 1}}, {"name": "Ricmary Ortiz", "username": "RicmaryOrtiz25", "id": "890277650257899520", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 147, "tweet_count": 180, "listed_count": 1}}, {"name": "Ricardo Arjona \u00ae", "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 10474395, "following_count": 34, "tweet_count": 4931, "listed_count": 9212}}, {"name": "\u0118", "username": "Pironellii", "id": "2864656438", "verified": false, "location": "Mato Grosso, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 204, "tweet_count": 26307, "listed_count": 0}}, {"name": "dudinha", "username": "lordeclear", "id": "1022271614514278400", "verified": false, "location": "come & sex it  ", "public_metrics": {"followers_count": 2504, "following_count": 2454, "tweet_count": 38810, "listed_count": 7}}, {"name": "Psicologavid \ud83c\udf39", "username": "psicologavida", "id": "186511927", "verified": false, "location": "MIS SUE\u00d1OS", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 87, "tweet_count": 23693, "listed_count": 2}}, {"name": "GuaLLLandi petista safado", "username": "gualandi_", "id": "1056586406515142657", "verified": false, "location": "Cachoeiro de Itapemirim, Brasi", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 440, "tweet_count": 4056, "listed_count": 0}}, {"name": "paulin bacana \ud83d\ude0e", "username": "PAlves067", "id": "1099689815480643585", "verified": false, "location": "Welcome to hell ", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 87, "tweet_count": 3672, "listed_count": 0}}, {"name": "Estela \ud83e\udd8b", "username": "noseas_Shuttee", "id": "874918538", "verified": false, "location": "La Ciudad De Guatemala' ", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 409, "tweet_count": 3976, "listed_count": 1}}, {"name": "Benjam\u00edn Griss", "username": "BenjaminGriss", "id": "2320950284", "verified": false, "location": "benjamingriss95@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 20893, "following_count": 302, "tweet_count": 14828, "listed_count": 67}}, {"name": "Steven", "username": "Steven_1789_", "id": "1145842765173088257", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 56, "tweet_count": 16315, "listed_count": 0}}, {"name": "maria clara", "username": "mariacampsss", "id": "945665563166171139", "verified": false, "location": "Umuarama, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 221, "tweet_count": 11995, "listed_count": 0}}, {"name": "Luana Coelho", "username": "luanacoelhov", "id": "1116559906205622273", "verified": false, "location": "Umuarama, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 69, "tweet_count": 2313, "listed_count": 0}}, {"name": "Marucha", "username": "Marucha33004914", "id": "960588366457786370", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 338, "tweet_count": 43014, "listed_count": 0}}, {"name": "juan", "username": "juanandrickk", "id": "3185200601", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 573, "tweet_count": 17045, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc1e \u2661", "username": "ops_ellie", "id": "3068936567", "verified": false, "location": "RJ ZN", "public_metrics": {"followers_count": 2982, "following_count": 2955, "tweet_count": 112230, "listed_count": 2}}, {"name": "G U A D I \ud83c\udf3c", "username": "GuadaStadnitchi", "id": "866769971136909312", "verified": false, "location": "San Miguel, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 251, "tweet_count": 14570, "listed_count": 0}}, {"name": "mili g", "username": "Milagggrosg", "id": "752682602662760450", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 340, "tweet_count": 56457, "listed_count": 0}}, {"name": "julia", "username": "pqpguinossi", "id": "2950567552", "verified": false, "location": "na cs d caralhoo ", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 274, "tweet_count": 22699, "listed_count": 0}}, {"name": "Vicky L\u00f3pez", "username": "vickylopeztv", "id": "121667995", "verified": false, "location": "M\u00e9xico, D.F", "public_metrics": {"followers_count": 12490, "following_count": 3787, "tweet_count": 41391, "listed_count": 42}}, {"name": "chai", "username": "chairodrigues_", "id": "538649020", "verified": false, "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 677, "tweet_count": 88672, "listed_count": 3}}, {"name": "Pfeifer", "username": "rafaobrandao", "id": "177741399", "verified": false, "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 720, "tweet_count": 20876, "listed_count": 0}}, {"name": "Graziele", "username": "Grazynobree", "id": "755847831164891136", "verified": false, "location": "Bento city", "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 398, "tweet_count": 54454, "listed_count": 0}}, {"name": "Laura Riatiga.", "username": "camilariatigaa", "id": "869749839302668289", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 516, "tweet_count": 11003, "listed_count": 0}}, {"name": "Juli\u00e1n", "username": "Juliaaan_14", "id": "385653719", "verified": false, "location": "Ch\u00eda, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 260, "tweet_count": 1698, "listed_count": 1}}, {"name": "Lar\u00ea", "username": "LariFerreiraCrf", "id": "934239291810680832", "verified": false, "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 725, "tweet_count": 27094, "listed_count": 0}}, {"name": "Nickkk", "username": "nickyyo_o", "id": "985921692450066432", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 160, "tweet_count": 12481, "listed_count": 2}}, {"name": "joao \u2b50\ud83d\udea9", "username": "joaxmartins", "id": "1086377128805961736", "verified": false, "location": "\u262d", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 886, "tweet_count": 5015, "listed_count": 0}}, {"name": "Adri\u2764\u2764\u2764\ud83e\udd63", "username": "Adri12951996", "id": "1178114594696548353", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 544, "tweet_count": 8984, "listed_count": 0}}, {"name": "docinho", "username": "marianajvamorim", "id": "703563457", "verified": false, "location": "botafogo zs", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 362, "tweet_count": 18349, "listed_count": 0}}, {"name": "Walter Martinez", "username": "chinofau", "id": "1038288139", "verified": false, "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 10293, "following_count": 11178, "tweet_count": 201770, "listed_count": 7}}, {"name": "Javier Bonilla Saus", "username": "JBonillaSaus", "id": "546067300", "verified": false, "location": " Blog", "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 733, "tweet_count": 101614, "listed_count": 11}}, {"name": "Salome S\u00e1nchez", "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}}, {"name": "LUCIFER 2.0\ud83c\udf39", "username": "Pusycat2017", "id": "1630843398", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 6981, "following_count": 4400, "tweet_count": 257679, "listed_count": 29}}, {"name": "Dg \ud83d\udd25", "username": "DgFluxo", "id": "944791014119796736", "verified": false, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 285, "tweet_count": 2800, "listed_count": 0}}, {"name": "Vani 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "vani_kinush", "id": "923699094098456577", "verified": false, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 412, "tweet_count": 22320, "listed_count": 0}}, {"name": "nao quero ser GUERREIRA", "username": "Karolinaleigh_", "id": "3462902608", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 1039, "tweet_count": 15697, "listed_count": 0}}, {"name": "Aline\u2077 VIU O DABIN", "username": "DPRLlV", "id": "956713918147256321", "verified": false, "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 305, "tweet_count": 12681, "listed_count": 8}}, {"name": "patr\u00edcia", "username": "patricia_samps", "id": "1041079025207136256", "verified": false, "location": "221B Baker Street", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 192, "tweet_count": 14447, "listed_count": 0}}, {"name": "V\u00e2nia", "username": "she_slikeheroin", "id": "950587881919254533", "verified": false, "location": "Porto (salvo seja)", "public_metrics": {"followers_count": 1700, "following_count": 514, "tweet_count": 41665, "listed_count": 7}}, {"name": "LILIANA LIL", "username": "LILIAVIO", "id": "155708992", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 2803, "tweet_count": 107621, "listed_count": 0}}, {"name": "Jacqueline Gau \ud83d\udc99\ud83d\udc9c\ud83d\udc9b\ud83e\udde1\ud83d\udc3e\ud83c\udf39\ud83d\udc5c\ud83d\udc60", "username": "jacque_linegau", "id": "2379230944", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 1501, "tweet_count": 30836, "listed_count": 3}}, {"name": "Michelle 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "miih_lima033", "id": "833555783069605888", "verified": false, "location": "uai \u2764 MG", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 505, "tweet_count": 49909, "listed_count": 0}}, {"name": "Little Moda\uf8ff", "username": "021_Modinha", "id": "3406558504", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 193, "tweet_count": 34568, "listed_count": 0}}, {"name": "Sara+h", "username": "SaraH2MSilva", "id": "802715889321832449", "verified": false, "location": "Guaraciaba do Norte/ CE\ud83d\udccd", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 465, "tweet_count": 13306, "listed_count": 0}}, {"name": "Katia Regina", "username": "KatiaRALC", "id": "1328437021", "verified": false, "location": "Brasil - Minha Casa", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 29, "tweet_count": 30359, "listed_count": 0}}, {"name": "atlas \ud83e\udd8a\ud83d\udd31+ | au solangelo em hiatus tempor\u00e1rio \ud83d\udccc", "username": "huntewart_", "id": "1009473130727960581", "verified": false, "location": "Ano de prata \ud83d\udde1 Cabine 6 \ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 1003, "tweet_count": 17989, "listed_count": 14}}, {"name": "\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1a:@\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc28\ud835\udc2c\ud835\udc2e\ud835\udc29\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc1a_ \ud83e\udd8b", "username": "_supremaa", "id": "882622027756167168", "verified": false, "location": "na praia ", "public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 871, "tweet_count": 52606, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd4divi", "username": "vicarori", "id": "1094427874680033280", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3348, "following_count": 1498, "tweet_count": 31890, "listed_count": 1}}, {"name": "Carlos Augusto Salaverry Ram\u00edrez", "username": "CarlosA68003213", "id": "1205714016351539201", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 639, "tweet_count": 5988, "listed_count": 0}}, {"name": "bastardo en las calles", "username": "perusinpobres", "id": "865071758", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 1186, "tweet_count": 32272, "listed_count": 4}}, {"name": "CLADEM Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea #EmbarazoInfantilEsTortura", "username": "clademperu", "id": "1058556954849763328", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2175, "following_count": 228, "tweet_count": 2670, "listed_count": 16}}, {"name": "ERICK CESAR", "username": "erickcesar10", "id": "148941517", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 472, "tweet_count": 4900, "listed_count": 0}}, {"name": "Pilar Q.R.", "username": "qp51", "id": "264490996", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 1365, "tweet_count": 10124, "listed_count": 2}}, {"name": "raul reis", "username": "raulcreis", "id": "3565212994", "verified": false, "location": "lisboa", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 358, "tweet_count": 11517, "listed_count": 0}}, {"name": "Lukinhas", "username": "t_lukinhax", "id": "1130682422310395904", "verified": false, "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 205, "tweet_count": 5989, "listed_count": 0}}, {"name": "Danizinha\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "danielleluiza_", "id": "982332477766332417", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 865, "tweet_count": 15726, "listed_count": 0}}, {"name": "Kaliuwa \ud83d\udc3a", "username": "Kaliuwa", "id": "1181618187877703682", "verified": false, "location": "Chicago, IL", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 311, "tweet_count": 23196, "listed_count": 13}}, {"name": "Michel Bacck\ud83d\udcab", "username": "MiBacck", "id": "3257672371", "verified": false, "location": "Centro, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 1495, "tweet_count": 11502, "listed_count": 0}}, {"name": "\u23f3La 14 \ud83c\udfc6", "username": "totoacozta", "id": "46503605", "verified": false, "location": "Ac\u00e1 y acull\u00e1.", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 159, "tweet_count": 128612, "listed_count": 9}}, {"name": "Escritores Livres", "username": "EscritorLivre", "id": "759913810148765697", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1621, "following_count": 4124, "tweet_count": 1947, "listed_count": 5}}, {"name": "Vicious Darko", "username": "ViciousDarko", "id": "57265449", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 1974, "tweet_count": 34732, "listed_count": 1}}, {"name": "Say10", "username": "leinrockuptible", "id": "55456644", "verified": false, "location": "cedeemeequis", "public_metrics": {"followers_count": 42971, "following_count": 1537, "tweet_count": 114853, "listed_count": 63}}, {"name": "sarha | albedo haver!", "username": "asahilovsme", "id": "920107352266813440", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 277, "tweet_count": 14254, "listed_count": 1}}, {"name": "Manuel  Jofre", "username": "GuajiroCosmico1", "id": "2544937308", "verified": false, "location": "Toronto, Ontario", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 102, "tweet_count": 8223, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos Idrovo C", "username": "carlosidrovoc", "id": "933456014455791620", "verified": false, "location": "Biblian, Ecuador \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 559, "tweet_count": 71579, "listed_count": 1}}, {"name": "piranaobaby", "username": "piranaobb", "id": "992948149428867072", "verified": false, "location": "BHcity", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 635, "tweet_count": 1060, "listed_count": 0}}, {"name": "DEMUS", "username": "DemusPeru", "id": "1589933941", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 17969, "following_count": 2093, "tweet_count": 24331, "listed_count": 92}}, {"name": "7/24", "username": "es_delito", "id": "1142536586711748609", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1651, "following_count": 22, "tweet_count": 32974, "listed_count": 0}}, {"name": "mi cara cuando\ud83c\udf83", "username": "iam_mxrr", "id": "1145467708626153473", "verified": false, "location": "Dead", "public_metrics": {"followers_count": 2145, "following_count": 241, "tweet_count": 17756, "listed_count": 2}}, {"name": "Pilar Jim\u00e9nez Trejo", "username": "JtPilar", "id": "570647964", "verified": false, "location": "En la tierra", "public_metrics": {"followers_count": 1539, "following_count": 2487, "tweet_count": 10753, "listed_count": 14}}, {"name": "Hariel D'Art", "username": "HarielDArt", "id": "505033007", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 925, "tweet_count": 26736, "listed_count": 1}}, {"name": "Orelha\u1d9c\u1d3f\u1da0", "username": "_JoaoCR", "id": "2269630443", "verified": false, "location": "Pompano Beach, FL", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 883, "tweet_count": 29615, "listed_count": 0}}, {"name": "Marisol \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "marisolhope", "id": "1520000839", "verified": false, "location": "Surquillo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 282, "tweet_count": 85180, "listed_count": 12}}, {"name": "Fidel L\u014dpe D.", "username": "pfidel2014", "id": "3478372694", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 1419, "tweet_count": 3864, "listed_count": 0}}, {"name": "Tish", "username": "Tish23258325", "id": "1016159715141746688", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 1095, "tweet_count": 17277, "listed_count": 0}}, {"name": "@diario24horas", "username": "diario24horas", "id": "357050985", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 374523, "following_count": 628, "tweet_count": 903792, "listed_count": 2509}}, {"name": "Pepe Ram\u00edrez", "username": "josearamire", "id": "2806535505", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 4406, "tweet_count": 34283, "listed_count": 4}}, {"name": "Peat\u00f3n en Acci\u00f3n", "username": "PeatonEnAccion", "id": "2721744382", "verified": false, "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 2393, "following_count": 4621, "tweet_count": 57306, "listed_count": 2}}, {"name": "Bel\u00e9n Zac \ud83c\udf80", "username": "BZacarias_", "id": "1113111457", "verified": false, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 793, "tweet_count": 35486, "listed_count": 3}}, {"name": "Acuaries", "username": "acuaries17", "id": "915667019428765697", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 1510, "tweet_count": 24865, "listed_count": 0}}, {"name": "Do\u00f1a Ricitos de Rub\u00ed", "username": "RolaRiza", "id": "2396779615", "verified": false, "location": "\ud83d\udd2e\ud83d\udd77\ufe0f\ud83c\udf83\ud83d\udc7b\ud83e\uddd9\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udddf\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2559, "following_count": 2831, "tweet_count": 34282, "listed_count": 1}}, {"name": "Esteban", "username": "tebanesbello", "id": "2392681193", "verified": false, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4929, "following_count": 1156, "tweet_count": 43292, "listed_count": 11}}, {"name": "ybenju", "username": "ybenju", "id": "18583390", "verified": false, "location": "desde el infinito", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 91, "tweet_count": 72826, "listed_count": 37}}, {"name": "Cah", "username": "Carolin01203329", "id": "1016479754671788032", "verified": false, "location": "...", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 106, "tweet_count": 2102, "listed_count": 0}}, {"name": "Ricardo Enrique Ruiz", "username": "Rich_E_Ruiz", "id": "256821252", "verified": false, "location": "Chiapas, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 4905, "tweet_count": 107657, "listed_count": 5}}, {"name": "Caroline \ud83e\udd87", "username": "NotBatwoman", "id": "65733809", "verified": false, "location": "I accept any pronouns \ud83d\udc96 ", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 1335, "tweet_count": 111227, "listed_count": 14}}, {"name": "o lucas!!", "username": "luluofpomerania", "id": "713539703262281728", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 156, "tweet_count": 7246, "listed_count": 0}}, {"name": "diana", "username": "dizzyyoon", "id": "3969073947", "verified": false, "location": "medicina sorocaba", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 839, "tweet_count": 11541, "listed_count": 0}}, {"name": "afh", "username": "arielfhitz", "id": "2834459925", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20943, "following_count": 897, "tweet_count": 164331, "listed_count": 81}}, {"name": "Adolfo Pe\u00f1aloza", "username": "Adolfo_Penaloza", "id": "124353298", "verified": false, "location": " CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 128525, "following_count": 1239, "tweet_count": 59484, "listed_count": 307}}, {"name": "Pepe Del Bosque", "username": "PepedelBosque", "id": "188589878", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44559, "following_count": 661, "tweet_count": 101772, "listed_count": 447}}, {"name": "Angelina Llongueras", "username": "dolcanina", "id": "512665373", "verified": false, "location": "Barcelona, Catalunya ", "public_metrics": {"followers_count": 2733, "following_count": 4195, "tweet_count": 174630, "listed_count": 14}}, {"name": "FunPet", "username": "FunPet12", "id": "2848898302", "verified": false, "location": "Ica Peru", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 63, "tweet_count": 7601, "listed_count": 0}}, {"name": "helodida", "username": "mt_heloiza", "id": "1004525454462783488", "verified": false, "location": "Coxim, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 243, "tweet_count": 8170, "listed_count": 0}}, {"name": "luis", "username": "l_wessler", "id": "854289887004160001", "verified": false, "location": "MS", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 475, "tweet_count": 31224, "listed_count": 0}}, {"name": "talita", "username": "talita_fakher", "id": "2789497445", "verified": false, "location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 339, "tweet_count": 6459, "listed_count": 1}}, {"name": "zafas", "username": "leticiaxszm", "id": "950805744722628609", "verified": false, "location": "umucity ", "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 978, "tweet_count": 21867, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc3a\ud835\udc4e\ud835\udc4f\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc4e", "username": "Gabriellaaprado", "id": "4759269743", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 374, "tweet_count": 11939, "listed_count": 0}}, {"name": "CarmenMatute", "username": "CarmenM66615261", "id": "1017749941312262149", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 130, "tweet_count": 90238, "listed_count": 0}}, {"name": "tinelli", "username": "DeadPoetMe", "id": "193385573", "verified": false, "location": "Vit\u00f3ria, Esp\u00edrito Santo", "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 1092, "tweet_count": 100991, "listed_count": 2}}, {"name": "ma", "username": "malucamposjb", "id": "1129125437119057920", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 287, "tweet_count": 8628, "listed_count": 0}}, {"name": "bibi", "username": "_gfabiolla", "id": "1057291891140714496", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 348, "tweet_count": 4882, "listed_count": 0}}, {"name": "A R A S H I D A I M O N D \u0646\ud83c\uddf3\ud83c\uddee \ud83d\udcf8", "username": "Albardaran", "id": "1102317547335176192", "verified": false, "location": "Ecouen, France", "public_metrics": {"followers_count": 2570, "following_count": 1973, "tweet_count": 84984, "listed_count": 6}}, {"name": "gabi", "username": "rvmitski", "id": "2468390516", "verified": false, "location": "19", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 403, "tweet_count": 142441, "listed_count": 0}}, {"name": "Ra\u00fal A. Joseph A.", "username": "1RJoseph", "id": "2843846491", "verified": false, "location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 1978, "following_count": 3110, "tweet_count": 206387, "listed_count": 11}}, {"name": "Rodrigo", "username": "rodbv", "id": "14292082", "verified": false, "location": "Floripa, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 1442, "tweet_count": 8182, "listed_count": 18}}, {"name": "Luciano Ramalho 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ramalhoorg", "id": "154915461", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 28762, "following_count": 3346, "tweet_count": 43801, "listed_count": 672}}, {"name": "Pablo Morales\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "username": "PabloSaMoJa", "id": "3343555149", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 246, "tweet_count": 34082, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud835\udc05\ud835\udc00\ud835\udc02\ud835\udc14 \ud83e\ude78", "username": "uniclovato", "id": "748311828", "verified": false, "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 1035, "tweet_count": 9928, "listed_count": 8}}, {"name": "beto", "username": "robertotebotre", "id": "933499706138865666", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2924, "following_count": 3438, "tweet_count": 19003, "listed_count": 1}}, {"name": "Alcenir Fernandes Lula de Castro\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "afccontador", "id": "2844228765", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13569, "following_count": 13466, "tweet_count": 73857, "listed_count": 40}}, {"name": "G.", "username": "little_gab_", "id": "1143313653753683968", "verified": false, "location": "Las Vegas, NV", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 1139, "tweet_count": 10583, "listed_count": 0}}, {"name": "loyseluiza", "username": "loyseluiza", "id": "2363356111", "verified": false, "location": "Estou na melhor fase de mim ", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 172, "tweet_count": 5494, "listed_count": 0}}, {"name": "Robert_Bobby", "username": "BobbyAsurared1", "id": "753350458517757952", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 4626, "tweet_count": 15554, "listed_count": 6}}, {"name": "theastronaut \u201c\u1d3e\u02b3\u1d52\u1d52\u1da0 \u1da4\u1db0 \u1d57\u02b0\u1d49 \u1d47\u1d52\u02e3\u201d", "username": "lloyddewar", "id": "713497026", "verified": false, "location": "M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 678, "tweet_count": 44314, "listed_count": 3}}, {"name": "Divindade suprema", "username": "Rick_Prado_o", "id": "876897367647289344", "verified": false, "location": "Umuarama, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 997, "tweet_count": 7529, "listed_count": 0}}, {"name": "v \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "vazAKAvaz", "id": "1038947189010116608", "verified": false, "location": "laugh tale", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 318, "tweet_count": 10813, "listed_count": 3}}, {"name": "\u2728 H A N N A \u2728", "username": "ake_hanna", "id": "3409490435", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 485, "tweet_count": 14478, "listed_count": 3}}, {"name": "uma garota ndv", "username": "amardy_bum", "id": "4344978934", "verified": false, "location": "Paris dos tr\u00f3picos", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 593, "tweet_count": 22135, "listed_count": 0}}, {"name": "A \ud83e\udd0d", "username": "GregoriAgostina", "id": "1342389415", "verified": false, "location": "LA VIDA ES UNA RUEDA", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 297, "tweet_count": 56918, "listed_count": 1}}, {"name": "CER10NI", "username": "Fraanco04", "id": "172564221", "verified": false, "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 317, "tweet_count": 34270, "listed_count": 4}}, {"name": "\u200d \u200d \ud835\udc8a\u035f\ud835\uddcc\ud835\uddba\ud835\uddbb\ud835\uddbe\ud835\uddc5\ud835\uddc5\ud835\uddba.", "username": "iconichips", "id": "998700154302750721", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 2, "tweet_count": 363, "listed_count": 0}}, {"name": "Nics", "username": "nicolasmontgo", "id": "2934389427", "verified": false, "location": "BH", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 206, "tweet_count": 3783, "listed_count": 2}}, {"name": "je suis Cir\u00f4", "username": "cylene_d", "id": "359741713", "verified": false, "location": "Saint-Cirice, France", "public_metrics": {"followers_count": 3535, "following_count": 3586, "tweet_count": 162822, "listed_count": 0}}, {"name": "m\u00e3edorole", "username": "karen_rosaa", "id": "3063776339", "verified": false, "location": "Porto Alegre ", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 315, "tweet_count": 48340, "listed_count": 2}}, {"name": "Eduarda\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "dudaschmalfuss", "id": "960922708883247105", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 405, "tweet_count": 15179, "listed_count": 0}}, {"name": "mavis dr\u00e1cula \ud83e\udd87", "username": "rfllclh_", "id": "886613504693850112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 354, "tweet_count": 6428, "listed_count": 0}}, {"name": "Evil Guido Kafka", "username": "guidokafka", "id": "1673202632", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4008, "following_count": 2799, "tweet_count": 6692, "listed_count": 1}}, {"name": "Roger the teacher aligner.", "username": "csra176", "id": "109409665", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 65, "tweet_count": 1795, "listed_count": 0}}, {"name": "Nara", "username": "Nara_NGC6872", "id": "893279491249844224", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 473, "tweet_count": 2562, "listed_count": 0}}, {"name": "kero", "username": "aranzazu_kero", "id": "1226128411", "verified": false, "location": "veracruz, ver", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 73, "tweet_count": 2673, "listed_count": 0}}, {"name": "xeu noticias", "username": "xeunoticias", "id": "70538650", "verified": false, "location": "Veracruz, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 247327, "following_count": 664, "tweet_count": 619966, "listed_count": 767}}, {"name": "\ud83e\udd40Liss\ud83e\udd17", "username": "yttel8", "id": "1105474476085522433", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 450, "tweet_count": 9326, "listed_count": 0}}, {"name": "Diego \ud83d\udc8b\ud83d\udc68\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc8b\u200d\ud83d\udc68", "username": "DECB1991", "id": "1087886336097378305", "verified": false, "location": "Pueblo Libre - Lima, Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 173, "tweet_count": 1184, "listed_count": 0}}, {"name": "Grupo de Pol\u00edticas L\u00e9sbicas FELGTBI+", "username": "GPLFELGTBImas", "id": "483349241", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 6456, "following_count": 695, "tweet_count": 6721, "listed_count": 69}}, {"name": "\ud83d\udc68\ud83c\udfff\u200d\ud83d\udd27MAIS NOVO \ud83e\udd8d", "username": "ajnovaess", "id": "1414630886", "verified": false, "location": "Wakanda \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83d\udc06", "public_metrics": {"followers_count": 3185, "following_count": 3898, "tweet_count": 44889, "listed_count": 0}}, {"name": "Julha", "username": "jul34aa", "id": "812331222458363905", "verified": false, "location": "Barra Mansa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1582, "following_count": 495, "tweet_count": 15167, "listed_count": 0}}, {"name": "adiga", "username": "ar114dna", "id": "1187914967586164736", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 173, "tweet_count": 3297, "listed_count": 2}}, {"name": "Guilherme Perez", "username": "FamliaPanda1", "id": "1096410851731533830", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 3, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}}, {"name": "Arimar Azevedo #SELVAGEMFLAMENGUISTA", "username": "de_arimar", "id": "4779804802", "verified": false, "location": "Nova Friburgo/RJ", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 960, "tweet_count": 1188, "listed_count": 0}}, {"name": "Cl\u00e1udio Arreguy", "username": "c_arreguy", "id": "786970076754903040", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13834, "following_count": 739, "tweet_count": 30625, "listed_count": 90}}, {"name": "Marcos V\u00e1squez Mazzotti \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "MAZZOTTIPERU", "id": "34827336", "verified": false, "location": "Lima Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2253, "following_count": 4160, "tweet_count": 134209, "listed_count": 17}}, {"name": "Americo QR", "username": "FielAmerico", "id": "963498913318793217", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 214, "tweet_count": 2405, "listed_count": 1}}, {"name": "luis cabrales", "username": "mascotas_center", "id": "272958989", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 455, "tweet_count": 9424, "listed_count": 0}}, {"name": "Jes\u00fas Enrique Rosas - The Body Language Guy", "username": "Knesix", "id": "1090694267251638274", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 119513, "following_count": 724, "tweet_count": 36188, "listed_count": 303}}, {"name": "EuSouLia", "username": "liamabat", "id": "282601658", "verified": false, "location": "Floripa", "public_metrics": {"followers_count": 4760, "following_count": 329, "tweet_count": 885626, "listed_count": 71}}, {"name": "\u2728Noah Gray\u2728 (Elu/Delu)", "username": "perilapis", "id": "883500975302078465", "verified": false, "location": "Little Homeschool ", "public_metrics": {"followers_count": 1469, "following_count": 681, "tweet_count": 56173, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf32Sam Pines\ud83c\udf32", "username": "SamPines_", "id": "4664347289", "verified": false, "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 747, "tweet_count": 19230, "listed_count": 9}}, {"name": "Carlos Manuel Mu\u00f1oz", "username": "manmunoz74", "id": "1382781578", "verified": false, "location": "guayaquil-ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 18618, "following_count": 17659, "tweet_count": 46216, "listed_count": 22}}, {"name": "Flor G. \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "plotweeting", "id": "1037471014408675329", "verified": false, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 95, "tweet_count": 13108, "listed_count": 0}}, {"name": "Bel~ \u2022.\u2606", "username": "Littlebelu", "id": "169374724", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 265, "tweet_count": 46636, "listed_count": 5}}, {"name": "sabrina \u3134\u3134\u3131", "username": "wannaex0l", "id": "1287211170", "verified": false, "location": "shinee exo w1 nct 1d", "public_metrics": {"followers_count": 1526, "following_count": 1399, "tweet_count": 76355, "listed_count": 9}}, {"name": "gripe presley", "username": "mgruppisz", "id": "721769924323065858", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 389, "tweet_count": 20332, "listed_count": 0}}, {"name": "Martha Carneiro", "username": "MarthaCarneiro1", "id": "872480941624655872", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 1181, "tweet_count": 147948, "listed_count": 0}}, {"name": "Rodrigo Saraceno", "username": "RDSaraceno", "id": "132673181", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 259, "tweet_count": 176168, "listed_count": 27}}, {"name": "cristina  Estela", "username": "cristiestel52", "id": "429861291", "verified": false, "location": "ARGENTINA c\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 1419, "following_count": 2000, "tweet_count": 80867, "listed_count": 14}}, {"name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Humberto Salomoni \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "umbertt", "id": "1042392734", "verified": false, "location": "Ciudad de Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 454, "tweet_count": 3044, "listed_count": 1}}, {"name": "gigis", "username": "lopes_gigisss", "id": "1046392363709599745", "verified": false, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 853, "tweet_count": 33802, "listed_count": 0}}, {"name": "toinsz", "username": "httoin", "id": "1084292613421846529", "verified": false, "location": "sunagakure", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 216, "tweet_count": 32037, "listed_count": 0}}, {"name": "alex \ud83c\udf2c\ufe0f", "username": "suialex_", "id": "903750921196359681", "verified": false, "location": "everywhere ", "public_metrics": {"followers_count": 3962, "following_count": 4570, "tweet_count": 50613, "listed_count": 9}}, {"name": "Rhysand es mi se\u00f1or", "username": "lxstargaryen", "id": "282759438", "verified": false, "location": "she/her \u00b7 .\u2726 \u02da a\u1e63tr\u1ecdl\u1ecdgy tra\u1e63h", "public_metrics": {"followers_count": 2263, "following_count": 1395, "tweet_count": 97022, "listed_count": 14}}, {"name": "\ud83d\udfe3Qu\u00e9 Pasa en Venezuela", "username": "QPEV_", "id": "816285077432844289", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 10728, "following_count": 3192, "tweet_count": 772323, "listed_count": 42}}, {"name": "MariaPaula", "username": "amariapaula2014", "id": "1300628600", "verified": false, "location": "Nordeste", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 3047, "tweet_count": 3605, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud835\udc00\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc21\ud835\udc1a \ud83c\udf19", "username": "AninhaNSobral", "id": "3321813190", "verified": false, "location": "shinee-stray kids-ateez", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 2671, "tweet_count": 13150, "listed_count": 3}}, {"name": "desativado", "username": "greekdayz", "id": "1142207455507730432", "verified": false, "location": "Olinda, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1486, "following_count": 2838, "tweet_count": 14837, "listed_count": 8}}, {"name": "Mar \ud83c\udf31", "username": "Mar028_", "id": "2465695030", "verified": false, "location": "Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 1074, "tweet_count": 67680, "listed_count": 4}}, {"name": "GameSetVlach \ud83c\udfbe", "username": "GameSetVlach", "id": "183567618", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2873, "following_count": 707, "tweet_count": 24669, "listed_count": 13}}, {"name": "Leoni", "username": "Leoni_a_jato", "id": "16968506", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro / Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 191099, "following_count": 2687, "tweet_count": 141391, "listed_count": 949}}, {"name": "Ito12^", "username": "AxelYaeel", "id": "1130085437513584640", "verified": false, "location": "404 not found ", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 642, "tweet_count": 5662, "listed_count": 0}}, {"name": "hades", "username": "CamiAguirre36", "id": "1319035128", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 667, "tweet_count": 72910, "listed_count": 3}}, {"name": "Parkour.", "username": "NotUsedtobeFred", "id": "26829703", "verified": false, "location": "El Valhalla. M\u00e9rida, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 388, "tweet_count": 48334, "listed_count": 0}}, {"name": "Hillary Nahara\ud83c\udf42", "username": "HillaryMeza", "id": "105220646", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 964, "tweet_count": 51487, "listed_count": 6}}, {"name": "Nacho", "username": "Nacho_lacade", "id": "129887580", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 1508, "tweet_count": 14393, "listed_count": 1}}, {"name": "El Coco Basile", "username": "BasileRacing", "id": "874095185944248320", "verified": false, "location": "Entre Milito y Corbatta.", "public_metrics": {"followers_count": 2439, "following_count": 972, "tweet_count": 4360, "listed_count": 4}}, {"name": "Fernando Mart\u00ednez \ud83d\udeec\ud83d\udeeb\ud83d\udeec\ud83d\udeeb\ud83d\udeec\ud83d\udeeb", "username": "abogadodemaria", "id": "363931865", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 1262, "tweet_count": 39230, "listed_count": 14}}, {"name": "Mois\u00e9s As\u00eds Mercado", "username": "mdasis", "id": "142376511", "verified": false, "location": "Barranquilla", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 624, "tweet_count": 15680, "listed_count": 1}}, {"name": "Duda Raio", "username": "duda_raio", "id": "972321132417372160", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 234, "tweet_count": 95955, "listed_count": 0}}, {"name": "Fl\u00e1via \ud83e\udd0e", "username": "crf3lana", "id": "784651248289087488", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2682, "following_count": 616, "tweet_count": 50789, "listed_count": 0}}, {"name": "## nanda", "username": "meliorismark", "id": "1174358622454919168", "verified": false, "location": "ela/a/dela \u2605 2005", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 669, "tweet_count": 36772, "listed_count": 12}}, {"name": "Wendy Gonz\u00e1lez", "username": "wengonzalez", "id": "80338002", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 85475, "following_count": 268, "tweet_count": 5714, "listed_count": 312}}, {"name": "Insta: @euluizpauloofc \u2122\ufe0f", "username": "euluizpauloofc", "id": "1206624975953768448", "verified": false, "location": "Guadalupe ", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 98, "tweet_count": 1416, "listed_count": 0}}, {"name": "Nicolas\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "pqniick", "id": "799642135536500736", "verified": false, "location": "Novo Cruzeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 261, "tweet_count": 1239, "listed_count": 0}}, {"name": "OrgulloLGBT\u00ae \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "username": "OrgulloLGBT", "id": "139824862", "verified": false, "location": "Latinoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 54717, "following_count": 6224, "tweet_count": 138690, "listed_count": 355}}, {"name": "SEBA", "username": "negsocial", "id": "1478399682", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1911, "following_count": 2006, "tweet_count": 55822, "listed_count": 4}}, {"name": "Clarisa Mu\u00f1oz", "username": "clarisamunoz", "id": "61612646", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3799, "following_count": 1195, "tweet_count": 3049, "listed_count": 17}}, {"name": "\u00a9", "username": "elguarango", "id": "115113725", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 1357, "tweet_count": 16510, "listed_count": 0}}, {"name": "\u262f\ufe0e", "username": "_sraosha", "id": "4046704991", "verified": false, "location": "na dele", "public_metrics": {"followers_count": 3328, "following_count": 536, "tweet_count": 16983, "listed_count": 2}}, {"name": "Clara N. Salinas", "username": "ClaraNSalinas", "id": "333796049", "verified": false, "location": "Texas, USA", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 471, "tweet_count": 4267, "listed_count": 3}}, {"name": "Irving Gatell", "username": "IrvingGatell", "id": "304958799", "verified": false, "location": "K\u00f6apen Burg", "public_metrics": {"followers_count": 278102, "following_count": 1160, "tweet_count": 35375, "listed_count": 699}}, {"name": "Arelis T Limone", "username": "arelislimone", "id": "268524670", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 390, "tweet_count": 183210, "listed_count": 2}}, {"name": "Marco Maji", "username": "marvinec09", "id": "140852089", "verified": false, "location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 416, "tweet_count": 2013, "listed_count": 0}}, {"name": "Julio C\u00e9sar Rold\u00e1n", "username": "roldanbautista", "id": "110533309", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 825, "tweet_count": 49653, "listed_count": 0}}, {"name": "ibra in love", "username": "IbraHotm", "id": "1570313094", "verified": false, "location": "barcelona, poblenou", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 3830, "tweet_count": 251799, "listed_count": 28}}, {"name": "tain\u00e1", "username": "taicatgirl", "id": "1178847754367459329", "verified": false, "location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 25, "tweet_count": 1703, "listed_count": 0}}, {"name": "dayana  capionaa", "username": "capionita", "id": "2304075726", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 256, "tweet_count": 7884, "listed_count": 0}}, {"name": "Damian Valladares", "username": "dvalladares66", "id": "57659557", "verified": false, "location": "CARACAS", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 865, "tweet_count": 13236, "listed_count": 0}}, {"name": "@teestoyviendo", "username": "eduardo09147797", "id": "1051949249724858372", "verified": false, "location": "globo terraqueo", "public_metrics": {"followers_count": 3108, "following_count": 3224, "tweet_count": 73802, "listed_count": 4}}], "tweets": [{"id": "1206702626529775616", "text": "A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa. La liga a la mierda. Josep Pedrerol se suicida en directo. Caos y destrucci\u00f3n. Perros y gatos cohabitando. La histeria de las masas.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.6569, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.7928, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}, {"start": 140, "end": 153, "probability": 0.9007, "type": "Person", "normalized_text": "Josep Pedrerol"}]}, "author_id": "292956433", "created_at": "2019-12-16T22:28:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 25, "like_count": 2354, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1206702626529775616"]}, {"id": "1207090759649898497", "text": "Falta la guerra.\n\nSi uribismo su deseo suicida viola el acuerdo de dem\u00f3cratas y republicanos de no invadir Venezuela.\n\nAtaca a Maduro seremos una Berl\u00edn Suramericana.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 146, "end": 164, "probability": 0.4516, "type": "Other", "normalized_text": "Berl\u00edn Suramericana"}]}, "author_id": "2218795063", "created_at": "2019-12-18T00:10:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 5, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207090759649898497"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/PJQyhkoY38", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/lavor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml"}]}, "id": "1206687784997658625", "text": "Pura follia suicida\nItalia, giovani in fuga:  in 10 anni espatriati oltre  180 mila laureati https://t.co/PJQyhkoY38", "lang": "it", "author_id": "305236970", "created_at": "2019-12-16T21:29:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 17, "like_count": 157, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1206687784997658625"]}, {"in_reply_to_user_id": "458727413", "id": "1205218336969240578", "text": "En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tambi\u00e9n hay suicidios que no constan como tales, y que para evitar el estigma figuran como muertes naturales.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205218335815798785"}], "author_id": "458727413", "created_at": "2019-12-12T20:10:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 3, "like_count": 391, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1205218336969240578"]}, {"id": "1207054992277938179", "text": "Su @repubblica c\u2019\u00e8 un\u2019intervista a #KenLoach che ben rappresenta il declino della sinistra non solo in Uk ma anche in Europa. Non una traccia di autocritica x un programma suicida e per gli atteggiamenti antisemiti ma un\u2019accusa alla destra del #Labour.", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "KenLoach"}, {"start": 244, "end": 251, "tag": "Labour"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "geo": {"place_id": "bec98271815d2329"}, "lang": "it", "author_id": "256891601", "created_at": "2019-12-17T21:48:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207054992277938179"]}, {"in_reply_to_user_id": "2869722231", "id": "1207197061629779969", "text": "@filipap17 @inescesar23 Esta rua cheira a sangue domin\u00f3", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "inescesar23", "id": "541629529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207194435014012928"}], "author_id": "1060988072224059393", "created_at": "2019-12-18T07:13:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207197061629779969"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/j3sAATn9gj", "expanded_url": "http://elperiodi.co/5z1af1", "display_url": "elperiodi.co/5z1af1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/internacional/20191218/cura-argentino-suicida-acusado-abusos-sexuales-menores-7779342?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=cm"}]}, "id": "1207143599089094657", "text": "Un cura argentino se suicida tras ser acusado de violar a menores de edad https://t.co/j3sAATn9gj", "lang": "es", "author_id": "198829810", "created_at": "2019-12-18T03:40:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207143599089094657"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/leQQI9Gnse", "expanded_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=822575934881623&id=205316886607534", "display_url": "m.facebook.com/story.php?stor\u2026"}, {"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/W4MOLyQk6H", "expanded_url": "https://twitter.com/assophis/status/1207001606195204096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W4MOLyQk6H", "media_key": "3_1207001599563960323"}]}, "id": "1207001606195204096", "text": "O QUE N\u00c3O NOS MATOU, NOS FORTALECEU.\n\nSe tem uma efem\u00e9ride que o torcedor santista desejaria que n\u00e3o existisse, \u00e9 a do dia 17/12/1995.\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/leQQI9Gnse https://t.co/W4MOLyQk6H", "lang": "pt", "author_id": "1168952181086724098", "created_at": "2019-12-17T18:16:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207001606195204096"]}, {"in_reply_to_user_id": "947634790286741504", "id": "1207197226931572736", "text": "@ffthdirections \u00e9 mt triste?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ffthdirections", "id": "947634790286741504"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207197121503473665"}], "author_id": "966028691288608768", "created_at": "2019-12-18T07:13:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207197226931572736"]}, {"id": "1171593620983562242", "text": "Alguma vez vcs j\u00e1 leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente ouviu sobre algo q vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura?", "lang": "pt", "author_id": "828313031973158916", "created_at": "2019-09-11T01:17:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 49, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1171593620983562242"]}, {"id": "1207068079626366977", "text": "Estoy muy loca. Estoy chupando la cabeza de los langostinos.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.4864, "type": "Organization", "normalized_text": "langostinos"}]}, "author_id": "174385511", "created_at": "2019-12-17T22:40:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207068079626366977"]}, {"in_reply_to_user_id": "1884163777", "id": "1206911121095086081", "text": "@luisgonzaloseg Este mundo capitalista es una locura!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "luisgonzaloseg", "id": "1884163777"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206909918248390656"}], "author_id": "484054052", "created_at": "2019-12-17T12:16:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206911121095086081"]}, {"in_reply_to_user_id": "3081949209", "id": "1207194350800850945", "text": "@luismideth Bien ah\u00ed.\n*LuisMi emputado, bloque\u00e1ndome despu\u00e9s de mandarme esta carita \ud83d\ude42\ud83d\udc4c\ud83c\udffd * jajajajajajajajjja te amo \ud83d\udda4", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.7619, "type": "Person", "normalized_text": "LuisMi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207193876106231808"}], "author_id": "2474393827", "created_at": "2019-12-18T07:02:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207194350800850945"]}, {"id": "1207126335891673088", "text": "Y ya vez de que vali\u00f3 haberte amado,\nSi mi vida te la di sin darme cuenta,\nYa lo vez que me quede sin tu cari\u00f1o,\nNo es reproche ni te pido que vuelvas...", "lang": "es", "author_id": "240973813", "created_at": "2019-12-18T02:32:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207126335891673088"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Xxk6R9L2dJ", "expanded_url": "https://lasillarota.com/mundo/sacerdote-argentino-se-suicida-ante-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-sacerdote-suicidio-balazo-abuso-sexual/345910", "display_url": "lasillarota.com/mundo/sacerdot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/mundo/2019/12/17/sacerdote-argentino-se-suicida-antes-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-210391.html"}]}, "id": "1207126365419560960", "text": "El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza; estaba acusado de abusar sexualmente de al menos 5 menores https://t.co/Xxk6R9L2dJ", "lang": "es", "author_id": "152358615", "created_at": "2019-12-18T02:32:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207126365419560960"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/W9lKLwrkEw", "expanded_url": "https://twitter.com/FelixLlerenaCUB/status/1207082347767717888", "display_url": "twitter.com/FelixLlerenaCU\u2026"}]}, "id": "1207182750782017538", "text": "No le pidas peras al olmo. No puede \"abrirse\" sin caer. https://t.co/W9lKLwrkEw", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207082347767717888"}], "author_id": "213205186", "created_at": "2019-12-18T06:16:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207182750782017538"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/kGzIlWnH8c", "expanded_url": "https://twitter.com/jaime_srr/status/1205218334725292032", "display_url": "twitter.com/jaime_srr/stat\u2026"}]}, "id": "1207177145161846784", "text": "Hilo largo pero necesario. Puede ayudar a comorender y acompa\u00f1ar a personas con ideaci\u00f3n suicida. Y a prevenir el suicidio. Sacad un ratito y leed, por favor. https://t.co/kGzIlWnH8c", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205218334725292032"}], "author_id": "4795882349", "created_at": "2019-12-18T05:53:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207177145161846784"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/PxLadctpY7", "expanded_url": "http://ATV.pe", "display_url": "ATV.pe"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/iqIdhhvd3m", "expanded_url": "https://www.atv.pe/actualidad/carla-garcia-papa-sigue-siendo-enemigo-perseguir-algunos-pobres-diablos-400786", "display_url": "atv.pe/actualidad/car\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}]}, "id": "1207146725133164545", "text": "Carla Garc\u00eda: \"Mi pap\u00e1 sigue siendo el enemigo a perseguir para algunos pobres diablos\" | https://t.co/PxLadctpY7 https://t.co/iqIdhhvd3m", "lang": "es", "author_id": "224916991", "created_at": "2019-12-18T03:53:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 368, "like_count": 948, "quote_count": 29}, "edit_history_tweet_ids": ["1207146725133164545"]}, {"in_reply_to_user_id": "1078757830239367171", "id": "1207193479731957761", "text": "@aljamaldark que bella\ud83e\udd7a es cuesti\u00f3n de tener confianza en uno mismo, y que te guste lo qu\u00e9 haces, en parte tambi\u00e9n ser algo suicida jajaaja pero eso es otro tema", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207146625187143680"}], "author_id": "606822750", "created_at": "2019-12-18T06:58:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207193479731957761"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/iCQoeL4nF5", "expanded_url": "https://twitter.com/zamsalloum/status/1207144888057450497", "display_url": "twitter.com/zamsalloum/sta\u2026"}]}, "id": "1207146625187143680", "text": "Admiro demasiado a esta chama ok, a mi me da miedo hacer una estrella y ella hace todo esto y aaaaaaa love u man https://t.co/iCQoeL4nF5", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207144888057450497"}], "author_id": "1078757830239367171", "created_at": "2019-12-18T03:52:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207146625187143680"]}, {"in_reply_to_user_id": "164748798", "id": "1207192116373393408", "text": "@OAyuso \u00a1Much\u00edsimo \u00e1nimo!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "OAyuso", "id": "164748798"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207191281685934080"}], "author_id": "496224647", "created_at": "2019-12-18T06:53:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207192116373393408"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/bVetVH4YLu", "expanded_url": "http://ow.ly/kMPv30q2pc7", "display_url": "ow.ly/kMPv30q2pc7", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=IaSjZEeI-1g"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 90, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.8638, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 61, "end": 79, "probability": 0.5912, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "id": "1206665681472835584", "text": "\"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas noches! Toda la entrevista la consigues aqu\u00ed: https://t.co/bVetVH4YLu", "lang": "es", "author_id": "72627916", "created_at": "2019-12-16T20:01:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 262, "like_count": 556, "quote_count": 75}, "edit_history_tweet_ids": ["1206665681472835584"]}, {"in_reply_to_user_id": "312910780", "id": "1207139744624328704", "text": "E 2019 vai chegando ao fim sem que se saiba quem matou Marielle e Anderson  e quem mandou matar Marielle. \nEm 2020 , das poucas certezas que tenho \u00e9 que vamos seguir perguntando e exigindo a responsabiliza\u00e7\u00e3o dos culpados,  na forma da lei. Na Democracia, \u00e9 assim.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.8503, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.8032, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207139742783037440"}], "author_id": "312910780", "created_at": "2019-12-18T03:25:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 5, "like_count": 226, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207139744624328704"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/6wdrpRCx6P", "expanded_url": "https://www.tunoticiapr.com/noticias-internacionales/350168245--Se-suicida-en-Argentina-un-cura-que-iba-a-ser-detenido-por-abusar-de-menores-durante-casi-30-a%C3%B1os-", "display_url": "tunoticiapr.com/noticias-inter\u2026"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/IBti1sQ8xH", "expanded_url": "https://twitter.com/TuNoticiaPR/status/1207110025002373120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IBti1sQ8xH", "media_key": "3_1207109998175637504"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1207110025002373120", "text": "Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/6wdrpRCx6P https://t.co/IBti1sQ8xH", "lang": "es", "author_id": "2257825603", "created_at": "2019-12-18T01:27:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207110025002373120"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/Mqoyv588yr", "expanded_url": "http://www.odisseaquotidiana.com/2019/12/roma-metro-flaminio-chiusa-soldatessa.html", "display_url": "odisseaquotidiana.com/2019/12/roma-m\u2026"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/qrpVHjkFFi", "expanded_url": "https://twitter.com/OQuotidianaBlog/status/1206927896717221891/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qrpVHjkFFi", "media_key": "3_1206927894737489920"}]}, "id": "1206927896717221891", "text": "Roma, metro Flaminio chiusa: soldatessa suicida nei bagni https://t.co/Mqoyv588yr ~ Cronaca, Metro A https://t.co/qrpVHjkFFi", "lang": "it", "author_id": "884502760959471617", "created_at": "2019-12-17T13:23:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206927896717221891"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1207117526817071105", "text": "Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "100731315", "created_at": "2019-12-18T01:57:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 31, "like_count": 139, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1207117526817071105"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/fHj3ckEXOk", "expanded_url": "https://www.ilpost.it/2019/12/17/cda-peugeot-fca-fusione/", "display_url": "ilpost.it/2019/12/17/cda\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilpost.it/2019/12/17/cda-peugeot-fca-fusione/"}], "mentions": [{"start": 213, "end": 220, "username": "ilpost", "id": "133790890"}]}, "id": "1207083150989561856", "text": "Scelta suicida sia per PSA che per FCA. A meno che l'obiettivo sia una veloce speculazione borsistica e non un futuro industriale (lavoro nel settore automobilistico, so di cosa parlo): https://t.co/fHj3ckEXOk di @ilpost", "lang": "it", "author_id": "3590404697", "created_at": "2019-12-17T23:40:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 12, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207083150989561856"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/T9z4d6HcpG", "expanded_url": "https://twitter.com/mary_alicers/status/1207122524103987200", "display_url": "twitter.com/mary_alicers/s\u2026"}]}, "id": "1207123393662861315", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/T9z4d6HcpG", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207122524103987200"}], "author_id": "2906293744", "created_at": "2019-12-18T02:20:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 3, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1207123393662861315"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/N9YnwxnC6u", "expanded_url": "https://twitter.com/leggoit/status/1207184405040705536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N9YnwxnC6u", "media_key": "3_1207184306877190145"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/N9YnwxnC6u", "expanded_url": "https://twitter.com/leggoit/status/1207184405040705536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N9YnwxnC6u", "media_key": "3_1207184321045508096"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "18dicembre"}, {"start": 12, "end": 27, "tag": "rassegnastampa"}, {"start": 99, "end": 106, "tag": "Natale"}, {"start": 120, "end": 131, "tag": "MasterChef"}, {"start": 170, "end": 180, "tag": "InstaStar"}, {"start": 182, "end": 198, "tag": "ilcavalierenero"}, {"start": 218, "end": 233, "tag": "economicamente"}, {"start": 238, "end": 250, "tag": "primapagina"}, {"start": 259, "end": 264, "tag": "Roma"}, {"start": 267, "end": 274, "tag": "Milano"}]}, "id": "1207184405040705536", "text": "#18dicembre #rassegnastampa Stufa killer, famiglia morta. Soldatessa suicida in metro. I regali di #Natale da non fare. #MasterChef , nuova edizione. Tennis, Santopadre. #InstaStar, #ilcavalierenero. Alberto Mattiacci #economicamente. La #primapagina di oggi #Roma e #Milano https://t.co/N9YnwxnC6u", "lang": "it", "author_id": "76786936", "created_at": "2019-12-18T06:22:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207184405040705536"]}, {"id": "1206594291159703555", "text": "Hay gente de mierda. Que no cambia ni en dos vidas. Que sonr\u00ede con palabras, mientras sus hechos van dejando heridas. Hay gente que usa a quien despu\u00e9s olvida. Que antes de morir, ya se suicida, porque da su alma por perdida.", "lang": "es", "author_id": "795421156165767168", "created_at": "2019-12-16T15:17:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 450, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1206594291159703555"]}, {"id": "1206611050428354562", "text": "Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u00e3o que seja ruim \n\nA fama e a busca por reconhecimento e foda \n\nNingu\u00e9m sabe a f\u00f3rmula do sucesso \n\nMas todos n\u00f3s conhecemos as sequelas da frustra\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 52, "probability": 0.5221, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "author_id": "996353709683740673", "created_at": "2019-12-16T16:24:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 29, "like_count": 3789, "quote_count": 46}, "edit_history_tweet_ids": ["1206611050428354562"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/BwwPCJXLGr", "expanded_url": "https://twitter.com/vithorialine/status/1207123393662861315", "display_url": "twitter.com/vithorialine/s\u2026"}]}, "id": "1207153757252804608", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/BwwPCJXLGr", "geo": {"place_id": "c44302d542084bfe"}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207123393662861315"}], "author_id": "884022476153466880", "created_at": "2019-12-18T04:20:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1207153757252804608"]}, {"in_reply_to_user_id": "115998055", "id": "1206997735724982272", "text": "@sramirezstan @selenedehekate @Claravaz @edugondim @samiabomfim N senhora, criatura mal intencionada. Ela apanhou pq era uma mulher namorando outra bela mulher. Vitima de homofobia, machismo. Deixa de ser safada.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 29, "username": "selenedehekate", "id": "2781279619"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "Claravaz", "id": "64728302"}, {"start": 40, "end": 50, "username": "edugondim", "id": "60763484"}, {"start": 51, "end": 63, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206994751653896200"}], "author_id": "1194249566633283584", "created_at": "2019-12-17T18:00:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206997735724982272"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/5fcWgkQ7oa", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/mundo/latinoam\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6065, "type": "Person", "normalized_text": "Cura"}]}, "id": "1207095633758314497", "text": "Cura acusado de abusar de menores se suicida tras conocer que ser\u00eda detenido \nhttps://t.co/5fcWgkQ7oa", "lang": "es", "author_id": "233033221", "created_at": "2019-12-18T00:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 46, "like_count": 113, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1207095633758314497"]}, {"in_reply_to_user_id": "2923397967", "id": "1207109424197898240", "text": "@claudioedantas Como tem gente chata neste planeta. Sempre se matou peru, galinha, vaca, boi, ganso, para alimentos.. V\u00e3o pagar boletos seus politicamente corretos.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "claudioedantas", "id": "2923397967"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206876858580647936"}], "author_id": "2444639755", "created_at": "2019-12-18T01:24:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207109424197898240"]}, {"in_reply_to_user_id": "1162452526882590721", "id": "1207131780370911233", "text": "@ogarotorude @videosPVchapado Kkkkkskkfj moleque se lan\u00e7ou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "videosPVchapado", "id": "1202647293838667776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207087954700767233"}], "author_id": "1206783941753085955", "created_at": "2019-12-18T02:53:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207131780370911233"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/gHuhrZwxIw", "expanded_url": "https://twitter.com/_trempreta/status/1207119632521400320", "display_url": "twitter.com/_trempreta/sta\u2026"}]}, "id": "1207128678477520896", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\u2705\u2705\nmatou aula \u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala \u2705\u2705\u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala \u2705\u2705\nPegou algm no banheiro\u2705\u2705\u2705\nfoi pego colando \u2705 https://t.co/gHuhrZwxIw", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207119632521400320"}], "author_id": "1142258311439536130", "created_at": "2019-12-18T02:41:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207128678477520896"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Dm3vbS34U9", "expanded_url": "http://www.elsiglodetorreon.com.mx/noticia/1653311.joven-de-16-anos-se-suicida-en-su-casa-en-lerdo.html", "display_url": "elsiglodetorreon.com.mx/noticia/165331\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsiglodetorreon.com.mx/noticia/2019/joven-de-16-anos-se-suicida-en-su-casa-en-lerdo.html?from=old"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9468, "type": "Place", "normalized_text": "Lerdo"}]}, "id": "1207165094657953792", "text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo  \u00bb Joven de 16 a\u00f1os se suicida en su casa en Lerdo https://t.co/Dm3vbS34U9", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-103.460398, 25.540505]}, "place_id": "373c6c575cd2601b"}, "lang": "es", "author_id": "8091552", "created_at": "2019-12-18T05:06:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207165094657953792"]}, {"id": "1207179390183981056", "text": "Jogando meu jogo com squad aleat\u00f3rio, entrou 2 muleques, a\u00ed percebi que eles eram do rio.\nElas eram muito ruins, a\u00ed lancei certeza que n\u00e3o s\u00e3o do CV , pra atirar mal assim. Mano...\nOs mlks come\u00e7aram a gritar e falar \"CV \u00e9 o caralho, menor, aqui \u00e9 TCP, vatitomano cu\" +", "geo": {"place_id": "d229913f419fdd73"}, "lang": "pt", "author_id": "845789786497540096", "created_at": "2019-12-18T06:02:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207179390183981056"]}, {"id": "1206672854189846529", "text": "n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa live, que a familia se conforte.. cuidem de vcs rapaziada, a depress\u00e3o t\u00e1 levando muitos de n\u00f3s embora, n\u00e3o ignorem oque pode te matar, vc faria falta.\n\ud83d\ude15", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5278, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "author_id": "81419682", "created_at": "2019-12-16T20:30:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 33, "like_count": 8931, "quote_count": 73}, "edit_history_tweet_ids": ["1206672854189846529"]}, {"id": "1207025406387326978", "text": "El otro d\u00eda una compa\u00f1era de trabajo dijo de alguien que dej\u00f3 una carta suicida \"si se quer\u00eda matar se mataba, era un llamado de atenci\u00f3n\".\n\nS\u00ed, muchas veces lo que necesitamos es atenci\u00f3n.", "lang": "es", "author_id": "747435239597834240", "created_at": "2019-12-17T19:50:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207025406387326978"]}, {"in_reply_to_user_id": "189584079", "id": "1207110769856393216", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida que todo mundo sobrevive n\u00e3o \u00e9 Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.5927, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207110644799070209"}], "author_id": "189584079", "created_at": "2019-12-18T01:30:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207110769856393216"]}, {"id": "1206824262113333248", "text": "um mc de batalha se suicidou em uma live AO VIVO por conta de depress\u00e3o...meu Deus onde vamos parar???! e que outras pessoas n\u00e3o tomem como exemplo \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83e\udd7a", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.6262, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "258982429", "created_at": "2019-12-17T06:31:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206824262113333248"]}, {"id": "1205218334725292032", "text": "La mayor\u00eda estaremos de acuerdo en que uno de los problemas filos\u00f3ficos m\u00e1s serios es el suicidio. Por eso sorprende que no se hable de \u00e9l. Se evita mencionarlo porque da miedo, como si as\u00ed dejase de existir. Pero ocurre lo contrario: se hace m\u00e1s presente y da m\u00e1s miedo.", "lang": "es", "author_id": "458727413", "created_at": "2019-12-12T20:10:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2991, "reply_count": 166, "like_count": 5525, "quote_count": 486}, "edit_history_tweet_ids": ["1205218334725292032"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/Z2xLprMp3b", "expanded_url": "https://twitter.com/_KingPanloco_/status/1207175639649918978/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z2xLprMp3b", "media_key": "3_1207175622990147584"}]}, "id": "1207175639649918978", "text": "NOOO POR QU\u00c9\n\nNI GRATIS LO HAR\u00cdA https://t.co/Z2xLprMp3b", "lang": "es", "author_id": "879458933802401792", "created_at": "2019-12-18T05:47:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207175639649918978"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/e1IvlKWfll", "expanded_url": "https://twitter.com/mynsc_/status/1207092182483636224", "display_url": "twitter.com/mynsc_/status/\u2026"}]}, "id": "1207093556327911424", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705 (dp)\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/e1IvlKWfll", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207092182483636224"}], "author_id": "953104240729260033", "created_at": "2019-12-18T00:21:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1207093556327911424"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ykPPJKoM8F", "expanded_url": "https://twitter.com/carlaangola/status/1206665681472835584", "display_url": "twitter.com/carlaangola/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9592, "type": "Place", "normalized_text": "Angola"}]}, "id": "1206979960579219456", "text": "Movimiento suicida es seguir a ese FARSANTE..\nLa Angola no disimula.. https://t.co/ykPPJKoM8F", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206665681472835584"}], "author_id": "372856182", "created_at": "2019-12-17T16:50:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 6, "like_count": 44, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206979960579219456"]}, {"in_reply_to_user_id": "490766919", "id": "1206985692871561216", "text": "Nominados al \"papel\u00f3n del a\u00f1o\"", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206984265151455233"}], "author_id": "490766919", "created_at": "2019-12-17T17:13:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206985692871561216"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/HIrIbH2sFf", "expanded_url": "https://p.dw.com/p/3Uzfi", "display_url": "p.dw.com/p/3Uzfi", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/es/sacerdote-argentino-se-suicida-tras-ser-acusado-de-abusos-sexuales-a-menores/a-51715918"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 23, "tag": "Argentina"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1207129030878801924", "text": "Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada despu\u00e9s de permanecer archivado, luego que un denunciante aceptara que fue v\u00edctima del religioso. (mg)\nhttps://t.co/HIrIbH2sFf", "lang": "es", "author_id": "6135622", "created_at": "2019-12-18T02:42:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 11, "like_count": 63, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1207129030878801924"]}, {"in_reply_to_user_id": "2573104218", "id": "1207170674013474816", "text": "@itzuel14 No s\u00e9 si ocurrir\u00e1, pero escuch\u00e9 ese plan de primera mano.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "itzuel14", "id": "2573104218"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207169145307107329"}], "author_id": "53629563", "created_at": "2019-12-18T05:28:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207170674013474816"]}, {"in_reply_to_user_id": "1377737444", "id": "1207078181074800641", "text": "@Jaca2006 @ChalaSaenz F\u00e1cil decirlo desde afuera adentro se opone y se muere list\u00f3 as\u00ed de sencillo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Jaca2006", "id": "1377737444"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "ChalaSaenz", "id": "1314728917010440193"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206971622655234048"}], "author_id": "924132291626110976", "created_at": "2019-12-17T23:20:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207078181074800641"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/6001XyESWA", "expanded_url": "https://www.elpinero.mx/isabela-odontologa-originaria-de-catemaco-se-suicida-al-interior-de-su-consultorio-en-xalapa/", "display_url": "elpinero.mx/isabela-odonto\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elpinero.mx/isabela-odontologa-originaria-de-catemaco-se-suicida-al-interior-de-su-consultorio-en-xalapa/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "POLICIACA"}, {"start": 56, "end": 65, "tag": "Catemaco"}, {"start": 111, "end": 118, "tag": "Xalapa"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.4588, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.5555, "type": "Place", "normalized_text": "Catemaco"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.4623, "type": "Other", "normalized_text": "Xalapa"}]}, "id": "1207121619744743424", "text": "#POLICIACA  \ud83d\ude94\ud83d\udea8  |    Isabela, odont\u00f3loga, originaria de #Catemaco se suicida al interior de su consultorio, en #Xalapa   https://t.co/6001XyESWA", "lang": "es", "author_id": "76232882", "created_at": "2019-12-18T02:13:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207121619744743424"]}, {"id": "1207120244134703104", "text": "mi mati casi se suicida con esa pinche cuerda #BatallaExatlon", "entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 61, "tag": "BatallaExatlon"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9643, "type": "Other", "normalized_text": "BatallaExatlon"}]}, "lang": "es", "author_id": "1129077377064230912", "created_at": "2019-12-18T02:07:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207120244134703104"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/nSL3Qj3aNm", "expanded_url": "https://twitter.com/paypervini/status/1207050217025163266", "display_url": "twitter.com/paypervini/sta\u2026"}]}, "id": "1207050793012072448", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705  \nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/nSL3Qj3aNm", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207050217025163266"}], "author_id": "2298036696", "created_at": "2019-12-17T21:31:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1207050793012072448"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/kWNWlvqxuh", "expanded_url": "https://twitter.com/LaResistenciaR2/status/1207163158227509248/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kWNWlvqxuh", "media_key": "7_1207162801950744576"}], "mentions": [{"start": 68, "end": 83, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Gorriti"}]}, "id": "1207163158227509248", "text": "\ud83d\udea8\ud83d\udea8LO \u00daLTIMO \nAqu\u00ed un ciudadano de a pie le dice a Gorriti ,vives de @AlanGarciaPeru https://t.co/kWNWlvqxuh", "lang": "es", "author_id": "1156735493037547521", "created_at": "2019-12-18T04:58:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 300, "reply_count": 127, "like_count": 704, "quote_count": 41}, "edit_history_tweet_ids": ["1207163158227509248"]}, {"id": "1091084982372708352", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "author_id": "728348077", "created_at": "2019-01-31T21:25:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1363, "reply_count": 7, "like_count": 3179, "quote_count": 36}, "edit_history_tweet_ids": ["1091084982372708352"]}, {"id": "1206797981850198016", "text": "Nac\u00ed por la tarde, poco despu\u00e9s de la hora de la comida para no importunar a nadie. A\u00fan ahora sigo siendo una persona a la que no le gusta molestar a otros porque muere de pena.\n\u00bfA qu\u00e9 hora nacieron y qu\u00e9 creen que dice de ustedes?", "lang": "es", "author_id": "156768261", "created_at": "2019-12-17T04:47:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 318, "like_count": 1483, "quote_count": 494}, "edit_history_tweet_ids": ["1206797981850198016"]}, {"id": "1204936581947305984", "text": "Quem diz que o Walez matou o Xtense num som que mal tem puntchs e com rimas em Ar \u00e9 favor de se retirar por favor.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.8328, "type": "Person", "normalized_text": "Walez"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Xtense"}, {"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4361, "type": "Place", "normalized_text": "Ar"}]}, "author_id": "37518855", "created_at": "2019-12-12T01:30:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 38, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1204936581947305984"]}, {"id": "1207167485188988929", "text": "vendo todo mundo desanimado com musica \neu me pergunto o que ta havendo com a cena e soh tenho esperan\u00e7as de que isso tudo passe", "lang": "pt", "author_id": "1367308249", "created_at": "2019-12-18T05:15:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207167485188988929"]}, {"id": "1207166859440726018", "text": "meu irm\u00e3o se houver uma reden\u00e7\u00e3o do kylo ren eu n\u00e3o sei do que sou capaz de fazer viu", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9346, "type": "Person", "normalized_text": "kylo ren"}]}, "author_id": "575868372", "created_at": "2019-12-18T05:13:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207166859440726018"]}, {"id": "1206995781661663233", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "author_id": "1029952203056967682", "created_at": "2019-12-17T17:53:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206995781661663233"]}, {"in_reply_to_user_id": "262822127", "id": "1204500036522008577", "text": "@Alvisepf Hombre...aqui te equivocas un poco creo yo. Se suicida el que quiere y a la que matan no es que ella quiera. Leve diferencia no?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204497541724868609"}], "author_id": "105541799", "created_at": "2019-12-10T20:36:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 69, "like_count": 233, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1204500036522008577"]}, {"in_reply_to_user_id": "850778199676026880", "id": "1207166317796765696", "text": "e s\u00e3o pessoas incr\u00edveis, eu me sinto realizada por eles mas d\u00e1 uma tristeza olhar pra mim mesmo. lembro de quem eu era, quem eu era pras pessoas, os sonhos que eu tinha, as certezas, a confian\u00e7a, as vontades \ud83d\ude15 mudei demais, me perdi, me perdi completamente", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207165783002042368"}], "author_id": "850778199676026880", "created_at": "2019-12-18T05:10:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207166317796765696"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/x8SbjD5sAC", "expanded_url": "https://twitter.com/NeguinPcx/status/1207161671845892096/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/x8SbjD5sAC", "media_key": "7_1207161426567221249"}]}, "id": "1207161671845892096", "text": "Suicida que fala neh neguin da pcx https://t.co/x8SbjD5sAC", "lang": "pt", "author_id": "1175611801385480193", "created_at": "2019-12-18T04:52:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207161671845892096"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/nIhlH11JZO", "expanded_url": "https://t.co/nIhlH11JZO", "display_url": "t.co/nIhlH11JZO"}]}, "id": "1206969716931276802", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou alguem no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/nIhlH11JZO", "lang": "pt", "author_id": "824312785421139970", "created_at": "2019-12-17T16:09:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206969716931276802"]}, {"in_reply_to_user_id": "1103977372955615233", "id": "1197116394850131968", "text": "El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde mis 15 a\u00f1os, ataques de rabia, falta de concentraci\u00f3n, insomnio, baja autoestima, nerviosismo, miedos irracionales, timidez...", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197116393172459520"}], "author_id": "1103977372955615233", "created_at": "2019-11-20T11:36:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 9, "like_count": 837, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1197116394850131968"]}, {"id": "1207101424934563841", "text": "aaron: homofobico? eu? pq eu teria medo do andrew?\n\nnicky: isso pq ele nunca te amea\u00e7ou com uma faca \n\nkevin: ou te enforcou \n\nallison: ou tentou quebrar seu pesco\u00e7o \n\nmatt: ou te viu em quanto vc tentava espiar a porta do quarto pra saber se ele e o neil estavam transando", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "aaron"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.775, "type": "Person", "normalized_text": "andrew"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.6574, "type": "Person", "normalized_text": "nicky"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.4531, "type": "Person", "normalized_text": "kevin"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.5186, "type": "Person", "normalized_text": "allison"}, {"start": 168, "end": 171, "probability": 0.3764, "type": "Person", "normalized_text": "matt"}, {"start": 251, "end": 254, "probability": 0.5227, "type": "Person", "normalized_text": "neil"}]}, "author_id": "1145532783873445888", "created_at": "2019-12-18T00:53:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207101424934563841"]}, {"id": "1207162881160220673", "text": "Prontinho \n\nDnd", "lang": "pt", "author_id": "755565319612137476", "created_at": "2019-12-18T04:57:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207162881160220673"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/d8bopEZSUj", "expanded_url": "https://twitter.com/SalvadorHeresi/status/1206756129335914496", "display_url": "twitter.com/SalvadorHeresi\u2026"}]}, "id": "1207136749601853440", "text": "Un video sin propuestas, sin nada positivo para el pa\u00eds. Es un mensaje de un despechado a punto de meterse un balazo como su yunta, el cobarde suicida. https://t.co/d8bopEZSUj", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206756129335914496"}], "author_id": "282155394", "created_at": "2019-12-18T03:13:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 37, "like_count": 117, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1207136749601853440"]}, {"id": "1207146648599703552", "text": "Pedro Ferriz criticaba los zapatos sucios de nuestro cabecita de algod\u00f3n, cuando \u00e9l tra\u00eda la cola bien zurrada.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9199, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Ferriz"}]}, "author_id": "2812413273", "created_at": "2019-12-18T03:52:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 176, "like_count": 2603, "quote_count": 37}, "edit_history_tweet_ids": ["1207146648599703552"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/9QUszV0wqq", "expanded_url": "https://bit.ly/2YXbIQ9", "display_url": "bit.ly/2YXbIQ9"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/GbvEOHtDyl", "expanded_url": "https://twitter.com/EcuavisaInforma/status/1207056579624914944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GbvEOHtDyl", "media_key": "3_1207056577984892928"}]}, "id": "1207056579624914944", "text": "Se suicida un cura argentino investigado por abusos sexuales. \u25b6\ufe0f https://t.co/9QUszV0wqq https://t.co/GbvEOHtDyl", "lang": "es", "author_id": "256747696", "created_at": "2019-12-17T21:54:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207056579624914944"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/bV8KsHyLPi", "expanded_url": "https://twitter.com/lsvvasco10/status/1206991190559744000", "display_url": "twitter.com/lsvvasco10/sta\u2026"}]}, "id": "1207040930831896576", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/bV8KsHyLPi", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206991190559744000"}], "author_id": "3300052594", "created_at": "2019-12-17T20:52:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207040930831896576"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/67OtJsilTW", "expanded_url": "https://twitter.com/joaovvp/status/1206702387920097281", "display_url": "twitter.com/joaovvp/status\u2026"}]}, "id": "1206974685487026176", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/67OtJsilTW", "lang": "pt", "author_id": "711369633912201216", "created_at": "2019-12-17T16:29:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206974685487026176"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627230752890880"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627244606709762"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627261471965190"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627265603407874"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.4686, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.5903, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.487, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.8897, "type": "Person", "normalized_text": "Jongkey"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Taemin"}, {"start": 218, "end": 225, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.7039, "type": "Person", "normalized_text": "Jinki"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.6338, "type": "Person", "normalized_text": "Luna"}, {"start": 254, "end": 258, "probability": 0.6281, "type": "Person", "normalized_text": "Jinki"}]}, "id": "1206627268723970053", "text": "Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongkey passando por baixo dos obst\u00e1culos \nTaemin cortando com uma tesoura os cabelos da perna do jonghyun \nJinki quase matou a Luna \nJinki sendo aleatorio https://t.co/KFiscycp0g", "lang": "pt", "author_id": "1010632780022255618", "created_at": "2019-12-16T17:28:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 25, "like_count": 1824, "quote_count": 64}, "edit_history_tweet_ids": ["1206627268723970053"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/wsETpiBDsq", "expanded_url": "https://twitter.com/Katszuna/status/1206926318337757184", "display_url": "twitter.com/Katszuna/statu\u2026"}]}, "id": "1207160445146152960", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA \nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria\u2705\nchorou na sala\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando \u274c \n\nj\u00e1 faz 8 anos q me formei na escola \ud83e\udd17 https://t.co/wsETpiBDsq", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206926318337757184"}], "author_id": "1158081456113094660", "created_at": "2019-12-18T04:47:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1207160445146152960"]}, {"in_reply_to_user_id": "1140655239592337408", "id": "1207161403360137216", "text": "@liihguimaraes__ Opa t\u00f4 pegando a faca aqui j\u00e1 volto", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207161202436124675"}], "author_id": "1154662854978670593", "created_at": "2019-12-18T04:51:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207161403360137216"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/Xxk6R9L2dJ", "expanded_url": "https://lasillarota.com/mundo/sacerdote-argentino-se-suicida-ante-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-sacerdote-suicidio-balazo-abuso-sexual/345910", "display_url": "lasillarota.com/mundo/sacerdot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/mundo/2019/12/17/sacerdote-argentino-se-suicida-antes-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-210391.html"}]}, "id": "1207101789646020609", "text": "El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza; v\u00edctimas dicen que su muerte no repara el da\u00f1o\nhttps://t.co/Xxk6R9L2dJ", "lang": "es", "author_id": "152358615", "created_at": "2019-12-18T00:54:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207101789646020609"]}, {"in_reply_to_user_id": "131817506", "id": "1206960027539582977", "text": "#LoDigoSinAnestesia 6) cualquier reacomodo organizativo, no debe prevalecer c\u00f3mo una misi\u00f3n suicida en el que el eslogan sea: qu\u00edtate t\u00fa para ponerme yo, o peor, sucumbir al lado oscuro que destruye a Venezuela.", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "LoDigoSinAnestesia"}], "annotations": [{"start": 201, "end": 209, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206960020702806016"}], "author_id": "131817506", "created_at": "2019-12-17T15:31:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206960027539582977"]}, {"id": "1206347389684072448", "text": "Um mc de batalha se matou ao vivo numa Live e os cara fala de Faust\u00e3o no tt, vsf, se fosse um famoso da m\u00eddia j\u00e1 estaria nos trends do tt, mas \u00e9 isso, \u00e9 Brasil\nDescanse em paz, mineiro", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 158, "probability": 0.8389, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "895462745851691008", "created_at": "2019-12-15T22:56:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 1, "like_count": 80, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206347389684072448"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/T6LdBr7nLw", "expanded_url": "https://twitter.com/GabyMeza8/status/1207070695361937409", "display_url": "twitter.com/GabyMeza8/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "id": "1207114117829533698", "text": "\ud83e\udd2f gran orgullo @cosio_joaquin \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https://t.co/T6LdBr7nLw", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207070695361937409"}], "author_id": "353300806", "created_at": "2019-12-18T01:43:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 6, "like_count": 242, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1207114117829533698"]}, {"in_reply_to_user_id": "921513968753086464", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/6R9xqywGqa", "expanded_url": "https://twitter.com/baesooyas/status/1207160906775482368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6R9xqywGqa", "media_key": "3_1207160865222537217"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/6R9xqywGqa", "expanded_url": "https://twitter.com/baesooyas/status/1207160906775482368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6R9xqywGqa", "media_key": "3_1207160865230852097"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9186, "type": "Person", "normalized_text": "Irene"}]}, "id": "1207160906775482368", "text": "Vamos aos pontos: e se Irene n\u00e3o estiver controlando todas, mas sim todas se sentem na necessidade de descobrir algo relacionado a ela? https://t.co/6R9xqywGqa", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207160860562604032"}], "author_id": "921513968753086464", "created_at": "2019-12-18T04:49:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207160906775482368"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/C1sgyKElBJ", "expanded_url": "https://twitter.com/karlaniehh/status/1207154198640517120", "display_url": "twitter.com/karlaniehh/sta\u2026"}]}, "id": "1207160046695714819", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c\n0 sdd tb https://t.co/C1sgyKElBJ", "lang": "pt", "author_id": "864268779366346753", "created_at": "2019-12-18T04:45:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207160046695714819"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/Fck9fLQC7I", "expanded_url": "https://t.co/Fck9fLQC7I", "display_url": "t.co/Fck9fLQC7I"}], "annotations": [{"start": 233, "end": 237, "probability": 0.5399, "type": "Place", "normalized_text": "bruna"}]}, "id": "1206926318337757184", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria\u274c\nchorou na sala\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando \u2705 culpa da anta da bruna q tacou a folha encima da mesa https://t.co/Fck9fLQC7I", "lang": "pt", "author_id": "1176916635430608896", "created_at": "2019-12-17T13:17:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206926318337757184"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/1Rldeqh5Wx", "expanded_url": "https://twitter.com/ganjadorofc/status/1207153757252804608", "display_url": "twitter.com/ganjadorofc/st\u2026"}]}, "id": "1207154315741274114", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/1Rldeqh5Wx", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207153757252804608"}], "author_id": "2661816226", "created_at": "2019-12-18T04:23:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207154315741274114"]}, {"in_reply_to_user_id": "2646656893", "id": "1207159281277120517", "text": "Tipo provavelmente \u00e9 brisa minha\n\nMas n\u00e3o sei viu...", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207159207826481157"}], "author_id": "2646656893", "created_at": "2019-12-18T04:42:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207159281277120517"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/YK5CJUqksZ", "expanded_url": "https://twitter.com/soyfrutita/status/1206919789865771008", "display_url": "twitter.com/soyfrutita/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5672, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}]}, "id": "1206993838138699776", "text": "Un idiota que se suicida por odio. Como votante del Cambio! https://t.co/YK5CJUqksZ", "lang": "es", "author_id": "926541944813244416", "created_at": "2019-12-17T17:45:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 17, "like_count": 67, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206993838138699776"]}, {"in_reply_to_user_id": "105005424", "id": "1207158726995656704", "text": "@ReniRossi Lloro por todo, si estoy triste busco estarlo MAS, trago como cerda y escucho musica cortavenas. Ademas me peleo con medio mundo \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d sensibilidad a flor de piel", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ReniRossi", "id": "105005424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207133305738543105"}], "author_id": "1476479022", "created_at": "2019-12-18T04:40:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 206, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1207158726995656704"]}, {"in_reply_to_user_id": "1160566059449167872", "id": "1207133499825774593", "text": "@ffrevolutionG @danverscherry Passada q tu tbm tava nesse jogo e ainda \u00e9 da equipe que me matou \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ffrevolutiong", "id": "1160566059449167872"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "danverscherry", "id": "882288634476597249"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207124669817638914"}], "author_id": "2746383520", "created_at": "2019-12-18T03:00:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207133499825774593"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/BuL4zOiLWq", "expanded_url": "https://t.co/BuL4zOiLWq", "display_url": "t.co/BuL4zOiLWq"}]}, "id": "1207141663589781504", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/BuL4zOiLWq", "lang": "pt", "author_id": "1081327237545316358", "created_at": "2019-12-18T03:32:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207141663589781504"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/EGRfieWGzL", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1207102649365147649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EGRfieWGzL", "media_key": "3_1207102640477364226"}], "hashtags": [{"start": 209, "end": 225, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 226, "end": 239, "tag": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 101, "end": 117, "username": "MelchiorDaniela", "id": "711910943932948481"}, {"start": 240, "end": 250, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9251, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.8172, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 196, "end": 202, "probability": 0.6348, "type": "Person", "normalized_text": "Zatanna"}, {"start": 210, "end": 224, "probability": 0.8664, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 227, "end": 238, "probability": 0.6054, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}]}, "id": "1207102649365147649", "text": "James Gunn via instagram mostrando o seu bolo de Natal em celebra\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nA atriz @MelchiorDaniela comentou dizendo: \"J\u00e1 podemos contar para todo mundo que minha personagem \u00e9 a Zatanna?\" \ud83d\ude02\n\n#TheSuicideSquad #SuicideSquad @JamesGunn https://t.co/EGRfieWGzL", "lang": "pt", "author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-12-18T00:57:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 78, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1207102649365147649"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/WfcI2DrDdO", "expanded_url": "https://twitter.com/marianajvamorim/status/1207126496768344064", "display_url": "twitter.com/marianajvamori\u2026"}]}, "id": "1207152643367407616", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/WfcI2DrDdO", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207126496768344064"}], "author_id": "2738036000", "created_at": "2019-12-18T04:16:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1207152643367407616"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/PZeMfWQdSG", "expanded_url": "https://twitter.com/CarolNovaisx/status/1206938046714843140", "display_url": "twitter.com/CarolNovaisx/s\u2026"}]}, "id": "1206975759623086087", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/PZeMfWQdSG", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206938046714843140"}], "author_id": "1082029154156142593", "created_at": "2019-12-17T16:33:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206975759623086087"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/4OPJUOZIoO", "expanded_url": "https://twitter.com/duduvettorazzi/status/1206974685487026176", "display_url": "twitter.com/duduvettorazzi\u2026"}]}, "id": "1207156402038476800", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: sla\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/4OPJUOZIoO", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206974685487026176"}], "author_id": "776551507168722946", "created_at": "2019-12-18T04:31:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207156402038476800"]}, {"id": "1207152540569284608", "text": "\"Voc\u00eas fumam para saborear. Eu fumo para morrer\", ai Alasca, sabe, por que t\u00e3o perfeita????", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.472, "type": "Person", "normalized_text": "Alasca"}]}, "author_id": "1093331376487698432", "created_at": "2019-12-18T04:16:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207152540569284608"]}, {"id": "1207155830140919808", "text": "en este grupo esta.\nLas papas casadas - rory y kailee.\nLa que se hace la inocente/amiga date cuenta - adelaide.\nLa que se hace la ruda - winona.\nLa suicida/alcoh\u00f3lica - yo.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.528, "type": "Other", "normalized_text": "rory"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.4854, "type": "Person", "normalized_text": "kailee"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.4679, "type": "Person", "normalized_text": "adelaide"}]}, "author_id": "1028934601010569216", "created_at": "2019-12-18T04:29:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1207155830140919808"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/uv0WgwackF", "expanded_url": "https://bit.ly/2YYYW3v", "display_url": "bit.ly/2YYYW3v"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "AmericaLatina"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.7195, "type": "Place", "normalized_text": "AmericaLatina"}]}, "id": "1207150997446914048", "text": "#AmericaLatina | Se suicida un cura argentino investigado por abusos https://t.co/uv0WgwackF", "lang": "es", "author_id": "1000699344", "created_at": "2019-12-18T04:10:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207150997446914048"]}, {"in_reply_to_user_id": "1041509258720886784", "id": "1207155437969297411", "text": "I TRIED TELLING YOU THREE DAYS AGO IM GOING TJROUGH A REALLY HRD TIME AND YOU TOLD ME IM BEING DRAMATIC WHAT ELSE AM I SUPPOSED TO DO LMAOOOO", "lang": "en", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.4357, "type": "Other", "normalized_text": "TJROUGH"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207154968647667714"}], "author_id": "1041509258720886784", "created_at": "2019-12-18T04:27:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207155437969297411"]}, {"id": "1207012229364760588", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "author_id": "939877128430084097", "created_at": "2019-12-17T18:58:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207012229364760588"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/LcpHjXpgbw", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1207096791453356034/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LcpHjXpgbw", "media_key": "3_1207096784063025152"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 74, "tag": "Metamemorias"}, {"start": 90, "end": 101, "tag": "NuncaMuere"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 24, "probability": 0.449, "type": "Other", "normalized_text": "Casa del Pueblo"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.6934, "type": "Other", "normalized_text": "Metamemorias"}, {"start": 91, "end": 100, "probability": 0.4821, "type": "Other", "normalized_text": "NuncaMuere"}]}, "id": "1207096791453356034", "text": "Hoy en la Casa del Pueblo, la hermosa segunda edici\u00f3n de las #Metamemorias. Gran alegr\u00eda. #NuncaMuere https://t.co/LcpHjXpgbw", "lang": "es", "author_id": "19729967", "created_at": "2019-12-18T00:34:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 50, "like_count": 763, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1207096791453356034"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/Al8FydBSTM", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricardo_Arjona/status/1192471887902842880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Al8FydBSTM", "media_key": "3_1192471885797306369"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 177, "tag": "TBT"}, {"start": 178, "end": 184, "tag": "Viaje"}, {"start": 185, "end": 204, "tag": "ALaLunaEnBicicleta"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 176, "probability": 0.6546, "type": "Other", "normalized_text": "TBT"}, {"start": 186, "end": 203, "probability": 0.5378, "type": "Other", "normalized_text": "ALaLunaEnBicicleta"}, {"start": 206, "end": 207, "probability": 0.3841, "type": "Other", "normalized_text": "WT"}]}, "id": "1192471887902842880", "text": "\"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un disparo\nM\u00e1s suicida que un minuto\nM\u00e1s tarde que ma\u00f1ana\"\n\n#TBT #Viaje #ALaLunaEnBicicleta\n(WT) https://t.co/Al8FydBSTM", "lang": "es", "author_id": "17549677", "created_at": "2019-11-07T16:00:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 71, "like_count": 2464, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1192471887902842880"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/3mNGxWNfiV", "expanded_url": "https://twitter.com/k_fioreze/status/1206590897753907200", "display_url": "twitter.com/k_fioreze/stat\u2026"}]}, "id": "1206602888916672517", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/3mNGxWNfiV", "lang": "pt", "author_id": "1099689815480643585", "created_at": "2019-12-16T15:52:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206602888916672517"]}, {"id": "1206775093495554048", "text": "Cu\u00e1ntas veces he huido, amor m\u00edo, cuando me abrazas y no hay m\u00e1s mundo que aquel que existe en el hueco entre aquel abrazo. Tus brazos son puentes y c\u00f3mo decirte que yo siempre he sido muy suicida. Pero en tu puente veo esperanza de seguir y seguir, y cansarme a tu lado.", "lang": "es", "author_id": "2320950284", "created_at": "2019-12-17T03:16:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206775093495554048"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/r6gK7pBdYS", "expanded_url": "https://twitter.com/httoin/status/1207135784089923584", "display_url": "twitter.com/httoin/status/\u2026"}]}, "id": "1207141658195877888", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA:\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o  \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u274c\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala\u2705\npegou algm no banheiro \u274c\nfoi pega colando \u2705 https://t.co/r6gK7pBdYS", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207135784089923584"}], "author_id": "1116559906205622273", "created_at": "2019-12-18T03:32:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207141658195877888"]}, {"id": "1207146325889966082", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705\n\neu s\u00f3 fiz coisa errada kkk", "lang": "pt", "author_id": "3068936567", "created_at": "2019-12-18T03:51:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1207146325889966082"]}, {"id": "1207150724842446848", "text": "los q tengo en mj amigos deben decir esta en cualquier momento se suicida", "lang": "es", "author_id": "752682602662760450", "created_at": "2019-12-18T04:08:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207150724842446848"]}, {"id": "1207139920839659521", "text": "\u00bfQu\u00e9 papel cumplen en su grupo de amigos?\n\nYo soy el que se traba al hablar.", "lang": "es", "author_id": "385653719", "created_at": "2019-12-18T03:25:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1207139920839659521"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/UTgHcqhlr3", "expanded_url": "https://twitter.com/kkturzn__/status/1207020276564676608", "display_url": "twitter.com/kkturzn__/stat\u2026"}]}, "id": "1207021074480816128", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/UTgHcqhlr3", "lang": "pt", "author_id": "1086377128805961736", "created_at": "2019-12-17T19:33:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207021074480816128"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/UPkP7HnnoT", "expanded_url": "https://twitter.com/mairacintia_/status/1207053458328698880", "display_url": "twitter.com/mairacintia_/s\u2026"}]}, "id": "1207126496768344064", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: s\u00f3 em ingl\u00eas rsrs\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c\n\n\u00f3timo kkkkk https://t.co/UPkP7HnnoT", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207053458328698880"}], "author_id": "703563457", "created_at": "2019-12-18T02:32:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207126496768344064"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/D3vtzQX7m3", "expanded_url": "https://twitter.com/chinofau/status/1206998116198682626", "display_url": "twitter.com/chinofau/statu\u2026"}]}, "id": "1207150880870547457", "text": "Marxista del siglo XXI ?\nCon interes de destruir la democracia puede ser. Con \u201cideas\u201d imposible. Si piensa se suicida. https://t.co/D3vtzQX7m3", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206998116198682626"}], "author_id": "546067300", "created_at": "2019-12-18T04:09:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207150880870547457"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/FGqzFQyHtD", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1207123336712671232", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 31, "tag": "FueraDelincuentes"}, {"start": 33, "end": 51, "tag": "FueraDelincuentes"}, {"start": 52, "end": 70, "tag": "FueraDelincuentes"}, {"start": 72, "end": 90, "tag": "FueraDelincuentes"}, {"start": 92, "end": 110, "tag": "FueraDelincuentes"}, {"start": 111, "end": 129, "tag": "FueraDelincuentes"}, {"start": 130, "end": 148, "tag": "FueraDelincuentes"}], "mentions": [{"start": 190, "end": 204, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}]}, "id": "1207146619965235201", "text": "Bien ah\u00ed !!  #FueraDelincuentes \n#FueraDelincuentes #FueraDelincuentes \n#FueraDelincuentes \n#FueraDelincuentes #FueraDelincuentes #FueraDelincuentes !!!!  \n\n@Solidaridad_PSN @PFuerzaPopular @KeikoFujimori https://t.co/FGqzFQyHtD", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207123336712671232"}], "author_id": "1630843398", "created_at": "2019-12-18T03:52:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207146619965235201"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/iOZHNo1PLh", "expanded_url": "https://t.co/iOZHNo1PLh", "display_url": "t.co/iOZHNo1PLh"}]}, "id": "1206976906626813953", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/iOZHNo1PLh", "lang": "pt", "author_id": "923699094098456577", "created_at": "2019-12-17T16:38:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206976906626813953"]}, {"id": "1206909535463587842", "text": "A pol\u00edcia matou um portugu\u00eas por estar a agredir a pr\u00f3pria mulher e tamb\u00e9m por ter reagido contra eles. Talvez possa ser exagerado mas se calhar melhor do que em Portugal onde n\u00e3o se faz nada e quem acaba por morrer \u00e9 a v\u00edtima.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 169, "probability": 0.9434, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}]}, "author_id": "950587881919254533", "created_at": "2019-12-17T12:10:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206909535463587842"]}, {"in_reply_to_user_id": "335650728", "id": "1207131529140420608", "text": "@igonzalezprieto Cada vez peor todo, se suicida un hdp y le hacen una misa?!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "igonzalezprieto", "id": "335650728"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207090528266919936"}], "author_id": "2379230944", "created_at": "2019-12-18T02:52:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207131529140420608"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/lOGA83Okfa", "expanded_url": "https://twitter.com/larimaria__/status/1207049805295476736", "display_url": "twitter.com/larimaria__/st\u2026"}]}, "id": "1207092994689716224", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/lOGA83Okfa", "lang": "pt", "author_id": "802715889321832449", "created_at": "2019-12-18T00:19:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207092994689716224"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/5fcWgkQ7oa", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/mundo/latinoam\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6065, "type": "Person", "normalized_text": "Cura"}]}, "id": "1207144708826435584", "text": "Cura acusado de abusar de menores se suicida tras conocer que ser\u00eda detenido https://t.co/5fcWgkQ7oa", "lang": "es", "author_id": "233033221", "created_at": "2019-12-18T03:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 10, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1207144708826435584"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/GeB9iS2U9E", "expanded_url": "https://twitter.com/clademperu/status/1206965879466024960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GeB9iS2U9E", "media_key": "3_1206965824889794560"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 120, "tag": "Ni\u00f1asNoMadres"}, {"start": 121, "end": 147, "tag": "EmbarazoInfantilEsTortura"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8598, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Rond\u00f3n"}]}, "id": "1206965879466024960", "text": "Marta Rond\u00f3n: de 2062 participantes embarazadas, el 69% report\u00f3 maltrato infantil. 466 conducta suicida.\n\n#Ni\u00f1asNoMadres #EmbarazoInfantilEsTortura https://t.co/GeB9iS2U9E", "lang": "es", "author_id": "1058556954849763328", "created_at": "2019-12-17T15:54:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206965879466024960"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/skweG9P2kj", "expanded_url": "https://twitter.com/leosarro/status/1206963210693337088", "display_url": "twitter.com/leosarro/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.6174, "type": "Organization", "normalized_text": "SXXI"}]}, "id": "1206998116198682626", "text": "Cuando un marxista en el SXXI est\u00e1 en contra de algo, obviamente que \u00e9sta, debe ser una excelente idea https://t.co/skweG9P2kj", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206963210693337088"}], "author_id": "1038288139", "created_at": "2019-12-17T18:02:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 12, "like_count": 75, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206998116198682626"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/a9v0BYfO5g", "expanded_url": "https://twitter.com/EpicAccelerator/status/1207143919844306944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a9v0BYfO5g", "media_key": "3_1207143894288359424"}, {"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/a9v0BYfO5g", "expanded_url": "https://twitter.com/EpicAccelerator/status/1207143919844306944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a9v0BYfO5g", "media_key": "3_1207143898818191360"}, {"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/a9v0BYfO5g", "expanded_url": "https://twitter.com/EpicAccelerator/status/1207143919844306944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a9v0BYfO5g", "media_key": "3_1207143902169518080"}, {"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/a9v0BYfO5g", "expanded_url": "https://twitter.com/EpicAccelerator/status/1207143919844306944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a9v0BYfO5g", "media_key": "3_1207143905248129024"}], "mentions": [{"start": 33, "end": 44, "username": "AlexsCurse", "id": "703477086418173952"}, {"start": 45, "end": 54, "username": "AleAnime", "id": "1192493371383861249"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.526, "type": "Other", "normalized_text": "Bungou"}, {"start": 24, "end": 27, "probability": 0.6152, "type": "Organization", "normalized_text": "Dogs"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6425, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.6778, "type": "Person", "normalized_text": "Atsushi"}, {"start": 116, "end": 118, "probability": 0.32, "type": "Person", "normalized_text": "Ale"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.6403, "type": "Person", "normalized_text": "Rampo"}, {"start": 130, "end": 134, "probability": 0.3914, "type": "Other", "normalized_text": "Light"}]}, "id": "1207143919844306944", "text": "Match Icon Bungou Stray Dogs con @AlexsCurse @AleAnime @lightless_2 \n\nEl presidente de la agencia (Alex) , Atsushi (Ale) , Rampo (Light) , el suicida (yo) https://t.co/a9v0BYfO5g", "lang": "es", "author_id": "820805689664798721", "created_at": "2019-12-18T03:41:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207143919844306944"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/fFxkbi6ih1", "expanded_url": "https://twitter.com/leinrockuptible/status/1207080106818244608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fFxkbi6ih1", "media_key": "3_1207080104561643527"}]}, "id": "1207080106818244608", "text": "A ver, sean sinceros \ud83e\udd14 https://t.co/fFxkbi6ih1", "lang": "es", "author_id": "55456644", "created_at": "2019-12-17T23:28:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1207080106818244608"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/oOlOFKOeJO", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/337129-suicidio-argentina-cura-abusos-sexuales", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/337\u2026"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/z9aHAfBHMQ", "expanded_url": "https://twitter.com/GuajiroCosmico1/status/1207147681585541120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z9aHAfBHMQ", "media_key": "3_1207147678993436673"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1207147681585541120", "text": "Uno menos : Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/oOlOFKOeJO https://t.co/z9aHAfBHMQ", "lang": "es", "author_id": "2544937308", "created_at": "2019-12-18T03:56:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207147681585541120"]}, {"id": "1207059117807943681", "text": "El amor m\u00e1s bonito es el de un psic\u00f3pata con una suicida, porque el matar\u00eda por ella y ella morir\u00eda por \u00e9l.", "lang": "es", "author_id": "1145467708626153473", "created_at": "2019-12-17T22:04:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207059117807943681"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/ulK8TpLFXE", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/12/17/sacerdote-catolico-se-suicida-tras-multiples-acusaciones-de-abuso-sexual/", "display_url": "24-horas.mx/2019/12/17/sac\u2026"}]}, "id": "1207148480831086592", "text": "Sacerdote se suicida tras ser acusado de abuso sexual  \ud83d\ude1e https://t.co/ulK8TpLFXE", "lang": "es", "author_id": "357050985", "created_at": "2019-12-18T04:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207148480831086592"]}, {"id": "1206586154977394688", "text": "Les cuento: Hoy se cumplen tres a\u00f1os de ser el d\u00eda en el que una aseadora por casualidad evit\u00f3 que me lanzara del edificio de Qu\u00edmica de la Universidad Nacional.\n\nUna entre tantas mujeres a quienes les debo la vida.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 159, "probability": 0.7374, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad Nacional"}]}, "author_id": "2392681193", "created_at": "2019-12-16T14:45:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 75, "like_count": 6717, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1206586154977394688"]}, {"id": "1207123219024666624", "text": "Amanh\u00e3 o DCnauta vai comer gibi e ter uma diarr\u00e9ia de regra pra cagar. Final do Batman do Tom King, Final de Doomsday Clock, Esquadr\u00e3o Suicida do Tom Taylor, Mulher Maravilha ultra violenta do Daniel Aaron Johnson...", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.6469, "type": "Other", "normalized_text": "DCnauta"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9112, "type": "Person", "normalized_text": "Tom King"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.6279, "type": "Other", "normalized_text": "Final"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.6344, "type": "Other", "normalized_text": "Doomsday Clock"}, {"start": 125, "end": 141, "probability": 0.5228, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 146, "end": 155, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Taylor"}, {"start": 193, "end": 212, "probability": 0.8274, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Aaron Johnson"}]}, "author_id": "189584079", "created_at": "2019-12-18T02:19:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207123219024666624"]}, {"id": "1207146679327186944", "text": "quando algu\u00e9m numa conversa solta \"vamo tudo morrer\" voc\u00ea interpreta como\n\n1. niilismo \n2. incentivo ao suic\u00eddio \n3. \"nossa que merda isso\"\n4. outro", "lang": "pt", "author_id": "2834459925", "created_at": "2019-12-18T03:52:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 160, "like_count": 225, "quote_count": 35}, "edit_history_tweet_ids": ["1207146679327186944"]}, {"in_reply_to_user_id": "124353298", "id": "1207143114307244032", "text": "@Adolfo_Penaloza @LFC @Rayados El Liverpool disfruta correr y explotar los espacios. Creo que la mejor manera de competir es replegar y buscar el juego directo a Funes Mori o el contragolpe. Creo que ser\u00eda suicida jugar al t\u00fa por t\u00fa. Abrazo grande, querido Pe\u00f1aloza!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Adolfo_Penaloza", "id": "124353298"}, {"start": 17, "end": 21, "username": "LFC", "id": "19583545"}, {"start": 22, "end": 30, "username": "Rayados", "id": "86437426"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.983, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 162, "end": 171, "probability": 0.9069, "type": "Person", "normalized_text": "Funes Mori"}, {"start": 257, "end": 264, "probability": 0.825, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1aloza"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207127532987912193"}], "author_id": "188589878", "created_at": "2019-12-18T03:38:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207143114307244032"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/x53jryvaPg", "expanded_url": "https://twitter.com/ancodrerrea/status/1207040656985731073", "display_url": "twitter.com/ancodrerrea/st\u2026"}]}, "id": "1207073782701137920", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/x53jryvaPg", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207040656985731073"}], "author_id": "854289887004160001", "created_at": "2019-12-17T23:03:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207073782701137920"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/62Jy7Gnf60", "expanded_url": "https://twitter.com/vazAKAvaz/status/1207130523476344835", "display_url": "twitter.com/vazAKAvaz/stat\u2026"}]}, "id": "1207133896174964736", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o  \u274c (dp vale)\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala\u2705\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c https://t.co/62Jy7Gnf60", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207130523476344835"}], "author_id": "950805744722628609", "created_at": "2019-12-18T03:02:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1207133896174964736"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/yggAY67kq5", "expanded_url": "https://twitter.com/SeneLorran/status/1207100728046706689", "display_url": "twitter.com/SeneLorran/sta\u2026"}]}, "id": "1207101248148819969", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/yggAY67kq5", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207100728046706689"}], "author_id": "1057291891140714496", "created_at": "2019-12-18T00:52:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207101248148819969"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/vkNbPhAVMJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ramalhoorg/status/1207100522848763906/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vkNbPhAVMJ", "media_key": "3_1207100515919843328"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/vkNbPhAVMJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ramalhoorg/status/1207100522848763906/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vkNbPhAVMJ", "media_key": "3_1207100515936620544"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/vkNbPhAVMJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ramalhoorg/status/1207100522848763906/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vkNbPhAVMJ", "media_key": "3_1207100515940737026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/vkNbPhAVMJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ramalhoorg/status/1207100522848763906/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vkNbPhAVMJ", "media_key": "3_1207100515944927232"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "StarWars"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.6799, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.8646, "type": "Other", "normalized_text": "StarWars"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.5483, "type": "Person", "normalized_text": "Lanais"}, {"start": 162, "end": 164, "probability": 0.7775, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.5893, "type": "Other", "normalized_text": "Jedi"}]}, "id": "1207100522848763906", "text": "Eu curtia Rey at\u00e9 ver esta cena em #StarWars Epis\u00f3dio 8: com um sabre de luz, ela corta uma pedra e quase mata duas Lanais, destruindo o carrinho que empurravam. Rey apenas olha e desliga o sabre. Nenhuma empatia. Nem pede desculpa. Atitude imperialista inaceit\u00e1vel para uma Jedi. https://t.co/vkNbPhAVMJ", "lang": "pt", "author_id": "154915461", "created_at": "2019-12-18T00:49:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207100522848763906"]}, {"in_reply_to_user_id": "748311828", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/L9aSMEqSpm", "expanded_url": "https://twitter.com/uniclovato/status/1207146798671904768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L9aSMEqSpm", "media_key": "3_1207146791042527232"}, {"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/L9aSMEqSpm", "expanded_url": "https://twitter.com/uniclovato/status/1207146798671904768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L9aSMEqSpm", "media_key": "3_1207146791046701059"}], "mentions": [{"start": 48, "end": 63, "username": "ddlovatoblogmx", "id": "90077582"}, {"start": 88, "end": 101, "username": "stumpblessed", "id": "1714355762"}, {"start": 185, "end": 197, "username": "demibandito", "id": "552848559"}]}, "id": "1207146798671904768", "text": "Noche 5: pongo a los que participan de la foto: @ddlovatoblogmx @lovatoblink @JesNa2099 @stumpblessed @demipoetrics @cachexdemi @crybaelovato @demisexei @Billiexjauregui @aislinnlovato @demibandito https://t.co/L9aSMEqSpm", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207143053124915202"}], "author_id": "748311828", "created_at": "2019-12-18T03:53:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207146798671904768"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/ZrF0Q4Knss", "expanded_url": "https://twitter.com/afccontador/status/1206959989757239297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZrF0Q4Knss", "media_key": "3_1206959976394231808"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Karol Eller"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1206959989757239297", "text": "Karol Eller \u00e9 apoiadora e eleitora do Bolsonaro.\nEstava com a namorada e foi brutalmente agredida.\nV\u00edtima do pr\u00f3prio discurso https://t.co/ZrF0Q4Knss", "lang": "pt", "author_id": "2844228765", "created_at": "2019-12-17T15:31:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 178, "like_count": 1013, "quote_count": 50}, "edit_history_tweet_ids": ["1206959989757239297"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/y2WSIRYp2f", "expanded_url": "https://twitter.com/PratesFps/status/1207028204168531970", "display_url": "twitter.com/PratesFps/stat\u2026"}]}, "id": "1207130523476344835", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705 (dp vale)\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala\u274c\nPegou algm no banheiro \u2705\nfoi pego colando \u2705\n\nq https://t.co/y2WSIRYp2f", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207028204168531970"}], "author_id": "1038947189010116608", "created_at": "2019-12-18T02:48:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1207130523476344835"]}, {"in_reply_to_user_id": "4344978934", "id": "1207145466980421634", "text": "2.2 A s\u00e9rie foca em descrever a vida dos artistas de hollywood, mostrando o q acontece de vdd, sem contar s\u00f3 a parte do luxo e essas paradas tds, ent\u00e3o qual \u00e9 o melhor jeito de retratar um artista hollywoodiano sen\u00e3o como um viciado em drogas *E* suicida? +", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.927, "type": "Other", "normalized_text": "hollywood"}, {"start": 197, "end": 209, "probability": 0.784, "type": "Other", "normalized_text": "hollywoodiano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207128106290614272"}], "author_id": "4344978934", "created_at": "2019-12-18T03:48:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207145466980421634"]}, {"in_reply_to_user_id": "1342389415", "id": "1207146040043933696", "text": "@GregoriAgostina Es un temazooo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GregoriAgostina", "id": "1342389415"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207145935266033664"}], "author_id": "172564221", "created_at": "2019-12-18T03:50:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207146040043933696"]}, {"in_reply_to_user_id": "1126898915335393280", "id": "1207146113628856323", "text": "@writerwnnabe Simplemente asinti\u00f3, sin haber escuchado realmente lo que hab\u00eda dicho en primera instancia, concentrada en sus pensamientos m\u00e1s que en su realidad, negando un par de veces para desperezarse. Deshizo su mo\u00f1o desastroso, el cual probaba que hab\u00eda estado dormida, desviando su \u00bb", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "writerwnnabe", "id": "1126898915335393280"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206923325253070849"}], "author_id": "998700154302750721", "created_at": "2019-12-18T03:50:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207146113628856323"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/67LYft667Z", "expanded_url": "https://twitter.com/julia_avieira/status/1206719328399306753", "display_url": "twitter.com/julia_avieira/\u2026"}]}, "id": "1207062981592395778", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/67LYft667Z", "lang": "pt", "author_id": "960922708883247105", "created_at": "2019-12-17T22:20:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207062981592395778"]}, {"in_reply_to_user_id": "4344978934", "id": "1207128106290614272", "text": "as coisas as vezes pare\u00e7am se acertar, algo sempre acaba mal. A s\u00e9rie \u00e9 muito realista nesse sentido, sem se preocupar com \u201cfinal feliz\u201d apesar de dar um toque de \u201cesperan\u00e7a\u201d quando cada situa\u00e7\u00e3o ruim acontece (mas esperan\u00e7a n significa q td fique bem) +", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207128094798237697"}], "author_id": "4344978934", "created_at": "2019-12-18T02:39:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207128106290614272"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/buqDx486ty", "expanded_url": "http://bit.ly/2Evr3y0", "display_url": "bit.ly/2Evr3y0"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 79, "tag": "News"}]}, "id": "1207137085687320576", "text": "Se suicida sacerdote acusado de abusar de menores https://t.co/buqDx486ty #News", "lang": "pt", "author_id": "70538650", "created_at": "2019-12-18T03:14:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207137085687320576"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/CnyfMx6WLE", "expanded_url": "http://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion", "display_url": "mirales.es/una-chica-lesb\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.4241, "type": "Other", "normalized_text": "LGTB"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.4924, "type": "Person", "normalized_text": "Alana"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.7889, "type": "Other", "normalized_text": "LGTBI"}]}, "id": "1206642749795164161", "text": "\"Las terapias de conversi\u00f3n son verdaderas torturas para j\u00f3venes y adultos LGTB\". \nCasos como el de Alana no pueden volver a ocurrir debemos seguir luchando por los derechos LGTBI https://t.co/CnyfMx6WLE", "lang": "es", "author_id": "483349241", "created_at": "2019-12-16T18:30:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206642749795164161"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/7BYe7b7p0b", "expanded_url": "https://twitter.com/Adalton_22/status/1207097335102287872", "display_url": "twitter.com/Adalton_22/sta\u2026"}]}, "id": "1207142906005463040", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/7BYe7b7p0b", "lang": "pt", "author_id": "812331222458363905", "created_at": "2019-12-18T03:37:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207142906005463040"]}, {"id": "1206999723560898560", "text": "Cheirinho de Mazembe e Raja Casablanca por enquanto", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.7772, "type": "Person", "normalized_text": "Mazembe"}, {"start": 23, "end": 37, "probability": 0.654, "type": "Person", "normalized_text": "Raja Casablanca"}]}, "author_id": "786970076754903040", "created_at": "2019-12-17T18:08:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 577, "like_count": 300, "quote_count": 120}, "edit_history_tweet_ids": ["1206999723560898560"]}, {"in_reply_to_user_id": "2269112586", "id": "1207126647503294464", "text": "@PatriciaTubilla @AlanGarciaPeru Sigues promoviendo la estupidez.\nNo hay nada de m\u00e1rtir en un suicida!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PatriciaTubilla", "id": "1540979625282633728"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207090914071629826"}], "author_id": "963498913318793217", "created_at": "2019-12-18T02:33:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207126647503294464"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/PnuClwKIyj", "expanded_url": "https://twitter.com/Knesix/status/1207077203118346241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PnuClwKIyj", "media_key": "3_1207077192540327936"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.8869, "type": "Person", "normalized_text": "Greta"}]}, "id": "1207077203118346241", "text": "Me preocupa cuando pienso en qu\u00e9 pasar\u00e1 si a Greta no le llega el pernil. https://t.co/PnuClwKIyj", "lang": "es", "author_id": "1090694267251638274", "created_at": "2019-12-17T23:16:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 808, "reply_count": 365, "like_count": 2483, "quote_count": 137}, "edit_history_tweet_ids": ["1207077203118346241"]}, {"in_reply_to_user_id": "883500975302078465", "id": "1207143767377108992", "text": "@perilapis Yey Manda favor", "lang": "in", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "perilapis", "id": "883500975302078465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207132424263684096"}], "author_id": "4664347289", "created_at": "2019-12-18T03:41:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207143767377108992"]}, {"in_reply_to_user_id": "1037471014408675329", "id": "1207144383092363266", "text": "@plotweeting Vos \ud83d\udc40", "lang": "und", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "plotweeting", "id": "1037471014408675329"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207142581316046848"}], "author_id": "169374724", "created_at": "2019-12-18T03:43:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207144383092363266"]}, {"in_reply_to_user_id": "1638688980", "id": "1207085371202383872", "text": "@EstadodeTrenes Sin la eclisa y encima con un gato trampa en plano horizontal presionado sobre la punta de riel. Un suicida este catango.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "EstadodeTrenes", "id": "1638688980"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207079118023614466"}], "author_id": "1042392734", "created_at": "2019-12-17T23:49:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207085371202383872"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/ZAtlyHvpH3", "expanded_url": "https://twitter.com/leticiaxszm/status/1207133896174964736", "display_url": "twitter.com/leticiaxszm/st\u2026"}]}, "id": "1207135784089923584", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o  \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala\u2705\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c https://t.co/ZAtlyHvpH3", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207133896174964736"}], "author_id": "1084292613421846529", "created_at": "2019-12-18T03:09:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1207135784089923584"]}, {"in_reply_to_user_id": "2497893256", "id": "1207143957827858432", "text": "@aswiseasathena sALTE DE MI CABEZA, PORFA, CALLA TUS PENSAMIENTOS.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "aswiseasathena", "id": "2497893256"}]}, "author_id": "282759438", "created_at": "2019-12-18T03:42:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207143957827858432"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/Bwmw0RfgtH", "expanded_url": "https://twitter.com/TracyEdwardsMBE/status/1206304157004652553/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bwmw0RfgtH", "media_key": "7_1206303968600739841"}]}, "id": "1206725961875480576", "text": "Obsessed with the two women who just sit there with their wine and don\u2019t even move  https://t.co/Bwmw0RfgtH", "geo": {"place_id": "0073b76548e5984f"}, "lang": "en", "author_id": "183567618", "created_at": "2019-12-17T00:01:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42435, "reply_count": 1149, "like_count": 207908, "quote_count": 4547}, "edit_history_tweet_ids": ["1206725961875480576"]}, {"id": "1207127532987912193", "text": "Amigo @PepedelBosque tu que dominas el futbol Europeo, qu\u00e9 debilidades ves en el @LFC rival de @Rayados #MundialDeClubes2019", "entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 124, "tag": "MundialDeClubes2019"}], "mentions": [{"start": 6, "end": 20, "username": "PepedelBosque", "id": "188589878"}, {"start": 81, "end": 85, "username": "LFC", "id": "19583545"}, {"start": 95, "end": 103, "username": "Rayados", "id": "86437426"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.4064, "type": "Other", "normalized_text": "Europeo"}, {"start": 105, "end": 123, "probability": 0.854, "type": "Other", "normalized_text": "MundialDeClubes2019"}]}, "lang": "es", "author_id": "124353298", "created_at": "2019-12-18T02:36:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207127532987912193"]}, {"id": "1207142139664228354", "text": "Siento que me hierven las piernas y me estan matando los ovarios, por que mejor no me muero", "lang": "es", "author_id": "1319035128", "created_at": "2019-12-18T03:34:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207142139664228354"]}, {"in_reply_to_user_id": "26829703", "id": "1207142704599187462", "text": "@I_am_not_Fred Jajajaja no lo consideres tanto.. PD: te amo g te extra\u00f1o", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207142538425057282"}], "author_id": "105220646", "created_at": "2019-12-18T03:37:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207142704599187462"]}, {"id": "1206981569245831170", "text": "Si de verdad Boca quiere a Centuri\u00f3n, le pedir\u00eda mano a mano a Sebastian Villa. \nY si me apuras, hasta poco plata arriba. Con lo falto de extremos que estamos nosotros y el futbol argentino.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9865, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 27, "end": 35, "probability": 0.7642, "type": "Person", "normalized_text": "Centuri\u00f3n"}, {"start": 63, "end": 77, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "Sebastian Villa"}]}, "author_id": "874095185944248320", "created_at": "2019-12-17T16:56:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 11, "like_count": 153, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206981569245831170"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/oKfo3Zlpp8", "expanded_url": "https://twitter.com/Biia_Barbosa03/status/1206797205119623168", "display_url": "twitter.com/Biia_Barbosa03\u2026"}]}, "id": "1207057424328351744", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/oKfo3Zlpp8", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206797205119623168"}], "author_id": "784651248289087488", "created_at": "2019-12-17T21:58:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1207057424328351744"]}, {"in_reply_to_user_id": "61612646", "id": "1207131999074422784", "text": "@Rayenaraya @correoschile @defensorianinez Me parece irresponsable que siendo periodista compartas material parcial, emitiendo juicios de un extracto que sacas de contexto. Aqu\u00ed no era dif\u00edcil reportear el resto del contenido, s\u00f3lo hab\u00eda que mirar hasta el final. Ah\u00ed, en el mismo m\u00f3vil, estaban todas las respuestas.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Rayenaraya", "id": "82122584"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "correoschile", "id": "378202276"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "defensorianinez", "id": "1007282317151305728"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207131512547745792"}], "author_id": "61612646", "created_at": "2019-12-18T02:54:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 13, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207131999074422784"]}, {"id": "1207130087457468416", "text": "Alguien con quien irme del mundo.", "lang": "es", "author_id": "795421156165767168", "created_at": "2019-12-18T02:46:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 1744, "quote_count": 49}, "edit_history_tweet_ids": ["1207130087457468416"]}, {"id": "1206338704949702657", "text": "1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la abrumadora mayor\u00eda de los casos, por culpa de sus pap\u00e1s. En la escuela en cuesti\u00f3n pueden ser lo culeros y antipedag\u00f3gicos que quieras, pero...", "lang": "es", "author_id": "304958799", "created_at": "2019-12-15T22:22:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 236, "like_count": 3389, "quote_count": 153}, "edit_history_tweet_ids": ["1206338704949702657"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/4TsOLxQQ3S", "expanded_url": "https://twitter.com/carlaangola/status/1206665681472835584", "display_url": "twitter.com/carlaangola/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.5583, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}]}, "id": "1206927761799024642", "text": "Suicida para uds!! que se lucran con el sufrimiento de una Naci\u00f3n y la sangre derramada por Inocentes https://t.co/4TsOLxQQ3S", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206665681472835584"}], "author_id": "1051949249724858372", "created_at": "2019-12-17T13:22:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206927761799024642"]}], "places": [{"full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil", "id": "23d81de6fe7594cb"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Salvador, Brasil", "id": "e60cc1f72c303272"}, {"full_name": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "id": "35e1542602b65f19"}, {"full_name": "Arauc\u00e1ria, Brasil", "id": "d229913f419fdd73"}, {"full_name": "Santa Rosa, CA", "id": "5a9de3ff3fdd849d"}, {"full_name": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "id": "373c6c575cd2601b"}, {"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}, {"full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil", "id": "c44302d542084bfe"}]}, "errors": [{"resource_id": "1207113097246326784", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207113097246326784", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207113097246326784].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1061638740798529536", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1061638740798529536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1061638740798529536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207195517161234432", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207195517161234432].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207195517161234432", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1151918704537559040", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1151918704537559040].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1151918704537559040", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207187913781456896", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207187913781456896].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207187913781456896", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207122627489341442", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207122627489341442", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207122627489341442].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1207012729115959296", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207012729115959296].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207012729115959296", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "963801017656791040", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [963801017656791040].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "963801017656791040", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206970997028593664", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206970997028593664].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206970997028593664", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207172437542154240", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207172437542154240].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207172437542154240", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207172401315958784", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207172401315958784].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207172401315958784", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207167122524254208", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207167122524254208", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207167122524254208].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1206972455132241921", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206972455132241921].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206972455132241921", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207161182550773760", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207161182550773760].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207161182550773760", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207154757837524993", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207154757837524993].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207154757837524993", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207151359222398976", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207151359222398976].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207151359222398976", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "885639706461052928", "value": "885639706461052928", "detail": "User has been suspended: [885639706461052928].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3116525662", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3116525662].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3116525662", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207085573476933632", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207085573476933632].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207085573476933632", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207113097246326784", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207113097246326784", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207113097246326784].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1111783337763528706", "value": "1111783337763528706", "detail": "User has been suspended: [1111783337763528706].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207143795227316224", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207143795227316224", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207143795227316224].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1207140812687060992", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207140812687060992].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207140812687060992", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1207200632723128320", "oldest_id": "1207141297498271744", "result_count": 418, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vh7e5gjpy0o0eif9tfl8p7irvjx"}}