{"data": [{"author_id": "1148722265560952832", "edit_history_tweet_ids": ["1205650737553907712"], "id": "1205650737553907712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198541621568180224"}], "created_at": "2019-12-14T00:48:30.000Z", "text": "RT @suicida_lovatic: S\u00f3 quero ir embora", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "suicida_lovatic", "id": "1127504176412614658"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2771667587", "edit_history_tweet_ids": ["1205650414898688001"], "id": "1205650414898688001", "created_at": "2019-12-14T00:47:13.000Z", "text": "\"VAMO VE ENT\u00c3O VAMO VE QUEM MATA MAIS VCS DUAS PODEM SE JUNTAR\"\n\nrealidade = ningu\u00e9m matou ningu\u00e9m", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1008002634035421184", "edit_history_tweet_ids": ["1205650307931394048"], "id": "1205650307931394048", "created_at": "2019-12-14T00:46:47.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n\nkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "230580606", "edit_history_tweet_ids": ["1205650221109264385"], "id": "1205650221109264385", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205571456417042433"}], "created_at": "2019-12-14T00:46:27.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 265, "end": 279, "tag": "ComandoPsycho"}], "annotations": [{"start": 266, "end": 278, "probability": 0.7571, "type": "Other", "normalized_text": "ComandoPsycho"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ts2x3ifRXC", "expanded_url": "https://twitter.com/CartonCalderon/status/1205571456417042433", "display_url": "twitter.com/CartonCalderon\u2026"}]}, "text": "S\u00ed, mira \u00bfconoces la fiebre? es un s\u00edntoma de algo m\u00e1s.\nPues el intento suicida es uno de los s\u00edntomas que pueden aparecer en la depresi\u00f3n, o en los trastornos psic\u00f3ticos, o en el trastorno bipolar o en los trastornos de personalidad\nEsos los vemos los psiquiatras #ComandoPsycho https://t.co/ts2x3ifRXC", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1072094760", "edit_history_tweet_ids": ["1205650139316133888"], "id": "1205650139316133888", "created_at": "2019-12-14T00:46:07.000Z", "text": "https://t.co/BHxEkjljFH \nquien pudiera darle alas al suicida\ud83d\udca5", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/BHxEkjljFH", "expanded_url": "https://youtu.be/pQnN9XtFV1o", "display_url": "youtu.be/pQnN9XtFV1o", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=pQnN9XtFV1o&feature=youtu.be"}]}}, {"author_id": "1082737908602159104", "edit_history_tweet_ids": ["1205650130386460673"], "id": "1205650130386460673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "created_at": "2019-12-14T00:46:05.000Z", "text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1026982061188546561", "in_reply_to_user_id": "1026982061188546561", "edit_history_tweet_ids": ["1205650121255460864"], "id": "1205650121255460864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205649737627688962"}], "created_at": "2019-12-14T00:46:03.000Z", "text": "O mundo cresceu e a Sasha se tornou uma soldado, explorou v\u00e1rias terras, matou gente e foi morta. Na sua vontade de tirar a filha da floresta, ele percebeu que o mundo \u00e9 uma grande floresta, e que a Sasha foi morta por ter se adentrado demais nela. https://t.co/tHugudLrM2", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.8948, "type": "Person", "normalized_text": "Sasha"}, {"start": 199, "end": 203, "probability": 0.8105, "type": "Person", "normalized_text": "Sasha"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/tHugudLrM2", "expanded_url": "https://twitter.com/TitanCast_/status/1205650121255460864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tHugudLrM2", "media_key": "3_1205650012451069952"}, {"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/tHugudLrM2", "expanded_url": "https://twitter.com/TitanCast_/status/1205650121255460864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tHugudLrM2", "media_key": "3_1205650014883794946"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"author_id": "87033699", "edit_history_tweet_ids": ["1205650114682990592"], "id": "1205650114682990592", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205645959448805377"}], "created_at": "2019-12-14T00:46:01.000Z", "text": "\u00bfQu\u00e9 evidencia emp\u00edrica hay de que la depresi\u00f3n solo \"se la pueden permitir\" los ricos?\n\u00bfDe veras creen que la gente pobre no se suicida, no tiene problemas de depresi\u00f3n? https://t.co/onE7jvYyOq", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 49, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/onE7jvYyOq", "expanded_url": "https://twitter.com/Facso/status/1205645959448805377", "display_url": "twitter.com/Facso/status/1\u2026"}]}}, {"author_id": "1157819201626746882", "edit_history_tweet_ids": ["1205650096026800128"], "id": "1205650096026800128", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205359698955919361"}], "created_at": "2019-12-14T00:45:57.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/jfHvqVveUL", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/jfHvqVveUL", "expanded_url": "https://twitter.com/rafaagomes_/status/1205359698955919361", "display_url": "twitter.com/rafaagomes_/st\u2026"}]}}, {"author_id": "941740850333315072", "edit_history_tweet_ids": ["1205649992624615425"], "id": "1205649992624615425", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205618259254480899"}], "created_at": "2019-12-14T00:45:32.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/kTLoww6ejB", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/kTLoww6ejB", "expanded_url": "https://twitter.com/Clarinha__oliv/status/1205618259254480899", "display_url": "twitter.com/Clarinha__oliv\u2026"}]}}, {"author_id": "1301271666", "edit_history_tweet_ids": ["1205649855961391106"], "id": "1205649855961391106", "created_at": "2019-12-14T00:45:00.000Z", "text": "Una alumna del @ITAM_mx se suicid\u00f3 debido a las altas \"cargas de trabajo\", ser\u00eda el cuarto caso en el semestre \ud83d\udc49 https://t.co/H4GjC9pXuw https://t.co/xQaIYQUi9j", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 23, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/H4GjC9pXuw", "expanded_url": "https://bit.ly/2LSvOFR", "display_url": "bit.ly/2LSvOFR"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/xQaIYQUi9j", "expanded_url": "https://twitter.com/OficialEnLaMira/status/1205649855961391106/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xQaIYQUi9j", "media_key": "3_1205602898887008257"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "957051911009718272", "edit_history_tweet_ids": ["1205649749275299840"], "id": "1205649749275299840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "created_at": "2019-12-14T00:44:34.000Z", "text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "756081006", "in_reply_to_user_id": "779128254737313792", "edit_history_tweet_ids": ["1205649672821465088"], "id": "1205649672821465088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205648769242542085"}], "created_at": "2019-12-14T00:44:16.000Z", "text": "@danielG80389588 Jajajaj pinche suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "danielG80389588", "id": "779128254737313792"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1130142465015648261", "edit_history_tweet_ids": ["1205649536942792705"], "id": "1205649536942792705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205506801569017856"}], "created_at": "2019-12-14T00:43:44.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 26, "tag": "ZeroEuro"}, {"start": 30, "end": 34, "tag": "LdB"}, {"start": 42, "end": 58, "tag": "ricercapubblica"}, {"start": 72, "end": 81, "tag": "politica"}, {"start": 82, "end": 90, "tag": "suicida"}, {"start": 95, "end": 114, "tag": "governoGialloRosso"}, {"start": 121, "end": 136, "tag": "RicercatoriEPR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "twittopoco1", "id": "1027614455742582785"}]}, "text": "RT @twittopoco1: #ZeroEuro in #LdB per la #ricercapubblica! Continua la #politica #suicida del #governoGialloRosso e noi #RicercatoriEPR ri\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "937061978551537664", "edit_history_tweet_ids": ["1205649500393619461"], "id": "1205649500393619461", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205643896182706176"}], "created_at": "2019-12-14T00:43:35.000Z", "text": "Perguntei o doido se ele ia me d\u00e1 um presente de natal, quase me matou, pqp kkkkkkkkkkkkkk https://t.co/cpYGKmHWZk", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/cpYGKmHWZk", "expanded_url": "https://twitter.com/Anne_Silva02/status/1205643896182706176", "display_url": "twitter.com/Anne_Silva02/s\u2026"}]}}, {"author_id": "1130142465015648261", "edit_history_tweet_ids": ["1205649422538989569"], "id": "1205649422538989569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205503936117006336"}], "created_at": "2019-12-14T00:43:16.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "ZeroEuro"}, {"start": 32, "end": 36, "tag": "LdB"}, {"start": 44, "end": 60, "tag": "ricercapubblica"}, {"start": 74, "end": 83, "tag": "politica"}, {"start": 84, "end": 92, "tag": "suicida"}, {"start": 97, "end": 116, "tag": "governoGialloRosso"}, {"start": 123, "end": 138, "tag": "RicercatoriEPR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}]}, "text": "RT @FrancescaIGAG: #ZeroEuro in #LdB per la #ricercapubblica! Continua la #politica #suicida del #governoGialloRosso e noi #RicercatoriEPR\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "871180562735611904", "edit_history_tweet_ids": ["1205649380767752192"], "id": "1205649380767752192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205646126541660162"}], "created_at": "2019-12-14T00:43:06.000Z", "text": "RT @CMLL_OFICIAL: \u26a1 MATCH REL\u00c1MPAGO DE ALARIDO \u26a1\nUn duelo en mano a mano con l\u00edmite de 10 minutos veremos cuando el suicida \u201cMisil Lagunero\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.7419, "type": "Person", "normalized_text": "ALARIDO"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.4327, "type": "Person", "normalized_text": "Misil Lagunero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CMLL_OFICIAL", "id": "87265347"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "254181095", "edit_history_tweet_ids": ["1205649359527956482"], "id": "1205649359527956482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205492572501762049"}], "created_at": "2019-12-14T00:43:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 114, "end": 122, "tag": "EXISTEN"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.6945, "type": "Person", "normalized_text": "Milton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}, {"start": 124, "end": 135, "username": "AsocGenMad", "id": "844684915899842565"}]}, "text": "RT @joseluissariego: Se suicida otro pap\u00e1 que no pod\u00eda ver a sus hijos, por un sistema que lo permite.\nDEP Milton\n#EXISTEN \n@AsocGenMad \n@s\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "67388370", "edit_history_tweet_ids": ["1205649239482621953"], "id": "1205649239482621953", "created_at": "2019-12-14T00:42:33.000Z", "text": "Abuelito se suicida por ser tlaxcalteca https://t.co/CmMJlVWCFH https://t.co/W0j0y52mJX", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "tlaxcalteca"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/CmMJlVWCFH", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLFV6f", "display_url": "dlvr.it/RLFV6f"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/W0j0y52mJX", "expanded_url": "https://twitter.com/Diario_Cambio/status/1205649239482621953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W0j0y52mJX", "media_key": "3_1205649237771317248"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"author_id": "66266359", "edit_history_tweet_ids": ["1205649081634361357"], "id": "1205649081634361357", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "created_at": "2019-12-14T00:41:55.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1068276553912590336", "edit_history_tweet_ids": ["1205648880492261376"], "id": "1205648880492261376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205500761154760707"}], "created_at": "2019-12-14T00:41:07.000Z", "text": "RT @_gabonavarro: Ligando el caso con el ITAM, un ni\u00f1o, un joven, una persona que cree que merece todo solo por ser hijo de sus padres es u\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.538, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_gabonavarro", "id": "243805672"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "961699945", "edit_history_tweet_ids": ["1205648799290601478"], "id": "1205648799290601478", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205636613415550977"}], "created_at": "2019-12-14T00:40:48.000Z", "text": "RT @PatriciaBehisa: Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800,000 personas y es la 2a causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os a nivel mundial, por cad\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PatriciaBehisa", "id": "162622019"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "961699945", "edit_history_tweet_ids": ["1205648778096717824"], "id": "1205648778096717824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205636574437892096"}], "created_at": "2019-12-14T00:40:43.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 64, "tag": "ITAM"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.5718, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PatriciaBehisa", "id": "162622019"}]}, "text": "RT @PatriciaBehisa: Es muy triste saber que una alumna del #ITAM se suicida, \u00bfnuestros j\u00f3venes se est\u00e1n suicidando? Si, pero los adultos ta\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "141000254", "edit_history_tweet_ids": ["1205648522206302208"], "id": "1205648522206302208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589972171935744"}], "created_at": "2019-12-14T00:39:42.000Z", "text": "RT @julioastillero: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1104012574134333446", "edit_history_tweet_ids": ["1205648477553860608"], "id": "1205648477553860608", "created_at": "2019-12-14T00:39:31.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"author_id": "495963264", "in_reply_to_user_id": "1176561953814319104", "edit_history_tweet_ids": ["1205648377909825537"], "id": "1205648377909825537", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205646608114888704"}], "created_at": "2019-12-14T00:39:07.000Z", "text": "@comentamile Nem precisou pq ela foi a primeira a tirar sarro. A pr\u00f3pria ficante. At\u00e9 dentro da fazenda qdo ela brigava falava do novinho, q ele n tem potencial p namoro, etc. Depois q saiu tirou onda chamando ele de tio av\u00f4,etc. Eu juro q gosto dela, mas na vida a gente s\u00f3 colhe o q planta.", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 102, "probability": 0.7363, "type": "Other", "normalized_text": "fazenda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "comentamile", "id": "1176561953814319104"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "37391537", "edit_history_tweet_ids": ["1205648339171184640"], "id": "1205648339171184640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205563076617129990"}], "created_at": "2019-12-14T00:38:58.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @TeckVado @ITAM_mx Ahhh...\n\u00bfSi se suicida en una iglesia es culpa del cura? \n\u00bfDe Dios?\n\u00bfSi enfrente de su terapeuta, la\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.3648, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "866490966076739584", "edit_history_tweet_ids": ["1205648287078010885"], "id": "1205648287078010885", "created_at": "2019-12-14T00:38:46.000Z", "text": "igreja matou durante s\u00e9culos e s\u00e9culos simplesmente quem fazia oposi\u00e7\u00e3o, mas o errado \u00e9 a pessoa q se op\u00f5em                           coitados dos crist\u00e3o oprimidos\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2241052287", "in_reply_to_user_id": "847288974376804353", "edit_history_tweet_ids": ["1205648231843192842"], "id": "1205648231843192842", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205647271079088129"}], "created_at": "2019-12-14T00:38:32.000Z", "text": "@resende_lucca Amado??? \nS\u00f3 se for Esquadr\u00e3o Suicida pq fora esse eu n\u00e3o aceito uma coisa dessas n\u00e3o", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.6392, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "resende_lucca", "id": "847288974376804353"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1068558327234334720", "edit_history_tweet_ids": ["1205648068659597312"], "id": "1205648068659597312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589972171935744"}], "created_at": "2019-12-14T00:37:54.000Z", "text": "RT @julioastillero: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "749791409905872896", "edit_history_tweet_ids": ["1205647984299347969"], "id": "1205647984299347969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589972171935744"}], "created_at": "2019-12-14T00:37:33.000Z", "text": "RT @julioastillero: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "103962377", "edit_history_tweet_ids": ["1205647976548491265"], "id": "1205647976548491265", "created_at": "2019-12-14T00:37:32.000Z", "text": "Ciclista se suicida en balneario de Ciudad Mante\n\nhttps://t.co/Pu1pS6Kk24 https://t.co/iZaIccVQdK", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.9469, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad Mante"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/Pu1pS6Kk24", "expanded_url": "http://mile.io/34dcWI0", "display_url": "mile.io/34dcWI0"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/iZaIccVQdK", "expanded_url": "https://twitter.com/MilenioTam/status/1205647976548491265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iZaIccVQdK", "media_key": "3_1205647957669928960"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "828057698423996417", "edit_history_tweet_ids": ["1205647769370865664"], "id": "1205647769370865664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205535101641248770"}], "created_at": "2019-12-14T00:36:42.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 72, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AMAITLP", "id": "470206398"}]}, "text": "RT @AMAITLP: Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800.000 personas y el #suicidio es la segunda causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os de edad. Hay\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2676567054", "in_reply_to_user_id": "1093167970178793472", "edit_history_tweet_ids": ["1205647421662990336"], "id": "1205647421662990336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205639534102401024"}], "created_at": "2019-12-14T00:35:19.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 44, "tag": "1DWins10s"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.812, "type": "Other", "normalized_text": "1DWins10s"}]}, "text": "@itsfamiliarlou Esquadr\u00e3o Suicida #1DWins10s", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "386181593", "edit_history_tweet_ids": ["1205647349453873155"], "id": "1205647349453873155", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205482316472164352"}], "created_at": "2019-12-14T00:35:02.000Z", "text": "RT @MEF1964: \u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda cada cortin\u00f3n del suicida Alan Garc\u00eda para tapar la masacre del Front\u00f3n y el Baguazo?\n\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda el cor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.7249, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.4158, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2593055574", "edit_history_tweet_ids": ["1205647343804145666"], "id": "1205647343804145666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589972171935744"}], "created_at": "2019-12-14T00:35:01.000Z", "text": "RT @julioastillero: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "828728039437647872", "in_reply_to_user_id": "963093533564563456", "edit_history_tweet_ids": ["1205647303094231040"], "id": "1205647303094231040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205646774892933120"}], "created_at": "2019-12-14T00:34:51.000Z", "text": "@ratosepratos @SeriesTWBZ o amor entre um psicopata e uma suicida ele mataria por ela e ela morreria por ele", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ratosepratos", "id": "963093533564563456"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "729169564081135622", "edit_history_tweet_ids": ["1205647074802298882"], "id": "1205647074802298882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "created_at": "2019-12-14T00:33:57.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1128355618417467403", "edit_history_tweet_ids": ["1205647068892729344"], "id": "1205647068892729344", "created_at": "2019-12-14T00:33:55.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705 e fui odiada por ter pegado um guri kkkkk \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/r7PmeNoz9I", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/r7PmeNoz9I", "expanded_url": "https://twitter.com/jeniparraguirre/status/1205602592895721474", "display_url": "twitter.com/jeniparraguirr\u2026"}]}}, {"author_id": "761377156467453952", "edit_history_tweet_ids": ["1205647030011473921"], "id": "1205647030011473921", "created_at": "2019-12-14T00:33:46.000Z", "text": "Ontem o meu gato matou pela 3\u00b0 uma lagartixa\ud83d\ude22 eu n\u00e3o sabia se eu chorava ou afastava ele pra ele n\u00e3o comer", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "266629184", "in_reply_to_user_id": "266629184", "edit_history_tweet_ids": ["1205647013699817473"], "id": "1205647013699817473", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205646991486787585"}], "created_at": "2019-12-14T00:33:42.000Z", "text": "Como toda e qualquer men\u00e7\u00e3o ao Han, fazia ele se quebrar, como Han fazia ele ainda se sentir ligado a isso e como ele SE QUEBROU totalmente ap\u00f3s matar o pr\u00f3prio pai. Ele pensava que a dor estava na presen\u00e7a do pai, mas a dor n\u00e3o foi embora quando o matou https://t.co/ChLl1egkgG", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.8954, "type": "Person", "normalized_text": "Han"}, {"start": 63, "end": 65, "probability": 0.8896, "type": "Person", "normalized_text": "Han"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/ChLl1egkgG", "expanded_url": "https://twitter.com/aboutgandw/status/1205647013699817473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ChLl1egkgG", "media_key": "3_1205646995043618816"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/ChLl1egkgG", "expanded_url": "https://twitter.com/aboutgandw/status/1205647013699817473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ChLl1egkgG", "media_key": "3_1205646995018395648"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3345047957", "edit_history_tweet_ids": ["1205646999447490560"], "id": "1205646999447490560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205646259450777600"}], "created_at": "2019-12-14T00:33:39.000Z", "text": "RT @alonso_soares: O nome de Davi foi exaltado e cantado na terra quando ele matou Golias. Mas seu nome se tornou grande no c\u00e9u, quando ele\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.6682, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alonso_soares", "id": "130571720"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1140605429615091712", "in_reply_to_user_id": "1014622287839064064", "edit_history_tweet_ids": ["1205646997400764419"], "id": "1205646997400764419", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205640661971689477"}], "created_at": "2019-12-14T00:33:38.000Z", "text": "@mariamoreira045 Suicidou se!", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1082737908602159104", "edit_history_tweet_ids": ["1205646966526562304"], "id": "1205646966526562304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205463601286389761"}], "created_at": "2019-12-14T00:33:31.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 28, "tag": "ITAM"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.461, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/nrK1htLU1x", "expanded_url": "https://mile.io/36ylniF", "display_url": "mile.io/36ylniF"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1205463601286389761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wyd8Ha8tAK", "media_key": "3_1205462840062201856"}]}, "text": "RT @Milenio: Joven del #ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/nrK1htLU1x https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2588451906", "edit_history_tweet_ids": ["1205646927095840769"], "id": "1205646927095840769", "created_at": "2019-12-14T00:33:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "SemM\u00e9xico"}, {"start": 11, "end": 29, "tag": "NoticiasSemM\u00e9xico"}, {"start": 109, "end": 114, "tag": "ITAM"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 113, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 234, "end": 244, "username": "SemMexico", "id": "2588451906"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/tK6kgoloAF", "expanded_url": "https://www.semmexico.mx/?p=15034", "display_url": "semmexico.mx/?p=15034"}]}, "text": "#SemM\u00e9xico #NoticiasSemM\u00e9xico\nEs la cuarta alumna que se suicida presuntamente por exigencias acad\u00e9micas. El #ITAM lamenta su muerte y llama al di\u00e1logo a los alumnos que culpan a la instituci\u00f3n educativa. \nhttps://t.co/tK6kgoloAF v\u00eda @SemMexico", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "230580606", "edit_history_tweet_ids": ["1205646905029599233"], "id": "1205646905029599233", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205550961583890432"}], "created_at": "2019-12-14T00:33:16.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "SaludMental"}, {"start": 205, "end": 219, "tag": "COMANDOPSYCHO"}, {"start": 220, "end": 235, "tag": "ITAMDateCuenta"}, {"start": 236, "end": 254, "tag": "SuicidePrevention"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.5942, "type": "Other", "normalized_text": "SaludMental"}, {"start": 206, "end": 218, "probability": 0.4685, "type": "Person", "normalized_text": "COMANDOPSYCHO"}, {"start": 221, "end": 234, "probability": 0.548, "type": "Other", "normalized_text": "ITAMDateCuenta"}, {"start": 237, "end": 253, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "SuicidePrevention"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/gfi1Rm3G0R", "expanded_url": "https://twitter.com/CartonCalderon/status/1205550961583890432", "display_url": "twitter.com/CartonCalderon\u2026"}]}, "text": "Un problema de la #SaludMental es la gente que a\u00fan piensa que la depresi\u00f3n se quita \"ech\u00e1ndole ganas\" y que la gente que se suicida \"es porque quiere llamar la atenci\u00f3n\" o \"es que no era fuerte y no pudo\"\n#COMANDOPSYCHO #ITAMDateCuenta #SuicidePrevention https://t.co/gfi1Rm3G0R", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "347885548", "edit_history_tweet_ids": ["1205646841263595520"], "id": "1205646841263595520", "created_at": "2019-12-14T00:33:01.000Z", "text": "Queria Sair \ud83d\ude2d \u2014 assistindo Esquadr\u00e3o Suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.8943, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2518171122", "edit_history_tweet_ids": ["1205646832577200138"], "id": "1205646832577200138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205646259450777600"}], "created_at": "2019-12-14T00:32:59.000Z", "text": "RT @alonso_soares: O nome de Davi foi exaltado e cantado na terra quando ele matou Golias. Mas seu nome se tornou grande no c\u00e9u, quando ele\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.6682, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alonso_soares", "id": "130571720"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4857985961", "edit_history_tweet_ids": ["1205646759004966913"], "id": "1205646759004966913", "created_at": "2019-12-14T00:32:41.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "KyloRen"}, {"start": 15, "end": 23, "tag": "HanSolo"}, {"start": 44, "end": 68, "tag": "StarWarsRiseofSkywalker"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.6198, "type": "Person", "normalized_text": "KyloRen"}, {"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8669, "type": "Person", "normalized_text": "HanSolo"}, {"start": 45, "end": 67, "probability": 0.9575, "type": "Other", "normalized_text": "StarWarsRiseofSkywalker"}]}, "text": "#KyloRen matou #HanSolo o pr\u00f3prio pai se em #StarWarsRiseofSkywalker a hora dele n\u00e3o chegar eu vou ficar muito bolado pprt\n\n\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "797830933747470337", "edit_history_tweet_ids": ["1205646745004388352"], "id": "1205646745004388352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205563632551157760"}], "created_at": "2019-12-14T00:32:38.000Z", "text": "RT @gzzanapau: Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800.000 personas y el suicidio es la segunda causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os de edad. Por\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gzzanapau", "id": "1053925634"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "130571720", "edit_history_tweet_ids": ["1205646259450777600"], "id": "1205646259450777600", "created_at": "2019-12-14T00:30:42.000Z", "text": "O nome de Davi foi exaltado e cantado na terra quando ele matou Golias. Mas seu nome se tornou grande no c\u00e9u, quando ele teve a oportunidade mas n\u00e3o matou Saul.\n\nN\u00e3o se trata da for\u00e7a que voc\u00ea tem para bater, mas o quanto voc\u00ea \u00e9 injusti\u00e7ado e \u00e9 capaz de resistir!", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.846, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.7015, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}, {"start": 155, "end": 158, "probability": 0.7331, "type": "Person", "normalized_text": "Saul"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 54, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2721853191", "edit_history_tweet_ids": ["1205646180790743041"], "id": "1205646180790743041", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205563076617129990"}], "created_at": "2019-12-14T00:30:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "ITAMDateCuenta"}, {"start": 16, "end": 26, "tag": "RedAmlove"}, {"start": 27, "end": 43, "tag": "ChairosUnidosMx"}, {"start": 71, "end": 95, "tag": "BailleresMataJovencitas"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.4639, "type": "Other", "normalized_text": "RedAmlove"}, {"start": 72, "end": 94, "probability": 0.396, "type": "Other", "normalized_text": "BailleresMataJovencitas"}, {"start": 248, "end": 256, "probability": 0.3753, "type": "Other", "normalized_text": "Bailleres"}], "mentions": [{"start": 258, "end": 273, "username": "DeniseDresserG", "id": "435299501"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/E9SpVfvZkB", "expanded_url": "https://twitter.com/CartonCalderon/status/1205563076617129990", "display_url": "twitter.com/CartonCalderon\u2026"}]}, "text": "#ITAMDateCuenta #RedAmlove #ChairosUnidosMx No es la primera vez que a #BailleresMataJovencitas se le mueren. ya mat\u00f3 una en un yate propiedad del mismo. Esta a punto de caer. Nadie se suicida de a gratis y menos una jovencita adinerada!!! Ojo con Bailleres @DeniseDresserG https://t.co/E9SpVfvZkB", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "87265347", "edit_history_tweet_ids": ["1205646126541660162"], "id": "1205646126541660162", "created_at": "2019-12-14T00:30:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 227, "end": 251, "tag": "ViernesEspectacularCMLL"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.5235, "type": "Person", "normalized_text": "ALARIDO"}, {"start": 107, "end": 120, "probability": 0.7286, "type": "Person", "normalized_text": "Misil Lagunero"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.8194, "type": "Person", "normalized_text": "Stuka Jr."}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.8309, "type": "Person", "normalized_text": "Felino"}, {"start": 186, "end": 191, "probability": 0.949, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/Ewt6VSy9xt", "expanded_url": "https://twitter.com/CMLL_OFICIAL/status/1205646126541660162/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ewt6VSy9xt", "media_key": "3_1205646124717084673"}]}, "text": "\u26a1 MATCH REL\u00c1MPAGO DE ALARIDO \u26a1\nUn duelo en mano a mano con l\u00edmite de 10 minutos veremos cuando el suicida \u201cMisil Lagunero\u201d Stuka Jr. se enfrente al colmillo y carisma de Felino.\n\n\ud83d\udccdArena M\u00e9xico\n\ud83d\udcc5 13 de Diciembre \u201819\n\u231a 8:30 p.m.\n#ViernesEspectacularCMLL https://t.co/Ewt6VSy9xt", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}}, {"author_id": "18918140", "in_reply_to_user_id": "195424394", "edit_history_tweet_ids": ["1205646088297824258"], "id": "1205646088297824258", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205627946955874306"}], "created_at": "2019-12-14T00:30:01.000Z", "text": "@gustavofdelc @Donvix Habr\u00e1 pr\u00f3ximamente un \"performance\" del suicida eres t\u00fa? O del me suicido por tu culpa?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gustavofdelc", "id": "195424394"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "Donvix", "id": "21450023"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1140400190760914944", "in_reply_to_user_id": "1133424537385734144", "edit_history_tweet_ids": ["1205646075736051712"], "id": "1205646075736051712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205645372514848769"}], "created_at": "2019-12-14T00:29:58.000Z", "text": "@camiscordeirop @umvicente @AnabDepaula1 Se eu descobrir que meu pai q se matou \u00e9 o menininho q sumiu cmg na floresta eu dou a louca", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "camiscordeirop", "id": "1133424537385734144"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "umvicente", "id": "564628730"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "865857876954419200", "edit_history_tweet_ids": ["1205645900279877633"], "id": "1205645900279877633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205506801569017856"}], "created_at": "2019-12-14T00:29:17.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 26, "tag": "ZeroEuro"}, {"start": 30, "end": 34, "tag": "LdB"}, {"start": 42, "end": 58, "tag": "ricercapubblica"}, {"start": 72, "end": 81, "tag": "politica"}, {"start": 82, "end": 90, "tag": "suicida"}, {"start": 95, "end": 114, "tag": "governoGialloRosso"}, {"start": 121, "end": 136, "tag": "RicercatoriEPR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "twittopoco1", "id": "1027614455742582785"}]}, "text": "RT @twittopoco1: #ZeroEuro in #LdB per la #ricercapubblica! Continua la #politica #suicida del #governoGialloRosso e noi #RicercatoriEPR ri\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "44912707", "edit_history_tweet_ids": ["1205645874791092224"], "id": "1205645874791092224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205482316472164352"}], "created_at": "2019-12-14T00:29:11.000Z", "text": "RT @MEF1964: \u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda cada cortin\u00f3n del suicida Alan Garc\u00eda para tapar la masacre del Front\u00f3n y el Baguazo?\n\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda el cor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.7249, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.4158, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1201986967", "edit_history_tweet_ids": ["1205645826049150976"], "id": "1205645826049150976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}], "created_at": "2019-12-14T00:28:59.000Z", "text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1115156890198073345", "edit_history_tweet_ids": ["1205645767358201857"], "id": "1205645767358201857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205555621019320320"}], "created_at": "2019-12-14T00:28:45.000Z", "text": "RT @Elegido123_: Se metieron con la generaci\u00f3n que se suicida cuando les dejan mucha tarea.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Elegido123_", "id": "767825811801976832"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "848572181399261184", "edit_history_tweet_ids": ["1205645665423876097"], "id": "1205645665423876097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589972171935744"}], "created_at": "2019-12-14T00:28:21.000Z", "text": "RT @julioastillero: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1062360180535517185", "edit_history_tweet_ids": ["1205645531210493952"], "id": "1205645531210493952", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205582610895949824"}], "created_at": "2019-12-14T00:27:49.000Z", "text": "Si cuando una madre mata a sus hijos y se suicida es un suicidio ampliado, cuando un hombre mata a su mujer y se suicida tambi\u00e9n lo es, \u00bfo eso ya no? https://t.co/u3rAtcxGDi", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/u3rAtcxGDi", "expanded_url": "https://twitter.com/CristinaSegui_/status/1205582610895949824", "display_url": "twitter.com/CristinaSegui_\u2026"}]}}, {"author_id": "3090458524", "edit_history_tweet_ids": ["1205645486859767808"], "id": "1205645486859767808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205482316472164352"}], "created_at": "2019-12-14T00:27:38.000Z", "text": "RT @MEF1964: \u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda cada cortin\u00f3n del suicida Alan Garc\u00eda para tapar la masacre del Front\u00f3n y el Baguazo?\n\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda el cor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.7249, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.4158, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1168063630878707713", "in_reply_to_user_id": "1168063630878707713", "edit_history_tweet_ids": ["1205645341250375680"], "id": "1205645341250375680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205643795343167488"}], "created_at": "2019-12-14T00:27:03.000Z", "text": "@jairbolsonaro Ola Presidente Bolsonaro, meu nome e Isabel de Lira e aqui esta um link  que explica quem matou o Paulino Santos. Foi estrangeiro. Meu celular e;  011805-796-2012. Se quizer pode me ligar. Sou Brasileira e meu nome e Isabel Lira.", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 52, "end": 65, "probability": 0.8942, "type": "Person", "normalized_text": "Isabel de Lira"}, {"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9499, "type": "Person", "normalized_text": "Paulino Santos"}, {"start": 232, "end": 242, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Isabel Lira"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "809316342", "edit_history_tweet_ids": ["1205645240159354880"], "id": "1205645240159354880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "created_at": "2019-12-14T00:26:39.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1130988624592461824", "edit_history_tweet_ids": ["1205645193342586881"], "id": "1205645193342586881", "created_at": "2019-12-14T00:26:28.000Z", "text": "eu n\u00e3o sei se oq me matou vendo esse v\u00eddeo \u00e9 born singer ver. piano ou eles chorosos recebendo tantas conquistas depois de tudo que passaram.. s\u00f3 seu que eu t\u00f4 morrendo em l\u00e1grimas https://t.co/3QaxH9Yc15", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.5213, "type": "Other", "normalized_text": "born singer"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/3QaxH9Yc15", "expanded_url": "https://t.co/3QaxH9Yc15", "display_url": "t.co/3QaxH9Yc15"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4561654884", "edit_history_tweet_ids": ["1205645157422510086"], "id": "1205645157422510086", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}], "created_at": "2019-12-14T00:26:19.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1019782253952622597", "edit_history_tweet_ids": ["1205645033124188160"], "id": "1205645033124188160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "created_at": "2019-12-14T00:25:50.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "371496299", "edit_history_tweet_ids": ["1205645024349708288"], "id": "1205645024349708288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589972171935744"}], "created_at": "2019-12-14T00:25:48.000Z", "text": "RT @julioastillero: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1110197262", "edit_history_tweet_ids": ["1205644917869027328"], "id": "1205644917869027328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205636574437892096"}], "created_at": "2019-12-14T00:25:22.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 64, "tag": "ITAM"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.5718, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PatriciaBehisa", "id": "162622019"}]}, "text": "RT @PatriciaBehisa: Es muy triste saber que una alumna del #ITAM se suicida, \u00bfnuestros j\u00f3venes se est\u00e1n suicidando? Si, pero los adultos ta\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "912079203000086530", "in_reply_to_user_id": "161494884", "edit_history_tweet_ids": ["1205644809828020224"], "id": "1205644809828020224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205644455572885505"}], "created_at": "2019-12-14T00:24:57.000Z", "text": "@vesputin Sim, pelo que eu vi em resumo n\u00e3o entendi pq ele quis virar humano ou se apaixonar, o cara matou a caralha  do Rorschach, ele t\u00e1 pouco se fudendo", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9092, "type": "Person", "normalized_text": "Rorschach"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "vesputin", "id": "161494884"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "85607018", "edit_history_tweet_ids": ["1205644672946917376"], "id": "1205644672946917376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205535101641248770"}], "created_at": "2019-12-14T00:24:24.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 72, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AMAITLP", "id": "470206398"}]}, "text": "RT @AMAITLP: Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800.000 personas y el #suicidio es la segunda causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os de edad. Hay\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "865857876954419200", "edit_history_tweet_ids": ["1205644646657011712"], "id": "1205644646657011712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205503936117006336"}], "created_at": "2019-12-14T00:24:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "ZeroEuro"}, {"start": 32, "end": 36, "tag": "LdB"}, {"start": 44, "end": 60, "tag": "ricercapubblica"}, {"start": 74, "end": 83, "tag": "politica"}, {"start": 84, "end": 92, "tag": "suicida"}, {"start": 97, "end": 116, "tag": "governoGialloRosso"}, {"start": 123, "end": 138, "tag": "RicercatoriEPR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}]}, "text": "RT @FrancescaIGAG: #ZeroEuro in #LdB per la #ricercapubblica! Continua la #politica #suicida del #governoGialloRosso e noi #RicercatoriEPR\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1121951964537982977", "edit_history_tweet_ids": ["1205644472182345731"], "id": "1205644472182345731", "created_at": "2019-12-14T00:23:36.000Z", "text": "||Jaden en una especie de juego del hambre de asesinis en el espacio, Jaden el escuadron suicida, Jaden vs Amanda y sus criminales, tantas ideas con guiones y tan poco tiempo para hacerlas", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.4782, "type": "Person", "normalized_text": "Jaden"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.5384, "type": "Other", "normalized_text": "Jaden"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "Jaden"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5003, "type": "Other", "normalized_text": "Amanda"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1082737908602159104", "edit_history_tweet_ids": ["1205644449197506560"], "id": "1205644449197506560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-14T00:23:31.000Z", "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "315848829", "edit_history_tweet_ids": ["1205644391479726080"], "id": "1205644391479726080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "created_at": "2019-12-14T00:23:17.000Z", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "921801525634191360", "in_reply_to_user_id": "1007289385518338048", "edit_history_tweet_ids": ["1205644332721676290"], "id": "1205644332721676290", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205644232809238528"}], "created_at": "2019-12-14T00:23:03.000Z", "text": "@NicooAltamira7 @DallatorreFrann Escuadr\u00f3n suicida?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "NicooAltamira7", "id": "1007289385518338048"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "DallatorreFrann", "id": "1510778411547037700"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "802312586", "in_reply_to_user_id": "831319848781283328", "edit_history_tweet_ids": ["1205644247740878849"], "id": "1205644247740878849", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205644087195557890"}], "created_at": "2019-12-14T00:22:43.000Z", "text": "@xAdabat Diablos que suicida XD", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "xAdabat", "id": "831319848781283328"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3091509855", "edit_history_tweet_ids": ["1205644127871918080"], "id": "1205644127871918080", "created_at": "2019-12-14T00:22:14.000Z", "text": "Estoy siendo suicida al subirme al auto con mi abuelo", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "426086394", "edit_history_tweet_ids": ["1205644048918175744"], "id": "1205644048918175744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "created_at": "2019-12-14T00:21:55.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "488979651", "edit_history_tweet_ids": ["1205644019709173761"], "id": "1205644019709173761", "created_at": "2019-12-14T00:21:48.000Z", "text": "Que har\u00edan si supieran que por su concurso de \"joda\" un usuario se suicida?\n\nNo piensan antes de hacer esas cosas?", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "845472615099715584", "edit_history_tweet_ids": ["1205643988881031168"], "id": "1205643988881031168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205482316472164352"}], "created_at": "2019-12-14T00:21:41.000Z", "text": "RT @MEF1964: \u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda cada cortin\u00f3n del suicida Alan Garc\u00eda para tapar la masacre del Front\u00f3n y el Baguazo?\n\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda el cor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.7249, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.4158, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "831734200084619265", "in_reply_to_user_id": "967801726785990658", "edit_history_tweet_ids": ["1205643756948590592"], "id": "1205643756948590592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205643269251698690"}], "created_at": "2019-12-14T00:20:46.000Z", "text": "@thwvale XDDDDD, ser\u00eda suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "thwvale", "id": "967801726785990658"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "310892758", "edit_history_tweet_ids": ["1205643523246170117"], "id": "1205643523246170117", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205641322700398593"}], "created_at": "2019-12-14T00:19:50.000Z", "text": "RT @JLBIASE: \u00c9 uma denuncia grave contra o @wilsonwitzel. Agora entendo o motivo de n\u00e3o federalizar o caso Mariele. Nesse angu tem caro\u00e7o.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.5557, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JLBIASE", "id": "706090580"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "786814730", "edit_history_tweet_ids": ["1205643339414069249"], "id": "1205643339414069249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205641196468658176"}], "created_at": "2019-12-14T00:19:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 135, "probability": 0.8852, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6292, "type": "Place", "normalized_text": "Tl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaPaginaNegraMX", "id": "446328030"}]}, "text": "RT @LaPaginaNegraMX: #Lamentable Adulto mayor se quita la vida colg\u00e1ndose de un \u00e1rbol en terrenos aleda\u00f1os a la carretera federal Puebla-Tl\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "153173383", "edit_history_tweet_ids": ["1205643131275767808"], "id": "1205643131275767808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "created_at": "2019-12-14T00:18:16.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "778726756668743682", "edit_history_tweet_ids": ["1205642939046793216"], "id": "1205642939046793216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589972171935744"}], "created_at": "2019-12-14T00:17:31.000Z", "text": "RT @julioastillero: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "37312984", "edit_history_tweet_ids": ["1205642775452176386"], "id": "1205642775452176386", "created_at": "2019-12-14T00:16:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 126, "end": 131, "tag": "ITAM"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4113, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 127, "end": 130, "probability": 0.51, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 94, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}, {"start": 95, "end": 104, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/4ItFSeusSA", "expanded_url": "http://bit.ly/36A6ZXb", "display_url": "bit.ly/36A6ZXb", "unwound_url": "https://www.excelsior.com.mx/comunidad/alumna-del-itam-se-suicida-la-institucion-responde-asi/1353071#.XfQpqprKwLA.twitter"}]}, "text": "Alumna del ITAM se suicida; la instituci\u00f3n responde as\u00ed https://t.co/4ItFSeusSA v\u00eda @Excelsior @NachoRgz t\u00fa como egresado del #ITAM no sufriste el estr\u00e9s por la carga de trabajo", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "743635555", "in_reply_to_user_id": "886633349078552576", "edit_history_tweet_ids": ["1205642761023692806"], "id": "1205642761023692806", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205642086978117632"}], "created_at": "2019-12-14T00:16:48.000Z", "text": "@MasayoshiHazama @DeliaDG @josemdelpino @IntendenciaRM Eso es lo que dije, enviarlos ahora es un acto suicida, se debi\u00f3 para el show antes de empezar, pero no lo hacen, por eso pienso que a esta altura enviarlos no tiene sentido y es maldad,", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 25, "username": "DeliaDG", "id": "58130365"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "josemdelpino", "id": "35012689"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1031042267962912768", "edit_history_tweet_ids": ["1205642595944275968"], "id": "1205642595944275968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205640990377357313"}], "created_at": "2019-12-14T00:16:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 31, "tag": "ITAM"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.5633, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SintesisMexico", "id": "77792947"}]}, "text": "RT @SintesisMexico: \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd El #ITAM responde al suicidio de una de sus estudiantes.\n\nInforma que ampli\u00f3 sus programas de apoyo emocional para a\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "167208403", "in_reply_to_user_id": "192426550", "edit_history_tweet_ids": ["1205642425668120576"], "id": "1205642425668120576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205597633747787776"}], "created_at": "2019-12-14T00:15:28.000Z", "text": "@BrenChehade Nooo broder jajajajajaja es suicida esa chica", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BrenChehade", "id": "192426550"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "159909386", "in_reply_to_user_id": "159909386", "edit_history_tweet_ids": ["1205642258747461638"], "id": "1205642258747461638", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205642253097676801"}], "created_at": "2019-12-14T00:14:48.000Z", "text": "\u00c0 frente de milhares de guerreiros, Boadiceia matou outros milhares de romanos e derrubou a sede local do governo de Nero, for\u00e7ando Roma a recuar. Se a Senua for seguir os passos de sua contraparte hist\u00f3rica, a gente pode se preparar pra ver muita cabe\u00e7a viking rolando. https://t.co/jSwWPYj7jV", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.4868, "type": "Place", "normalized_text": "Boadiceia"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.8512, "type": "Person", "normalized_text": "Nero"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.9062, "type": "Place", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 152, "end": 156, "probability": 0.4976, "type": "Person", "normalized_text": "Senua"}, {"start": 255, "end": 260, "probability": 0.6324, "type": "Other", "normalized_text": "viking"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/jSwWPYj7jV", "expanded_url": "https://twitter.com/brunomosconi/status/1205642258747461638/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jSwWPYj7jV", "media_key": "3_1205642256713179136"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "140526395", "edit_history_tweet_ids": ["1205642249025011712"], "id": "1205642249025011712", "created_at": "2019-12-14T00:14:46.000Z", "text": "Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "469018095", "in_reply_to_user_id": "469018095", "edit_history_tweet_ids": ["1205642207027445760"], "id": "1205642207027445760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205641861555204096"}], "created_at": "2019-12-14T00:14:36.000Z", "text": "also just found out that my reoccurring suicida thoughts since i was maybe 10 is not normal aha ha", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "45590717", "edit_history_tweet_ids": ["1205642034482176005"], "id": "1205642034482176005", "created_at": "2019-12-14T00:13:55.000Z", "text": "18.13hrs.. Me acuerdo que cuando estuve interesada en el suicidio, quise realizar una investigaci\u00f3n y un maestro me hizo la observaci\u00f3n... \"Es muy dif\u00edcil saber por qu\u00e9 alguien se suicida, pues no lo puedes entrevistar\" \ud83e\udd2f", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "847649248141127680", "edit_history_tweet_ids": ["1205641984628731906"], "id": "1205641984628731906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205591862481997826"}], "created_at": "2019-12-14T00:13:43.000Z", "text": "RT @fabiula_andrade: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea ai, confiando em todo mundo que se diz seu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fabiula_andrade", "id": "296914594"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "331748293", "edit_history_tweet_ids": ["1205641948427509760"], "id": "1205641948427509760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205563076617129990"}], "created_at": "2019-12-14T00:13:34.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @TeckVado @ITAM_mx Ahhh...\n\u00bfSi se suicida en una iglesia es culpa del cura? \n\u00bfDe Dios?\n\u00bfSi enfrente de su terapeuta, la\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.3648, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1410584360", "edit_history_tweet_ids": ["1205641916014051334"], "id": "1205641916014051334", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205563076617129990"}], "created_at": "2019-12-14T00:13:27.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @TeckVado @ITAM_mx Ahhh...\n\u00bfSi se suicida en una iglesia es culpa del cura? \n\u00bfDe Dios?\n\u00bfSi enfrente de su terapeuta, la\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.3648, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "496404699", "edit_history_tweet_ids": ["1205641779887923201"], "id": "1205641779887923201", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205637457120833536"}], "created_at": "2019-12-14T00:12:54.000Z", "text": "Tanto assunto legal pra falar: Dudu engravidou prostituta, Ralf bebado dirigindo, C\u00e1ssio doid\u00e3o no carro, Edmundo o jornalista de voc\u00eas que atropelou um e MATOU! A\u00ed os cara sem m\u00eddia vem falar do col\u00edrio da les\u00e3o grav\u00edssima do cara. Como se fizesse ele correr mais! Ah vai se fude https://t.co/qASNDcg7Sv", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9174, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.8727, "type": "Person", "normalized_text": "Ralf"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e1ssio"}, {"start": 106, "end": 112, "probability": 0.9346, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/qASNDcg7Sv", "expanded_url": "https://twitter.com/SportsCenterBR/status/1205637457120833536", "display_url": "twitter.com/SportsCenterBR\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3086171864", "edit_history_tweet_ids": ["1205641746409017344"], "id": "1205641746409017344", "created_at": "2019-12-14T00:12:46.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\n\nkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/LUe2UXiJfl", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/LUe2UXiJfl", "expanded_url": "https://twitter.com/huguinnn_/status/1205639966820380672", "display_url": "twitter.com/huguinnn_/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "1421951557", "edit_history_tweet_ids": ["1205641686795390976"], "id": "1205641686795390976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589972171935744"}], "created_at": "2019-12-14T00:12:32.000Z", "text": "RT @julioastillero: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1911031434", "edit_history_tweet_ids": ["1205641639525371905"], "id": "1205641639525371905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205641196468658176"}], "created_at": "2019-12-14T00:12:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 135, "probability": 0.8852, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6292, "type": "Place", "normalized_text": "Tl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaPaginaNegraMX", "id": "446328030"}]}, "text": "RT @LaPaginaNegraMX: #Lamentable Adulto mayor se quita la vida colg\u00e1ndose de un \u00e1rbol en terrenos aleda\u00f1os a la carretera federal Puebla-Tl\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "736208308852432897", "edit_history_tweet_ids": ["1205641572735504384"], "id": "1205641572735504384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202768343083732992"}], "created_at": "2019-12-14T00:12:05.000Z", "text": "RT @shesartt: Nunca, jamais, em hip\u00f3tese alguma ROMANTIZEM o Ted Bundy ou qualquer outro serial killer. Ted Bundy era doente e nojento. Ele\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.8452, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.8693, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "shesartt", "id": "738811225845432320"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3318810308", "edit_history_tweet_ids": ["1205641571179417603"], "id": "1205641571179417603", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "created_at": "2019-12-14T00:12:04.000Z", "text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2911128047", "edit_history_tweet_ids": ["1205641542347710466"], "id": "1205641542347710466", "created_at": "2019-12-14T00:11:58.000Z", "text": "Che album meraviglioso\nL'Amico Suicida by Biglietto Per L'Inferno\nhttps://t.co/rZ1N7Tkqcu", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/rZ1N7Tkqcu", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/5dBwdLvThwVOBYzFYn3211?si=Hf1Aus2sTxSyvI2RkP95gA", "display_url": "open.spotify.com/track/5dBwdLvT\u2026"}]}}, {"author_id": "833543628941258752", "edit_history_tweet_ids": ["1205641488031453186"], "id": "1205641488031453186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "created_at": "2019-12-14T00:11:45.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1041060740", "edit_history_tweet_ids": ["1205641437657874432"], "id": "1205641437657874432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "created_at": "2019-12-14T00:11:33.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2780441712", "edit_history_tweet_ids": ["1205641350252769280"], "id": "1205641350252769280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205502289752051712"}], "created_at": "2019-12-14T00:11:12.000Z", "text": "RT @yes_bridgertons: O Finch no livro \u00e9 branco dos olhos azuis, caso tivesse lido o mesmo, se recordaria das descri\u00e7\u00f5es \nO ator foi escolhi\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.6964, "type": "Person", "normalized_text": "Finch"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "yes_bridgertons", "id": "927226551124492289"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "706090580", "edit_history_tweet_ids": ["1205641322700398593"], "id": "1205641322700398593", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205627625886113793"}], "created_at": "2019-12-14T00:11:05.000Z", "text": "\u00c9 uma denuncia grave contra o @wilsonwitzel. Agora entendo o motivo de n\u00e3o federalizar o caso Mariele. Nesse angu tem caro\u00e7o. O dep n\u00e3o iria se expor tanto assim. Agora fico pensando: Qual a motiva\u00e7\u00e3o do pr @jairbolsonaro em matar uma vereadora? Quem matou Mariele foi a esquerda. https://t.co/M75w3nVRZl", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5358, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 257, "end": 263, "probability": 0.6418, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 43, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}, {"start": 207, "end": 221, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/M75w3nVRZl", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBolsonaro/status/1205627625886113793", "display_url": "twitter.com/CarlosBolsonar\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1042220257757278208", "edit_history_tweet_ids": ["1205641313942691840"], "id": "1205641313942691840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205482316472164352"}], "created_at": "2019-12-14T00:11:03.000Z", "text": "RT @MEF1964: \u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda cada cortin\u00f3n del suicida Alan Garc\u00eda para tapar la masacre del Front\u00f3n y el Baguazo?\n\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda el cor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.7249, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.4158, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "446328030", "edit_history_tweet_ids": ["1205641196468658176"], "id": "1205641196468658176", "created_at": "2019-12-14T00:10:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.8975, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.8166, "type": "Place", "normalized_text": "Tlaxcala"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/lflhamVRJe", "expanded_url": "https://bit.ly/2Ef82Q3", "display_url": "bit.ly/2Ef82Q3"}]}, "text": "#Lamentable Adulto mayor se quita la vida colg\u00e1ndose de un \u00e1rbol en terrenos aleda\u00f1os a la carretera federal Puebla-Tlaxcala.\nhttps://t.co/lflhamVRJe\nV\u00eda: @JEmmanuelRazoL", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "821067613954592769", "edit_history_tweet_ids": ["1205641119025049600"], "id": "1205641119025049600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205595323600650241"}], "created_at": "2019-12-14T00:10:17.000Z", "text": "RT @MediterraneoDGT: \ud83d\udce2\u270a La violencia NO tiene g\u00e9nero \n\nUna madre feminazi mata a sus dos hijos y se suicida tir\u00e1ndose contra un cami\u00f3n\n\nhtt\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MediterraneoDGT", "id": "200568348"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "707679874522034176", "edit_history_tweet_ids": ["1205641107859812354"], "id": "1205641107859812354", "created_at": "2019-12-14T00:10:14.000Z", "text": "Siempre he querido tener el ingenio de Dani por sus improvisaciones como la de:\n\nEstoy ac\u00e1 parado muerto en vida,\nasi que contra mi vos no vas a tener salida\n\u00bfDe qu\u00e9 te sirve hablarle de muerte a un suicida?\n\u00bfDe qu\u00e9 te sirve discutir, quedarte sin saliva?", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.5726, "type": "Person", "normalized_text": "Dani"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3504544523", "edit_history_tweet_ids": ["1205641071667097601"], "id": "1205641071667097601", "created_at": "2019-12-14T00:10:05.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\n\nquero pedir desculpa agora que sou professora https://t.co/iFoP53oXWP", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/iFoP53oXWP", "expanded_url": "https://twitter.com/SantosCristieli/status/1205570605988352002", "display_url": "twitter.com/SantosCristiel\u2026"}]}}, {"author_id": "835493224026357760", "edit_history_tweet_ids": ["1205640928511299585"], "id": "1205640928511299585", "created_at": "2019-12-14T00:09:31.000Z", "text": "ainda n sei se a helo\u00edsa me matou de preocupa\u00e7\u00e3o ou de rir", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3494, "type": "Other", "normalized_text": "helo\u00edsa"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1142859133688799232", "edit_history_tweet_ids": ["1205640779865165825"], "id": "1205640779865165825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205563076617129990"}], "created_at": "2019-12-14T00:08:56.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @TeckVado @ITAM_mx Ahhh...\n\u00bfSi se suicida en una iglesia es culpa del cura? \n\u00bfDe Dios?\n\u00bfSi enfrente de su terapeuta, la\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.3648, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "240915178", "edit_history_tweet_ids": ["1205640749305516032"], "id": "1205640749305516032", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205589990748622849"}], "created_at": "2019-12-14T00:08:49.000Z", "text": "\u00a1TARADA! @chechechacon:En elPer\u00fa NO existe Persecui\u00f3n pol\u00edtica.Por ejem.el caso del suicida AGP.Lo botaron de la embajda del Uruguay,porque determinaron q'en el Per\u00fa NO hay persecui\u00f3n https://t.co/VHrTm6dYiT defienda loq' lida con el RID\u00cdCULOy la estupidez.!TERRORISTA DE ESTADO! https://t.co/EhGkIyc9vp", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.4597, "type": "Organization", "normalized_text": "elPer\u00fa"}, {"start": 92, "end": 94, "probability": 0.6555, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}, {"start": 125, "end": 131, "probability": 0.931, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 161, "end": 164, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 22, "username": "chechechacon", "id": "338785219"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/VHrTm6dYiT", "expanded_url": "http://xn--poltica-9ya.No", "display_url": "pol\u00edtica.No"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/EhGkIyc9vp", "expanded_url": "https://twitter.com/chechechacon/status/1205589990748622849", "display_url": "twitter.com/chechechacon/s\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1142859133688799232", "edit_history_tweet_ids": ["1205640697811996672"], "id": "1205640697811996672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "created_at": "2019-12-14T00:08:36.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "21037703", "edit_history_tweet_ids": ["1205640685262639105"], "id": "1205640685262639105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "created_at": "2019-12-14T00:08:33.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1630873465", "edit_history_tweet_ids": ["1205640558657622017"], "id": "1205640558657622017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "created_at": "2019-12-14T00:08:03.000Z", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "217232361", "edit_history_tweet_ids": ["1205640415761895427"], "id": "1205640415761895427", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "created_at": "2019-12-14T00:07:29.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1046685864", "edit_history_tweet_ids": ["1205640410321698817"], "id": "1205640410321698817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "created_at": "2019-12-14T00:07:28.000Z", "text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1470800954", "edit_history_tweet_ids": ["1205640223540953088"], "id": "1205640223540953088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205563076617129990"}], "created_at": "2019-12-14T00:06:43.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @TeckVado @ITAM_mx Ahhh...\n\u00bfSi se suicida en una iglesia es culpa del cura? \n\u00bfDe Dios?\n\u00bfSi enfrente de su terapeuta, la\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.3648, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "544633532", "edit_history_tweet_ids": ["1205640135569739777"], "id": "1205640135569739777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205521018120527874"}], "created_at": "2019-12-14T00:06:22.000Z", "text": "RT @Oscar61148491: @hurgamemoriaPE @XavierFiestas A mi tambi\u00e9n me parece raro que ALAN y el APRA. El pol\u00edtico y partido m\u00e1s ladr\u00f3n, corrupt\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.8712, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.7401, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Oscar61148491", "id": "1204919311753793536"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "186054493", "edit_history_tweet_ids": ["1205640048865140737"], "id": "1205640048865140737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-14T00:06:02.000Z", "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "701499252", "edit_history_tweet_ids": ["1205640046394642432"], "id": "1205640046394642432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "created_at": "2019-12-14T00:06:01.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1182830913786388480", "edit_history_tweet_ids": ["1205639859878211588"], "id": "1205639859878211588", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}], "created_at": "2019-12-14T00:05:16.000Z", "text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "69638856", "edit_history_tweet_ids": ["1205639771583725568"], "id": "1205639771583725568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205636438223659008"}], "created_at": "2019-12-14T00:04:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 23, "tag": "ITAM"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.4221, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgegzlopez", "id": "1904427151"}]}, "text": "RT @jorgegzlopez: #ITAM : me niego a ser una burla o comentario ir\u00f3nico sobre cualquier suicida. Tenemos que poner atenci\u00f3n en los mecanism\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "748847008748802050", "edit_history_tweet_ids": ["1205639622438608897"], "id": "1205639622438608897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205615269537832961"}], "created_at": "2019-12-14T00:04:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 22, "tag": "INFO"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.8985, "type": "Person", "normalized_text": "Zhang YuHan"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.8986, "type": "Person", "normalized_text": "Yan MingJun"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.8781, "type": "Person", "normalized_text": "Yan MingJun"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "snh48brasil", "id": "920023466123907073"}]}, "text": "RT @snh48brasil: #INFO \u2027 Zhang YuHan matou o gato da Yan MingJun, entenda:\n\nHoje Yan MingJun acordou desesperada que seu gato havia fugido,\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "600646298", "edit_history_tweet_ids": ["1205639593888010240"], "id": "1205639593888010240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "created_at": "2019-12-14T00:04:13.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1133696623262015490", "edit_history_tweet_ids": ["1205639581598654464"], "id": "1205639581598654464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205278230166548480"}], "created_at": "2019-12-14T00:04:10.000Z", "text": "RT @soueumaria_: minha m\u00e3e acabou de me contar que  uma crian\u00e7a de 10 anos da fam\u00edlia de uma amiga dela se suicidou porque ficou de recuper\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soueumaria_", "id": "1110008425587580928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1201210193838776321", "in_reply_to_user_id": "1957798104", "edit_history_tweet_ids": ["1205639534400221190"], "id": "1205639534400221190", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205550961583890432"}], "created_at": "2019-12-14T00:03:59.000Z", "text": "@CartonCalderon @ITAM_mx No es cuesti\u00f3n de culpas, sino de responsabilidad social. \n\nSi X se suicida en una iglesia, el cura dedicar\u00eda una misa al amor del Padre como salvaci\u00f3n del suicida.\nSi lo hace en un cine, har\u00e1n lo propio.\nEtc.\n\nEl asunto es no ser indiferentes, como usted, don Paco Calder\u00f3n.", "entities": {"annotations": [{"start": 286, "end": 298, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Calder\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "762368481102790656", "edit_history_tweet_ids": ["1205639467329105922"], "id": "1205639467329105922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205482316472164352"}], "created_at": "2019-12-14T00:03:43.000Z", "text": "RT @MEF1964: \u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda cada cortin\u00f3n del suicida Alan Garc\u00eda para tapar la masacre del Front\u00f3n y el Baguazo?\n\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda el cor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.7249, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.4158, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "106240610", "edit_history_tweet_ids": ["1205639401604292608"], "id": "1205639401604292608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "created_at": "2019-12-14T00:03:27.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1062078427212201985", "edit_history_tweet_ids": ["1205639273891926016"], "id": "1205639273891926016", "created_at": "2019-12-14T00:02:57.000Z", "text": "depois fala q quer morrer\nEu: n fala isso wtf \neu falo q quero morrer \n\u201cVC N\u00c3O PODE, COMO VC QUER ME DEIXAR AQUI?\u201d\nPORRA EU SOU SUICIDA\nN\u00c3O OBRIGADA", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "967937834349887489", "in_reply_to_user_id": "3787951168", "edit_history_tweet_ids": ["1205639225175158784"], "id": "1205639225175158784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205638970257936385"}], "created_at": "2019-12-14T00:02:45.000Z", "text": "@lewricehogh Eu fiquei na d\u00favida pois eu sei que ele \u00e9 psicopata j\u00e1 que matou o irm\u00e3o mas a\u00ed fico na d\u00favida pois durante a temporada n\u00e3o percebi ele se relacionando com nenhuma mulher. Fiquei na d\u00favida.\n\nEssa temporada da que eu t\u00f4 falando \u00e9 na qual o Ragnar morre.", "entities": {"annotations": [{"start": 252, "end": 257, "probability": 0.6726, "type": "Person", "normalized_text": "Ragnar"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3489904572", "edit_history_tweet_ids": ["1205639217419698176"], "id": "1205639217419698176", "created_at": "2019-12-14T00:02:43.000Z", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 la gente comienza a tomar en serio la salud mental hasta que una persona se suicida? La sociedad est\u00e1 tan mal que la salud mental la toman como juego. As\u00ed como te cuidas para una gripe, debe ser igual con la salud mental, e incluso m\u00e1s importante.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "742836911975374848", "edit_history_tweet_ids": ["1205639202915934208"], "id": "1205639202915934208", "created_at": "2019-12-14T00:02:40.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/bZcksTfxKO", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/bZcksTfxKO", "expanded_url": "https://twitter.com/___bsnt/status/1205225369797832719", "display_url": "twitter.com/___bsnt/status\u2026"}]}}, {"author_id": "15237247", "edit_history_tweet_ids": ["1205639080320438272"], "id": "1205639080320438272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "created_at": "2019-12-14T00:02:11.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "116836608", "edit_history_tweet_ids": ["1205639075019075584"], "id": "1205639075019075584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "created_at": "2019-12-14T00:02:09.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "927888427839901697", "edit_history_tweet_ids": ["1205639027115929607"], "id": "1205639027115929607", "created_at": "2019-12-14T00:01:58.000Z", "text": "I wanna hear your song, tinha td pra ser um dos 2019, por\u00e9m se perdeu na metade, casal principal foi esquecido no churrasco, quem matou o Ian tava na cara, era pra ter sido no m\u00e1ximo 12 eps, SEM FALAR Q NO FIM COLOCARAM MEU MAESTRO COMO VILAO TIPO????? enfim https://t.co/o9v3MKUdrq", "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 140, "probability": 0.7235, "type": "Person", "normalized_text": "Ian"}, {"start": 237, "end": 241, "probability": 0.7169, "type": "Person", "normalized_text": "VILAO"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/o9v3MKUdrq", "expanded_url": "https://t.co/o9v3MKUdrq", "display_url": "t.co/o9v3MKUdrq"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "591542475", "in_reply_to_user_id": "801436944894926853", "edit_history_tweet_ids": ["1205639006022750208"], "id": "1205639006022750208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205129726454579200"}], "created_at": "2019-12-14T00:01:53.000Z", "text": "@rochimonterom @IDL_Rivera @canalN_ @rpp Cuando hay maniobras as\u00ed no deben enfermarse vengan de izquierda o de derecha todos debemos luchar contra la corrupci\u00f3n sean los choros fujimoristas o choros del IDL o los de la banda del IMBECIL SUICIDA o la del cholo Toledo pena muerte. Par\u00e1 todos es la \u00fanica forma de vencer.", "entities": {"annotations": [{"start": 203, "end": 205, "probability": 0.6649, "type": "Organization", "normalized_text": "IDL"}, {"start": 260, "end": 265, "probability": 0.3716, "type": "Person", "normalized_text": "Toledo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rochimonterom", "id": "801436944894926853"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "IDL_Rivera", "id": "176549955"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 36, "end": 40, "username": "rpp", "id": "14248211"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "14306619", "edit_history_tweet_ids": ["1205639003816550400"], "id": "1205639003816550400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-14T00:01:52.000Z", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "227599574", "edit_history_tweet_ids": ["1205638977124012032"], "id": "1205638977124012032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205555621019320320"}], "created_at": "2019-12-14T00:01:46.000Z", "text": "RT @Elegido123_: Se metieron con la generaci\u00f3n que se suicida cuando les dejan mucha tarea.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Elegido123_", "id": "767825811801976832"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1862039052", "edit_history_tweet_ids": ["1205638926653771776"], "id": "1205638926653771776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205579114721267712"}], "created_at": "2019-12-14T00:01:34.000Z", "text": "RT @tvunam: Un poeta decide viajar a Italia tras las huellas de un compositor ruso del siglo XVIII, quien se suicida despu\u00e9s de regresar a\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9623, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tvunam", "id": "238214682"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "334903618", "edit_history_tweet_ids": ["1205638899114106880"], "id": "1205638899114106880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205494146548543489"}], "created_at": "2019-12-14T00:01:27.000Z", "text": "RT @Alvaro_de_Faria: OS 15 MINUTOS DE FAMA:\n\nAlgu\u00e9m j\u00e1 ouviu falar de alguma iniciativa, de qualquer coisa da soldado K\u00e1tia Sastre, que mat\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 129, "probability": 0.8875, "type": "Person", "normalized_text": "K\u00e1tia Sastre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Alvaro_de_Faria", "id": "4493264074"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "715701221944913920", "edit_history_tweet_ids": ["1205638837256499200"], "id": "1205638837256499200", "created_at": "2019-12-14T00:01:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 233, "end": 237, "tag": "sad"}, {"start": 238, "end": 243, "tag": "Dark"}, {"start": 244, "end": 252, "tag": "suicida"}], "annotations": [{"start": 234, "end": 236, "probability": 0.5366, "type": "Other", "normalized_text": "sad"}, {"start": 239, "end": 242, "probability": 0.7871, "type": "Other", "normalized_text": "Dark"}]}, "text": "Estoy tan cansado de lo que soy, de todas esas cosas que en ocasiones me convierten en esto que veo al mirarme al espejo, se que cambiar en mi caso no aplica pues no creo que yo merezca otra oportunidad de las personas que me rodean #sad #Dark #suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1023675106340614144", "in_reply_to_user_id": "1164155280743194624", "edit_history_tweet_ids": ["1205638561996906496"], "id": "1205638561996906496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205637815402450944"}], "created_at": "2019-12-14T00:00:07.000Z", "text": "@franciscojcf5 Enforcou se com o cinto na cadeira...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "franciscojcf5", "id": "1164155280743194624"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1141089408063553543", "edit_history_tweet_ids": ["1205638490639282182"], "id": "1205638490639282182", "created_at": "2019-12-13T23:59:50.000Z", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala.", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.359, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "847167146719358980", "edit_history_tweet_ids": ["1205638424146989057"], "id": "1205638424146989057", "created_at": "2019-12-13T23:59:34.000Z", "text": "e se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "112641289", "edit_history_tweet_ids": ["1205638362847154176"], "id": "1205638362847154176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205527673218445312"}], "created_at": "2019-12-13T23:59:20.000Z", "text": "RT @tamaratennille: \u00bfY no ser\u00e1, digo yo...\n\n...que creemos que ese chavito es un pendej\u00edn que no puede con la vida, correctito y pusil\u00e1nime\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tamaratennille", "id": "176698820"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3716465772", "edit_history_tweet_ids": ["1205638313392033793"], "id": "1205638313392033793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T23:59:08.000Z", "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "349910239", "edit_history_tweet_ids": ["1205638263345692673"], "id": "1205638263345692673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205378965025767432"}], "created_at": "2019-12-13T23:58:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "378375409", "edit_history_tweet_ids": ["1205638179925176321"], "id": "1205638179925176321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205482316472164352"}], "created_at": "2019-12-13T23:58:36.000Z", "text": "RT @MEF1964: \u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda cada cortin\u00f3n del suicida Alan Garc\u00eda para tapar la masacre del Front\u00f3n y el Baguazo?\n\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda el cor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.7249, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.4158, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "907815995200417792", "edit_history_tweet_ids": ["1205638158974623746"], "id": "1205638158974623746", "created_at": "2019-12-13T23:58:31.000Z", "text": "reci\u00e9n viene una se\u00f1ora hasta mi casa a traernos al gato xq dice que estaba tirado en el medio de la calle y no dejaba pasar a los autos dios a parte de gordo me sali\u00f3 suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"author_id": "228930422", "edit_history_tweet_ids": ["1205638088648798210"], "id": "1205638088648798210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T23:58:14.000Z", "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "103709227", "edit_history_tweet_ids": ["1205637906003398656"], "id": "1205637906003398656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T23:57:31.000Z", "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1490821699", "edit_history_tweet_ids": ["1205637888156807168"], "id": "1205637888156807168", "created_at": "2019-12-13T23:57:26.000Z", "text": "Si estuviesen en la UNAM ser\u00eda suicidio colectivo estilo Charles Manson... Bola de huevas https://t.co/GMdinPGhSD", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.6907, "type": "Organization", "normalized_text": "UNAM"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.9472, "type": "Person", "normalized_text": "Charles Manson"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/GMdinPGhSD", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "635782831", "in_reply_to_user_id": "233707340", "edit_history_tweet_ids": ["1205637848248061952"], "id": "1205637848248061952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205537003779108865"}], "created_at": "2019-12-13T23:57:17.000Z", "text": "@jao_peters A massagem no meu eu interior suicida", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "c44302d542084bfe"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jao_peters", "id": "233707340"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1432371588", "in_reply_to_user_id": "1957798104", "edit_history_tweet_ids": ["1205637839553204225"], "id": "1205637839553204225", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205622149433700352"}], "created_at": "2019-12-13T23:57:15.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "borolas"}, {"start": 170, "end": 186, "tag": "borrachoespurio"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 71, "probability": 0.3599, "type": "Organization", "normalized_text": "union europea"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.4696, "type": "Place", "normalized_text": "borolas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}]}, "text": "@CartonCalderon Si inglaterra se suicida,no es culpa de la union europea. Es como decir que el #borolas es culpable de que garc\u00eda luna se haya narcosuicidado...aunque el #borrachoespurio tenga las manos manchadas de sangre y apeste a toneladas de narcod\u00f3lares!! :)))", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1050542431077314560", "edit_history_tweet_ids": ["1205637810520313858"], "id": "1205637810520313858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T23:57:08.000Z", "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1146571869882966016", "edit_history_tweet_ids": ["1205637789192261632"], "id": "1205637789192261632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205463601286389761"}], "created_at": "2019-12-13T23:57:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 28, "tag": "ITAM"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.461, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/nrK1htLU1x", "expanded_url": "https://mile.io/36ylniF", "display_url": "mile.io/36ylniF"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1205463601286389761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wyd8Ha8tAK", "media_key": "3_1205462840062201856"}]}, "text": "RT @Milenio: Joven del #ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/nrK1htLU1x https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "985326067", "edit_history_tweet_ids": ["1205637743826669568"], "id": "1205637743826669568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "created_at": "2019-12-13T23:56:52.000Z", "text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2721853191", "edit_history_tweet_ids": ["1205637664050946048"], "id": "1205637664050946048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205591022669053955"}], "created_at": "2019-12-13T23:56:33.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 55, "tag": "Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GonzaloAIT", "id": "1161829667231404034"}]}, "text": "RT @GonzaloAIT: No le echen toda la culpa del #Suicidio a la depresi\u00f3n del suicida. Ojo, tambi\u00e9n la sociedad est\u00e1 plagada de frivolidad, so\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "106787611", "edit_history_tweet_ids": ["1205637614851653632"], "id": "1205637614851653632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "created_at": "2019-12-13T23:56:21.000Z", "text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "106787611", "edit_history_tweet_ids": ["1205637576528252928"], "id": "1205637576528252928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T23:56:12.000Z", "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "341017259", "edit_history_tweet_ids": ["1205637438946721792"], "id": "1205637438946721792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205565856421429248"}], "created_at": "2019-12-13T23:55:39.000Z", "text": "RT @nssoaxaca: Alumna del ITAM se suicida por trabajos finales https://t.co/K1yAjA1WcF", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nssoaxaca", "id": "52504621"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/K1yAjA1WcF", "expanded_url": "https://www.nssoaxaca.com/2019/12/13/alumna-del-itam-se-suicida-por-trabajos-finales/", "display_url": "nssoaxaca.com/2019/12/13/alu\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "165259209", "edit_history_tweet_ids": ["1205637422043803648"], "id": "1205637422043803648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T23:55:35.000Z", "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "35795614", "edit_history_tweet_ids": ["1205637349176217600"], "id": "1205637349176217600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "created_at": "2019-12-13T23:55:18.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4443912760", "edit_history_tweet_ids": ["1205637309653225472"], "id": "1205637309653225472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "created_at": "2019-12-13T23:55:08.000Z", "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1188145391121895425", "edit_history_tweet_ids": ["1205637166807818247"], "id": "1205637166807818247", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205502289752051712"}], "created_at": "2019-12-13T23:54:34.000Z", "text": "RT @yes_bridgertons: O Finch no livro \u00e9 branco dos olhos azuis, caso tivesse lido o mesmo, se recordaria das descri\u00e7\u00f5es \nO ator foi escolhi\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.6964, "type": "Person", "normalized_text": "Finch"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "yes_bridgertons", "id": "927226551124492289"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2564178424", "edit_history_tweet_ids": ["1205637140727685123"], "id": "1205637140727685123", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "created_at": "2019-12-13T23:54:28.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1146585076001574912", "in_reply_to_user_id": "1117470953720643586", "edit_history_tweet_ids": ["1205637033026211840"], "id": "1205637033026211840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205635742266986497"}], "created_at": "2019-12-13T23:54:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 23, "tag": "5HWins10s"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.5639, "type": "Other", "normalized_text": "5HWins10s"}]}, "text": "@Itz5harmony #5HWins10s  Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1132517706979086336", "edit_history_tweet_ids": ["1205637010175799296"], "id": "1205637010175799296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205535101641248770"}], "created_at": "2019-12-13T23:53:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 72, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AMAITLP", "id": "470206398"}]}, "text": "RT @AMAITLP: Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800.000 personas y el #suicidio es la segunda causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os de edad. Hay\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "245436612", "in_reply_to_user_id": "334988717", "edit_history_tweet_ids": ["1205636860866891782"], "id": "1205636860866891782", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205631799319285762"}], "created_at": "2019-12-13T23:53:21.000Z", "text": "@Felipancio Hay algo horrible en eso de que dicen de que el que se suicida es una persona sumamente egoista que no piensa en las que le aprecian y se quedan aqu\u00ed sufriendo la desdicha.\n\n\u00a1Ser\u00e1n mamarrachos! \u00a1No saben lo viles que se muestran! \u00a1Qu\u00e9 represivos, maquiav\u00e9licos!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Felipancio", "id": "334988717"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "162622019", "in_reply_to_user_id": "162622019", "edit_history_tweet_ids": ["1205636613415550977"], "id": "1205636613415550977", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205636603428954112"}], "created_at": "2019-12-13T23:52:22.000Z", "text": "Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800,000 personas y es la 2a causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os a nivel mundial, por cada adulto que se suicida 20 lo intentan, no lo logran, pero pueden quedar con secuelas que merman su calidad de vida.", "entities": {"annotations": [{"start": 209, "end": 214, "probability": 0.6394, "type": "Person", "normalized_text": "merman"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1159111697703079942", "edit_history_tweet_ids": ["1205636604691394561"], "id": "1205636604691394561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205595323600650241"}], "created_at": "2019-12-13T23:52:20.000Z", "text": "RT @MediterraneoDGT: \ud83d\udce2\u270a La violencia NO tiene g\u00e9nero \n\nUna madre feminazi mata a sus dos hijos y se suicida tir\u00e1ndose contra un cami\u00f3n\n\nhtt\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MediterraneoDGT", "id": "200568348"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "162622019", "edit_history_tweet_ids": ["1205636574437892096"], "id": "1205636574437892096", "created_at": "2019-12-13T23:52:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 44, "tag": "ITAM"}, {"start": 129, "end": 138, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.4346, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 214, "end": 222, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "Es muy triste saber que una alumna del #ITAM se suicida, \u00bfnuestros j\u00f3venes se est\u00e1n suicidando? Si, pero los adultos tambi\u00e9n. El #suicidio es una problem\u00e1tica social, tan real como las l\u00e1grimas de esta familia del @ITAM_mx pero de la que se habla poco y se estigmatiza mucho...", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "199301009", "edit_history_tweet_ids": ["1205636466904305664"], "id": "1205636466904305664", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204964537914580993"}], "created_at": "2019-12-13T23:51:48.000Z", "text": "Batman vs. Superman\nLiga da Justi\u00e7a\nEsquadr\u00e3o Suicida\nHomem Aranha de Volta ao Lar\nHomem Aranhas Longe de Casa\nThor 1,2,3\nIsso falando s\u00f3 dos de her\u00f3is.\nMas tem que fala mal do filme recordista que arrastou o povo pra bancar o cult https://t.co/f4h6eFxmc3", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6505, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "Casa\nThor"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/f4h6eFxmc3", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1904427151", "edit_history_tweet_ids": ["1205636438223659008"], "id": "1205636438223659008", "created_at": "2019-12-13T23:51:41.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "ITAM"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.4442, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "text": "#ITAM : me niego a ser una burla o comentario ir\u00f3nico sobre cualquier suicida. Tenemos que poner atenci\u00f3n en los mecanismos para identificar personas en riesgo y no es s\u00f3lo un asunto de una universidad sino tambi\u00e9n de sus amigos de sus familias de todos a su alrededor.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1177007149546954752", "in_reply_to_user_id": "1055431634", "edit_history_tweet_ids": ["1205636431479222273"], "id": "1205636431479222273", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205501608467083265"}], "created_at": "2019-12-13T23:51:39.000Z", "text": "@victorfyt O un F se suicida onda Nisman, o la colifa va en cana o al neuripsiquiatrico.", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "victorfyt", "id": "1055431634"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1659022555", "edit_history_tweet_ids": ["1205636335127715841"], "id": "1205636335127715841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205635960039452672"}], "created_at": "2019-12-13T23:51:16.000Z", "text": "RT @jorgedelcuri: Los fachos y sus bots se volvieron locos viendo a Roxana Miranda decapitando a UN MU\u00d1ECO DE PI\u00d1ERA EN UNA GUILLOTINA DE J\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9013, "type": "Person", "normalized_text": "Roxana Miranda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgedelcuri", "id": "130545958"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "38685531", "in_reply_to_user_id": "273399898", "edit_history_tweet_ids": ["1205636309383073793"], "id": "1205636309383073793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205635260916129792"}], "created_at": "2019-12-13T23:51:10.000Z", "text": "@MagrioAnimacion Debe estar preocupad\u00edsimo por esto y por eso se suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MagrioAnimacion", "id": "273399898"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "33747866", "edit_history_tweet_ids": ["1205636271327956992"], "id": "1205636271327956992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T23:51:01.000Z", "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "43893903", "in_reply_to_user_id": "2880932962", "edit_history_tweet_ids": ["1205636213237043200"], "id": "1205636213237043200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205630193500663808"}], "created_at": "2019-12-13T23:50:47.000Z", "text": "@o_antagonista T\u00e1 certo. Agora tem q estourar o cart\u00e3o corporativo, mandar a imprensa pra pqp, gritar: \"peron matou foi pouco\" e se oposicao encher o saco morar ao lado de assassino de vereadora. A direita tem mais q calar a porra da boca.", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.4297, "type": "Person", "normalized_text": "peron"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "39867550", "edit_history_tweet_ids": ["1205636159113768961"], "id": "1205636159113768961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205635960039452672"}], "created_at": "2019-12-13T23:50:34.000Z", "text": "RT @jorgedelcuri: Los fachos y sus bots se volvieron locos viendo a Roxana Miranda decapitando a UN MU\u00d1ECO DE PI\u00d1ERA EN UNA GUILLOTINA DE J\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9013, "type": "Person", "normalized_text": "Roxana Miranda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgedelcuri", "id": "130545958"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2231846708", "edit_history_tweet_ids": ["1205636121826353159"], "id": "1205636121826353159", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "created_at": "2019-12-13T23:50:25.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "130545958", "edit_history_tweet_ids": ["1205635960039452672"], "id": "1205635960039452672", "created_at": "2019-12-13T23:49:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 131, "end": 149, "tag": "PlazaDeLaDignidad"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 63, "probability": 0.9279, "type": "Person", "normalized_text": "Roxana Miranda"}, {"start": 132, "end": 148, "probability": 0.553, "type": "Place", "normalized_text": "PlazaDeLaDignidad"}]}, "text": "Los fachos y sus bots se volvieron locos viendo a Roxana Miranda decapitando a UN MU\u00d1ECO DE PI\u00d1ERA EN UNA GUILLOTINA DE JUGUETE en #PlazaDeLaDignidad \n\nAhora la quieren encarcelar? No creo, porque la derecha no amenaza, te asesina con bala loca o te suicida nom\u00e1s \ud83d\ude21\n\nH\u00e1ganse ver!", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1179469995115470849", "edit_history_tweet_ids": ["1205635877982162944"], "id": "1205635877982162944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "created_at": "2019-12-13T23:49:27.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "119499559", "edit_history_tweet_ids": ["1205635807970615297"], "id": "1205635807970615297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "created_at": "2019-12-13T23:49:10.000Z", "text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "119499559", "edit_history_tweet_ids": ["1205635792397164544"], "id": "1205635792397164544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T23:49:07.000Z", "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "834744011713830912", "in_reply_to_user_id": "438397094", "edit_history_tweet_ids": ["1205635758360604678"], "id": "1205635758360604678", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205471347838738432"}], "created_at": "2019-12-13T23:48:59.000Z", "text": "@unsinsentido0 Si quieres se suicida tambi\u00e9n, manda huevos!!!@", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "unsinsentido0", "id": "438397094"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "190797261", "edit_history_tweet_ids": ["1205635684536467459"], "id": "1205635684536467459", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T23:48:41.000Z", "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1179956606731206656", "edit_history_tweet_ids": ["1205635643042336768"], "id": "1205635643042336768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T23:48:31.000Z", "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "114566730", "edit_history_tweet_ids": ["1205635559177302016"], "id": "1205635559177302016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T23:48:11.000Z", "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "66131605", "in_reply_to_user_id": "789923797835014144", "edit_history_tweet_ids": ["1205635494169718785"], "id": "1205635494169718785", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205634658991394816"}], "created_at": "2019-12-13T23:47:56.000Z", "text": "@Ethnos17 @GiovanniRosas9 @shruthinr @ITAM_mx Ahhh t\u00fa crees que alguien se suicida por presi\u00f3n acad\u00e9mica? No a un c\u00famulo de factores de distinta \u00edndole?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Ethnos17", "id": "789923797835014144"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "GiovanniRosas9", "id": "1512566089187684354"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "shruthinr", "id": "36387631"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "421185223", "edit_history_tweet_ids": ["1205635482480193537"], "id": "1205635482480193537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T23:47:53.000Z", "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3037268046", "edit_history_tweet_ids": ["1205635479451906048"], "id": "1205635479451906048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "created_at": "2019-12-13T23:47:52.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "863119316270563329", "edit_history_tweet_ids": ["1205635415379591168"], "id": "1205635415379591168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "created_at": "2019-12-13T23:47:37.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1626649910", "in_reply_to_user_id": "151954843", "edit_history_tweet_ids": ["1205635387219161088"], "id": "1205635387219161088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205613332952166402"}], "created_at": "2019-12-13T23:47:30.000Z", "text": "@aetchebarne Agust\u00edn, basta de pedirle auto-cr\u00edtica a Cambiemos, est\u00e1n convencidos de que obraron bien a\u00fan con el imponente fracaso econ\u00f3mico que dejaron. Est\u00e1n convencidos y orgullosos. Son eso, y ellos son parte del problema. Querer congeniar con ellos es suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.6902, "type": "Person", "normalized_text": "Agust\u00edn"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.8563, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "aetchebarne", "id": "151954843"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "262443155", "edit_history_tweet_ids": ["1205635267433906176"], "id": "1205635267433906176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205466729922453504"}], "created_at": "2019-12-13T23:47:02.000Z", "text": "RT @LaBlanche_Mex: @Donvix En esos casos no hace ni falta responsabilizarlos. Juro que los sufrimientos m\u00e1s grandes que he visto en la cl\u00edn\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 26, "username": "Donvix", "id": "21450023"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "807312402777829378", "edit_history_tweet_ids": ["1205635248748298240"], "id": "1205635248748298240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "created_at": "2019-12-13T23:46:57.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "341556578", "edit_history_tweet_ids": ["1205635137096101888"], "id": "1205635137096101888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T23:46:30.000Z", "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "985864336571883521", "in_reply_to_user_id": "1159800257565331458", "edit_history_tweet_ids": ["1205635058578661376"], "id": "1205635058578661376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205628344378761217"}], "created_at": "2019-12-13T23:46:12.000Z", "text": "@ChristinaFonse7 @ftima_gonalves @RHPozzobon Blablablu CUBA blablablu PT blablablu LULA blablablu VENEZUELA blablablu. Ac\u00e9falo suicida pol\u00edtico! https://t.co/YWEq1zNgcx", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ChristinaFonse7", "id": "1159800257565331458"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "ftima_gonalves", "id": "357611457"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "RHPozzobon", "id": "979390034351742976"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/YWEq1zNgcx", "expanded_url": "https://twitter.com/Dani80017886/status/1205635058578661376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YWEq1zNgcx", "media_key": "3_1205635043189776384"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/YWEq1zNgcx", "expanded_url": "https://twitter.com/Dani80017886/status/1205635058578661376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YWEq1zNgcx", "media_key": "3_1205635047765815303"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/YWEq1zNgcx", "expanded_url": "https://twitter.com/Dani80017886/status/1205635058578661376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YWEq1zNgcx", "media_key": "3_1205635051607728133"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/YWEq1zNgcx", "expanded_url": "https://twitter.com/Dani80017886/status/1205635058578661376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YWEq1zNgcx", "media_key": "3_1205635055827247107"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "131285562", "edit_history_tweet_ids": ["1205635035283566593"], "id": "1205635035283566593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205591022669053955"}], "created_at": "2019-12-13T23:46:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 55, "tag": "Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GonzaloAIT", "id": "1161829667231404034"}]}, "text": "RT @GonzaloAIT: No le echen toda la culpa del #Suicidio a la depresi\u00f3n del suicida. Ojo, tambi\u00e9n la sociedad est\u00e1 plagada de frivolidad, so\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1008531021971804160", "edit_history_tweet_ids": ["1205635009857634306"], "id": "1205635009857634306", "created_at": "2019-12-13T23:46:00.000Z", "text": "A ansiedade quase me matou hoje \nMas oficialmente se tornou o melhor sextou da vida!", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3091920019", "edit_history_tweet_ids": ["1205634696815816705"], "id": "1205634696815816705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "created_at": "2019-12-13T23:44:45.000Z", "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "339269954", "in_reply_to_user_id": "283852439", "edit_history_tweet_ids": ["1205634642616954882"], "id": "1205634642616954882", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205632971329290241"}], "created_at": "2019-12-13T23:44:33.000Z", "text": "@Diana_WongR https://t.co/RXBDuY5q4q\n\nY despu\u00e9s de esto el ITAM sac\u00f3 comunicados y abri\u00f3 hasta un programa de ayuda que (allegedly) no es gratuito.\n\nPlussssss, todo mundo anda sacando los trapitos al sol de algunos maestros culeros etc, etc, etc.\n\n\ud83d\udc4f\ud83c\udffb Todo \ud83d\udc4f\ud83c\udffb un \ud83d\udc4f\ud83c\udffb cagadero.", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4721, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/RXBDuY5q4q", "expanded_url": "https://ahoranoticias.com.mx/nacional/estudiante-del-itam-se-suicida-y-alumnos-senalan-a-la-institucion/", "display_url": "ahoranoticias.com.mx/nacional/estud\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "174532202", "in_reply_to_user_id": "1957798104", "edit_history_tweet_ids": ["1205634554716930050"], "id": "1205634554716930050", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205563076617129990"}], "created_at": "2019-12-13T23:44:12.000Z", "text": "@CartonCalderon @TeckVado @ITAM_mx Tiene raz\u00f3n @CartonCalderon \nConcuerdo con usted\nEl suicida si quiere serlo, tiene que tener \u00e9xito, si no lo hace hasta en eso fracas\u00f3. Sin embargo toda muerte violenta o planeada por el susodicho debe ser investigada.\n\nNo ser\u00eda la primera vez que suicidaron al suicida!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "760976438749229056", "edit_history_tweet_ids": ["1205634441751781381"], "id": "1205634441751781381", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205615904391864320"}], "created_at": "2019-12-13T23:43:45.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2716\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2716\ufe0f\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/2zOGikcIW5", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/2zOGikcIW5", "expanded_url": "https://twitter.com/imcanguru/status/1205615904391864320", "display_url": "twitter.com/imcanguru/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "949125769501982720", "edit_history_tweet_ids": ["1205634406192500736"], "id": "1205634406192500736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205552152145465345"}], "created_at": "2019-12-13T23:43:36.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Ese cobarde suicida, un corrupto de las grandes ligas. https://t.co/k9c4pbNi40", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/k9c4pbNi40", "expanded_url": "https://twitter.com/jwvilleguez_cr/status/1205475109647114240", "display_url": "twitter.com/jwvilleguez_cr\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "531726088", "edit_history_tweet_ids": ["1205634237858242561"], "id": "1205634237858242561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T23:42:56.000Z", "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "478074512", "in_reply_to_user_id": "478074512", "edit_history_tweet_ids": ["1205634205805416448"], "id": "1205634205805416448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205634198305984517"}], "created_at": "2019-12-13T23:42:48.000Z", "text": "El suicidio como fen\u00f3meno social es preocupante en M\u00e9xico y A.L. Por ejemplo, un estudio de Denis-Rodr\u00edguez,E., et al. (2017) (https://t.co/FXhDV16u7l)  muestra la prevalencia de ideaci\u00f3n suicida en estudiantes de medicina y sus altos porcentajes de depresi\u00f3n, burnout y ansiedad. https://t.co/CFOWOkeouE", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.989, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 60, "end": 62, "probability": 0.4388, "type": "Person", "normalized_text": "A.L"}, {"start": 92, "end": 106, "probability": 0.8133, "type": "Person", "normalized_text": "Denis-Rodr\u00edguez"}, {"start": 108, "end": 108, "probability": 0.366, "type": "Other", "normalized_text": "E"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/FXhDV16u7l", "expanded_url": "https://bit.ly/2YQ0cpM", "display_url": "bit.ly/2YQ0cpM"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/CFOWOkeouE", "expanded_url": "https://twitter.com/AlGtzGlez/status/1205634205805416448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CFOWOkeouE", "media_key": "3_1205634200428273664"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4876721140", "edit_history_tweet_ids": ["1205634074917908482"], "id": "1205634074917908482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205611100693073920"}], "created_at": "2019-12-13T23:42:17.000Z", "text": "RT @EjeCentral: Fernanda Michua Gantus es la cuarta alumna del @ITAM_mx que se suicida este semestre, su muerte ha consternado y causado qu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 37, "probability": 0.585, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda Michua Gantus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EjeCentral", "id": "20013113"}, {"start": 63, "end": 71, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "180473521", "edit_history_tweet_ids": ["1205634071545679874"], "id": "1205634071545679874", "created_at": "2019-12-13T23:42:16.000Z", "text": "Lesbiana se suicida tras 7 a\u00f1os de 'terapias de conversi\u00f3n' - Homosensual https://t.co/qeay01tcPN", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/qeay01tcPN", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/lesbiana-se-suicida-tras-7-anos-de-terapias-de-conversion-muerta/", "display_url": "homosensual.com/lgbt/lesbiana-\u2026"}]}}, {"author_id": "768618589545005056", "edit_history_tweet_ids": ["1205634038607818752"], "id": "1205634038607818752", "created_at": "2019-12-13T23:42:09.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: MUITO \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "ba3edc1882f6d54a"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "857292114278973440", "edit_history_tweet_ids": ["1205633974267260929"], "id": "1205633974267260929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205476600629932032"}], "created_at": "2019-12-13T23:41:53.000Z", "text": "RT @teamvianalucas: Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! K\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "890778679026036736", "edit_history_tweet_ids": ["1205633956772765699"], "id": "1205633956772765699", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T23:41:49.000Z", "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "174532202", "edit_history_tweet_ids": ["1205633909108748288"], "id": "1205633909108748288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205563076617129990"}], "created_at": "2019-12-13T23:41:38.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @TeckVado @ITAM_mx Ahhh...\n\u00bfSi se suicida en una iglesia es culpa del cura? \n\u00bfDe Dios?\n\u00bfSi enfrente de su terapeuta, la\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.3648, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2320021303", "in_reply_to_user_id": "1150238892567777280", "edit_history_tweet_ids": ["1205633801554190336"], "id": "1205633801554190336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204964520206196736"}], "created_at": "2019-12-13T23:41:12.000Z", "text": "@CassolDeise A legenda do v\u00eddeo \u00e9 o que me matou \u201ce eu q deixei minha sobrinha cair\u201d como se fosse algo extremamente comum", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CassolDeise", "id": "1150238892567777280"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "630220409", "edit_history_tweet_ids": ["1205633727696490496"], "id": "1205633727696490496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T23:40:54.000Z", "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "974782485870587907", "edit_history_tweet_ids": ["1205633568233414657"], "id": "1205633568233414657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205535101641248770"}], "created_at": "2019-12-13T23:40:16.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 72, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AMAITLP", "id": "470206398"}]}, "text": "RT @AMAITLP: Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800.000 personas y el #suicidio es la segunda causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os de edad. Hay\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "95607418", "edit_history_tweet_ids": ["1205633562197811202"], "id": "1205633562197811202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205591022669053955"}], "created_at": "2019-12-13T23:40:15.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 55, "tag": "Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GonzaloAIT", "id": "1161829667231404034"}]}, "text": "RT @GonzaloAIT: No le echen toda la culpa del #Suicidio a la depresi\u00f3n del suicida. Ojo, tambi\u00e9n la sociedad est\u00e1 plagada de frivolidad, so\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1181769284684587008", "in_reply_to_user_id": "2167096689", "edit_history_tweet_ids": ["1205633526294552576"], "id": "1205633526294552576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205633288683106304"}], "created_at": "2019-12-13T23:40:06.000Z", "text": "@YSNNAS Figurinha do sapo suicida", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1168404876319047680", "in_reply_to_user_id": "1957798104", "edit_history_tweet_ids": ["1205633511086067712"], "id": "1205633511086067712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205550961583890432"}], "created_at": "2019-12-13T23:40:03.000Z", "text": "@CartonCalderon @ITAM_mx Si una se suicida no, si son varios hay un com\u00fan denominador que deber\u00eda de encender una alerta...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "92528007", "edit_history_tweet_ids": ["1205633509173420033"], "id": "1205633509173420033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T23:40:02.000Z", "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2425918916", "edit_history_tweet_ids": ["1205633477246365696"], "id": "1205633477246365696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T23:39:55.000Z", "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "985739757765496832", "edit_history_tweet_ids": ["1205633206638333952"], "id": "1205633206638333952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "created_at": "2019-12-13T23:38:50.000Z", "text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1194624857381556226", "in_reply_to_user_id": "3169822277", "edit_history_tweet_ids": ["1205633173599739909"], "id": "1205633173599739909", "created_at": "2019-12-13T23:38:42.000Z", "text": "@GotTalentES yo no quiero ver una muerte en directo. En serio eso es talento???? Me parece terrible y suicida!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GotTalentES", "id": "3169822277"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "120257190", "edit_history_tweet_ids": ["1205633147184058368"], "id": "1205633147184058368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205591022669053955"}], "created_at": "2019-12-13T23:38:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 55, "tag": "Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GonzaloAIT", "id": "1161829667231404034"}]}, "text": "RT @GonzaloAIT: No le echen toda la culpa del #Suicidio a la depresi\u00f3n del suicida. Ojo, tambi\u00e9n la sociedad est\u00e1 plagada de frivolidad, so\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "536732764", "edit_history_tweet_ids": ["1205633115521191938"], "id": "1205633115521191938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T23:38:28.000Z", "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "206678419", "edit_history_tweet_ids": ["1205632864638791680"], "id": "1205632864638791680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "created_at": "2019-12-13T23:37:29.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "188656657", "edit_history_tweet_ids": ["1205632710590357504"], "id": "1205632710590357504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589972171935744"}], "created_at": "2019-12-13T23:36:52.000Z", "text": "RT @julioastillero: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "249988479", "edit_history_tweet_ids": ["1205632688524271617"], "id": "1205632688524271617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "created_at": "2019-12-13T23:36:47.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1134614666137821184", "edit_history_tweet_ids": ["1205632650909761536"], "id": "1205632650909761536", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205559970709823491"}], "created_at": "2019-12-13T23:36:38.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/Q4MRUJqkUH", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/Q4MRUJqkUH", "expanded_url": "https://twitter.com/Santrizx/status/1205559970709823491", "display_url": "twitter.com/Santrizx/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "130771229", "edit_history_tweet_ids": ["1205632516733964290"], "id": "1205632516733964290", "created_at": "2019-12-13T23:36:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 18, "tag": "ITAM"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.4899, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "text": "Sobre lo del #ITAM. Es m\u00e1s f\u00e1cil llamar gente de cristal a quien se suicida que asumir la presi\u00f3n social en ciertos entornos, hay muchos diciendo \u201ces que son bien delicados\u201d \n\nCada a\u00f1o hay gente que se suicida porque no entra a la universidad o por situaciones de presi\u00f3n extrema.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "133460524", "edit_history_tweet_ids": ["1205632344507310081"], "id": "1205632344507310081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205535101641248770"}], "created_at": "2019-12-13T23:35:25.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 72, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AMAITLP", "id": "470206398"}]}, "text": "RT @AMAITLP: Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800.000 personas y el #suicidio es la segunda causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os de edad. Hay\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "123371269", "edit_history_tweet_ids": ["1205632245874249728"], "id": "1205632245874249728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T23:35:01.000Z", "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "743635555", "in_reply_to_user_id": "737604745301348354", "edit_history_tweet_ids": ["1205632183131680768"], "id": "1205632183131680768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205601520407973888"}], "created_at": "2019-12-13T23:34:46.000Z", "text": "@Larrondo21 @josemdelpino Entiendo tu punto, pero enviar carabineros es un acto suicida para ellos tambi\u00e9n , nunca se debi\u00f3 permitir la instalaci\u00f3n de un escenario ahora intervenir es para que a carabineros los masacren", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Larrondo21", "id": "737604745301348354"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "josemdelpino", "id": "35012689"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1417252447", "edit_history_tweet_ids": ["1205631933327302656"], "id": "1205631933327302656", "created_at": "2019-12-13T23:33:47.000Z", "text": "Yo ri\u00e9ndome mientras leo como  Werther se suicida por amor. Yo llorando como nena cuando Wu Xian cae por el acantilado. https://t.co/Gga3QVVFti", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.5415, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.7174, "type": "Person", "normalized_text": "Wu Xian"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/Gga3QVVFti", "expanded_url": "https://twitter.com/OnoderaUsumi/status/1205631933327302656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gga3QVVFti", "media_key": "16_1205631926247346176"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1074689291635318790", "edit_history_tweet_ids": ["1205631706218274817"], "id": "1205631706218274817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203640868336492545"}], "created_at": "2019-12-13T23:32:52.000Z", "text": "RT @el_pais: \"Reivindicar la gordura no es liberador: es idiota y suicida. Con un proceso de deterioro f\u00edsico acelerado, acabar\u00e1 mat\u00e1ndonos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1187143951893053447", "edit_history_tweet_ids": ["1205631634344689667"], "id": "1205631634344689667", "created_at": "2019-12-13T23:32:35.000Z", "text": "f\u00f3rmula D: A\ndado: 29\ncamile: acho q passar por uma curva de duas paradas sem parar n\u00e3o \u00e9 ser suicida", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1163282303952576513", "edit_history_tweet_ids": ["1205631404085858305"], "id": "1205631404085858305", "created_at": "2019-12-13T23:31:40.000Z", "text": "Minha irm\u00e3 me chamou pra ver filme com ela. Eu de TPM e inocente aceitei.\nO filme \u00e9 sobre um touro muito maior que os outros, que \u00e9 BONZINHO e ama FLORES e se sacrificou pra salvar seus amigos indo pra arena de uma tourada, com o mesmo toureiro q matou seu PAI https://t.co/2iJAjDbVIM", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 139, "probability": 0.6883, "type": "Person", "normalized_text": "BONZINHO"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/2iJAjDbVIM", "expanded_url": "https://twitter.com/brucb_/status/1205631404085858305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2iJAjDbVIM", "media_key": "3_1205631400323567619"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "68479794", "edit_history_tweet_ids": ["1205631395915354112"], "id": "1205631395915354112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205593964038049797"}], "created_at": "2019-12-13T23:31:38.000Z", "text": "RT @MatiasPandolfi: En los lebistes los machos se acercan a su depredadores y escapan de ellos casi como en un juego suicida. Esta conducta\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MatiasPandolfi", "id": "3009285897"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "50859139", "edit_history_tweet_ids": ["1205631305414635520"], "id": "1205631305414635520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "created_at": "2019-12-13T23:31:17.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1177211594889146368", "edit_history_tweet_ids": ["1205631299765100545"], "id": "1205631299765100545", "created_at": "2019-12-13T23:31:16.000Z", "text": "Matou se fds https://t.co/TFgYtM658H", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/TFgYtM658H", "expanded_url": "https://twitter.com/noiascoisadas/status/1205116127606689793", "display_url": "twitter.com/noiascoisadas/\u2026"}]}}, {"author_id": "1053123908487004160", "edit_history_tweet_ids": ["1205631250528186369"], "id": "1205631250528186369", "created_at": "2019-12-13T23:31:04.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\u2705", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "1ba6cc7d83e56acd"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "822525983236517888", "edit_history_tweet_ids": ["1205631231842553856"], "id": "1205631231842553856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205492572501762049"}], "created_at": "2019-12-13T23:30:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 114, "end": 122, "tag": "EXISTEN"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.6945, "type": "Person", "normalized_text": "Milton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}, {"start": 124, "end": 135, "username": "AsocGenMad", "id": "844684915899842565"}]}, "text": "RT @joseluissariego: Se suicida otro pap\u00e1 que no pod\u00eda ver a sus hijos, por un sistema que lo permite.\nDEP Milton\n#EXISTEN \n@AsocGenMad \n@s\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "349715773", "in_reply_to_user_id": "64773188", "edit_history_tweet_ids": ["1205631226066944000"], "id": "1205631226066944000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205565380686700545"}], "created_at": "2019-12-13T23:30:58.000Z", "text": "@brunnosarttori @CarlosBolsonaro @BlogdoNoblat \"Sera que matou quantos \u00edndios?\" kkkkkk... \u00c9 o que? O cara n\u00e3o sabe nem construir uma mera pergunta. N\u00e3o sabe se pergunta ou afirma na mesma frase. S\u00f3 me resta \"mangar\" mesmo! Iiiiiiiiiiiiiieeeeeeeiiiiii...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "brunnosarttori", "id": "64773188"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3379252539", "edit_history_tweet_ids": ["1205631129618923520"], "id": "1205631129618923520", "created_at": "2019-12-13T23:30:35.000Z", "text": "[13/12 20:20] : Amg do ceu\n[13/12 20:21] : O ******* postou foto no tt\n[13/12 20:21] : Quase me matou\n[13/12 20:21] : Olha se ele fosse jesus pedia gloria todo dia", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 69, "probability": 0.6185, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}, {"start": 136, "end": 140, "probability": 0.7596, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "150736174", "in_reply_to_user_id": "790643192131706880", "edit_history_tweet_ids": ["1205631097331163136"], "id": "1205631097331163136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205583275542093824"}], "created_at": "2019-12-13T23:30:27.000Z", "text": "@JoseLuisGil1000 Si colaborador eficaz demuestra aseveraci\u00f3n contra suicida, espero leer de parte tuya diciendo que no fue la reverenda tonter\u00eda que afirmas hoy. Asumo que tus electores habr\u00e1n levantado m\u00ednimo las cejas con tu afirmaci\u00f3n sobre uno de los Pdtes. m\u00e1s corruptos del Per\u00fa.", "entities": {"annotations": [{"start": 255, "end": 259, "probability": 0.5015, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdtes"}, {"start": 280, "end": 283, "probability": 0.9757, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JoseLuisGil1000", "id": "790643192131706880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1145360618398068737", "edit_history_tweet_ids": ["1205631082659495936"], "id": "1205631082659495936", "created_at": "2019-12-13T23:30:24.000Z", "text": "Una mujer mata supuestamente a sus dos hijas y se suicida en Girona https://t.co/ina1Tc4Nr7", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9732, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/ina1Tc4Nr7", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191213/los-mossos-investigan-la-muerte-de-dos-ninas-menores-de-10-anos-en-vilobi-donyar-7773568", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "284741807", "edit_history_tweet_ids": ["1205631072609984512"], "id": "1205631072609984512", "created_at": "2019-12-13T23:30:21.000Z", "text": "irm\u00e3o O TANTO que minha sa\u00fade mental piorou depois que eu passei um per\u00edodo da minha vida usando LSD, eu parei e hoje n\u00e3o uso essa merda nem se me pagar, quem defende LSD nunca quase se matou em uma bad trip", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 99, "probability": 0.8414, "type": "Other", "normalized_text": "LSD"}, {"start": 167, "end": 169, "probability": 0.7404, "type": "Other", "normalized_text": "LSD"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1118990730100400128", "edit_history_tweet_ids": ["1205630989009076224"], "id": "1205630989009076224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T23:30:01.000Z", "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3072217921", "in_reply_to_user_id": "2180343729", "edit_history_tweet_ids": ["1205630956197027841"], "id": "1205630956197027841", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205630721093709825"}], "created_at": "2019-12-13T23:29:54.000Z", "text": "@LaVascaHija @EzequielKowals1 @val_casla Jajajajaja. S\u00ed, s\u00ed. Gente que suicida en shopping. No s\u00e9. Tendr\u00e1 algo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LaVascaHija", "id": "2180343729"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "EzequielKowals1", "id": "1075224779693744128"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "val_casla", "id": "246958920"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1400845970", "edit_history_tweet_ids": ["1205630882687533057"], "id": "1205630882687533057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205575870636793856"}], "created_at": "2019-12-13T23:29:36.000Z", "text": "RT @carlospissolito: Ni lo uno ni lo otro. Es geopolitico. Un pa\u00eds extenso, muy poco poblado no puede darse el lujo de adoptar pol\u00edticas de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlospissolito", "id": "736532815"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2803135981", "edit_history_tweet_ids": ["1205630877922996224"], "id": "1205630877922996224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205590441166606336"}], "created_at": "2019-12-13T23:29:35.000Z", "text": "RT @jalesgue: @Pajaropolitico @ITAM_mx Si se suicida alguien, el menor de sus problemas es el estr\u00e9s acad\u00e9mico de eso estoy seguro.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jalesgue", "id": "364854293"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "Pajaropolitico", "id": "84613584"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "718331169486585856", "edit_history_tweet_ids": ["1205630782393503745"], "id": "1205630782393503745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T23:29:12.000Z", "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1143846657882238976", "edit_history_tweet_ids": ["1205630782343135232"], "id": "1205630782343135232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205565254501109760"}], "created_at": "2019-12-13T23:29:12.000Z", "text": "RT @gzzanapau: La mayor parte de la gente que se suicida no lo habla por los malditos estereotipos que tenemos. Rompamos con ellos. Rompamo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gzzanapau", "id": "1053925634"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "86454650", "edit_history_tweet_ids": ["1205630744992854016"], "id": "1205630744992854016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T23:29:03.000Z", "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "104981317", "edit_history_tweet_ids": ["1205630533683884032"], "id": "1205630533683884032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T23:28:13.000Z", "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2749070017", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "edit_history_tweet_ids": ["1205630210596466688"], "id": "1205630210596466688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205629057892634626"}], "created_at": "2019-12-13T23:26:56.000Z", "text": "@el_tope_suicida \u306a\u3093\u3057\u304b\u30c7\u30ab\u304f\u3066\u529b\u5f37\u304f\u3066\u4e00\u898b\u6016\u304f\u3066\u3061\u3087\u3044\u3061\u3087\u3044\u53ef\u611b\u3044\u3042\u305f\u308a\u304c\u30dd\u30a4\u30f3\u30c8\u3063\u3059\u306d\ud83d\udc4d", "lang": "ja", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1119378554901364736", "edit_history_tweet_ids": ["1205630019969724417"], "id": "1205630019969724417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "created_at": "2019-12-13T23:26:10.000Z", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "336546974", "edit_history_tweet_ids": ["1205629941678776320"], "id": "1205629941678776320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205575870636793856"}], "created_at": "2019-12-13T23:25:52.000Z", "text": "RT @carlospissolito: Ni lo uno ni lo otro. Es geopolitico. Un pa\u00eds extenso, muy poco poblado no puede darse el lujo de adoptar pol\u00edticas de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlospissolito", "id": "736532815"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "853472880", "edit_history_tweet_ids": ["1205629863320674304"], "id": "1205629863320674304", "created_at": "2019-12-13T23:25:33.000Z", "text": "Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica https://t.co/BbSevEkE5m via @julioastillero https://t.co/f2nSugcs0d", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4262, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 106, "end": 121, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/BbSevEkE5m", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLFM1x", "display_url": "dlvr.it/RLFM1x"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/f2nSugcs0d", "expanded_url": "https://twitter.com/perfildehugo/status/1205629863320674304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f2nSugcs0d", "media_key": "3_1205629861152182272"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "54470725", "edit_history_tweet_ids": ["1205629631275130886"], "id": "1205629631275130886", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "created_at": "2019-12-13T23:24:38.000Z", "text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "54470725", "edit_history_tweet_ids": ["1205629605991854080"], "id": "1205629605991854080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T23:24:32.000Z", "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1180269390547374081", "in_reply_to_user_id": "4188139511", "edit_history_tweet_ids": ["1205629593891352578"], "id": "1205629593891352578", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205385790253129728"}], "created_at": "2019-12-13T23:24:29.000Z", "text": "@blogueirinhaofc algu\u00e9m sabe se ele foi expulso ou se algu\u00e9m matou ele????", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "blogueirinhaofc", "id": "4188139511"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "747286788113235971", "edit_history_tweet_ids": ["1205629568687726592"], "id": "1205629568687726592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T23:24:23.000Z", "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1271854308", "edit_history_tweet_ids": ["1205629546046935041"], "id": "1205629546046935041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}], "created_at": "2019-12-13T23:24:17.000Z", "text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "560631123", "edit_history_tweet_ids": ["1205629464576745472"], "id": "1205629464576745472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T23:23:58.000Z", "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "790631962075541505", "edit_history_tweet_ids": ["1205629324935626752"], "id": "1205629324935626752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T23:23:25.000Z", "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "150403711", "edit_history_tweet_ids": ["1205629304450666496"], "id": "1205629304450666496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "created_at": "2019-12-13T23:23:20.000Z", "text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "150403711", "edit_history_tweet_ids": ["1205629296544346112"], "id": "1205629296544346112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T23:23:18.000Z", "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "317334649", "edit_history_tweet_ids": ["1205629268459499521"], "id": "1205629268459499521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T23:23:11.000Z", "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "84014847", "edit_history_tweet_ids": ["1205629152893775872"], "id": "1205629152893775872", "created_at": "2019-12-13T23:22:44.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 179, "end": 188, "tag": "Suicidio"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/BIzdTHwD9A", "expanded_url": "https://plumasatomicas.com/noticias/mexico/que-hacer-si-tienes-una-crisis-suicida/", "display_url": "plumasatomicas.com/noticias/mexic\u2026"}]}, "text": "Siempre hay una luz en el camino, muchas veces la soledad, el rechazo, los problemas no nos dejan ver m\u00e1s all\u00e1... me quedo con el dicho de \"todo tiene remedio menos la muerte...\" #Suicidio comparto un enlace por si tienen esas ideas!!!\nhttps://t.co/BIzdTHwD9A", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "415746496", "edit_history_tweet_ids": ["1205629132903727105"], "id": "1205629132903727105", "created_at": "2019-12-13T23:22:39.000Z", "text": "Una alumna del ITAM se suicida porque le exigen demasiado.\n\u00bfQu\u00e9 pensar\u00e1n de esto todos los alumnos de ingenier\u00eda del IPN? https://t.co/JpUZJOtUCU", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.725, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.6071, "type": "Organization", "normalized_text": "IPN"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/JpUZJOtUCU", "expanded_url": "https://twitter.com/ConviccionesMX/status/1205629132903727105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JpUZJOtUCU", "media_key": "3_1205629124615819264"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "100339827", "edit_history_tweet_ids": ["1205629110963392512"], "id": "1205629110963392512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T23:22:34.000Z", "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "99326045", "edit_history_tweet_ids": ["1205629067493425152"], "id": "1205629067493425152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T23:22:23.000Z", "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "247313295", "edit_history_tweet_ids": ["1205628989617901568"], "id": "1205628989617901568", "created_at": "2019-12-13T23:22:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "perspectivadeg\u00e9nero"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 120, "probability": 0.5301, "type": "Other", "normalized_text": "perspectivadeg\u00e9nero"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/f3bSuDGb2E", "expanded_url": "https://twitter.com/jugunar/status/1205628989617901568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f3bSuDGb2E", "media_key": "3_1205628983154491393"}]}, "text": "Si el autor fuese un hombre, el titular ser\u00eda: \"Un hombre se suicida tras asesinar a sus dos hijas\".\n#perspectivadeg\u00e9nero https://t.co/f3bSuDGb2E", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "106627107", "edit_history_tweet_ids": ["1205628946781364225"], "id": "1205628946781364225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "created_at": "2019-12-13T23:21:55.000Z", "text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "342947461", "edit_history_tweet_ids": ["1205628920114102273"], "id": "1205628920114102273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T23:21:48.000Z", "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "593178844", "edit_history_tweet_ids": ["1205628905530544131"], "id": "1205628905530544131", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205627749668474880"}], "created_at": "2019-12-13T23:21:45.000Z", "text": "RT @guxtx: eu nem sabia que esquadr\u00e3o suicida tinha sido lan\u00e7ado na d\u00e9cada anterior https://t.co/PIiPp6Shhj", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "guxtx", "id": "908467827828563969"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/PIiPp6Shhj", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3077795231", "in_reply_to_user_id": "2247307094", "edit_history_tweet_ids": ["1205628901839560704"], "id": "1205628901839560704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205450370622926848"}], "created_at": "2019-12-13T23:21:44.000Z", "text": "@CesarNakazaki \"$esgadadamente\" te encanta esa palabra, como tus opiniones sesgadas. Sigues el consejo del suicida: confunde", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CesarNakazaki", "id": "2247307094"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1021020883735990273", "edit_history_tweet_ids": ["1205628880440168450"], "id": "1205628880440168450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205541742734401536"}], "created_at": "2019-12-13T23:21:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 57, "tag": "VivasNosQueremos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "keyrencalderon", "id": "724033782685143040"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/SHjQ0d6gEj", "expanded_url": "https://amprensa.com/2019/12/joven-asesina-de-un-balazo-en-la-cabeza-a-novia-menor-de-edad-y-luego-se-suicida/", "display_url": "amprensa.com/2019/12/joven-\u2026"}]}, "text": "RT @keyrencalderon: Otro femicidio m\u00e1s. #VivasNosQueremos https://t.co/SHjQ0d6gEj", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1161570990847078400", "in_reply_to_user_id": "1073788409200697344", "edit_history_tweet_ids": ["1205628802740690945"], "id": "1205628802740690945", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205572369953296385"}], "created_at": "2019-12-13T23:21:20.000Z", "text": "@Pendxjosdeltuit Creo que todo el que se suicida o se quiere suicidar o tiene pensamientos suicidas tienen una enfermedad psicologica. De ahi a que si se detecta se pueda evitar.. no?", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1082531141947658241", "edit_history_tweet_ids": ["1205628729860542464"], "id": "1205628729860542464", "created_at": "2019-12-13T23:21:03.000Z", "text": "Una madre mata a sus dos hijas en Gerona y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/LYZbJHoHQc via @ABCespana", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9574, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 120, "username": "abcespana", "id": "2596081200"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/LYZbJHoHQc", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/catalunya/abci-encuentran-ninas-muertas-vilobi-donyar-gerona-201912131442_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia-video", "display_url": "abc.es/espana/catalun\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1202566936875417600", "edit_history_tweet_ids": ["1205628687866941440"], "id": "1205628687866941440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205628649115832320"}], "created_at": "2019-12-13T23:20:53.000Z", "text": "RT @northdevil2000: @JoseLuisGil1000 Osea si alguien viola o mata a su hija o hijo y tras a\u00f1os de impunidad se suicida el maldito... Ya no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "northdevil2000", "id": "1202566936875417600"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "JoseLuisGil1000", "id": "790643192131706880"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1202566936875417600", "in_reply_to_user_id": "790643192131706880", "edit_history_tweet_ids": ["1205628649115832320"], "id": "1205628649115832320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205583275542093824"}], "created_at": "2019-12-13T23:20:44.000Z", "text": "@JoseLuisGil1000 Osea si alguien viola o mata a su hija o hijo y tras a\u00f1os de impunidad se suicida el maldito... Ya no se debe investigar ni dar a conocer el crimen? Estamos hablando de un pa\u00eds estafado y gente muerta. Qu\u00e9 carajos le pasa Sr.? H\u00e1gase ver urgente. https://t.co/gQP0jDH3ZP", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JoseLuisGil1000", "id": "790643192131706880"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/gQP0jDH3ZP", "expanded_url": "https://twitter.com/northdevil2000/status/1205628649115832320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gQP0jDH3ZP", "media_key": "16_1205628634360401924"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "701252766", "edit_history_tweet_ids": ["1205628593709232128"], "id": "1205628593709232128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "created_at": "2019-12-13T23:20:30.000Z", "text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "911333688834691073", "edit_history_tweet_ids": ["1205628589825241088"], "id": "1205628589825241088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T23:20:29.000Z", "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "311182989", "in_reply_to_user_id": "1603978874", "edit_history_tweet_ids": ["1205628479397617665"], "id": "1205628479397617665", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205599195379511297"}], "created_at": "2019-12-13T23:20:03.000Z", "text": "@TahisiRodrigues @folha Provas contra a fam\u00edlia criminosa Lula tem aos montes, mas a senhora alguma prova que a fam\u00edlia Bolsonaro matou, roubou, tr\u00e1fico e praticou atos de mil\u00edcia? Se tens leve a PGR.", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 196, "end": 198, "probability": 0.5387, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TahisiRodrigues", "id": "1603978874"}, {"start": 17, "end": 23, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "99879450", "edit_history_tweet_ids": ["1205628374841868288"], "id": "1205628374841868288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T23:19:38.000Z", "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2831654755", "edit_history_tweet_ids": ["1205628238124519427"], "id": "1205628238124519427", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203252671605563393"}], "created_at": "2019-12-13T23:19:06.000Z", "text": "RT @tintoclarete: @repaci31 @_mickymoto @AtapuercaTercio https://t.co/JJ4SvoKc6b", "lang": "qme", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tintoclarete", "id": "421390401"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "repaci31", "id": "444109353"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "_mickymoto", "id": "358781005"}, {"start": 40, "end": 56, "username": "AtapuercaTercio", "id": "2831654755"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/JJ4SvoKc6b", "expanded_url": "https://www.abc.es/historia/abci-locos-doolittle-mision-suicida-eeuu-para-vengar-barbarie-japon-iigm-201904250128_noticia.html", "display_url": "abc.es/historia/abci-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1174129629973700608", "edit_history_tweet_ids": ["1205628183468544000"], "id": "1205628183468544000", "created_at": "2019-12-13T23:18:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daltimaHora"}, {"start": 24, "end": 29, "tag": "ITAM"}, {"start": 199, "end": 214, "tag": "ITAMDateCuenta"}, {"start": 215, "end": 228, "tag": "SuicidioITAM"}, {"start": 229, "end": 238, "tag": "ParoITAM"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.4567, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/uhPcYzwVYN", "expanded_url": "https://bit.ly/35qBO0s", "display_url": "bit.ly/35qBO0s"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/kJ351x3csM", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasData/status/1205628183468544000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kJ351x3csM", "media_key": "3_1205628175981719552"}]}, "text": "#\u00daltimaHora Alumnos del #ITAM declaran paro total tras el suicidio de una estudiante. Acusan que la escuela causa estr\u00e9s emocional y los niveles de exigencia son inhumanos.\n\nhttps://t.co/uhPcYzwVYN\n\n#ITAMDateCuenta #SuicidioITAM #ParoITAM https://t.co/kJ351x3csM", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "956443952", "edit_history_tweet_ids": ["1205628120398794752"], "id": "1205628120398794752", "created_at": "2019-12-13T23:18:38.000Z", "text": "Me contundi chutando isopor, ali\u00e1s essa brincadeira n\u00e3o me matou por pouco, bati o p\u00e9, corri de est\u00f4mago muito cheio. N\u00e3o sei se vou sobreviver a essas f\u00e9rias", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "384155334", "edit_history_tweet_ids": ["1205628117466800128"], "id": "1205628117466800128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T23:18:37.000Z", "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "542025529", "edit_history_tweet_ids": ["1205628079026118656"], "id": "1205628079026118656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T23:18:28.000Z", "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1555557127", "edit_history_tweet_ids": ["1205628068548816896"], "id": "1205628068548816896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205308823575158785"}], "created_at": "2019-12-13T23:18:25.000Z", "text": "RT @blairftcamz: Pero no logra que el otro caiga en la misma trampa. \n\n Las v\u00edctimas del cient\u00edfico intentan escapar del laboratorio donde\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "blairftcamz", "id": "1245830597429379073"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "747547468351610880", "edit_history_tweet_ids": ["1205628054808215555"], "id": "1205628054808215555", "created_at": "2019-12-13T23:18:22.000Z", "text": "ah pq uma branca brincando com algo que se remete a uma ceita que matou milhares de negros e mata at\u00e9 hoje em dia \u00e9 normalzao n\u00e9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1154620260307226627", "edit_history_tweet_ids": ["1205627701626839041"], "id": "1205627701626839041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T23:16:58.000Z", "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "827275316045361154", "edit_history_tweet_ids": ["1205627663085387776"], "id": "1205627663085387776", "created_at": "2019-12-13T23:16:49.000Z", "text": "Um dia ela tava sorrindo do meu lado, no outro ela se suicidou... Eu te amo MT m\u00e3e vc \u00e9 a mulher mais forte que eu conhe\u00e7o, obrigada por ser a melhor m\u00e3e do mundo. N consigo descrever a sdd que eu tenho sua todos o dias https://t.co/GZjomfpeZZ", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/GZjomfpeZZ", "expanded_url": "https://twitter.com/JulianadeMenez9/status/1205627663085387776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GZjomfpeZZ", "media_key": "3_1205627656424902657"}]}}, {"author_id": "268088205", "edit_history_tweet_ids": ["1205627582047281157"], "id": "1205627582047281157", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T23:16:29.000Z", "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1122908582113161217", "edit_history_tweet_ids": ["1205627571934760960"], "id": "1205627571934760960", "created_at": "2019-12-13T23:16:27.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nmano eu nem vou pra aula direito https://t.co/kzzVpTwKvp", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/kzzVpTwKvp", "expanded_url": "https://twitter.com/isadoraroccha/status/1205575644735782912", "display_url": "twitter.com/isadoraroccha/\u2026"}]}}, {"author_id": "558758326", "edit_history_tweet_ids": ["1205627419270533120"], "id": "1205627419270533120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T23:15:50.000Z", "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1016986690743930880", "edit_history_tweet_ids": ["1205627355802357760"], "id": "1205627355802357760", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205498618779750401"}], "created_at": "2019-12-13T23:15:35.000Z", "text": "El desahogo de @natadeandres sin l\u00edmite. Se hace una foto delante del CREAA  sonriendo como si ese edificio absurdo y sin uso tuviera alguna gracia.\nLa ruina de Alcorc\u00f3n comenz\u00f3 con el mentor de nuestra alcaldesa el sr. Cascallana, responsables ambos de esta inversi\u00f3n suicida. https://t.co/Ytt7wJV7J9", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.4173, "type": "Organization", "normalized_text": "CREAA"}, {"start": 161, "end": 168, "probability": 0.5647, "type": "Place", "normalized_text": "Alcorc\u00f3n"}, {"start": 220, "end": 229, "probability": 0.4341, "type": "Place", "normalized_text": "Cascallana"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "natadeandres", "id": "279715294"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/Ytt7wJV7J9", "expanded_url": "https://twitter.com/natadeandres/status/1205498618779750401", "display_url": "twitter.com/natadeandres/s\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"author_id": "207081887", "edit_history_tweet_ids": ["1205627119923007489"], "id": "1205627119923007489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205305534880079872"}], "created_at": "2019-12-13T23:14:39.000Z", "text": "RT @LCabalgando: Ya no me atraparan tus \nhiedras tus pesadas \ncadenas, mi alma no se \nvestir\u00e1 de tristeza...\nYa no mas, besos ins\u00edpidos \nca\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LCabalgando", "id": "1174097508085174273"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "805582219670646784", "in_reply_to_user_id": "19729967", "edit_history_tweet_ids": ["1205626996526596097"], "id": "1205626996526596097", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205465467764301824"}], "created_at": "2019-12-13T23:14:10.000Z", "text": "@esquinabaja LONCHERAS para el SUICIDA PR\u00d3FUGO, TAMALES para LUCIANA, es decir, los 45 a\u00f1os de la vida pol\u00edtica de tu viejo dej\u00f3 una escuela de KORRUPCI\u00d3N que  la HISTORIA SIEMPRE LO RECORDAR\u00c1, se cumplir\u00e1 lo que siempre anhel\u00f3, SER RECORDADO ETERNAMENTE. https://t.co/QDXTa3t2bv", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.6225, "type": "Person", "normalized_text": "LUCIANA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/QDXTa3t2bv", "expanded_url": "https://twitter.com/LUISVERASTEGU19/status/1205626996526596097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QDXTa3t2bv", "media_key": "16_1205626988288831488"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "147270770", "edit_history_tweet_ids": ["1205626965010595840"], "id": "1205626965010595840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T23:14:02.000Z", "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "412662196", "edit_history_tweet_ids": ["1205626941447049216"], "id": "1205626941447049216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "created_at": "2019-12-13T23:13:56.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "283350125", "edit_history_tweet_ids": ["1205626794059161600"], "id": "1205626794059161600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "created_at": "2019-12-13T23:13:21.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1016667410", "edit_history_tweet_ids": ["1205626763432398849"], "id": "1205626763432398849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "created_at": "2019-12-13T23:13:14.000Z", "text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3163053067", "edit_history_tweet_ids": ["1205626687410626561"], "id": "1205626687410626561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205492577253896192"}], "created_at": "2019-12-13T23:12:56.000Z", "text": "RT @muyinteresante: Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025.\n\ud83d\udc49 https://t.co/ZcebD1rUDo https://t.co/NL0Ph4kTeJ", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/NL0Ph4kTeJ", "expanded_url": "https://twitter.com/muyinteresante/status/1205492577253896192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NL0Ph4kTeJ", "media_key": "3_1205492574305366017"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "253796584", "edit_history_tweet_ids": ["1205626685489594369"], "id": "1205626685489594369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T23:12:55.000Z", "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1016667410", "edit_history_tweet_ids": ["1205626666745257986"], "id": "1205626666745257986", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T23:12:51.000Z", "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "104362430", "edit_history_tweet_ids": ["1205626522842750976"], "id": "1205626522842750976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T23:12:17.000Z", "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4151543859", "edit_history_tweet_ids": ["1205626500898336768"], "id": "1205626500898336768", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205625624456499200"}], "created_at": "2019-12-13T23:12:11.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/4bvLJ3DGQE", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "ffbca1b16b50edbb"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/4bvLJ3DGQE", "expanded_url": "https://twitter.com/_ssilveir/status/1205625624456499200", "display_url": "twitter.com/_ssilveir/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "779690790662668288", "edit_history_tweet_ids": ["1205626494766264320"], "id": "1205626494766264320", "created_at": "2019-12-13T23:12:10.000Z", "text": "felipe ta um amor cmg, n\u00e3o sei como a gente quase se matou o ano todo", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7536, "type": "Person", "normalized_text": "felipe"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1168283011672137730", "edit_history_tweet_ids": ["1205626457768071169"], "id": "1205626457768071169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "created_at": "2019-12-13T23:12:01.000Z", "text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1107938290114674688", "edit_history_tweet_ids": ["1205626385101926402"], "id": "1205626385101926402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}], "created_at": "2019-12-13T23:11:44.000Z", "text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3174317438", "edit_history_tweet_ids": ["1205626269959905280"], "id": "1205626269959905280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "created_at": "2019-12-13T23:11:16.000Z", "text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3174317438", "edit_history_tweet_ids": ["1205626245733658627"], "id": "1205626245733658627", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T23:11:11.000Z", "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "112887296", "edit_history_tweet_ids": ["1205626217904451587"], "id": "1205626217904451587", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205590840074260480"}], "created_at": "2019-12-13T23:11:04.000Z", "text": "RT @caguirre2000: Asesina a sus dos hijas, se suicida  y lo primero que se se\u00f1ala es que no exist\u00edan denuncias por violencia de g\u00e9nero. Man\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "caguirre2000", "id": "377539059"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "739301747710173184", "in_reply_to_user_id": "968638890931376128", "edit_history_tweet_ids": ["1205625945517895687"], "id": "1205625945517895687", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205625721554640896"}], "created_at": "2019-12-13T23:09:59.000Z", "text": "@brendaallopes Matou Athelstan pelo o q ele acreditava mas se vai ver mais pra frente que ele \u00e9 um nen\u00ea", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.5676, "type": "Person", "normalized_text": "Athelstan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "brendaallopes", "id": "968638890931376128"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3083486312", "edit_history_tweet_ids": ["1205625890354483200"], "id": "1205625890354483200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205591022669053955"}], "created_at": "2019-12-13T23:09:46.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 55, "tag": "Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GonzaloAIT", "id": "1161829667231404034"}]}, "text": "RT @GonzaloAIT: No le echen toda la culpa del #Suicidio a la depresi\u00f3n del suicida. Ojo, tambi\u00e9n la sociedad est\u00e1 plagada de frivolidad, so\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1014622287839064064", "edit_history_tweet_ids": ["1205625855311003648"], "id": "1205625855311003648", "created_at": "2019-12-13T23:09:38.000Z", "text": "Hoje tive 1h40 no comboio com b\u00eabados e drogados. Mas a pior parte \u00e9 saber q o facto de isso ter acontecido foi pq algu\u00e9m se suicidou na linha", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "182884691", "edit_history_tweet_ids": ["1205625829851574278"], "id": "1205625829851574278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "created_at": "2019-12-13T23:09:31.000Z", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "363176112", "in_reply_to_user_id": "402314295", "edit_history_tweet_ids": ["1205625785127768070"], "id": "1205625785127768070", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205567089785880577"}], "created_at": "2019-12-13T23:09:21.000Z", "text": "@Debbie_alee La goma moral, la goma suicida... de todo Alv", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1038629402526015494", "edit_history_tweet_ids": ["1205625624456499200"], "id": "1205625624456499200", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205585102547439616"}], "created_at": "2019-12-13T23:08:42.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/pOtADZadX4", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/pOtADZadX4", "expanded_url": "https://twitter.com/LucasBlim_/status/1205585102547439616", "display_url": "twitter.com/LucasBlim_/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "139916437", "in_reply_to_user_id": "3027609657", "edit_history_tweet_ids": ["1205625561210638337"], "id": "1205625561210638337", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205612709380861953"}], "created_at": "2019-12-13T23:08:27.000Z", "text": "@Ahuarache @julioastillero Si puedes ir a la escuela y volver a tu casa sin que te atropellen en el camino tienes todo el talento para ser Economista, Abogado, Cs de la Comunicaci\u00f3n, Psic\u00f3logo, Lic en Admon, Soci\u00f3logo, Antrop\u00f3logo y hasta Chairo tuitero ... la mayoria puede y no se suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 201, "end": 205, "probability": 0.3647, "type": "Other", "normalized_text": "Admon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Ahuarache", "id": "3027609657"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1159793485433757698", "edit_history_tweet_ids": ["1205625537571557378"], "id": "1205625537571557378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T23:08:22.000Z", "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1076294989909540870", "edit_history_tweet_ids": ["1205625505556369409"], "id": "1205625505556369409", "created_at": "2019-12-13T23:08:14.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2716\ufe0f\nexpulso de sala: \u2716\ufe0f\naluno destaque:\u2716\ufe0f\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2716\ufe0f", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "18151918", "edit_history_tweet_ids": ["1205625491970871298"], "id": "1205625491970871298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T23:08:11.000Z", "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "792101173276897280", "in_reply_to_user_id": "792101173276897280", "edit_history_tweet_ids": ["1205625287913934848"], "id": "1205625287913934848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205625061329297408"}], "created_at": "2019-12-13T23:07:22.000Z", "text": "Y s\u00e9 que son solo fantas\u00edas de una suicida que no va a vivir lo suficiente para volver a amar a alguien pero bueno so\u00f1ar es gratis.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "64451201", "edit_history_tweet_ids": ["1205625179432538112"], "id": "1205625179432538112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205597758498820096"}], "created_at": "2019-12-13T23:06:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 106, "tag": "DePrimeraMano"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 90, "probability": 0.8704, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Tommasi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deprimeramano", "id": "346620565"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "CarmenSalinasLo", "id": "445743209"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/oaYoml4qmx", "expanded_url": "http://imagentv.com/en-vivo", "display_url": "imagentv.com/en-vivo", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582125617302376448/9_gTmB6O?format=jpg&name=orig", "width": 800, "height": 600}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582125617302376448/9_gTmB6O?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Transmisi\u00f3n en vivo", "unwound_url": "https://www.imagentv.com/en-vivo"}]}, "text": "RT @deprimeramano: .@CarmenSalinasLo reacciona a supuesta nota suicida de Alejandro Tommasi #DePrimeraMano\ud83d\udc4c: https://t.co/oaYoml4qmx https:\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2202258983", "edit_history_tweet_ids": ["1205625137506197509"], "id": "1205625137506197509", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205623434719432704"}], "created_at": "2019-12-13T23:06:46.000Z", "text": "RT @ElHuffPost: Halladas dos ni\u00f1as muertas en Girona, con evidentes signos de violencia, y la madre, presunta culpable, se suicida\nhttps://\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElHuffPost", "id": "364528766"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1082072029216542720", "in_reply_to_user_id": "1076554294613155842", "edit_history_tweet_ids": ["1205624894169518083"], "id": "1205624894169518083", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205624255653789697"}], "created_at": "2019-12-13T23:05:48.000Z", "text": "@endmeplzzzz Se tua alergia n te matou ainda \u00e9 sinal de q tu pode criar um", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Endmeplzzzz", "id": "1475414622383443968"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1032001359837577216", "edit_history_tweet_ids": ["1205624875072860161"], "id": "1205624875072860161", "created_at": "2019-12-13T23:05:44.000Z", "text": "Ontem eu e vit\u00f3ria quase se matou, hj j\u00e1 tamo se amando \nRelacionamento de \u00e1ries com escorpi\u00e3o \u00e9 isto", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 70, "probability": 0.5197, "type": "Other", "normalized_text": "Relacionamento"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1052272376338104320", "in_reply_to_user_id": "4903194851", "edit_history_tweet_ids": ["1205624726221205505"], "id": "1205624726221205505", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205622580037767170"}], "created_at": "2019-12-13T23:05:08.000Z", "text": "@Santycuervook Y se suicida en all\u00e1???", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "742909329347579904", "edit_history_tweet_ids": ["1205624697175580672"], "id": "1205624697175580672", "created_at": "2019-12-13T23:05:01.000Z", "text": "brigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/vuVEjKW224", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/vuVEjKW224", "expanded_url": "https://twitter.com/mirellabulcao/status/1205622921562996736", "display_url": "twitter.com/mirellabulcao/\u2026"}]}}, {"author_id": "241539247", "edit_history_tweet_ids": ["1205624605731426307"], "id": "1205624605731426307", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205612907054149632"}], "created_at": "2019-12-13T23:04:40.000Z", "text": "RT @MadridPeli: Noticia ampliada y titular. Si en lugar de Maria, hubiera sido Josep el suicida, \u00bfcu\u00e1l ser\u00eda el titular? Mis condolencias a\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}, {"start": 79, "end": 94, "probability": 0.7917, "type": "Person", "normalized_text": "Josep el suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MadridPeli", "id": "914906152026206208"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1220031426", "edit_history_tweet_ids": ["1205624576685813762"], "id": "1205624576685813762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205580437751582720"}], "created_at": "2019-12-13T23:04:33.000Z", "text": "RT @Psidiversidad: Seg\u00fan la OMS, el suicidio es la 2\u00aa causa de muerte en personas de 15 a 29 a\u00f1os, y una persona se suicida cada 40 segundo\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.8903, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Psidiversidad", "id": "1177695418806751232"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4539138674", "edit_history_tweet_ids": ["1205624573997277189"], "id": "1205624573997277189", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "created_at": "2019-12-13T23:04:32.000Z", "text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4539138674", "edit_history_tweet_ids": ["1205624557303947270"], "id": "1205624557303947270", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T23:04:28.000Z", "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "708047675556569093", "in_reply_to_user_id": "1007923752", "edit_history_tweet_ids": ["1205624221696704512"], "id": "1205624221696704512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205298445952655361"}], "created_at": "2019-12-13T23:03:08.000Z", "text": "@JavoExU @lucasllach El plastico de 1 uso es suicida.\nQue generaci\u00f3n boba somos", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JavoExU", "id": "1007923752"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "lucasllach", "id": "137568918"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "996985747633770496", "edit_history_tweet_ids": ["1205624135059161088"], "id": "1205624135059161088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "created_at": "2019-12-13T23:02:47.000Z", "text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "996985747633770496", "edit_history_tweet_ids": ["1205624080034095106"], "id": "1205624080034095106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T23:02:34.000Z", "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2749070017", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "edit_history_tweet_ids": ["1205623894356316160"], "id": "1205623894356316160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205623127029342208"}], "created_at": "2019-12-13T23:01:50.000Z", "text": "@el_tope_suicida \u7d76\u5bfe\u672c\u4eba\n\u300c\u3088\u3063\u3057\u3083\u3042\uff01\uff01\u5b8c\u74a7\u3044\u3044\u3044\uff01\u300d\n\u3063\u3066\u3084\u3063\u3066\u305d\u3046\u306a\u3068\u3053\u304c\u53ef\u611b\u3044\ud83d\udc95", "lang": "ja", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "415069539", "edit_history_tweet_ids": ["1205623727091675136"], "id": "1205623727091675136", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205623003465146368"}], "created_at": "2019-12-13T23:01:10.000Z", "text": "Btw, al rededor del 30% de usuarios de redes sociales se suicida. Si cualquier otra droga tuviera estos \u00edndices ser\u00eda la m\u00e1s peligrosa del mundo. https://t.co/7I6Wym6805", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/7I6Wym6805", "expanded_url": "https://twitter.com/OsvaJorge/status/1205623003465146368", "display_url": "twitter.com/OsvaJorge/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "52261019", "edit_history_tweet_ids": ["1205623704379518976"], "id": "1205623704379518976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205611100693073920"}], "created_at": "2019-12-13T23:01:05.000Z", "text": "RT @EjeCentral: Fernanda Michua Gantus es la cuarta alumna del @ITAM_mx que se suicida este semestre, su muerte ha consternado y causado qu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 37, "probability": 0.585, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda Michua Gantus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EjeCentral", "id": "20013113"}, {"start": 63, "end": 71, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "904067299891666944", "in_reply_to_user_id": "3360746121", "edit_history_tweet_ids": ["1205623608896307200"], "id": "1205623608896307200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205620845697257477"}], "created_at": "2019-12-13T23:00:42.000Z", "text": "@_Lmonster @agrnaotoocupado @guiolx Se n\u00e3o matou, cegou pelo menos", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "agrnaotoocupado", "id": "114562408"}, {"start": 28, "end": 35, "username": "guiolx", "id": "947296969856299008"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3188392766", "edit_history_tweet_ids": ["1205623559135084544"], "id": "1205623559135084544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "created_at": "2019-12-13T23:00:30.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "34631668", "edit_history_tweet_ids": ["1205623558149414917"], "id": "1205623558149414917", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T23:00:30.000Z", "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "34631668", "edit_history_tweet_ids": ["1205623547881836548"], "id": "1205623547881836548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "created_at": "2019-12-13T23:00:27.000Z", "text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1051149484154081280", "edit_history_tweet_ids": ["1205623512838352897"], "id": "1205623512838352897", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205534175224303617"}], "created_at": "2019-12-13T23:00:19.000Z", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nBrigou:\u274c\nNota vermelha:\u2705\nReprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nMatou aula:\u2705\nExpulso da sala:\u2705\nAluno destaque:\u274c\nSe popularizou:\u274c\nDiretoria:\u2705\nChorou na sala:  \u2705 \nPegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/rrnZ1XO2fw", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/rrnZ1XO2fw", "expanded_url": "https://twitter.com/gi_matoss/status/1205534175224303617", "display_url": "twitter.com/gi_matoss/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "484577436", "edit_history_tweet_ids": ["1205623471578980354"], "id": "1205623471578980354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T23:00:09.000Z", "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2791994773", "in_reply_to_user_id": "1518257778", "edit_history_tweet_ids": ["1205623447751135232"], "id": "1205623447751135232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205536563645562881"}], "created_at": "2019-12-13T23:00:04.000Z", "text": "@Carloslopezjone En guadalajara hacen un festival gratuito (200 la entrada) llamado Rock Por la Vida y gracias a esto ya no se suicida la gente por ac\u00e1.", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.915, "type": "Place", "normalized_text": "guadalajara"}, {"start": 84, "end": 99, "probability": 0.9616, "type": "Other", "normalized_text": "Rock Por la Vida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Carloslopezjone", "id": "1518257778"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "364528766", "edit_history_tweet_ids": ["1205623434719432704"], "id": "1205623434719432704", "created_at": "2019-12-13T23:00:00.000Z", "text": "Halladas dos ni\u00f1as muertas en Girona, con evidentes signos de violencia, y la madre, presunta culpable, se suicida\nhttps://t.co/sTjkAZD2Fh", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/sTjkAZD2Fh", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/halladas-dos-ninas-muertas-en-girona-con-evidentes-signos-de-violencia-y-la-madre-se-intenta-suicidar_es_5df39b93e4b04bcba183de2e?utm_hp_ref=es-homepage", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/halladas\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "630348597", "edit_history_tweet_ids": ["1205623425210863617"], "id": "1205623425210863617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T22:59:58.000Z", "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "848162144109686784", "edit_history_tweet_ids": ["1205623371213479936"], "id": "1205623371213479936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205615269537832961"}], "created_at": "2019-12-13T22:59:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 22, "tag": "INFO"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.8985, "type": "Person", "normalized_text": "Zhang YuHan"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.8986, "type": "Person", "normalized_text": "Yan MingJun"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.8781, "type": "Person", "normalized_text": "Yan MingJun"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "snh48brasil", "id": "920023466123907073"}]}, "text": "RT @snh48brasil: #INFO \u2027 Zhang YuHan matou o gato da Yan MingJun, entenda:\n\nHoje Yan MingJun acordou desesperada que seu gato havia fugido,\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "443919938", "in_reply_to_user_id": "381768977", "edit_history_tweet_ids": ["1205623297532190723"], "id": "1205623297532190723", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205590408295862273"}], "created_at": "2019-12-13T22:59:28.000Z", "text": "@luscasfernandes Depois que o filho dele se suicidou, Abel nunca mais foi o mesmo.", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "luscasfernandes", "id": "381768977"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1089721704446914561", "edit_history_tweet_ids": ["1205623292469612546"], "id": "1205623292469612546", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205615904391864320"}], "created_at": "2019-12-13T22:59:26.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nmatou aula: \u2716\ufe0f\nexpulso de sala: \u2716\ufe0f\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2716\ufe0f https://t.co/U8ss1xDFIU", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/U8ss1xDFIU", "expanded_url": "https://twitter.com/imcanguru/status/1205615904391864320", "display_url": "twitter.com/imcanguru/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "918964928526110721", "edit_history_tweet_ids": ["1205623146986049537"], "id": "1205623146986049537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205275240672190464"}], "created_at": "2019-12-13T22:58:52.000Z", "text": "RT @louelt1: \u2014 como hitler morreu? \n\n\u2014 ele se matou \n\n\u2014 ent\u00e3o pq voc\u00ea colocou Dean Winchester o matou? https://t.co/Zm5bEHEEWv", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "Dean Winchester"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "louelt1", "id": "1221676566062804993"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/Zm5bEHEEWv", "expanded_url": "https://twitter.com/Greystars09/status/1195956823892877312", "display_url": "twitter.com/Greystars09/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1153429211413176321", "edit_history_tweet_ids": ["1205622997681426437"], "id": "1205622997681426437", "created_at": "2019-12-13T22:58:16.000Z", "text": "E a barata que mam\u00e3e matou\n\nEla se FINGIU DE MORTA e saiu voando \n\nAs baratas de hj em dia n\u00e3o s\u00e3o as mesmas...", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "870733497522106368", "in_reply_to_user_id": "870733497522106368", "edit_history_tweet_ids": ["1205622981407465473"], "id": "1205622981407465473", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205621799268081664"}], "created_at": "2019-12-13T22:58:12.000Z", "text": "vei.\nela t\u00e1 viva como assim, o maluco q escreve esse manga n se decide, se matou algu\u00e9m dx a poha da pessoa morta eu to chorando por nd", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "514629467", "edit_history_tweet_ids": ["1205622902831407104"], "id": "1205622902831407104", "created_at": "2019-12-13T22:57:54.000Z", "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/lNECWLbCfg", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/lNECWLbCfg", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "298951581", "edit_history_tweet_ids": ["1205622408411013125"], "id": "1205622408411013125", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205568876978720769"}], "created_at": "2019-12-13T22:55:56.000Z", "text": "Yo creo por eso no se suicida este men.\nPorque a nadie le va a importar. https://t.co/OZdHJewhgJ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/OZdHJewhgJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Manuel_Ibarra/status/1205568876978720769", "display_url": "twitter.com/Manuel_Ibarra/\u2026"}]}}, {"author_id": "13303142", "edit_history_tweet_ids": ["1205622369378697216"], "id": "1205622369378697216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205591022669053955"}], "created_at": "2019-12-13T22:55:46.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 55, "tag": "Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GonzaloAIT", "id": "1161829667231404034"}]}, "text": "RT @GonzaloAIT: No le echen toda la culpa del #Suicidio a la depresi\u00f3n del suicida. Ojo, tambi\u00e9n la sociedad est\u00e1 plagada de frivolidad, so\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "28248491", "edit_history_tweet_ids": ["1205622019011891200"], "id": "1205622019011891200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204806778019569664"}], "created_at": "2019-12-13T22:54:23.000Z", "text": "RT @_marcobritto: Ronnie Lessa, acusado de matar Marielle, foi assaltado ap\u00f3s o atentado. Levou um tiro. Assaltante foi preso, se calou. A\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.7584, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_marcobritto", "id": "345921808"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "65251336", "edit_history_tweet_ids": ["1205622012544274432"], "id": "1205622012544274432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "created_at": "2019-12-13T22:54:21.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "988522778415566848", "edit_history_tweet_ids": ["1205621882361458693"], "id": "1205621882361458693", "created_at": "2019-12-13T22:53:50.000Z", "text": "Una joven del ITAM se suicida. Los estudiantes del lugar lo achacan a una excesiva exigencia acad\u00e9mica. \u00bfC\u00f3mo definir la exigencia acad\u00e9mica? \u00bfQu\u00e9 significa eso en el contexto emocional de cada quien? \u00bfQu\u00e9 es excesiva, para qui\u00e9n? \u00bfC\u00f3mo se mide? No es tan simple.", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.5736, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "138201939", "edit_history_tweet_ids": ["1205621867517816837"], "id": "1205621867517816837", "created_at": "2019-12-13T22:53:47.000Z", "text": "Mira que yo he cruzado como el orto eh, pero la gente es RE suicida al cruzar la calle", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "221632798", "edit_history_tweet_ids": ["1205621793236639744"], "id": "1205621793236639744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T22:53:29.000Z", "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "836073698461384704", "edit_history_tweet_ids": ["1205621792947277825"], "id": "1205621792947277825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "created_at": "2019-12-13T22:53:29.000Z", "text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "948641858141515777", "edit_history_tweet_ids": ["1205621786055983105"], "id": "1205621786055983105", "created_at": "2019-12-13T22:53:27.000Z", "text": "Os pensamentos suicida vieram fortes hoje, mas sobrevivi o dia todo, n\u00e3o sei se agrade\u00e7o ou fico triste", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1000399810422366209", "edit_history_tweet_ids": ["1205621693793914881"], "id": "1205621693793914881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "created_at": "2019-12-13T22:53:05.000Z", "text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1330295827", "edit_history_tweet_ids": ["1205621682347462659"], "id": "1205621682347462659", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205535101641248770"}], "created_at": "2019-12-13T22:53:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 72, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AMAITLP", "id": "470206398"}]}, "text": "RT @AMAITLP: Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800.000 personas y el #suicidio es la segunda causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os de edad. Hay\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "78741988", "in_reply_to_user_id": "1957798104", "edit_history_tweet_ids": ["1205621680472616960"], "id": "1205621680472616960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205563076617129990"}], "created_at": "2019-12-13T22:53:02.000Z", "text": "@CartonCalderon @TeckVado @ITAM_mx Ay hombre, tu \"l\u00f3gica\" no es l\u00f3gica, son conclusiones f\u00e1ciles, si alguien se suicida en una iglesia porque un padre de esa iglesia lo acosaba es diametralmente diferente y ese es el caso del ITAM,", "entities": {"annotations": [{"start": 226, "end": 229, "probability": 0.3797, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1172269558704562176", "in_reply_to_user_id": "259350233", "edit_history_tweet_ids": ["1205621643403579392"], "id": "1205621643403579392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205620054739607553"}], "created_at": "2019-12-13T22:52:53.000Z", "text": "@KidCubatao @aguedescartoon Cara. O Pinochet continua sendo um ditador que matou MUITOS. De fato que gra\u00e7as a esse homem Chile conseguiu se desenvolver bem mas ainda n\u00e3o \u00e9 certo homenage\u00e1-lo pois ele era um DITADOR.", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.886, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.8499, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KidCubatao", "id": "259350233"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "778131640350543872", "edit_history_tweet_ids": ["1205621494614757379"], "id": "1205621494614757379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "created_at": "2019-12-13T22:52:18.000Z", "text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "950898759185002496", "edit_history_tweet_ids": ["1205621155639500801"], "id": "1205621155639500801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205516899804532736"}], "created_at": "2019-12-13T22:50:57.000Z", "text": "RT @Elegido123_: Ahora resulta que la alumna del ITAM se suicid\u00f3 \u00abPor las cargas fuertes de trabajo de fin de a\u00f1o\u00bb.\n\nEntiendan que el suici\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.5124, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Elegido123_", "id": "767825811801976832"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "488813997", "edit_history_tweet_ids": ["1205621100203393030"], "id": "1205621100203393030", "created_at": "2019-12-13T22:50:44.000Z", "text": "Yo antes met\u00eda bien suicida 21 cr\u00e9ditos y ahora estoy asustada con 16.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "717867752170455040", "edit_history_tweet_ids": ["1205621034478641152"], "id": "1205621034478641152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205591022669053955"}], "created_at": "2019-12-13T22:50:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 55, "tag": "Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GonzaloAIT", "id": "1161829667231404034"}]}, "text": "RT @GonzaloAIT: No le echen toda la culpa del #Suicidio a la depresi\u00f3n del suicida. Ojo, tambi\u00e9n la sociedad est\u00e1 plagada de frivolidad, so\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "864986342022926336", "edit_history_tweet_ids": ["1205620932942938113"], "id": "1205620932942938113", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205607910329503744"}], "created_at": "2019-12-13T22:50:04.000Z", "text": "Brigou: \u274c\nNota vermelha:\u274c\nReprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nMatou aula: \u274c\nExpulso da sala: \u2705\nAluno destaque: \u2705\nSe popularizou:\u274c\nDiretoria: \u2705\nChorou na sala: \u274c\nPegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/ts7AIHOeID", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/ts7AIHOeID", "expanded_url": "https://twitter.com/hi_kauu/status/1205607910329503744", "display_url": "twitter.com/hi_kauu/status\u2026"}]}}, {"author_id": "252216638", "edit_history_tweet_ids": ["1205620733931663361"], "id": "1205620733931663361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "created_at": "2019-12-13T22:49:16.000Z", "text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1182019366818324480", "edit_history_tweet_ids": ["1205620609780191232"], "id": "1205620609780191232", "created_at": "2019-12-13T22:48:47.000Z", "text": "La violencia no tiene genero , las personas son malas independientemente de su sexo. Una madre mata a sus dos hijas en Gerona y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/vyJxdYlpfO v\u00eda @ABCespana", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 124, "probability": 0.9498, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}], "mentions": [{"start": 195, "end": 205, "username": "abcespana", "id": "2596081200"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/vyJxdYlpfO", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/catalunya/abci-encuentran-ninas-muertas-vilobi-donyar-gerona-201912131442_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia-video", "display_url": "abc.es/espana/catalun\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "437557627", "edit_history_tweet_ids": ["1205620517782212608"], "id": "1205620517782212608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "created_at": "2019-12-13T22:48:25.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "705175660751425538", "edit_history_tweet_ids": ["1205620441915822081"], "id": "1205620441915822081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205494146548543489"}], "created_at": "2019-12-13T22:48:07.000Z", "text": "RT @Alvaro_de_Faria: OS 15 MINUTOS DE FAMA:\n\nAlgu\u00e9m j\u00e1 ouviu falar de alguma iniciativa, de qualquer coisa da soldado K\u00e1tia Sastre, que mat\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 129, "probability": 0.8875, "type": "Person", "normalized_text": "K\u00e1tia Sastre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Alvaro_de_Faria", "id": "4493264074"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1047188878338097152", "edit_history_tweet_ids": ["1205620431635378177"], "id": "1205620431635378177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "created_at": "2019-12-13T22:48:04.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1089275586709733382", "edit_history_tweet_ids": ["1205620331244855296"], "id": "1205620331244855296", "created_at": "2019-12-13T22:47:40.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 76, "tag": "AceAttorneyTrilogy"}, {"start": 77, "end": 89, "tag": "AceAttorney"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.7584, "type": "Person", "normalized_text": "Marshall"}, {"start": 58, "end": 75, "probability": 0.5135, "type": "Person", "normalized_text": "AceAttorneyTrilogy"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.6718, "type": "Person", "normalized_text": "AceAttorney"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/OyYFVgIyMs", "expanded_url": "https://twitter.com/GeekDaParaiba/status/1205620331244855296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OyYFVgIyMs", "media_key": "3_1205620305735102464"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/OyYFVgIyMs", "expanded_url": "https://twitter.com/GeekDaParaiba/status/1205620331244855296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OyYFVgIyMs", "media_key": "3_1205620313750429707"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/OyYFVgIyMs", "expanded_url": "https://twitter.com/GeekDaParaiba/status/1205620331244855296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OyYFVgIyMs", "media_key": "3_1205620321526661123"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/OyYFVgIyMs", "expanded_url": "https://twitter.com/GeekDaParaiba/status/1205620331244855296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OyYFVgIyMs", "media_key": "3_1205620328304697344"}]}, "text": "Se n\u00e3o foi a faca que matou Marshall... Ent\u00e3o o que foi?\n#AceAttorneyTrilogy\n#AceAttorney https://t.co/OyYFVgIyMs", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "878267152612159488", "edit_history_tweet_ids": ["1205620329340637184"], "id": "1205620329340637184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T22:47:40.000Z", "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "741303030", "in_reply_to_user_id": "770033665", "edit_history_tweet_ids": ["1205620303545675776"], "id": "1205620303545675776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205085415549669376"}], "created_at": "2019-12-13T22:47:34.000Z", "text": "@anamapapers_ Jajaja nunca un v\u00ed a un suicida tan feliz!", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "785968243", "in_reply_to_user_id": "1957798104", "edit_history_tweet_ids": ["1205620276278571008"], "id": "1205620276278571008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205563076617129990"}], "created_at": "2019-12-13T22:47:27.000Z", "text": "@CartonCalderon @TeckVado @ITAM_mx El lugar que se elige para cometer suicidio  es simb\u00f3lico para el suicida, de ah\u00ed la importancia de que la Instituci\u00f3n Educativa pueda ayudar a prevenir otros casos as\u00ed...en todo caso, no resta, abona.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "195996897", "edit_history_tweet_ids": ["1205620135517708288"], "id": "1205620135517708288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589972171935744"}], "created_at": "2019-12-13T22:46:54.000Z", "text": "RT @julioastillero: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1597597098", "edit_history_tweet_ids": ["1205620127787626498"], "id": "1205620127787626498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205565254501109760"}], "created_at": "2019-12-13T22:46:52.000Z", "text": "RT @gzzanapau: La mayor parte de la gente que se suicida no lo habla por los malditos estereotipos que tenemos. Rompamos con ellos. Rompamo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gzzanapau", "id": "1053925634"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1597597098", "edit_history_tweet_ids": ["1205620082732347397"], "id": "1205620082732347397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205563632551157760"}], "created_at": "2019-12-13T22:46:41.000Z", "text": "RT @gzzanapau: Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800.000 personas y el suicidio es la segunda causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os de edad. Por\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gzzanapau", "id": "1053925634"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4493264074", "edit_history_tweet_ids": ["1205619939459117056"], "id": "1205619939459117056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205494146548543489"}], "created_at": "2019-12-13T22:46:07.000Z", "text": "RT @Alvaro_de_Faria: OS 15 MINUTOS DE FAMA:\n\nAlgu\u00e9m j\u00e1 ouviu falar de alguma iniciativa, de qualquer coisa da soldado K\u00e1tia Sastre, que mat\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 129, "probability": 0.8875, "type": "Person", "normalized_text": "K\u00e1tia Sastre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Alvaro_de_Faria", "id": "4493264074"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "898003222891294720", "edit_history_tweet_ids": ["1205619911201939456"], "id": "1205619911201939456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T22:46:00.000Z", "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "272057657", "edit_history_tweet_ids": ["1205619910560374784"], "id": "1205619910560374784", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205617272875827200"}], "created_at": "2019-12-13T22:46:00.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\u2705\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/3mNx55l7QS", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/3mNx55l7QS", "expanded_url": "https://twitter.com/isaDanielski/status/1205617272875827200", "display_url": "twitter.com/isaDanielski/s\u2026"}]}}, {"author_id": "186536250", "edit_history_tweet_ids": ["1205619778305626114"], "id": "1205619778305626114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205590840074260480"}], "created_at": "2019-12-13T22:45:29.000Z", "text": "RT @caguirre2000: Asesina a sus dos hijas, se suicida  y lo primero que se se\u00f1ala es que no exist\u00edan denuncias por violencia de g\u00e9nero. Man\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "caguirre2000", "id": "377539059"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "578264949", "edit_history_tweet_ids": ["1205619704250929153"], "id": "1205619704250929153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205612907054149632"}], "created_at": "2019-12-13T22:45:11.000Z", "text": "RT @MadridPeli: Noticia ampliada y titular. Si en lugar de Maria, hubiera sido Josep el suicida, \u00bfcu\u00e1l ser\u00eda el titular? Mis condolencias a\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}, {"start": 79, "end": 94, "probability": 0.7917, "type": "Person", "normalized_text": "Josep el suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MadridPeli", "id": "914906152026206208"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "74783418", "edit_history_tweet_ids": ["1205619555051032576"], "id": "1205619555051032576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205579114721267712"}], "created_at": "2019-12-13T22:44:35.000Z", "text": "RT @tvunam: Un poeta decide viajar a Italia tras las huellas de un compositor ruso del siglo XVIII, quien se suicida despu\u00e9s de regresar a\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9623, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tvunam", "id": "238214682"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "162622019", "edit_history_tweet_ids": ["1205619507668094976"], "id": "1205619507668094976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "created_at": "2019-12-13T22:44:24.000Z", "text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1187800750472212480", "edit_history_tweet_ids": ["1205619501410275328"], "id": "1205619501410275328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205595323600650241"}], "created_at": "2019-12-13T22:44:23.000Z", "text": "RT @MediterraneoDGT: \ud83d\udce2\u270a La violencia NO tiene g\u00e9nero \n\nUna madre feminazi mata a sus dos hijos y se suicida tir\u00e1ndose contra un cami\u00f3n\n\nhtt\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MediterraneoDGT", "id": "200568348"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "840586922", "edit_history_tweet_ids": ["1205619370816348160"], "id": "1205619370816348160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205619148409262080"}], "created_at": "2019-12-13T22:43:51.000Z", "text": "RT @_MisterStrange: La vida es m\u00e1s dura afuera de la escuela, pues s\u00ed, Juan, tambi\u00e9n la gente se suicida por el trabajo.", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.6317, "type": "Other", "normalized_text": "Juan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "_MisterStrange", "id": "353124886"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "353124886", "edit_history_tweet_ids": ["1205619148409262080"], "id": "1205619148409262080", "created_at": "2019-12-13T22:42:58.000Z", "text": "La vida es m\u00e1s dura afuera de la escuela, pues s\u00ed, Juan, tambi\u00e9n la gente se suicida por el trabajo.", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.6079, "type": "Other", "normalized_text": "Juan"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "259710597", "edit_history_tweet_ids": ["1205619141027254273"], "id": "1205619141027254273", "created_at": "2019-12-13T22:42:57.000Z", "text": "\u00bfEs posible que sea una suicida y estuviera ensayando 4 bailes seguidos? \nEs posible y s\u00e9 quienes me van a rega\u00f1ar.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "828992024422522880", "edit_history_tweet_ids": ["1205619138233847808"], "id": "1205619138233847808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205595323600650241"}], "created_at": "2019-12-13T22:42:56.000Z", "text": "RT @MediterraneoDGT: \ud83d\udce2\u270a La violencia NO tiene g\u00e9nero \n\nUna madre feminazi mata a sus dos hijos y se suicida tir\u00e1ndose contra un cami\u00f3n\n\nhtt\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MediterraneoDGT", "id": "200568348"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1128761456059613184", "edit_history_tweet_ids": ["1205619056805646337"], "id": "1205619056805646337", "created_at": "2019-12-13T22:42:37.000Z", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala!!!\ud83d\udc4d\ud83c\udfad\ud83d\udd25", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9362, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3476, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "d42f80e40fa33567"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3406112501", "edit_history_tweet_ids": ["1205619018616446976"], "id": "1205619018616446976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205595323600650241"}], "created_at": "2019-12-13T22:42:28.000Z", "text": "RT @MediterraneoDGT: \ud83d\udce2\u270a La violencia NO tiene g\u00e9nero \n\nUna madre feminazi mata a sus dos hijos y se suicida tir\u00e1ndose contra un cami\u00f3n\n\nhtt\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MediterraneoDGT", "id": "200568348"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "874392965011165184", "edit_history_tweet_ids": ["1205618804467929091"], "id": "1205618804467929091", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205278230166548480"}], "created_at": "2019-12-13T22:41:36.000Z", "text": "RT @soueumaria_: minha m\u00e3e acabou de me contar que  uma crian\u00e7a de 10 anos da fam\u00edlia de uma amiga dela se suicidou porque ficou de recuper\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soueumaria_", "id": "1110008425587580928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2540571728", "in_reply_to_user_id": "1132737279590576128", "edit_history_tweet_ids": ["1205618782460362752"], "id": "1205618782460362752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205617214004613120"}], "created_at": "2019-12-13T22:41:31.000Z", "text": "@Utterson12 Se llama inversi\u00f3n. Hablame de bungee jumping, o del avioncito en panamericana a 300k/h. Esto s\u00ed es suicida.\n\nVivo al limite. Viva el rock. La vida es una tombola, y todo eso...", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 56, "probability": 0.417, "type": "Person", "normalized_text": "bungee jumping"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Utterson12", "id": "1555718947034779648"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "100116208", "edit_history_tweet_ids": ["1205618708674158593"], "id": "1205618708674158593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "created_at": "2019-12-13T22:41:14.000Z", "text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "100116208", "edit_history_tweet_ids": ["1205618649303830533"], "id": "1205618649303830533", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205463601286389761"}], "created_at": "2019-12-13T22:40:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 28, "tag": "ITAM"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.461, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/nrK1htLU1x", "expanded_url": "https://mile.io/36ylniF", "display_url": "mile.io/36ylniF"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1205463601286389761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wyd8Ha8tAK", "media_key": "3_1205462840062201856"}]}, "text": "RT @Milenio: Joven del #ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/nrK1htLU1x https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "952777871969439744", "edit_history_tweet_ids": ["1205618590851878912"], "id": "1205618590851878912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205580437751582720"}], "created_at": "2019-12-13T22:40:46.000Z", "text": "RT @Psidiversidad: Seg\u00fan la OMS, el suicidio es la 2\u00aa causa de muerte en personas de 15 a 29 a\u00f1os, y una persona se suicida cada 40 segundo\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.8903, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Psidiversidad", "id": "1177695418806751232"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "112454476", "in_reply_to_user_id": "121951781", "edit_history_tweet_ids": ["1205618308235583488"], "id": "1205618308235583488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205612964495142915"}], "created_at": "2019-12-13T22:39:38.000Z", "text": "@Alonso_Cabral @marccrosas @RusoZamogilny Pues nomas se acab\u00f3 entre los primeros 16 del mundo, con un planteamiento t\u00e1ctico suicida y elimin\u00e1ndote en una de las peores zonas del mundo para eliminarse, la concacaf. Poco m\u00e9rito no es.", "entities": {"annotations": [{"start": 204, "end": 211, "probability": 0.4685, "type": "Other", "normalized_text": "concacaf"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Alonso_Cabral", "id": "121951781"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "marccrosas", "id": "202262903"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "RusoZamogilny", "id": "187261246"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "239164393", "edit_history_tweet_ids": ["1205618282310574087"], "id": "1205618282310574087", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "created_at": "2019-12-13T22:39:32.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "793618675592986625", "edit_history_tweet_ids": ["1205618259254480899"], "id": "1205618259254480899", "created_at": "2019-12-13T22:39:26.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/MlaiSNZI5P", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/MlaiSNZI5P", "expanded_url": "https://t.co/MlaiSNZI5P", "display_url": "t.co/MlaiSNZI5P"}]}}, {"author_id": "2618234741", "edit_history_tweet_ids": ["1205618176886812672"], "id": "1205618176886812672", "created_at": "2019-12-13T22:39:07.000Z", "text": "menos de 30 minutos nessa rede social e eu j\u00e1 vi gente defendendo uso de LSD que quase MATOU uma pessoa e agora li a frase SE DAR AO LUXO DE SER HONESTO s\u00e9rio vao se foder https://t.co/uTgvGwAL7R", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 75, "probability": 0.4605, "type": "Other", "normalized_text": "LSD"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/uTgvGwAL7R", "expanded_url": "https://twitter.com/pseudobia_/status/1205216572014551040", "display_url": "twitter.com/pseudobia_/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1126174359050125317", "edit_history_tweet_ids": ["1205618156753973248"], "id": "1205618156753973248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205591022669053955"}], "created_at": "2019-12-13T22:39:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 55, "tag": "Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GonzaloAIT", "id": "1161829667231404034"}]}, "text": "RT @GonzaloAIT: No le echen toda la culpa del #Suicidio a la depresi\u00f3n del suicida. Ojo, tambi\u00e9n la sociedad est\u00e1 plagada de frivolidad, so\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "729334291", "edit_history_tweet_ids": ["1205618105298362369"], "id": "1205618105298362369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205569479784173571"}], "created_at": "2019-12-13T22:38:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 52, "tag": "neve"}, {"start": 78, "end": 92, "tag": "GlobalWarming"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Terra_Pianeta", "id": "1159104065441292289"}]}, "text": "RT @Terra_Pianeta: Ogni volta che dite \"Uh! La #neve \u2744\ufe0f, che fine ha fatto il #GlobalWarming \ud83c\udf21\ufe0f?!\" \n\nUn vostro neurone si suicida\u2620\ufe0f\n\nVolete\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "129173194", "edit_history_tweet_ids": ["1205617916328185862"], "id": "1205617916328185862", "created_at": "2019-12-13T22:38:05.000Z", "text": "Una mujer mata supuestamente a sus dos hijas y se suicida en Girona https://t.co/L9KkvHYRmE", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9732, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/L9KkvHYRmE", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191213/los-mossos-investigan-la-muerte-de-dos-ninas-menores-de-10-anos-en-vilobi-donyar-7773568?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"author_id": "2584572343", "edit_history_tweet_ids": ["1205617722274598917"], "id": "1205617722274598917", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205492572501762049"}], "created_at": "2019-12-13T22:37:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 114, "end": 122, "tag": "EXISTEN"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.6945, "type": "Person", "normalized_text": "Milton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}, {"start": 124, "end": 135, "username": "AsocGenMad", "id": "844684915899842565"}]}, "text": "RT @joseluissariego: Se suicida otro pap\u00e1 que no pod\u00eda ver a sus hijos, por un sistema que lo permite.\nDEP Milton\n#EXISTEN \n@AsocGenMad \n@s\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "446328030", "edit_history_tweet_ids": ["1205617663273160704"], "id": "1205617663273160704", "created_at": "2019-12-13T22:37:04.000Z", "text": "Ancianito se suicida al colgarse de un \u00e1rbol en l\u00edmites de Puebla con Tlaxcala https://t.co/fnPv9hs2Y5 https://t.co/7k1JIA7puO", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9563, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9632, "type": "Place", "normalized_text": "Tlaxcala"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/fnPv9hs2Y5", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLFG2F", "display_url": "dlvr.it/RLFG2F"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/7k1JIA7puO", "expanded_url": "https://twitter.com/LaPaginaNegraMX/status/1205617663273160704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7k1JIA7puO", "media_key": "3_1205617661364838405"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "938405317402071040", "edit_history_tweet_ids": ["1205617659930390528"], "id": "1205617659930390528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205616609722863619"}], "created_at": "2019-12-13T22:37:04.000Z", "text": "RT @Dima_bruto: Pronto nosso esquadr\u00e3o suicida est\u00e1 formado kkkkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Dima_bruto", "id": "1062871593083383808"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1161294188081799168", "edit_history_tweet_ids": ["1205617595124244480"], "id": "1205617595124244480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205278230166548480"}], "created_at": "2019-12-13T22:36:48.000Z", "text": "RT @soueumaria_: minha m\u00e3e acabou de me contar que  uma crian\u00e7a de 10 anos da fam\u00edlia de uma amiga dela se suicidou porque ficou de recuper\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soueumaria_", "id": "1110008425587580928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "314111785", "edit_history_tweet_ids": ["1205617282870702080"], "id": "1205617282870702080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205306768739438592"}], "created_at": "2019-12-13T22:35:34.000Z", "text": "RT @cuafrajgs: @pocopelo23 @camis551 @FelipeCalderon Si es cierto, pa mi que hoy se suicida el enano @FelipeCalderon \npero, si dan premios\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cuafrajgs", "id": "951283571213422593"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "pocopelo23", "id": "743586934082011136"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "camis551", "id": "2752922234"}, {"start": 37, "end": 52, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}, {"start": 101, "end": 116, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "768241288365895680", "edit_history_tweet_ids": ["1205617280513650689"], "id": "1205617280513650689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T22:35:33.000Z", "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "932357394113409024", "edit_history_tweet_ids": ["1205617272875827200"], "id": "1205617272875827200", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205616162953928704"}], "created_at": "2019-12-13T22:35:31.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2705 ia tanto q at\u00e9 achavam q eu era a diretora \nchorou na sala: \u2716\ufe0f\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/7M8XH1OS6z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/7M8XH1OS6z", "expanded_url": "https://twitter.com/imcanguru/status/1205616162953928704", "display_url": "twitter.com/imcanguru/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "1093282485943889921", "in_reply_to_user_id": "1093282485943889921", "edit_history_tweet_ids": ["1205617237975011328"], "id": "1205617237975011328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205617236322467842"}], "created_at": "2019-12-13T22:35:23.000Z", "text": "&gt;&gt; mejor, pero hoy solo le asalta una y otra vez el pensamiento de \"se va a ir se va a ir se va a ir\", y hacerse part\u00edcipe de cualquier momento cercano con jude le parece un movimiento suicida a nivel emocional. le resulta muy agobiante y se quiere levantar, pero le cuesta &gt;&gt;", "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 165, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "jude"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1273641914", "edit_history_tweet_ids": ["1205617193884553217"], "id": "1205617193884553217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205612907054149632"}], "created_at": "2019-12-13T22:35:12.000Z", "text": "RT @MadridPeli: Noticia ampliada y titular. Si en lugar de Maria, hubiera sido Josep el suicida, \u00bfcu\u00e1l ser\u00eda el titular? Mis condolencias a\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}, {"start": 79, "end": 94, "probability": 0.7917, "type": "Person", "normalized_text": "Josep el suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MadridPeli", "id": "914906152026206208"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1126174359050125317", "edit_history_tweet_ids": ["1205617124045017089"], "id": "1205617124045017089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205535101641248770"}], "created_at": "2019-12-13T22:34:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 72, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AMAITLP", "id": "470206398"}]}, "text": "RT @AMAITLP: Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800.000 personas y el #suicidio es la segunda causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os de edad. Hay\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1909499678", "edit_history_tweet_ids": ["1205616825557499904"], "id": "1205616825557499904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "created_at": "2019-12-13T22:33:45.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "979172913428475904", "edit_history_tweet_ids": ["1205616781789933568"], "id": "1205616781789933568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "created_at": "2019-12-13T22:33:34.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1062871593083383808", "edit_history_tweet_ids": ["1205616609722863619"], "id": "1205616609722863619", "created_at": "2019-12-13T22:32:53.000Z", "text": "Pronto nosso esquadr\u00e3o suicida est\u00e1 formado kkkkkkkk", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1494270098", "in_reply_to_user_id": "1048171080320540673", "edit_history_tweet_ids": ["1205616598469492736"], "id": "1205616598469492736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205608976563478530"}], "created_at": "2019-12-13T22:32:51.000Z", "text": "@salvadserfaty JAJAJAJAJAJA tipos de micsi: el suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.8881, "type": "Person", "normalized_text": "micsi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "salvadserfaty", "id": "1048171080320540673"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "728807389189693441", "edit_history_tweet_ids": ["1205616591154618368"], "id": "1205616591154618368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205580437751582720"}], "created_at": "2019-12-13T22:32:49.000Z", "text": "RT @Psidiversidad: Seg\u00fan la OMS, el suicidio es la 2\u00aa causa de muerte en personas de 15 a 29 a\u00f1os, y una persona se suicida cada 40 segundo\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.8903, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Psidiversidad", "id": "1177695418806751232"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "185360465", "in_reply_to_user_id": "157411265", "edit_history_tweet_ids": ["1205616569948278784"], "id": "1205616569948278784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205591350693056513"}], "created_at": "2019-12-13T22:32:44.000Z", "text": "@agustin___ Pens\u00e9 igual. Lo re putee por suicida. Qu\u00e9 ganas de joder nuestra miserable vida con su miserable muerte... Jajaja", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "agustin___", "id": "157411265"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "769237876697550848", "edit_history_tweet_ids": ["1205616547408031745"], "id": "1205616547408031745", "created_at": "2019-12-13T22:32:38.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2754\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: n\u00e3o lembro\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/NgIRKcjzuk", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/NgIRKcjzuk", "expanded_url": "https://t.co/NgIRKcjzuk", "display_url": "t.co/NgIRKcjzuk"}]}}, {"author_id": "3483223173", "edit_history_tweet_ids": ["1205616431431344128"], "id": "1205616431431344128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205535101641248770"}], "created_at": "2019-12-13T22:32:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 72, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AMAITLP", "id": "470206398"}]}, "text": "RT @AMAITLP: Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800.000 personas y el #suicidio es la segunda causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os de edad. Hay\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3843253878", "edit_history_tweet_ids": ["1205616344936407041"], "id": "1205616344936407041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T22:31:50.000Z", "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2981878600", "edit_history_tweet_ids": ["1205616333414645761"], "id": "1205616333414645761", "created_at": "2019-12-13T22:31:47.000Z", "text": "O motorista q me trouxe pra casa essa semana se envolveu hoje num acidente q matou 2 pessoas e feriu 4. A sensa\u00e7\u00e3o de ter indiretamente escapado da morte \u00e9 inevit\u00e1vel. Ele fazia tudo errado na estrada. Eu vim rezando o tempo todo.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "869862117419229188", "edit_history_tweet_ids": ["1205616293686190085"], "id": "1205616293686190085", "created_at": "2019-12-13T22:31:38.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 114, "tag": "sucesos"}, {"start": 115, "end": 124, "tag": "crimenes"}, {"start": 125, "end": 131, "tag": "hijos"}, {"start": 132, "end": 138, "tag": "madre"}, {"start": 139, "end": 149, "tag": "asesinato"}, {"start": 150, "end": 159, "tag": "denuncia"}, {"start": 160, "end": 169, "tag": "protesta"}, {"start": 170, "end": 180, "tag": "violencia"}, {"start": 181, "end": 187, "tag": "Gente"}, {"start": 188, "end": 195, "tag": "espa\u00f1a"}, {"start": 196, "end": 203, "tag": "Girona"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9697, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}, {"start": 197, "end": 202, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}, {"start": 217, "end": 223, "probability": 0.783, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 229, "end": 238, "probability": 0.5141, "type": "Other", "normalized_text": "mbfestudio"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/U1UXKqRlWP", "expanded_url": "http://www.eldiariohoy.com/2019/12/una-madre-mata-a-sus-dos-hijas-en-gerona-y-se-suicida-lanzandose-contra-un-camion.html", "display_url": "eldiariohoy.com/2019/12/una-ma\u2026"}]}, "text": "Una madre mata a sus dos hijas en Gerona y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/U1UXKqRlWP #sucesos #crimenes #hijos #madre #asesinato #denuncia #protesta #violencia #Gente #espa\u00f1a #Girona v\u00eda @https://twitter.com/mbfestudio?lang=es", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2872358598", "in_reply_to_user_id": "248692867", "edit_history_tweet_ids": ["1205616246991052803"], "id": "1205616246991052803", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205527713387360258"}], "created_at": "2019-12-13T22:31:27.000Z", "text": "@canalN_ Sabes que??.. Chocherita, si dices que te vas y ya no te vamos a ver nunca mas tu repudiable Presencia, si le encuentra algo a preso suicida, ve empacando todititas tus cacharpas, por que todo el buz\u00f3n con kaka (Y no estoy hablando de keiko) te explotara en la cara", "entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 248, "probability": 0.7903, "type": "Person", "normalized_text": "keiko"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "0169e8f30556416d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "782659257829249025", "edit_history_tweet_ids": ["1205616233992925185"], "id": "1205616233992925185", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205615904391864320"}], "created_at": "2019-12-13T22:31:24.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2716\ufe0f\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2716\ufe0f\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2705KKJHHHJJKKKKKKK ai so quem viveu sabe\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2716\ufe0f https://t.co/H70iVChTYl", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/H70iVChTYl", "expanded_url": "https://twitter.com/imcanguru/status/1205615904391864320", "display_url": "twitter.com/imcanguru/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "830608372294631424", "edit_history_tweet_ids": ["1205616220940177408"], "id": "1205616220940177408", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205601298684493824"}], "created_at": "2019-12-13T22:31:20.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/pl5sLewkMU", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/pl5sLewkMU", "expanded_url": "https://twitter.com/joicygl/status/1205601298684493824", "display_url": "twitter.com/joicygl/status\u2026"}]}}, {"author_id": "1205129852187291650", "in_reply_to_user_id": "1249798807", "edit_history_tweet_ids": ["1205616137897218048"], "id": "1205616137897218048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205606403831930881"}], "created_at": "2019-12-13T22:31:01.000Z", "text": "@bruzidek Se tu n matou ngm, com certeza tenho chance @bruzidek kkkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "bruzidek", "id": "1249798807"}, {"start": 54, "end": 63, "username": "bruzidek", "id": "1249798807"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "947497769387937799", "edit_history_tweet_ids": ["1205616087578161152"], "id": "1205616087578161152", "created_at": "2019-12-13T22:30:49.000Z", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala!!!", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9413, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3615, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "267279294", "edit_history_tweet_ids": ["1205616057555312640"], "id": "1205616057555312640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "created_at": "2019-12-13T22:30:42.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1017488061209473025", "edit_history_tweet_ids": ["1205615904391864320"], "id": "1205615904391864320", "created_at": "2019-12-13T22:30:05.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2716\ufe0f\naluno destaque:\u2716\ufe0f\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2716\ufe0f https://t.co/f8MGd0RNHA", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/f8MGd0RNHA", "expanded_url": "https://t.co/f8MGd0RNHA", "display_url": "t.co/f8MGd0RNHA"}]}}, {"author_id": "261003550", "edit_history_tweet_ids": ["1205615826885365760"], "id": "1205615826885365760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205498091568320518"}], "created_at": "2019-12-13T22:29:47.000Z", "text": "RT @vaiorel_: Para que os hag\u00e1is una idea desde qu\u00e9 nivel de rabia hablo: he llegado a escuchar decirle a alguien con ideaci\u00f3n suicida que\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "145544164", "edit_history_tweet_ids": ["1205615822925746176"], "id": "1205615822925746176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T22:29:46.000Z", "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "263869456", "edit_history_tweet_ids": ["1205615727924973570"], "id": "1205615727924973570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "created_at": "2019-12-13T22:29:23.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "961969898237911040", "in_reply_to_user_id": "1132000188523061248", "edit_history_tweet_ids": ["1205615716835172353"], "id": "1205615716835172353", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205586669744926720"}], "created_at": "2019-12-13T22:29:20.000Z", "text": "@liberman_jorge Desde el ladr\u00f3n de alan hasta vizcarra,los pol\u00edticos nos han metido el dedo, menos mal que la SRA K no fue gobierno, (con todos los destapes esta metida hasta la coronilla en corrupci\u00f3n) , hubiera sido PEOR que el primer gobierno del cobarde suicida, ah! no soy ning\u00fan cumunista,", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.8165, "type": "Person", "normalized_text": "alan"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.4567, "type": "Organization", "normalized_text": "SRA K"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "liberman_jorge", "id": "1132000188523061248"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "30956305", "edit_history_tweet_ids": ["1205615600296505345"], "id": "1205615600296505345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205603717556396032"}], "created_at": "2019-12-13T22:28:53.000Z", "text": "RT @TRaboan: Me acordou\nDe madrugada\nFalando baixinho\nRecordou\nMiss Amanda Jones\nE seu passeio\nDomingo ao parque \nComo diria nossos ancestr\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.7667, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Jones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "TRaboan", "id": "1184364446711517185"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "758544631", "edit_history_tweet_ids": ["1205615599033995264"], "id": "1205615599033995264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205591022669053955"}], "created_at": "2019-12-13T22:28:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 55, "tag": "Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GonzaloAIT", "id": "1161829667231404034"}]}, "text": "RT @GonzaloAIT: No le echen toda la culpa del #Suicidio a la depresi\u00f3n del suicida. Ojo, tambi\u00e9n la sociedad est\u00e1 plagada de frivolidad, so\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "880017607692365824", "in_reply_to_user_id": "1074804201916633088", "edit_history_tweet_ids": ["1205615579182157824"], "id": "1205615579182157824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205615012426989569"}], "created_at": "2019-12-13T22:28:47.000Z", "text": "@UmSalsa mais do que vc q vai se matar suicida de merda", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1195542909967355904", "in_reply_to_user_id": "1154554194692661248", "edit_history_tweet_ids": ["1205615573226459136"], "id": "1205615573226459136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204937818335780865"}], "created_at": "2019-12-13T22:28:46.000Z", "text": "@buggielov @Sprousehartzx se ele mata o jughead eu matou ele junto \ud83d\ude21 como pode acabar com o casal prefeito desses \u2764\ufe0f\ud83d\ude11", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "buggielov", "id": "1154554194692661248"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1240216759", "edit_history_tweet_ids": ["1205615562686173184"], "id": "1205615562686173184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205241419478241285"}], "created_at": "2019-12-13T22:28:44.000Z", "text": "RT @la_patilla: Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025 https://t.co/NZinjxwVMD     '", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/NZinjxwVMD", "expanded_url": "http://j.mp/2YIUoOs", "display_url": "j.mp/2YIUoOs"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "140693304", "edit_history_tweet_ids": ["1205615441139380226"], "id": "1205615441139380226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T22:28:15.000Z", "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}], "includes": {"users": [{"username": "Ana231298", "name": "Amber", "id": "1148722265560952832", "verified": false, "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 100, "tweet_count": 540, "listed_count": 0}}, {"username": "suicida_lovatic", "name": "suicida_lovatic", "id": "1127504176412614658", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 688, "tweet_count": 1260, "listed_count": 0}}, {"username": "morphnna", "name": "annha \ud83d\udc38", "id": "2771667587", "verified": false, "location": "no castelo ", "public_metrics": {"followers_count": 5099, "following_count": 3230, "tweet_count": 32872, "listed_count": 0}}, {"username": "eucoutin", "name": "coutin", "id": "1008002634035421184", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 374, "tweet_count": 8296, "listed_count": 0}}, {"username": "DraExtrana", "name": "Doctora Extra\u00f1a \ud83c\udf83", "id": "230580606", "verified": false, "location": "Sanctum Sanctorum", "public_metrics": {"followers_count": 3812, "following_count": 3787, "tweet_count": 74053, "listed_count": 36}}, {"username": "CartonCalderon", "name": "PacoCalder\u00f3nCartones\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1957798104", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 450653, "following_count": 994, "tweet_count": 27973, "listed_count": 1341}}, {"username": "jansOjuan", "name": "JUAN", "id": "1072094760", "verified": false, "location": "BUFFALO STATE", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 160, "tweet_count": 6137, "listed_count": 0}}, {"username": "pikakumary", "name": "panpriya lon", "id": "1082737908602159104", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 321, "tweet_count": 50537, "listed_count": 0}}, {"username": "Miriam_Junne", "name": "Junia", "id": "247844816", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97703, "following_count": 2352, "tweet_count": 125541, "listed_count": 371}}, {"username": "TitanCast_", "name": "TitanCast", "id": "1026982061188546561", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2695, "following_count": 39, "tweet_count": 5563, "listed_count": 4}}, {"username": "hildherlo", "name": "Hilda Hern\u00e1ndez", "id": "87033699", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 5210, "following_count": 2009, "tweet_count": 39804, "listed_count": 85}}, {"username": "Facso", "name": ".", "id": "6773062", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 27672, "following_count": 409, "tweet_count": 87333, "listed_count": 327}}, {"username": "treeemLs", "name": "vulgo marrentinha \ud83e\udd2a", "id": "1157819201626746882", "verified": false, "location": "Jacar\u00e9, Niter\u00f3i", "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 798, "tweet_count": 10089, "listed_count": 0}}, {"username": "rafaagomes_", "name": "rafa", "id": "932366186226114562", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4281, "following_count": 1125, "tweet_count": 25133, "listed_count": 0}}, {"username": "emily_querem", "name": "\ud83d\udc94", "id": "941740850333315072", "verified": false, "location": "Belford Roxo, Piam", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 105, "tweet_count": 7449, "listed_count": 0}}, {"username": "Clarinha__oliv", "name": "\ud835\udd88\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd86\ud83e\udd91", "id": "793618675592986625", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3555, "following_count": 1045, "tweet_count": 65758, "listed_count": 0}}, {"username": "OficialEnLaMira", "name": "Noticias En La Mira", "id": "1301271666", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 321561, "following_count": 1522, "tweet_count": 246732, "listed_count": 407}}, {"username": "angeles85386596", "name": "angeles romero", "id": "957051911009718272", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 47, "tweet_count": 70792, "listed_count": 0}}, {"username": "SinEmbargoMX", "name": "SinEmbargo", "id": "244218738", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1675193, "following_count": 400, "tweet_count": 1199057, "listed_count": 6563}}, {"username": "gladiadora_7", "name": "\u2b3e\u262c \u2947", "id": "756081006", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 555, "tweet_count": 86161, "listed_count": 0}}, {"username": "danielG80389588", "name": "daniel Galeano", "id": "779128254737313792", "verified": false, "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 473, "tweet_count": 14594, "listed_count": 0}}, {"username": "CatSmieci", "name": "Smieci The Cat", "id": "1130142465015648261", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 62, "tweet_count": 676, "listed_count": 0}}, {"username": "twittopoco1", "name": "twittopoco", "id": "1027614455742582785", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 23, "tweet_count": 6302, "listed_count": 0}}, {"username": "Faby_flor7", "name": "\ud83e\udd0d", "id": "937061978551537664", "verified": false, "location": "Descubra ", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 362, "tweet_count": 18779, "listed_count": 0}}, {"username": "Anne_Silva02", "name": "anne", "id": "948233899091677184", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2732, "following_count": 780, "tweet_count": 74523, "listed_count": 1}}, {"username": "FrancescaIGAG", "name": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352", "verified": false, "location": "L\u00e1zio, It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 364, "tweet_count": 12350, "listed_count": 0}}, {"username": "njpw_niigata", "name": "\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ea\u30f3\u30b0\u65b0\u6f5f\u5fdc\u63f4\u4f1a", "id": "871180562735611904", "verified": false, "location": "\u65b0\u6f5f\u770c\u3000\u65b0\u767a\u7530\u5e02", "public_metrics": {"followers_count": 2335, "following_count": 3488, "tweet_count": 347320, "listed_count": 23}}, {"username": "CMLL_OFICIAL", "name": "Lucha Libre CMLL", "id": "87265347", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 154448, "following_count": 290, "tweet_count": 67810, "listed_count": 562}}, {"username": "elespinozo", "name": "Contra la Turbiedad", "id": "254181095", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 222, "tweet_count": 5798, "listed_count": 2}}, {"username": "joseluissariego", "name": "jose luis sariego", "id": "891912374", "verified": false, "location": "sariegoabogados@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 21450, "following_count": 7745, "tweet_count": 52229, "listed_count": 145}}, {"username": "Diario_Cambio", "name": "Diario Cambio", "id": "67388370", "verified": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 56020, "following_count": 712, "tweet_count": 488146, "listed_count": 629}}, {"username": "Ramir_Lars", "name": "\u00bfQuerr\u00e1s t\u00fa rectificar las l\u00edneas de mis manos? \uea00", "id": "66266359", "verified": false, "location": "Regioland    Te Sigue         ", "public_metrics": {"followers_count": 2852, "following_count": 1549, "tweet_count": 114041, "listed_count": 18}}, {"username": "PatoAM14", "name": "Pato Aquino", "id": "1068276553912590336", "verified": false, "location": "Oaxaca, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 435, "tweet_count": 1066, "listed_count": 0}}, {"username": "_gabonavarro", "name": "Gabo", "id": "243805672", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10771, "following_count": 129, "tweet_count": 84563, "listed_count": 35}}, {"username": "CharlaConAmigas", "name": "Charla con Amigas", "id": "961699945", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 8685, "following_count": 6099, "tweet_count": 70235, "listed_count": 25}}, {"username": "PatriciaBehisa", "name": "Patricia Behisa \u2605", "id": "162622019", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 96972, "following_count": 50094, "tweet_count": 96405, "listed_count": 3446}}, {"username": "iSxakpk", "name": "sxakpk", "id": "141000254", "verified": false, "location": "Trancelvania, Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 1192, "tweet_count": 25153, "listed_count": 4}}, {"username": "julioastillero", "name": "Julio Astillero", "id": "52422182", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 825154, "following_count": 31330, "tweet_count": 295978, "listed_count": 4130}}, {"username": "Gabis_Ssk", "name": "\ud835\udd3e\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd58\ud835\udd52\ud83e\udd8b", "id": "1104012574134333446", "verified": false, "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 516, "tweet_count": 6309, "listed_count": 0}}, {"username": "futiliss", "name": "*Liss*", "id": "495963264", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 1896, "tweet_count": 7600, "listed_count": 0}}, {"username": "comentamile", "name": "milena", "id": "1176561953814319104", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 545, "tweet_count": 26470, "listed_count": 3}}, {"username": "MumisMero", "name": "Viriathus", "id": "37391537", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1419, "following_count": 1657, "tweet_count": 111985, "listed_count": 0}}, {"username": "abracadabramp3", "name": "marvin", "id": "866490966076739584", "verified": false, "location": "abram-se os caminhos.", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 437, "tweet_count": 24659, "listed_count": 1}}, {"username": "estela_leao", "name": "estela", "id": "2241052287", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 402, "tweet_count": 32220, "listed_count": 1}}, {"username": "resende_lucca", "name": "lucca", "id": "847288974376804353", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 903, "tweet_count": 9536, "listed_count": 0}}, {"username": "AlvelaisPerez", "name": "Edgardo P\u00e9rez Alvelais", "id": "1068558327234334720", "verified": false, "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1851, "following_count": 3447, "tweet_count": 63907, "listed_count": 7}}, {"username": "Susana_MarSan", "name": "Sussie \ud83d\udc99 #X1MxUnido", "id": "749791409905872896", "verified": false, "location": "De un rinc\u00f3n caluroso \ud83c\udf1e\ud83c\udf34\ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 3452, "following_count": 5001, "tweet_count": 88480, "listed_count": 6}}, {"username": "MilenioTam", "name": "Milenio Tamaulipas", "id": "103962377", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 114430, "following_count": 51, "tweet_count": 309999, "listed_count": 334}}, {"username": "sprousegrey", "name": "t 0 k e t e 0", "id": "828057698423996417", "verified": false, "location": "Lonely Heart ", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 527, "tweet_count": 17933, "listed_count": 1}}, {"username": "AMAITLP", "name": "AMAI TLP", "id": "470206398", "verified": false, "location": "Coslada, 7 Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3680, "following_count": 522, "tweet_count": 6770, "listed_count": 54}}, {"username": "dianna_sick56", "name": "A N E \u2764", "id": "2676567054", "verified": false, "location": "Sepetiba, Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 828, "tweet_count": 25570, "listed_count": 0}}, {"username": "louieconnexion", "name": "Out of Lola's System", "id": "1093167970178793472", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6869, "following_count": 6557, "tweet_count": 71438, "listed_count": 17}}, {"username": "Riki88Reyes", "name": "Ricardo Reyes", "id": "386181593", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 655, "tweet_count": 159577, "listed_count": 0}}, {"username": "MEF1964", "name": "MES\u00cdAS", "id": "102830647", "verified": false, "location": "PER\u00da", "public_metrics": {"followers_count": 6302, "following_count": 6728, "tweet_count": 9047, "listed_count": 4}}, {"username": "politico_mex", "name": "Nacho Ortiz", "id": "2593055574", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21974, "following_count": 22100, "tweet_count": 307505, "listed_count": 47}}, {"username": "frontrseat", "name": "andre", "id": "828728039437647872", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 234, "tweet_count": 50273, "listed_count": 0}}, {"username": "ratosepratos", "name": "manifesto consumista", "id": "963093533564563456", "verified": false, "location": "Juiz de Fora, MG", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 1007, "tweet_count": 14535, "listed_count": 0}}, {"username": "GNEdiberto", "name": "Ediberto", "id": "729169564081135622", "verified": false, "location": "San Juan del R\u00edo ", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 72, "tweet_count": 606, "listed_count": 0}}, {"username": "loudriis", "name": "Lou", "id": "1128355618417467403", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 410, "tweet_count": 6630, "listed_count": 0}}, {"username": "MarianaDalfre", "name": "Mariana Dalfre", "id": "761377156467453952", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 165, "tweet_count": 1417, "listed_count": 0}}, {"username": "aboutgandw", "name": "lois want your midnights", "id": "266629184", "verified": false, "location": "#LH44 #LM10", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 686, "tweet_count": 175424, "listed_count": 15}}, {"username": "dandaragmss", "name": "\ud83c\udf3b", "id": "3345047957", "verified": false, "location": "Cidade de Deus", "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 934, "tweet_count": 63304, "listed_count": 2}}, {"username": "alonso_soares", "name": "Alonso Soares", "id": "130571720", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 37339, "following_count": 932, "tweet_count": 17999, "listed_count": 33}}, {"username": "_carolinamc4_", "name": "carolina", "id": "1140605429615091712", "verified": false, "location": "Cascais, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 129, "tweet_count": 5760, "listed_count": 0}}, {"username": "le_fufa", "name": "Maria", "id": "1014622287839064064", "verified": false, "location": "unova", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 344, "tweet_count": 5771, "listed_count": 0}}, {"username": "Milenio", "name": "Milenio", "id": "24969337", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 5565318, "following_count": 0, "tweet_count": 1124015, "listed_count": 15700}}, {"username": "SemMexico", "name": "SEMM\u00c9XICO", "id": "2588451906", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3111, "following_count": 814, "tweet_count": 26256, "listed_count": 41}}, {"username": "gabiisaint1", "name": "Gabriella Saint \ud83d\udc8b", "id": "347885548", "verified": false, "location": "Australia", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 2677, "tweet_count": 16711, "listed_count": 1}}, {"username": "McManoOficial", "name": "MC MANO \ud83c\udf99\u261d\ud83c\udffe", "id": "2518171122", "verified": false, "location": "SC, BRAZIL.", "public_metrics": {"followers_count": 1629, "following_count": 2424, "tweet_count": 22835, "listed_count": 0}}, {"username": "MathewsStarWars", "name": "Anakin \ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83", "id": "4857985961", "verified": false, "location": "Caxias City", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 1687, "tweet_count": 54412, "listed_count": 0}}, {"username": "luufernandez23", "name": "Lu\ud83d\udd25", "id": "797830933747470337", "verified": false, "location": "Idiazabal ,C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 265, "tweet_count": 35240, "listed_count": 0}}, {"username": "gzzanapau", "name": "el amor d tu vida", "id": "1053925634", "verified": false, "location": "En tu mente", "public_metrics": {"followers_count": 6906, "following_count": 664, "tweet_count": 28166, "listed_count": 8}}, {"username": "GiorgioToretto", "name": "Giorgio Toretto", "id": "2721853191", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 578, "tweet_count": 4574, "listed_count": 1}}, {"username": "AlchemistNuovo", "name": "TheProphet #OPCmx", "id": "18918140", "verified": false, "location": "The world", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 1424, "tweet_count": 5503, "listed_count": 3}}, {"username": "gustavofdelc", "name": "Gustavo Fern\u00e1ndez del Castillo Oviedo", "id": "195424394", "verified": false, "location": "Benito Ju\u00e1rez, Distrito Federa", "public_metrics": {"followers_count": 3001, "following_count": 3447, "tweet_count": 72982, "listed_count": 61}}, {"username": "Maiadaniela7", "name": "Danizinha", "id": "1140400190760914944", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 236, "tweet_count": 5775, "listed_count": 0}}, {"username": "camiscordeirop", "name": "Camila", "id": "1133424537385734144", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 99, "tweet_count": 865, "listed_count": 0}}, {"username": "SalvatoreWalte6", "name": "Salvo", "id": "865857876954419200", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 72, "tweet_count": 10645, "listed_count": 1}}, {"username": "Viti6", "name": "Viti6", "id": "44912707", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 717, "tweet_count": 28767, "listed_count": 0}}, {"username": "alex27_erreape", "name": "~Alex~ \u2655", "id": "1201986967", "verified": false, "location": "En mi propia utop\u00eda  \u210b\u0131\u2118-\u210b\u2134\u2118", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 370, "tweet_count": 7908, "listed_count": 0}}, {"username": "jaime_srr", "name": "Jaime", "id": "458727413", "verified": false, "location": "Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 9333, "following_count": 2024, "tweet_count": 276803, "listed_count": 121}}, {"username": "Nachoro52125596", "name": "Nacho romero", "id": "1115156890198073345", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 129, "tweet_count": 317, "listed_count": 0}}, {"username": "Elegido123_", "name": "EL ELEGIDO*\ufe0f\u20e3", "id": "767825811801976832", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26353, "following_count": 582, "tweet_count": 29122, "listed_count": 34}}, {"username": "GaaboGT", "name": "GaboGarc\u00eda", "id": "848572181399261184", "verified": false, "location": "Chilangolandia ", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 51, "tweet_count": 27903, "listed_count": 0}}, {"username": "Esperanza_nza", "name": "Esperanza", "id": "1062360180535517185", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 386, "tweet_count": 35942, "listed_count": 0}}, {"username": "CristinaSegui_", "name": "Cristina Segu\u00ed", "id": "87659574", "verified": true, "location": "Reino de Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 200288, "following_count": 993, "tweet_count": 122694, "listed_count": 1027}}, {"username": "grl2004", "name": "Esteban Ram\u00edrez Gambo", "id": "3090458524", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1502, "tweet_count": 97177, "listed_count": 0}}, {"username": "IsabelL91214581", "name": "Isabel Lira", "id": "1168063630878707713", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 7, "tweet_count": 424, "listed_count": 0}}, {"username": "wero_323i", "name": "H.L.", "id": "809316342", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 2166, "tweet_count": 53835, "listed_count": 2}}, {"username": "mypophsk", "name": "ainne\u2077", "id": "1130988624592461824", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 61, "tweet_count": 24435, "listed_count": 1}}, {"username": "solinka333", "name": "SOL DEL ROSARIO RAMIREZ", "id": "4561654884", "verified": false, "location": "Washington, DC", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 542, "tweet_count": 39174, "listed_count": 9}}, {"username": "ArgosMozart", "name": "C\u00e9sar Lievand", "id": "122541642", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}}, {"username": "padillar967hot1", "name": "padillar967@hotmail.mx", "id": "1019782253952622597", "verified": false, "location": "P\u00e9njamo, Guanajuato", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 472, "tweet_count": 15904, "listed_count": 0}}, {"username": "VirginiaAlfaro", "name": "Virginia Alfaro", "id": "371496299", "verified": false, "location": "Auckland, New Zealand", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 299, "tweet_count": 32799, "listed_count": 0}}, {"username": "SentidoDMujer", "name": "Sentido De Mujer Mag", "id": "1110197262", "verified": false, "location": "M\u00e9xico, Espa\u00f1a y Latinoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 31624, "following_count": 17124, "tweet_count": 107032, "listed_count": 110}}, {"username": "joaomourabrasil", "name": "anaconda", "id": "912079203000086530", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 229, "tweet_count": 4002, "listed_count": 0}}, {"username": "vesputin", "name": "Lil", "id": "161494884", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 473, "tweet_count": 1399, "listed_count": 0}}, {"username": "antonio_rdz", "name": "Antonio Rdz Mena.", "id": "85607018", "verified": false, "location": "Torre\u00f3n, Coahuila. M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 1393, "tweet_count": 15753, "listed_count": 13}}, {"username": "FxcKingMexican", "name": "Jaden", "id": "1121951964537982977", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 768, "tweet_count": 25425, "listed_count": 5}}, {"username": "NachoRgz", "name": "Nacho Rodriguez (El Chapucero)", "id": "68723105", "verified": false, "location": "Villahermosa, Tabasco", "public_metrics": {"followers_count": 271800, "following_count": 1027, "tweet_count": 241205, "listed_count": 640}}, {"username": "MonoRocha32", "name": "Santiago Rocha", "id": "315848829", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 422, "tweet_count": 69674, "listed_count": 6}}, {"username": "PenarolPapa", "name": "Pap\u00e1 Pe\u00f1arol", "id": "1081974090922184704", "verified": false, "location": "Republica Oriental de Pe\u00f1arol", "public_metrics": {"followers_count": 2545, "following_count": 602, "tweet_count": 15179, "listed_count": 7}}, {"username": "BenjaOrtiz03", "name": "Benyii", "id": "921801525634191360", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 236, "tweet_count": 1737, "listed_count": 0}}, {"username": "NicooAltamira7", "name": "Niky", "id": "1007289385518338048", "verified": false, "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 267, "tweet_count": 3262, "listed_count": 0}}, {"username": "JoelBibop", "name": "Joel Torres \ud83c\udf7b\ud83c\udf77", "id": "802312586", "verified": false, "location": "SALTA CAPITAL", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 2459, "tweet_count": 12029, "listed_count": 22}}, {"username": "xAdabat", "name": "Lucas", "id": "831319848781283328", "verified": false, "location": "Loompalandia", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 44, "tweet_count": 3276, "listed_count": 1}}, {"username": "BurgosChochy", "name": "\u24d2\u24d7\u24de\u24d2\u24d7\u24de", "id": "3091509855", "verified": false, "location": "RC bombon", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 475, "tweet_count": 28768, "listed_count": 1}}, {"username": "JoseAVillanuev1", "name": "Antonio Villa", "id": "426086394", "verified": false, "location": "Ciudad de Mexico (sur)", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 1841, "tweet_count": 204474, "listed_count": 40}}, {"username": "EsseKaa", "name": "Ainz Ooal Gown \ud83c\udf65", "id": "488979651", "verified": false, "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 803, "tweet_count": 204820, "listed_count": 8}}, {"username": "Rose_peruchita", "name": "Rosita", "id": "845472615099715584", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 427, "tweet_count": 57478, "listed_count": 0}}, {"username": "soyeldieguin", "name": "\ud83e\uddf9Mr. Escoba\ud83e\uddf9", "id": "831734200084619265", "verified": false, "location": "B\u00edo-B\u00edo, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 486, "tweet_count": 15979, "listed_count": 3}}, {"username": "thwvale", "name": "vale \ud83e\udeb4", "id": "967801726785990658", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 253, "tweet_count": 2929, "listed_count": 0}}, {"username": "beck_ingrid", "name": "Ingrid Beck", "id": "310892758", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 1285, "tweet_count": 28148, "listed_count": 0}}, {"username": "JLBIASE", "name": "#Criminaliza\u00e7\u00e3oDoComunismo Vote 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "706090580", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3457, "following_count": 4283, "tweet_count": 9990, "listed_count": 0}}, {"username": "JEmmanuelLima", "name": "JEmmanuel", "id": "786814730", "verified": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 1166, "tweet_count": 13995, "listed_count": 4}}, {"username": "LaPaginaNegraMX", "name": "P\u00e1gina Negra", "id": "446328030", "verified": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 23813, "following_count": 1433, "tweet_count": 157791, "listed_count": 121}}, {"username": "morens93", "name": "Jaime Morales", "id": "153173383", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 1006, "tweet_count": 4442, "listed_count": 1}}, {"username": "PILUKATRON", "name": "Luz Hernandez.", "id": "778726756668743682", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4423, "following_count": 5002, "tweet_count": 37634, "listed_count": 5}}, {"username": "miguelbuelna", "name": "Miguel Buelna", "id": "37312984", "verified": false, "location": "Hermosillo", "public_metrics": {"followers_count": 1775, "following_count": 2812, "tweet_count": 128696, "listed_count": 19}}, {"username": "pilarsott", "name": "Pilar", "id": "743635555", "verified": false, "location": "Las Condes, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2456, "following_count": 2765, "tweet_count": 33662, "listed_count": 0}}, {"username": "DanielArzola84", "name": "Daniel Arzola", "id": "886633349078552576", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4595, "following_count": 3808, "tweet_count": 32113, "listed_count": 2}}, {"username": "ArgenyAyB", "name": "Argeny\ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "id": "1031042267962912768", "verified": false, "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 261, "tweet_count": 71927, "listed_count": 0}}, {"username": "SintesisMexico", "name": "Peri\u00f3dico S\u00edntesis", "id": "77792947", "verified": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2277086, "following_count": 303, "tweet_count": 64707, "listed_count": 4528}}, {"username": "marianadehaes", "name": "M A R I A N A", "id": "167208403", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 231, "tweet_count": 17292, "listed_count": 1}}, {"username": "BrenChehade", "name": "Bren Chehade", "id": "192426550", "verified": false, "location": "Cordoba capital - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 2634, "tweet_count": 35193, "listed_count": 4}}, {"username": "brunomosconi", "name": "Bruno Mosconi", "id": "159909386", "verified": false, "location": "Maring\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 305, "tweet_count": 24601, "listed_count": 8}}, {"username": "JoaoNoll", "name": "Joao Noll", "id": "140526395", "verified": false, "location": "Santo Angelo / Ijui", "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 1528, "tweet_count": 70287, "listed_count": 0}}, {"username": "claire_foy", "name": "kat", "id": "469018095", "verified": false, "location": "toronto", "public_metrics": {"followers_count": 2955, "following_count": 933, "tweet_count": 96149, "listed_count": 40}}, {"username": "LiLitH2pOiNt0", "name": "LiLitH 2.0", "id": "45590717", "verified": false, "location": "tHiS.fUcKiNg.wOrLd.!", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 332, "tweet_count": 19404, "listed_count": 18}}, {"username": "pintaa_", "name": "Joyce Ribeiro", "id": "847649248141127680", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 248, "tweet_count": 34474, "listed_count": 0}}, {"username": "fabiula_andrade", "name": "efi", "id": "296914594", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 287, "tweet_count": 42210, "listed_count": 1}}, {"username": "Rayo_D", "name": "Dann", "id": "331748293", "verified": false, "location": "M\u00e9xico D.F. ", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 1978, "tweet_count": 17387, "listed_count": 11}}, {"username": "mj_ingmiryam", "name": "Soy Coatlicue! \ud83d\udc0d", "id": "1410584360", "verified": false, "location": "En alg\u00fan lugar de un gran pa\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 907, "tweet_count": 45049, "listed_count": 10}}, {"username": "mickey_fla", "name": "MICKEY FLAMENGUISTA", "id": "496404699", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 982, "tweet_count": 18472, "listed_count": 1}}, {"username": "SportsCenterBR", "name": "SportsCenter Brasil", "id": "420535612", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3589848, "following_count": 41, "tweet_count": 417353, "listed_count": 2572}}, {"username": "vicctoria_anna", "name": "Anna.", "id": "3086171864", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 341, "tweet_count": 14463, "listed_count": 0}}, {"username": "Rafaels201", "name": "Rafael Solis", "id": "1421951557", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 2216, "tweet_count": 196709, "listed_count": 12}}, {"username": "mividosabroso", "name": "Hippie Darks fiu fiu \u262d", "id": "1911031434", "verified": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 1285, "tweet_count": 51350, "listed_count": 11}}, {"username": "caroolina_ts", "name": "carou", "id": "736208308852432897", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 634, "tweet_count": 16601, "listed_count": 1}}, {"username": "shesartt", "name": "n\u00e3o faz sentido x\u2070=1", "id": "738811225845432320", "verified": false, "location": "Idle town", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1006, "tweet_count": 36619, "listed_count": 5}}, {"username": "MarthaC86377955", "name": "Martha Contreras", "id": "3318810308", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 111, "tweet_count": 12107, "listed_count": 12}}, {"username": "sognoparanoico", "name": "stregaverde", "id": "2911128047", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 378, "tweet_count": 24928, "listed_count": 3}}, {"username": "allejandragape", "name": "Allejandra", "id": "833543628941258752", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 37, "tweet_count": 4174, "listed_count": 0}}, {"username": "MildredContrers", "name": "Milie", "id": "1041060740", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 628, "tweet_count": 10147, "listed_count": 3}}, {"username": "sardothien_", "name": "\ud835\udc97\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc82 \ud83d\udd5b", "id": "2780441712", "verified": false, "location": "terrasen \ud83e\udd8c\u2694\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 1233, "tweet_count": 38541, "listed_count": 2}}, {"username": "yes_bridgertons", "name": "vilex\ud83d\udc1d", "id": "927226551124492289", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13105, "following_count": 14213, "tweet_count": 20801, "listed_count": 31}}, {"username": "CarlosBolsonaro", "name": "Carlos Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "68712576", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro-RJ", "public_metrics": {"followers_count": 2820040, "following_count": 609, "tweet_count": 24557, "listed_count": 3314}}, {"username": "id3m1", "name": "id3m", "id": "1042220257757278208", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 304, "tweet_count": 60478, "listed_count": 0}}, {"username": "jrmartinezjusto", "name": "jose ramon martinez", "id": "821067613954592769", "verified": false, "location": "Celanova, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 881, "tweet_count": 88573, "listed_count": 1}}, {"username": "MediterraneoDGT", "name": "MEDITERR\u00c1NEO DIGITAL", "id": "200568348", "verified": true, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 74386, "following_count": 587, "tweet_count": 112776, "listed_count": 398}}, {"username": "rrreazy", "name": "\u1d18 \u029c \u1d00 \u0274 \u1d1b \u1d0f \u1d0d \ud83d\udc7b ;", "id": "707679874522034176", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 480, "tweet_count": 6787, "listed_count": 1}}, {"username": "garotaeve", "name": "eve", "id": "3504544523", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 262, "tweet_count": 28635, "listed_count": 1}}, {"username": "edubrasileiroo", "name": "duardo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "835493224026357760", "verified": false, "location": "Palmas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 556, "tweet_count": 6603, "listed_count": 0}}, {"username": "alfredoberher", "name": "alfredo becerra", "id": "1142859133688799232", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 100, "tweet_count": 10304, "listed_count": 0}}, {"username": "NOTIELMOMENTO", "name": "Americo Aquije", "id": "240915178", "verified": false, "location": "peru", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 72, "tweet_count": 21256, "listed_count": 2}}, {"username": "chechechacon", "name": "Cecilia Chac\u00f3n", "id": "338785219", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 116148, "following_count": 414, "tweet_count": 10966, "listed_count": 303}}, {"username": "guzmag", "name": "Gabriel GR", "id": "21037703", "verified": false, "location": "Monterrey, NL, Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 761, "tweet_count": 34060, "listed_count": 2}}, {"username": "DaniBotta7", "name": "Valtteri Boot \u277c", "id": "1630873465", "verified": false, "location": "La Lejana Florid\u00edsima Te sigue", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 407, "tweet_count": 84342, "listed_count": 2}}, {"username": "criztoperGarcia", "name": "MyLifeAsChris", "id": "217232361", "verified": false, "location": "Tabasco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 93, "tweet_count": 8868, "listed_count": 2}}, {"username": "Granda1Marttica", "name": "Frau", "id": "1046685864", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 474, "tweet_count": 60243, "listed_count": 2}}, {"username": "maresolmos", "name": "Maresol Moschino", "id": "1470800954", "verified": false, "location": "Nuevo M\u00e9xico, USA", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 763, "tweet_count": 41673, "listed_count": 0}}, {"username": "viramirez15b2", "name": "virgilio ramirez", "id": "544633532", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 2226, "tweet_count": 319959, "listed_count": 8}}, {"username": "Oscar61148491", "name": "Oscar", "id": "1204919311753793536", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 1616, "tweet_count": 4484, "listed_count": 0}}, {"username": "acgtwiter", "name": "Asur C.G.", "id": "186054493", "verified": false, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 723, "tweet_count": 17504, "listed_count": 1}}, {"username": "LeslyBs1", "name": "Lesly Bonilla S.", "id": "701499252", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 1409, "tweet_count": 31554, "listed_count": 13}}, {"username": "trasantedaiB", "name": "Daiana", "id": "1182830913786388480", "verified": false, "location": "\ud83d\udccdIE", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 216, "tweet_count": 6895, "listed_count": 3}}, {"username": "noseasmalotv", "name": "No seas malo", "id": "1013306845", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522451, "following_count": 88, "tweet_count": 37282, "listed_count": 193}}, {"username": "larbymx", "name": "LAR", "id": "69638856", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 1957, "tweet_count": 111553, "listed_count": 6}}, {"username": "jorgegzlopez", "name": "Emperador Waca Maia", "id": "1904427151", "verified": false, "location": "En el alambre", "public_metrics": {"followers_count": 3316, "following_count": 4485, "tweet_count": 24283, "listed_count": 1}}, {"username": "gfynnie", "name": "correspond\u00eancia da choquei direto da jyp", "id": "748847008748802050", "verified": false, "location": "letterboxd/kumi_chan", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 3445, "tweet_count": 53727, "listed_count": 15}}, {"username": "snh48brasil", "name": "SNH48 Brasil", "id": "920023466123907073", "verified": false, "location": "CLOSE.", "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 48, "tweet_count": 298, "listed_count": 0}}, {"username": "Don_Susano", "name": "Don Evaristo Palacios", "id": "600646298", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8207, "following_count": 2760, "tweet_count": 80967, "listed_count": 63}}, {"username": "biarubimm", "name": "Rubim", "id": "1133696623262015490", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 277, "tweet_count": 5231, "listed_count": 0}}, {"username": "soueumaria_", "name": "dora aventureira sexy", "id": "1110008425587580928", "verified": false, "location": "Natal RN ", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 592, "tweet_count": 48739, "listed_count": 0}}, {"username": "LeoHz8", "name": "Leo\ud83e\udd81", "id": "1201210193838776321", "verified": false, "location": "DF", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 19, "tweet_count": 105, "listed_count": 0}}, {"username": "Zeisane78520962", "name": "Zeisane", "id": "762368481102790656", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 90, "tweet_count": 60770, "listed_count": 0}}, {"username": "Alejandropmc", "name": "Alejandro P\u00e9rez", "id": "106240610", "verified": false, "location": "Comarca Lagunera", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 2368, "tweet_count": 28651, "listed_count": 5}}, {"username": "espumadomar_", "name": "viva a vida \u00e9 uma desgra\u00e7a", "id": "1062078427212201985", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 404, "tweet_count": 3468, "listed_count": 0}}, {"username": "V1torF", "name": "Vit\u00f8r", "id": "967937834349887489", "verified": false, "location": "vagando pelo multiverso do UCM", "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 2416, "tweet_count": 21179, "listed_count": 3}}, {"username": "lorienoha", "name": "beo&mi. \ud83d\udc90", "id": "3787951168", "verified": false, "location": "7mz", "public_metrics": {"followers_count": 1531, "following_count": 1368, "tweet_count": 77341, "listed_count": 40}}, {"username": "midnightea_", "name": "Sany\ud83e\udd8b", "id": "3489904572", "verified": false, "location": "\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 519, "tweet_count": 11650, "listed_count": 1}}, {"username": "beatriz08___", "name": "diabla", "id": "742836911975374848", "verified": false, "location": "cosmos", "public_metrics": {"followers_count": 2155, "following_count": 979, "tweet_count": 115523, "listed_count": 1}}, {"username": "jorgeikeda", "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdJorge Ikeda\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "15237247", "verified": false, "location": "nowhere", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 3270, "tweet_count": 86746, "listed_count": 18}}, {"username": "gera_suarez", "name": "elma cabroncito ALV", "id": "116836608", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 4892, "tweet_count": 106507, "listed_count": 1}}, {"username": "tatehale00", "name": "Le\u00e3ozinho advogada do sanji", "id": "927888427839901697", "verified": false, "location": "Beacon Hills", "public_metrics": {"followers_count": 2551, "following_count": 1668, "tweet_count": 91058, "listed_count": 42}}, {"username": "michaelsteve43", "name": "Michaels", "id": "591542475", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 84, "tweet_count": 3517, "listed_count": 0}}, {"username": "rochimonterom", "name": "Rosa Maria Montero", "id": "801436944894926853", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 6226, "following_count": 5068, "tweet_count": 15789, "listed_count": 3}}, {"username": "almagnolima", "name": "Alberto Magno", "id": "14306619", "verified": false, "location": "Campina Grande - PB - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 120, "tweet_count": 30105, "listed_count": 0}}, {"username": "GMonteiroRJ", "name": "Gabriel Monteiro", "id": "1073226183461011456", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 408878, "following_count": 600, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}}, {"username": "Prolaf17", "name": "Carnegie", "id": "227599574", "verified": false, "location": "Stuttgart, Alemania", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 1103, "tweet_count": 9459, "listed_count": 1}}, {"username": "erik_rodrigueza", "name": "erik rodriguez", "id": "1862039052", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 226, "tweet_count": 58433, "listed_count": 1}}, {"username": "tvunam", "name": "TV UNAM", "id": "238214682", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 189654, "following_count": 957, "tweet_count": 55064, "listed_count": 709}}, {"username": "lipe_doner", "name": "me chama d seu lindo/\u00c9 lipe de lipe msmo", "id": "334903618", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 574, "tweet_count": 33459, "listed_count": 0}}, {"username": "Alvaro_de_Faria", "name": "Poeta \u00c1lvaro Faria", "id": "4493264074", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17754, "following_count": 9610, "tweet_count": 64963, "listed_count": 59}}, {"username": "erinsonsalcedo2", "name": "\ud83c\udfb6Erinson Salcedo\ud83c\udfb6", "id": "715701221944913920", "verified": false, "location": "Facatativ\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 2036, "tweet_count": 9383, "listed_count": 0}}, {"username": "pedrof_23", "name": "Pedro Fernandes", "id": "1023675106340614144", "verified": false, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 131, "tweet_count": 5673, "listed_count": 0}}, {"username": "franciscojcf5", "name": "Francisco Ferreira", "id": "1164155280743194624", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 376, "tweet_count": 1785, "listed_count": 0}}, {"username": "r_felipee2", "name": "r o n a l d", "id": "1141089408063553543", "verified": false, "location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 585, "tweet_count": 6082, "listed_count": 0}}, {"username": "milenamontt_", "name": "Mi", "id": "847167146719358980", "verified": false, "location": "An\u00e1polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1517, "following_count": 485, "tweet_count": 34573, "listed_count": 0}}, {"username": "MarisolMir", "name": "Marishoo Miranda", "id": "112641289", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 820, "tweet_count": 114016, "listed_count": 27}}, {"username": "tamaratennille", "name": "Tirza Rend\u00f3n", "id": "176698820", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 8854, "following_count": 3292, "tweet_count": 74517, "listed_count": 31}}, {"username": "SohadEstrada", "name": "Maggie Estrada", "id": "3716465772", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 215, "tweet_count": 193, "listed_count": 0}}, {"username": "Reporte_Indigo", "name": "Reporte \u00cdndigo", "id": "31023547", "verified": true, "location": "CDMX / Guadalajara / Monterrey", "public_metrics": {"followers_count": 974150, "following_count": 729, "tweet_count": 340289, "listed_count": 5881}}, {"username": "mer_anoto", "name": "mercedes", "id": "349910239", "verified": false, "location": "gipuzkoa", "public_metrics": {"followers_count": 9216, "following_count": 9557, "tweet_count": 414208, "listed_count": 382}}, {"username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "id": "845570925634424833", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}}, {"username": "isabeldiceesto", "name": "#CuartaDosis", "id": "378375409", "verified": false, "location": "lima", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 923, "tweet_count": 262922, "listed_count": 1}}, {"username": "valencoroneI", "name": "valentina", "id": "907815995200417792", "verified": false, "location": "Puerto Madryn, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 181, "tweet_count": 3241, "listed_count": 0}}, {"username": "JorGePrzRu", "name": "Jorge Prz", "id": "228930422", "verified": false, "location": "ciudad de mexico", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 443, "tweet_count": 80716, "listed_count": 15}}, {"username": "olvera_j", "name": "JROL", "id": "103709227", "verified": false, "location": "Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 2790, "tweet_count": 40199, "listed_count": 91}}, {"username": "qfb33vic", "name": "V\u00edctorCruz", "id": "1490821699", "verified": false, "location": "M\u00e9xico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 515, "tweet_count": 1333, "listed_count": 0}}, {"username": "mounntaina", "name": "frases e reflex\u00f5es quanod eu to *******", "id": "635782831", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 512, "tweet_count": 12057, "listed_count": 0}}, {"username": "jao_peters", "name": "Yuca", "id": "233707340", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 435, "tweet_count": 654, "listed_count": 0}}, {"username": "dleon__josea", "name": "Josea d'Leon", "id": "1432371588", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 256, "tweet_count": 22305, "listed_count": 1}}, {"username": "colorida_19", "name": "Colorida", "id": "1050542431077314560", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 256, "tweet_count": 3212, "listed_count": 0}}, {"username": "Sel_Vgs", "name": "Sel_Sel", "id": "1146571869882966016", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 502, "tweet_count": 32617, "listed_count": 1}}, {"username": "josecruzcatorce", "name": "Jos\u00e9 Cruz Camargo Zurita", "id": "985326067", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5846, "following_count": 4349, "tweet_count": 115354, "listed_count": 21}}, {"username": "______gnz______", "name": "g", "id": "17620625", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 27783, "following_count": 13786, "tweet_count": 85385, "listed_count": 330}}, {"username": "jorgeovidiogh", "name": "Jorge Ovidio(George)", "id": "106787611", "verified": false, "location": "Monterrey", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 275, "tweet_count": 9973, "listed_count": 1}}, {"username": "manveal_IV", "name": "Manuel Velasco", "id": "341017259", "verified": false, "location": "Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 4538, "following_count": 3393, "tweet_count": 42684, "listed_count": 20}}, {"username": "nssoaxaca", "name": "NSS Oaxaca", "id": "52504621", "verified": false, "location": "Oaxaca, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 127175, "following_count": 173, "tweet_count": 326496, "listed_count": 424}}, {"username": "frankieonline", "name": "Frank RG", "id": "165259209", "verified": false, "location": "mex", "public_metrics": {"followers_count": 1671, "following_count": 4695, "tweet_count": 41563, "listed_count": 2}}, {"username": "rafael_mh", "name": "Rafael M. Herrera", "id": "35795614", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 276, "tweet_count": 42326, "listed_count": 4}}, {"username": "Ralfklein1201", "name": "Ralfklein  \ud83e\udd51\ud83d\udc1d", "id": "4443912760", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4077, "following_count": 3879, "tweet_count": 284089, "listed_count": 2}}, {"username": "RPosadaB", "name": "Rodrigo Posada Burgos", "id": "1103977372955615233", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 3980, "tweet_count": 5948, "listed_count": 1}}, {"username": "heirofshit", "name": "Abaporu - Taylor's Version", "id": "1188145391121895425", "verified": false, "location": "Cabin 11", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 499, "tweet_count": 11365, "listed_count": 0}}, {"username": "RGRustrian", "name": "RafaelGR", "id": "2564178424", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 2703, "tweet_count": 345121, "listed_count": 16}}, {"username": "hariqueen_", "name": "Lete \u2606", "id": "1146585076001574912", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 191, "tweet_count": 7158, "listed_count": 0}}, {"username": "lmjttmd", "name": "benjamin", "id": "1117470953720643586", "verified": false, "location": "only jaguar.", "public_metrics": {"followers_count": 2693, "following_count": 777, "tweet_count": 21916, "listed_count": 13}}, {"username": "DANIELA41542776", "name": "psi", "id": "1132517706979086336", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 124, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}}, {"username": "pacopeco24", "name": "Melquiades", "id": "245436612", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 174, "tweet_count": 44604, "listed_count": 12}}, {"username": "Ald0881", "name": "Ald088\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "1159111697703079942", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 624, "tweet_count": 31551, "listed_count": 0}}, {"username": "DeersInTrees", "name": "Rafael: Son of Rao", "id": "199301009", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 356, "tweet_count": 51517, "listed_count": 1}}, {"username": "CINEMA505", "name": "CINEMA 505", "id": "459489950", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189890, "following_count": 215, "tweet_count": 16549, "listed_count": 590}}, {"username": "ricardo82608311", "name": "Julio Argentino Vicentin", "id": "1177007149546954752", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 3463, "following_count": 4021, "tweet_count": 46817, "listed_count": 1}}, {"username": "victorfyt", "name": "Dr. Victor Tut\u00fa", "id": "1055431634", "verified": false, "location": "Gran Ducado de Konurba Norte", "public_metrics": {"followers_count": 73800, "following_count": 3559, "tweet_count": 260816, "listed_count": 101}}, {"username": "oliverleftaro", "name": "JORGE-OLIVER VALENZUELA", "id": "1659022555", "verified": false, "location": "maipu", "public_metrics": {"followers_count": 2002, "following_count": 3699, "tweet_count": 144148, "listed_count": 11}}, {"username": "jorgedelcuri", "name": "Jorgedelcuri", "id": "130545958", "verified": false, "location": "Curic\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 2180, "following_count": 987, "tweet_count": 153009, "listed_count": 14}}, {"username": "Nadia_Soy_Yo", "name": "CM de Indirectas Rock", "id": "38685531", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 10328, "following_count": 949, "tweet_count": 90781, "listed_count": 167}}, {"username": "MagrioAnimacion", "name": "Magrio Animaciones", "id": "273399898", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4489, "following_count": 493, "tweet_count": 6525, "listed_count": 11}}, {"username": "DanniRBar", "name": "Le\ud83d\udcb5bean", "id": "33747866", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 396, "tweet_count": 77827, "listed_count": 7}}, {"username": "carlos_franca", "name": "Carlos Fran\u00e7a", "id": "43893903", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 1204, "tweet_count": 6710, "listed_count": 0}}, {"username": "o_antagonista", "name": "O Antagonista", "id": "2880932962", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1536679, "following_count": 1294, "tweet_count": 224334, "listed_count": 3394}}, {"username": "kmendozahumada", "name": "Karina.\ud83d\udda4\ud83e\udd0e\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "id": "39867550", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3552, "following_count": 1274, "tweet_count": 655877, "listed_count": 24}}, {"username": "OsNoCa", "name": "Major Tom", "id": "2231846708", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4465, "following_count": 4999, "tweet_count": 70971, "listed_count": 0}}, {"username": "ChachalacoL", "name": "Chachalaco L\u00f3pez", "id": "1179469995115470849", "verified": false, "location": "Metepec, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 1096, "tweet_count": 2012, "listed_count": 0}}, {"username": "DA_aranda", "name": "Daniel Aranda", "id": "119499559", "verified": false, "location": "Revoluci\u00f3n-Tabacalera, Cuauht\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 321, "tweet_count": 3006, "listed_count": 0}}, {"username": "Onix15608436", "name": "sandra", "id": "834744011713830912", "verified": false, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 454, "tweet_count": 6170, "listed_count": 0}}, {"username": "unsinsentido0", "name": "Un tipo cualquiera \ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f", "id": "438397094", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 211, "tweet_count": 20113, "listed_count": 2}}, {"username": "Lira7F", "name": "Fabian Lira", "id": "190797261", "verified": false, "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 1601, "tweet_count": 14579, "listed_count": 70}}, {"username": "RalVill91028795", "name": "Ra\u00fal marthines", "id": "1179956606731206656", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 608, "tweet_count": 4064, "listed_count": 0}}, {"username": "ManuelDaCostaY", "name": "Manuel Da Costa", "id": "114566730", "verified": false, "location": "Puebla ", "public_metrics": {"followers_count": 5009, "following_count": 4109, "tweet_count": 5613, "listed_count": 11}}, {"username": "Albertoml", "name": "Alberto M", "id": "66131605", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 1139, "tweet_count": 40735, "listed_count": 5}}, {"username": "Ethnos17", "name": "Percival", "id": "789923797835014144", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 578, "tweet_count": 27890, "listed_count": 0}}, {"username": "bomdiamaju", "name": "maria", "id": "421185223", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 819, "tweet_count": 54302, "listed_count": 0}}, {"username": "77Dcortes", "name": "Daniel CC", "id": "3037268046", "verified": false, "location": "Ciudad de Mexico ", "public_metrics": {"followers_count": 1651, "following_count": 2076, "tweet_count": 37839, "listed_count": 1}}, {"username": "MartinBartoloa", "name": "Martin Bartolo", "id": "863119316270563329", "verified": false, "location": "San Salvador el Seco, Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 567, "tweet_count": 1353, "listed_count": 1}}, {"username": "AntiDesclasados", "name": "Atendedor de desclasados", "id": "1626649910", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 33, "tweet_count": 176, "listed_count": 0}}, {"username": "aetchebarne", "name": "Agust\u00edn Etchebarne del 25%", "id": "151954843", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 193354, "following_count": 51877, "tweet_count": 63294, "listed_count": 660}}, {"username": "belerofonte07", "name": "eduardo segura", "id": "262443155", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 1134, "tweet_count": 34030, "listed_count": 1}}, {"username": "LaBlanche__", "name": "_LaBlanche", "id": "225168121", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 3743, "tweet_count": 4547, "listed_count": 1}}, {"username": "AbboudOropez", "name": "Tu t\u00eda la metiche", "id": "807312402777829378", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 2186, "following_count": 1736, "tweet_count": 70256, "listed_count": 1}}, {"username": "ConchitaSalud", "name": "CONCHITA SALUD", "id": "341556578", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2147, "following_count": 2783, "tweet_count": 241331, "listed_count": 99}}, {"username": "Dani80017886", "name": "Danielle LULA13 da Silva Hoffmann", "id": "985864336571883521", "verified": false, "location": "Liberd tucan\u00f3POLIS (S\u00e3o Paulo)", "public_metrics": {"followers_count": 7188, "following_count": 7902, "tweet_count": 83363, "listed_count": 3}}, {"username": "gina_yea", "name": "Gina Y\u00e9pez", "id": "131285562", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 525, "tweet_count": 8100, "listed_count": 1}}, {"username": "tatyy_medina", "name": "Prazer, Amanda", "id": "1008531021971804160", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 84, "tweet_count": 5534, "listed_count": 0}}, {"username": "OWSNIFF", "name": "Manuela \ud83d\udc09", "id": "3091920019", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 147, "tweet_count": 16776, "listed_count": 0}}, {"username": "Bruciatto", "name": "metromami de asbaje", "id": "339269954", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 114, "tweet_count": 13789, "listed_count": 1}}, {"username": "ewongr01", "name": "Er", "id": "283852439", "verified": false, "location": "Location not found", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 209, "tweet_count": 29855, "listed_count": 0}}, {"username": "dnmarlop", "name": "Mario Lopez", "id": "174532202", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 402, "tweet_count": 42487, "listed_count": 2}}, {"username": "coecarouu", "name": "carol", "id": "760976438749229056", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 777, "tweet_count": 8850, "listed_count": 0}}, {"username": "imcanguru", "name": "anna julia", "id": "1017488061209473025", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 990, "tweet_count": 31966, "listed_count": 0}}, {"username": "ZoriEchevarria", "name": "Zoe", "id": "949125769501982720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 511, "tweet_count": 165253, "listed_count": 0}}, {"username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "282155394", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}}, {"username": "gus_rabanovich", "name": "Camarada Gus \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": "531726088", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3473, "following_count": 2203, "tweet_count": 119409, "listed_count": 22}}, {"username": "algutgon", "name": "Al Guti\u00e9rrez", "id": "478074512", "verified": false, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 542, "tweet_count": 3452, "listed_count": 10}}, {"username": "rosalia_cedillo", "name": "Rosal\u00eda Cedillo", "id": "4876721140", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 3795, "tweet_count": 17874, "listed_count": 4}}, {"username": "EjeCentral", "name": "EjeCentral", "id": "20013113", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 101805, "following_count": 742, "tweet_count": 623283, "listed_count": 1538}}, {"username": "jjoel777", "name": "Joel", "id": "180473521", "verified": false, "location": "Mexico, DF", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 0, "tweet_count": 33698, "listed_count": 1}}, {"username": "Bruna_Edu17", "name": "Bruna", "id": "768618589545005056", "verified": false, "location": "Ibirama, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 604, "tweet_count": 3365, "listed_count": 3}}, {"username": "venesia_da", "name": "Venesia d\u00e1 Rosa", "id": "857292114278973440", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 127, "tweet_count": 16122, "listed_count": 0}}, {"username": "grazycomments", "name": "Grazi \ud83c\udf7c\ud83d\udd25\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "180239020", "verified": false, "location": "Salvador, Ba\u00eaa", "public_metrics": {"followers_count": 5092, "following_count": 1438, "tweet_count": 59872, "listed_count": 3}}, {"username": "variivass", "name": "Vari Vassallo", "id": "890778679026036736", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 487, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}}, {"username": "wivianmayra", "name": "UMA NOVA MULHER", "id": "2320021303", "verified": false, "location": "Belori Hills ", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 625, "tweet_count": 26783, "listed_count": 0}}, {"username": "CassolDeise", "name": "Deise \ud83c\udf3c", "id": "1150238892567777280", "verified": false, "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 393, "tweet_count": 4034, "listed_count": 0}}, {"username": "daftxpony", "name": "Pony", "id": "630220409", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 10, "tweet_count": 30252, "listed_count": 0}}, {"username": "Olguis79361108", "name": "Olguis", "id": "974782485870587907", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 23, "tweet_count": 42, "listed_count": 0}}, {"username": "salazargdl", "name": "Ricardo Salazar \u2654 \u264c\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "95607418", "verified": false, "location": "Guadalajara, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 26311, "following_count": 2735, "tweet_count": 125613, "listed_count": 328}}, {"username": "gripeso", "name": "namorada da yanna", "id": "1181769284684587008", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 433, "tweet_count": 17578, "listed_count": 0}}, {"username": "popis_3008", "name": "Popis", "id": "1168404876319047680", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 54, "tweet_count": 460, "listed_count": 0}}, {"username": "julk73", "name": "Juli\u00e1n Sanc\u00e9n", "id": "92528007", "verified": false, "location": "M\u00e9xico DF", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 476, "tweet_count": 25069, "listed_count": 10}}, {"username": "unitolteca", "name": "Universidad Tolteca de M\u00e9xico A.C.", "id": "2425918916", "verified": false, "location": "22 oriente 2408 Colonia Xonaca", "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 507, "tweet_count": 4206, "listed_count": 2}}, {"username": "AreliOlver", "name": "Areli Olvera \ud83c\udf38", "id": "985739757765496832", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 251, "tweet_count": 307, "listed_count": 1}}, {"username": "mi_pku", "name": "Mi Mundo Pku", "id": "1194624857381556226", "verified": false, "location": "En todas partes", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 62, "tweet_count": 145, "listed_count": 0}}, {"username": "GotTalentES", "name": "Got Talent Espa\u00f1a", "id": "3169822277", "verified": true, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 70060, "following_count": 239, "tweet_count": 8964, "listed_count": 75}}, {"username": "Astro_Jr", "name": "\ud83d\udc51 Luis )|( Astro \ud83e\ude90", "id": "120257190", "verified": false, "location": "Estado de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 4996, "tweet_count": 145657, "listed_count": 31}}, {"username": "mariatteMx", "name": "Mariatte Mx.", "id": "536732764", "verified": false, "location": "mexico, df", "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 1703, "tweet_count": 170726, "listed_count": 7}}, {"username": "banuet_rma", "name": "Miguel Angel Banuet Rodriguez", "id": "206678419", "verified": false, "location": "M\u00e9xico, D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 169, "tweet_count": 154078, "listed_count": 35}}, {"username": "thetoccio", "name": "Antonio Inzunza", "id": "188656657", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1499, "tweet_count": 81523, "listed_count": 2}}, {"username": "SinCensura_MX", "name": "SinCensuraMX", "id": "249988479", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 25558, "following_count": 9850, "tweet_count": 32047, "listed_count": 67}}, {"username": "nspimentaa", "name": "p\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1134614666137821184", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 79, "tweet_count": 9322, "listed_count": 1}}, {"username": "Santrizx", "name": "bo\u00eamia\u2740\ud83d\udcd6", "id": "1092927901610201089", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 296, "tweet_count": 7759, "listed_count": 0}}, {"username": "PsychoAllie", "name": "Alejandra Marcial", "id": "130771229", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 2128, "tweet_count": 38823, "listed_count": 18}}, {"username": "bxngtxnfer", "name": "ferxxb'\u2077", "id": "133460524", "verified": false, "location": "ni una menos", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 194, "tweet_count": 169134, "listed_count": 20}}, {"username": "Glaucosol", "name": "Alejandro V\u00edquez", "id": "123371269", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 525, "tweet_count": 9604, "listed_count": 1}}, {"username": "Larrondo21", "name": "Victor Larrondo", "id": "737604745301348354", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 660, "tweet_count": 6064, "listed_count": 0}}, {"username": "OnoderaUsumi", "name": "\ud83e\udd40\ud83c\udf91\ud83e\udd8bONODERA\ud83d\udcd6 \u2615 \ud83d\udcdd", "id": "1417252447", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 683, "tweet_count": 59595, "listed_count": 3}}, {"username": "Tereal10", "name": "Tereal", "id": "1074689291635318790", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 60, "tweet_count": 920, "listed_count": 0}}, {"username": "el_pais", "name": "EL PA\u00cdS", "id": "7996082", "verified": true, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 8697182, "following_count": 830, "tweet_count": 708127, "listed_count": 58329}}, {"username": "camicaze9", "name": "camicaze", "id": "1187143951893053447", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 188, "tweet_count": 641, "listed_count": 1}}, {"username": "advoguria", "name": "Bruninha", "id": "1163282303952576513", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 574, "tweet_count": 16432, "listed_count": 1}}, {"username": "tamcitrus", "name": "tam \ud83c\udf4b", "id": "68479794", "verified": false, "location": "Buenos Aires \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 435, "tweet_count": 53264, "listed_count": 5}}, {"username": "MatiasPandolfi", "name": "Matias Pandolfi", "id": "3009285897", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 7417, "following_count": 0, "tweet_count": 14096, "listed_count": 26}}, {"username": "postemporaneo", "name": "Postempor\u00e1neo*", "id": "50859139", "verified": false, "location": ".", "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 1359, "tweet_count": 20954, "listed_count": 13}}, {"username": "Xlipe1", "name": "Xlipe", "id": "1177211594889146368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 73, "tweet_count": 256, "listed_count": 0}}, {"username": "RiojasTiago", "name": "Tiago Riojas", "id": "1053123908487004160", "verified": false, "location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 819, "tweet_count": 1499, "listed_count": 0}}, {"username": "carmenarpon", "name": "Carmen Arpon Dom\u00ednguez", "id": "822525983236517888", "verified": false, "location": "Logro\u00f1o, La Rioja, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4338, "following_count": 4900, "tweet_count": 308424, "listed_count": 4}}, {"username": "VictorPFSantos", "name": "Victor Parente", "id": "349715773", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 96, "tweet_count": 1197, "listed_count": 0}}, {"username": "brunnosarttori", "name": "Bruno Sartori", "id": "64773188", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 271877, "following_count": 523, "tweet_count": 34882, "listed_count": 382}}, {"username": "audrey_sxx", "name": "audrey", "id": "3379252539", "verified": false, "location": "019", "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 856, "tweet_count": 40118, "listed_count": 0}}, {"username": "MIKITENIS", "name": "Miguel Siccha Novoa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udfbe\ud83c\udfbe\ud83c\udfbe", "id": "150736174", "verified": false, "location": "Miraflores, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 280, "tweet_count": 7236, "listed_count": 0}}, {"username": "JoseLuisGil1000", "name": "Jos\u00e9 Luis Gil", "id": "790643192131706880", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 28914, "following_count": 7952, "tweet_count": 31103, "listed_count": 41}}, {"username": "Antonio92447252", "name": "Antonio Garcia", "id": "1145360618398068737", "verified": false, "location": "Almeria ", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 31, "tweet_count": 681, "listed_count": 0}}, {"username": "irvanmaccarthey", "name": "irvan", "id": "284741807", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 238, "tweet_count": 311834, "listed_count": 12}}, {"username": "Esteban_charlyr", "name": "Charly_rodriguez", "id": "1118990730100400128", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 12, "tweet_count": 4450, "listed_count": 0}}, {"username": "joefontela", "name": "Joe Fontela", "id": "3072217921", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 134, "tweet_count": 13055, "listed_count": 3}}, {"username": "LaVascaHija", "name": "Vasca PolentaConTuGo", "id": "2180343729", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6726, "following_count": 3679, "tweet_count": 72915, "listed_count": 5}}, {"username": "condoluci01", "name": "Chule*", "id": "1400845970", "verified": false, "location": "Tokio", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 118, "tweet_count": 4071, "listed_count": 0}}, {"username": "carlospissolito", "name": "Carlos Pissolito", "id": "736532815", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2824, "following_count": 202, "tweet_count": 20653, "listed_count": 25}}, {"username": "preciso_com", "name": "preciso.com sa de cv", "id": "2803135981", "verified": false, "location": "san luis potosi slp", "public_metrics": {"followers_count": 1821, "following_count": 811, "tweet_count": 381066, "listed_count": 11}}, {"username": "jalesgue", "name": "Alejandro Sanchez", "id": "364854293", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 142, "tweet_count": 7498, "listed_count": 0}}, {"username": "Fernzls", "name": "Fernando", "id": "718331169486585856", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 9, "tweet_count": 12332, "listed_count": 0}}, {"username": "lluuhcb", "name": "\ud83d\udc97 \ud83e\ude79", "id": "1143846657882238976", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 1382, "tweet_count": 2062, "listed_count": 0}}, {"username": "jbgroup_mx", "name": "JB Group", "id": "86454650", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 76, "tweet_count": 8412, "listed_count": 5}}, {"username": "allangarcia11", "name": "Allan Garc\u00eda", "id": "104981317", "verified": false, "location": "Acapulco", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 547, "tweet_count": 8491, "listed_count": 10}}, {"username": "powpowaoaoda", "name": "LAMU\u4f1a\u9577", "id": "2749070017", "verified": false, "location": "\u30e9\u30e0\u30fc", "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 1837, "tweet_count": 120448, "listed_count": 33}}, {"username": "Vannesa21962925", "name": "Vannesa", "id": "1119378554901364736", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 101, "tweet_count": 777, "listed_count": 0}}, {"username": "istanaaa", "name": "istana", "id": "1635114859", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9998, "following_count": 288, "tweet_count": 33602, "listed_count": 10}}, {"username": "Masesmejor", "name": "Flor de Peruca", "id": "336546974", "verified": false, "location": "Malvinas Argentinas, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1930, "following_count": 1864, "tweet_count": 70543, "listed_count": 6}}, {"username": "perfildehugo", "name": "V\u00edctor Hugo", "id": "853472880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 2508, "tweet_count": 506530, "listed_count": 61}}, {"username": "chuy_cuantico", "name": "Pepe Chuy", "id": "54470725", "verified": false, "location": "Ciudad Universitaria M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 1725, "tweet_count": 23526, "listed_count": 13}}, {"username": "bizinha011", "name": "\u0f3a\u2661\u0f3b", "id": "1180269390547374081", "verified": false, "location": "palmeiras \u2022 1307", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 423, "tweet_count": 34495, "listed_count": 0}}, {"username": "BettyBlueMF", "name": "Betty \ud83c\udf0e\ud83c\udf1b", "id": "747286788113235971", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 511, "tweet_count": 29804, "listed_count": 0}}, {"username": "golpemagico", "name": "Yenab\u00ed", "id": "1271854308", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 461, "tweet_count": 19375, "listed_count": 4}}, {"username": "tavoSalvatore", "name": "gustavo salvatore", "id": "560631123", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 121, "tweet_count": 5871, "listed_count": 3}}, {"username": "rafabatiz01", "name": "Rafael", "id": "790631962075541505", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 205, "tweet_count": 5078, "listed_count": 3}}, {"username": "Naiknatt", "name": "Art Vandelay", "id": "150403711", "verified": false, "location": "Xalapa", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 1266, "tweet_count": 156116, "listed_count": 37}}, {"username": "ferchopich", "name": "Botcha.", "id": "317334649", "verified": false, "location": "cdmx", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 124, "tweet_count": 652, "listed_count": 0}}, {"username": "flakuchita08", "name": "Yaya Garcia", "id": "84014847", "verified": false, "location": "M\u00e9xico DF ", "public_metrics": {"followers_count": 2116, "following_count": 832, "tweet_count": 109774, "listed_count": 52}}, {"username": "ConviccionesMX", "name": "ConviccionesMX", "id": "415746496", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 832, "tweet_count": 1461, "listed_count": 0}}, {"username": "amejg", "name": "Am\u00e9rica.", "id": "100339827", "verified": false, "location": "Bulevar de los sue\u00f1os rotos", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 409, "tweet_count": 16482, "listed_count": 1}}, {"username": "danypambol", "name": "Daniel Ruiz", "id": "99326045", "verified": false, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1619, "following_count": 3330, "tweet_count": 59436, "listed_count": 5}}, {"username": "jugunar", "name": "J. Carlos Guti\u00e9rrez", "id": "247313295", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 1606, "tweet_count": 4224, "listed_count": 12}}, {"username": "Teiteled", "name": "Stanzi*", "id": "106627107", "verified": false, "location": "A Corunha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 1455, "tweet_count": 32716, "listed_count": 2}}, {"username": "Daniella23031", "name": "D", "id": "342947461", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1936, "following_count": 879, "tweet_count": 367977, "listed_count": 43}}, {"username": "rockyourbodyjt", "name": "ana bea", "id": "593178844", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2890, "following_count": 2029, "tweet_count": 311706, "listed_count": 36}}, {"username": "guxtx", "name": "gu", "id": "908467827828563969", "verified": false, "location": "bellory hills, mg", "public_metrics": {"followers_count": 3432, "following_count": 2930, "tweet_count": 33742, "listed_count": 6}}, {"username": "VicenteestebanG", "name": "Vicente Gonz\u00e1lez Navarro", "id": "3077795231", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 1413, "tweet_count": 3681, "listed_count": 0}}, {"username": "CesarNakazaki", "name": "C\u00e9sar Nakazaki", "id": "2247307094", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101400, "following_count": 1070, "tweet_count": 40212, "listed_count": 150}}, {"username": "marinloaiza_", "name": "emma", "id": "1021020883735990273", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 1099, "tweet_count": 7810, "listed_count": 0}}, {"username": "keyrencalderon", "name": "Keyren", "id": "724033782685143040", "verified": false, "location": "Cartago, Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 1657, "following_count": 304, "tweet_count": 17199, "listed_count": 1}}, {"username": "lunaycomodice", "name": "lunayesmivida", "id": "1161570990847078400", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 119, "tweet_count": 1767, "listed_count": 0}}, {"username": "kral23161", "name": "mal dila", "id": "1073788409200697344", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86791, "following_count": 0, "tweet_count": 20489, "listed_count": 110}}, {"username": "VirginiaOrtizC1", "name": "Virginia Maria Ortiz Castillo", "id": "1082531141947658241", "verified": false, "location": "ibiza ", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 4841, "tweet_count": 27592, "listed_count": 0}}, {"username": "northdevil2000", "name": "EL MOCHICA \ud83d\udce2", "id": "1202566936875417600", "verified": false, "location": "Huanchaco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 1655, "tweet_count": 15101, "listed_count": 0}}, {"username": "Hermes_tres", "name": "Jos\u00e9 Luis", "id": "701252766", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 124, "tweet_count": 28577, "listed_count": 0}}, {"username": "Alfredo7w7", "name": "Alfredo Ortega.", "id": "911333688834691073", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 203, "tweet_count": 26418, "listed_count": 0}}, {"username": "noldoneto", "name": "Arnoldo Schmidt Neto", "id": "311182989", "verified": false, "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 1829, "tweet_count": 16274, "listed_count": 1}}, {"username": "TahisiRodrigues", "name": "\u26f3Tahisi Lula Rodrigues\ud83c\udf40", "id": "1603978874", "verified": false, "location": "Natal-RN Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 373, "tweet_count": 5165, "listed_count": 0}}, {"username": "lalo86_arod", "name": "Edu\u03b1rdo", "id": "99879450", "verified": false, "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 1087, "tweet_count": 25965, "listed_count": 9}}, {"username": "AtapuercaTercio", "name": "Tercio Atapuerca", "id": "2831654755", "verified": false, "location": "Madrid - Capital Imperial \u274c", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 289, "tweet_count": 4344, "listed_count": 10}}, {"username": "tintoclarete", "name": "Ups", "id": "421390401", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 4999, "tweet_count": 38866, "listed_count": 39}}, {"username": "NoticiasData", "name": "DataNoticias", "id": "1174129629973700608", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 19134, "following_count": 107, "tweet_count": 8788, "listed_count": 8}}, {"username": "josisousa04", "name": "Josi", "id": "956443952", "verified": false, "location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 660, "tweet_count": 100706, "listed_count": 4}}, {"username": "LesLoxD", "name": "Leslie", "id": "384155334", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 1070, "tweet_count": 22793, "listed_count": 0}}, {"username": "yochanfg", "name": "\ud83c\udf31 Yo\ud83c\udf31", "id": "542025529", "verified": false, "location": "Phone,PC,a veces RL  ", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 756, "tweet_count": 195237, "listed_count": 14}}, {"username": "MiluEscalante_", "name": "\u1d0d\u026a\u029f\u1d00\u0262\u0280\u1d0f\ua731", "id": "1555557127", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 2353, "tweet_count": 163396, "listed_count": 3}}, {"username": "Isajedora", "name": "Isaa \ud83d\udc28", "id": "332942158", "verified": false, "location": "San Justo, Argentina \ud83d\udc47\ud83d\udc47", "public_metrics": {"followers_count": 131649, "following_count": 21882, "tweet_count": 104762, "listed_count": 350}}, {"username": "ni_ncc", "name": "black barbie", "id": "747547468351610880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 380, "tweet_count": 14515, "listed_count": 0}}, {"username": "RafaelMeLi3", "name": "Rafael MeLi \u200f\u200e\u200e\u0631\u0627\u0641\u0627\u0626\u064a\u0644", "id": "1154620260307226627", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 1605, "tweet_count": 25554, "listed_count": 1}}, {"username": "JulianadeMenez9", "name": "xuliana \u2720", "id": "827275316045361154", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 179, "tweet_count": 1183, "listed_count": 0}}, {"username": "Vurokrazia", "name": "self.Jes\u00fas \ud83d\udc8e\ud83d\udc33\ud83d\udd0e", "id": "268088205", "verified": false, "location": "Error NoFound #404", "public_metrics": {"followers_count": 2816, "following_count": 319, "tweet_count": 55280, "listed_count": 41}}, {"username": "lucianobernio", "name": "Luciano B.", "id": "1122908582113161217", "verified": false, "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 136, "tweet_count": 3937, "listed_count": 0}}, {"username": "AlbertCapine", "name": "#MrPaps #LordLibertarian \uea00", "id": "558758326", "verified": false, "location": "Somewhere only we know", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 5002, "tweet_count": 38505, "listed_count": 16}}, {"username": "pacotorres1971", "name": "Francisco J. Torres", "id": "1016986690743930880", "verified": false, "location": "Alcorc\u00f3n, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 901, "tweet_count": 21384, "listed_count": 2}}, {"username": "natadeandres", "name": "Natalia de Andres", "id": "279715294", "verified": false, "location": "Alcorc\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 7637, "following_count": 2506, "tweet_count": 24338, "listed_count": 93}}, {"username": "aljopema", "name": "Alberto Petit", "id": "207081887", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 643, "tweet_count": 13633, "listed_count": 1}}, {"username": "LCabalgando", "name": "Letras Cabalgando", "id": "1174097508085174273", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 463, "tweet_count": 445, "listed_count": 5}}, {"username": "LUISVERASTEGU19", "name": "LUIS VERASTEGUI", "id": "805582219670646784", "verified": false, "location": "Cajamarca, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 631, "tweet_count": 35443, "listed_count": 0}}, {"username": "esquinabaja", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "id": "19729967", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 452377, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}}, {"username": "karla_vestbe", "name": "Karla Estrada", "id": "147270770", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 355, "tweet_count": 1907, "listed_count": 1}}, {"username": "chochomares", "name": "JORGE MARES", "id": "412662196", "verified": false, "location": "mexico", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 1109, "tweet_count": 159964, "listed_count": 14}}, {"username": "ibelimendoza", "name": "ciudadano", "id": "283350125", "verified": false, "location": "Rancho humilde", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 2989, "tweet_count": 23574, "listed_count": 7}}, {"username": "lpz_37", "name": "lpz", "id": "1016667410", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2400, "following_count": 4944, "tweet_count": 449655, "listed_count": 52}}, {"username": "Miguel_angelare", "name": "Miguel Angel", "id": "3163053067", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 1963, "tweet_count": 36977, "listed_count": 0}}, {"username": "muyinteresante", "name": "MUY Interesante", "id": "15648827", "verified": true, "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 8391482, "following_count": 1026, "tweet_count": 221943, "listed_count": 29199}}, {"username": "israel_josepg", "name": "Israel", "id": "253796584", "verified": false, "location": "DF", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 145, "tweet_count": 34704, "listed_count": 1}}, {"username": "AngelicaDouceur", "name": "\ud835\udc35\ud835\udc5c\ud835\udc4e \ud835\udc3b\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc50\ud835\udc5c\ud835\udc50\ud835\udc58\u2661", "id": "104362430", "verified": false, "location": "Morioh, Tlaxcala", "public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 409, "tweet_count": 165810, "listed_count": 16}}, {"username": "rafadkern", "name": "Rafa;)", "id": "4151543859", "verified": false, "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 788, "tweet_count": 14916, "listed_count": 0}}, {"username": "_ssilveir", "name": "s\u00e1", "id": "1038629402526015494", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 251, "tweet_count": 11837, "listed_count": 0}}, {"username": "Gabiebs6", "name": "gabriele", "id": "779690790662668288", "verified": false, "location": "litoral norte", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 869, "tweet_count": 16306, "listed_count": 1}}, {"username": "RebecaR20742292", "name": "Rebeca Rodr\u00edguez", "id": "1168283011672137730", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 1481, "tweet_count": 29762, "listed_count": 2}}, {"username": "ASanabria86", "name": "Notengonombre86", "id": "1107938290114674688", "verified": false, "location": "En alg\u00fan lugar", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 364, "tweet_count": 3134, "listed_count": 1}}, {"username": "gtilihuic26", "name": "Xil84", "id": "3174317438", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 4999, "tweet_count": 40151, "listed_count": 19}}, {"username": "tosorval", "name": "tejota", "id": "112887296", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 804, "tweet_count": 89523, "listed_count": 0}}, {"username": "caguirre2000", "name": "Carmen Aguirre", "id": "377539059", "verified": false, "location": "Las Rozas. La Rioja. ", "public_metrics": {"followers_count": 9098, "following_count": 3922, "tweet_count": 119429, "listed_count": 58}}, {"username": "Larreinhaa", "name": "Aline", "id": "739301747710173184", "verified": false, "location": "T\u00f4 por a\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 293, "tweet_count": 14325, "listed_count": 0}}, {"username": "brendaallopes", "name": "Brenda", "id": "968638890931376128", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 215, "tweet_count": 14840, "listed_count": 0}}, {"username": "GinaDeSpell", "name": "Commissions 20% off! | Gina!", "id": "3083486312", "verified": false, "location": "Any pronouns | INTJ 4w5", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 3066, "tweet_count": 43639, "listed_count": 12}}, {"username": "fjrubioc", "name": "Fco. Javier  Rubio C", "id": "182884691", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 84, "tweet_count": 168, "listed_count": 0}}, {"username": "ApostolManotas", "name": "Dr. Freud. #\u00bfYa sabemos de qu\u00e9 viven los L\u00f3pez?", "id": "1152755955676909568", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18018, "following_count": 8209, "tweet_count": 11497, "listed_count": 24}}, {"username": "La_Adrii_", "name": "Karla Adriana\ud83c\udf19", "id": "363176112", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 4743, "following_count": 452, "tweet_count": 24502, "listed_count": 5}}, {"username": "LFDebb_", "name": "DL \ud83c\udf84", "id": "402314295", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 426, "tweet_count": 11973, "listed_count": 4}}, {"username": "LucasBlim_", "name": "Lucas Blim", "id": "391659322", "verified": false, "location": "+55 51", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 310, "tweet_count": 21588, "listed_count": 1}}, {"username": "voyamisa", "name": "Nikito Nipongo", "id": "139916437", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 310, "tweet_count": 25356, "listed_count": 1}}, {"username": "Ahuarache", "name": "AMMC", "id": "3027609657", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 200, "tweet_count": 11833, "listed_count": 0}}, {"username": "XavierL13508548", "name": "Xavier L\u00f3pez", "id": "1159793485433757698", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 58, "tweet_count": 1842, "listed_count": 0}}, {"username": "gois_juju", "name": "Julinha \u2728", "id": "1076294989909540870", "verified": false, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 1348, "tweet_count": 15316, "listed_count": 0}}, {"username": "liliasaul", "name": "Lilia Sa\u00fal Rodr\u00edguez", "id": "18151918", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 8439, "following_count": 6449, "tweet_count": 39173, "listed_count": 360}}, {"username": "maria_luciel", "name": "Maria Ubrik", "id": "792101173276897280", "verified": false, "location": "Granada", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 97, "tweet_count": 2796, "listed_count": 0}}, {"username": "OsiriscCarbajal", "name": "Osiris Carbajal", "id": "64451201", "verified": false, "location": "M\u00e9xico, D.F. ", "public_metrics": {"followers_count": 7956, "following_count": 7924, "tweet_count": 31172, "listed_count": 36}}, {"username": "deprimeramano", "name": "De Primera Mano", "id": "346620565", "verified": true, "location": "Imagen Televisi\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 49576, "following_count": 999, "tweet_count": 44586, "listed_count": 116}}, {"username": "yomismo1807", "name": "\ud83d\udd95 Pablo", "id": "2202258983", "verified": false, "location": "La Terreta.", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 1657, "tweet_count": 47919, "listed_count": 0}}, {"username": "ElHuffPost", "name": "El HuffPost", "id": "364528766", "verified": true, "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 580260, "following_count": 2177, "tweet_count": 634056, "listed_count": 8432}}, {"username": "blockedzzz", "name": "M e e w t i n g", "id": "1082072029216542720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 222, "tweet_count": 2438, "listed_count": 0}}, {"username": "unluckyonez", "name": "\ud835\udc3b\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc5c \ud835\udc3b\ud835\udc52\ud835\udc4e\ud835\udc63\ud835\udc52\ud835\udc5b\u2728", "id": "1076554294613155842", "verified": false, "location": "Teresina, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 195, "tweet_count": 10821, "listed_count": 0}}, {"username": "escor_pica", "name": "\ud83d\udc1e Joaninha", "id": "1032001359837577216", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 255, "tweet_count": 6431, "listed_count": 0}}, {"username": "MarinaS82295824", "name": "Maru silva\ud83d\udc9c", "id": "1052272376338104320", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 49, "tweet_count": 124, "listed_count": 0}}, {"username": "amandaluizaf_", "name": "ama nda", "id": "742909329347579904", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2303, "following_count": 1727, "tweet_count": 38712, "listed_count": 4}}, {"username": "Ramapetrea", "name": "Ramon Martin Barroso #VOX", "id": "241539247", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 1049, "tweet_count": 109220, "listed_count": 12}}, {"username": "MadridPeli", "name": "Peli Madrid", "id": "914906152026206208", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 743, "tweet_count": 23359, "listed_count": 3}}, {"username": "AlexaEGV", "name": "A.\ud83e\udee7", "id": "1220031426", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 416, "tweet_count": 3535, "listed_count": 0}}, {"username": "Psidiversidad", "name": "PsicodiversidadMX", "id": "1177695418806751232", "verified": false, "location": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 40, "tweet_count": 121, "listed_count": 0}}, {"username": "supercinicos", "name": "Super Cinico", "id": "4539138674", "verified": false, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 1263, "tweet_count": 13021, "listed_count": 1}}, {"username": "Pianaland", "name": "Pianaland \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddf9\ud83c\uddfc", "id": "708047675556569093", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 860, "tweet_count": 23520, "listed_count": 2}}, {"username": "JavoExU", "name": "Mr Nice Guy", "id": "1007923752", "verified": false, "location": "A 20 cm. de la realidad", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 3796, "tweet_count": 1564, "listed_count": 1}}, {"username": "Pepe78467437", "name": "El Pepe", "id": "996985747633770496", "verified": false, "location": ".", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 2118, "tweet_count": 19812, "listed_count": 0}}, {"username": "OsvaJorge", "name": "Jorge\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "id": "415069539", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 0, "tweet_count": 6374, "listed_count": 0}}, {"username": "lamalaeducacion", "name": "Sonia Del Valle", "id": "52261019", "verified": false, "location": "Mexico, DF", "public_metrics": {"followers_count": 2029, "following_count": 1816, "tweet_count": 10100, "listed_count": 35}}, {"username": "alinegabrielles", "name": "aline", "id": "904067299891666944", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 151, "tweet_count": 5203, "listed_count": 0}}, {"username": "_issodai", "name": "Jo\u00e3o cansado", "id": "3360746121", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 143, "tweet_count": 8368, "listed_count": 0}}, {"username": "AnaLuzRomero4", "name": "Ana Luz Romero", "id": "3188392766", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 1311, "tweet_count": 54599, "listed_count": 0}}, {"username": "monikortiz09", "name": "M\u00f3nica Ortiz", "id": "34631668", "verified": false, "location": "#CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 415, "tweet_count": 11771, "listed_count": 11}}, {"username": "santos_meduarda", "name": "dudaa", "id": "1051149484154081280", "verified": false, "location": "MS", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 628, "tweet_count": 11256, "listed_count": 0}}, {"username": "gi_matoss", "name": "gigi", "id": "1171829716539576320", "verified": false, "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 307, "tweet_count": 5163, "listed_count": 0}}, {"username": "MARTIN_SERRANO2", "name": "MARTIN SERRANO", "id": "484577436", "verified": false, "location": "CAMPECHE", "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 1931, "tweet_count": 28180, "listed_count": 4}}, {"username": "eludg1", "name": "Manuel Gonz\u00e1lez", "id": "2791994773", "verified": false, "location": "Zapopan Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 15, "tweet_count": 603, "listed_count": 0}}, {"username": "Carloslopezjone", "name": "Carlos L\u00f3pez Jones", "id": "1518257778", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 34283, "following_count": 2300, "tweet_count": 100680, "listed_count": 198}}, {"username": "SuccubiMaiden", "name": "MaidenNekomilf", "id": "630348597", "verified": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 629, "tweet_count": 463, "listed_count": 0}}, {"username": "sakupallet", "name": "\u200f\u0618", "id": "848162144109686784", "verified": false, "location": "keyakizaka & sakurazaka", "public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 2406, "tweet_count": 5745, "listed_count": 8}}, {"username": "Dougsocar12", "name": "Dougsocar12 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": "443919938", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 1095, "tweet_count": 22717, "listed_count": 7}}, {"username": "luscasfernandes", "name": "Lucas Fernandes", "id": "381768977", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 3163, "following_count": 1261, "tweet_count": 10661, "listed_count": 4}}, {"username": "Aanacarlin", "name": "Ana Vit\u00f3ria", "id": "1089721704446914561", "verified": false, "location": "Palmas, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 203, "tweet_count": 5612, "listed_count": 0}}, {"username": "Juju_rng", "name": "parawhore", "id": "918964928526110721", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 717, "tweet_count": 6618, "listed_count": 1}}, {"username": "blewkurt", "name": "mozart. \u2117", "id": "1537868438", "verified": false, "location": "paz, amor e empatia ", "public_metrics": {"followers_count": 2939, "following_count": 3724, "tweet_count": 40987, "listed_count": 9}}, {"username": "helenagomidd", "name": "Helena Gomide", "id": "1153429211413176321", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 318, "tweet_count": 5921, "listed_count": 0}}, {"username": "biazinhaaaaag", "name": "biazinha :)", "id": "870733497522106368", "verified": false, "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 410, "tweet_count": 29155, "listed_count": 1}}, {"username": "AlexGuerreroF", "name": "Alex Guerrero", "id": "514629467", "verified": false, "location": "Atlatlahucan, Morelos, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 13, "tweet_count": 51958, "listed_count": 1}}, {"username": "El_GranCalavera", "name": "El Gran Calavera \ud83d\udc80", "id": "298951581", "verified": false, "location": "La Chingada", "public_metrics": {"followers_count": 2773, "following_count": 239, "tweet_count": 117903, "listed_count": 44}}, {"username": "Manuel_Ibarra", "name": "Manue\u237c", "id": "1114231", "verified": false, "location": "The Degenerate Era", "public_metrics": {"followers_count": 30550, "following_count": 23514, "tweet_count": 192972, "listed_count": 555}}, {"username": "hansnuno", "name": "\u706b Hans Nu\u00f1o \u4e80", "id": "13303142", "verified": false, "location": "Asteroide Tijuana", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 1104, "tweet_count": 83644, "listed_count": 15}}, {"username": "pauloavas", "name": "PALAVRAS DOS BRASILEIROS", "id": "28248491", "verified": false, "location": "SP Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3672, "following_count": 3785, "tweet_count": 126127, "listed_count": 17}}, {"username": "_marcobritto", "name": "Marco Britto", "id": "345921808", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 612, "tweet_count": 1051, "listed_count": 5}}, {"username": "Juanma0516", "name": "JuanMa Mata", "id": "65251336", "verified": false, "location": "Chicago, Il. u.sa.", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 1517, "tweet_count": 4232, "listed_count": 2}}, {"username": "RalMuizTorres1", "name": "Ra\u00fal Mu\u00f1iz Torres", "id": "988522778415566848", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 65, "tweet_count": 671, "listed_count": 1}}, {"username": "Alan_RHCP", "name": "Tivairus8 \ud83c\udf83", "id": "138201939", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 191, "tweet_count": 13037, "listed_count": 4}}, {"username": "michellobmike", "name": "mikelodeon", "id": "221632798", "verified": false, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 11106, "following_count": 12204, "tweet_count": 178408, "listed_count": 33}}, {"username": "Mazier49", "name": "Mazier", "id": "836073698461384704", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 3891, "tweet_count": 19748, "listed_count": 0}}, {"username": "Crfthali", "name": "\ud835\udd04\ud835\udd24\ud835\udd32\ud835\udd26\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud80c\udc79", "id": "948641858141515777", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil \u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 875, "tweet_count": 18173, "listed_count": 0}}, {"username": "CarolAbarca13", "name": "Carol Abarca", "id": "1000399810422366209", "verified": false, "location": "Comit\u00e1n de Dom\u00ednguez, Chiapas", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 17, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}}, {"username": "fraguti03", "name": "Compa Francisco Gtz", "id": "1330295827", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3534, "following_count": 3946, "tweet_count": 149447, "listed_count": 32}}, {"username": "Gab0o_O", "name": "Pap\u00e1 Totoro \u30aa\u30bf\u5145", "id": "78741988", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 893, "tweet_count": 12281, "listed_count": 0}}, {"username": "SvmGustavo", "name": "Gustavo SVM \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1172269558704562176", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 327, "tweet_count": 366, "listed_count": 0}}, {"username": "KidCubatao", "name": "Eduardo Galv\u00e3o \ud83d\udcac", "id": "259350233", "verified": false, "location": "Racoon city", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 262, "tweet_count": 34145, "listed_count": 0}}, {"username": "frmsgx", "name": "\ud83d\udcab", "id": "778131640350543872", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 153, "tweet_count": 73, "listed_count": 0}}, {"username": "Betina58543225", "name": "Betina \ud83d\ude03", "id": "950898759185002496", "verified": false, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 1383, "tweet_count": 27313, "listed_count": 1}}, {"username": "Kary_SR29", "name": "Kary!", "id": "488813997", "verified": false, "location": "Santa Marta, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 782, "tweet_count": 53423, "listed_count": 8}}, {"username": "_the_blackstar_", "name": "Moonage Daydream", "id": "717867752170455040", "verified": false, "location": "Que te valga verga", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 104, "tweet_count": 2042, "listed_count": 0}}, {"username": "IsadoraOlivei1", "name": "Isadora \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "864986342022926336", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 130, "tweet_count": 4494, "listed_count": 0}}, {"username": "hi_kauu", "name": "Kauane \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1112905300523270145", "verified": false, "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 623, "tweet_count": 8782, "listed_count": 0}}, {"username": "FazcOficial", "name": "Francisco Zambrano Contreras", "id": "252216638", "verified": false, "location": "Mexicali Baja California Mx", "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 1043, "tweet_count": 45948, "listed_count": 5}}, {"username": "Stellatravesti", "name": "Stellatrav. Solo adultos/only adults + 18", "id": "1182019366818324480", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2031, "following_count": 1626, "tweet_count": 46660, "listed_count": 2}}, {"username": "OscarGalina_", "name": "Oscar Galina \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "437557627", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 483, "tweet_count": 7069, "listed_count": 1}}, {"username": "erjeliza", "name": "Luztotal \ud83e\udd9c\ud83c\udf40", "id": "705175660751425538", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 950, "tweet_count": 105090, "listed_count": 0}}, {"username": "soybetomelo1", "name": "@soybetomelo", "id": "1047188878338097152", "verified": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 3078, "tweet_count": 51366, "listed_count": 0}}, {"username": "GeekDaParaiba", "name": "DQ11S \u00e9 o melhor RPG desta gera\u00e7\u00e3o!", "id": "1089275586709733382", "verified": false, "location": "Para\u00edba", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 501, "tweet_count": 48681, "listed_count": 0}}, {"username": "DiegoBa29096481", "name": "Diego barba", "id": "878267152612159488", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 611, "tweet_count": 92986, "listed_count": 0}}, {"username": "monteroj8", "name": "Jime", "id": "741303030", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 112, "tweet_count": 4361, "listed_count": 0}}, {"username": "marisoldeltoroo", "name": "Marisol Del Toro", "id": "785968243", "verified": false, "location": "Morelia", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 567, "tweet_count": 5755, "listed_count": 0}}, {"username": "izrahr", "name": "Izra", "id": "195996897", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 464, "tweet_count": 13359, "listed_count": 2}}, {"username": "isasoher1", "name": "Isabel Soto Hdez", "id": "1597597098", "verified": false, "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 1091, "tweet_count": 6859, "listed_count": 0}}, {"username": "WittyBitchyIN", "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc8a \ud835\udc8e\ud835\udc86 \ud835\udc8d\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc88\ud835\udc90 \ud835\udc6e\ud835\udc8a\ud835\udc88\ud835\udc8a", "id": "898003222891294720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 3319, "tweet_count": 18983, "listed_count": 1}}, {"username": "sodregui06", "name": "$odr\u00e9", "id": "272057657", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 549, "tweet_count": 40372, "listed_count": 1}}, {"username": "isaDanielski", "name": "bela", "id": "932357394113409024", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 337, "tweet_count": 7557, "listed_count": 0}}, {"username": "tintintalca", "name": "Miguel", "id": "186536250", "verified": false, "location": "Avila - Madrid - Espa\u00f1a Chile", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 421, "tweet_count": 26196, "listed_count": 4}}, {"username": "fiateynocorras", "name": "Esqueleto le\u00f3n", "id": "578264949", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3959, "following_count": 5005, "tweet_count": 162697, "listed_count": 37}}, {"username": "elalexos", "name": "Alejandro Romero", "id": "74783418", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 233, "tweet_count": 86693, "listed_count": 0}}, {"username": "JusafinaBonport", "name": "\u274cJosefina Buenpuerto", "id": "1187800750472212480", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3114, "following_count": 2963, "tweet_count": 82138, "listed_count": 4}}, {"username": "Bishubish", "name": "Mirrimiau", "id": "840586922", "verified": false, "location": "R\u00edo Leteo", "public_metrics": {"followers_count": 11081, "following_count": 3827, "tweet_count": 483166, "listed_count": 80}}, {"username": "_MisterStrange", "name": "Monster Strange", "id": "353124886", "verified": false, "location": "No, no me ubico", "public_metrics": {"followers_count": 2612, "following_count": 5004, "tweet_count": 55794, "listed_count": 16}}, {"username": "MorganaSalty", "name": "\u201e\u201e \ud835\udcd0\ud835\udcfb\ud835\udcf2 \u2022\u00b0\ud83e\udd8b", "id": "259710597", "verified": false, "location": "Hogwarts - Slytherin", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 368, "tweet_count": 22247, "listed_count": 5}}, {"username": "Kikmalone", "name": "Malone", "id": "828992024422522880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 359, "tweet_count": 2963, "listed_count": 0}}, {"username": "2Mandelinha", "name": "2D \ud83d\udea9", "id": "1128761456059613184", "verified": false, "location": "complexo do bigod\u00e3o \u3030\ufe0f\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 197, "tweet_count": 341, "listed_count": 0}}, {"username": "Altheaxenagab", "name": "RubyXen", "id": "3406112501", "verified": false, "location": "Extremadura, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1517, "following_count": 2393, "tweet_count": 255760, "listed_count": 50}}, {"username": "swarxah", "name": "saroca\u2606", "id": "874392965011165184", "verified": false, "location": "021\u2022084", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 328, "tweet_count": 7322, "listed_count": 0}}, {"username": "supermandelapc", "name": "MandarinaFucsia", "id": "2540571728", "verified": false, "location": "Intransigente ambiguedad.", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 621, "tweet_count": 32500, "listed_count": 1}}, {"username": "aaronavpa", "name": "Better call Aaroni", "id": "100116208", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 970, "tweet_count": 33463, "listed_count": 0}}, {"username": "Sandra17820092", "name": "Sandra", "id": "952777871969439744", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 103, "tweet_count": 479, "listed_count": 0}}, {"username": "Mrsugar_", "name": "Sugar", "id": "112454476", "verified": false, "location": "Babel.", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 597, "tweet_count": 18843, "listed_count": 2}}, {"username": "Alonso_Cabral", "name": "Alonso Cabral", "id": "121951781", "verified": true, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 153136, "following_count": 923, "tweet_count": 48048, "listed_count": 578}}, {"username": "montielabonilla", "name": "alejandro montiel b", "id": "239164393", "verified": false, "location": "puebla, m\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 14398, "following_count": 13899, "tweet_count": 409313, "listed_count": 146}}, {"username": "bibipgaiola", "name": "Bibi", "id": "2618234741", "verified": false, "location": "N\u00e3o-Me-Toque, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 208, "tweet_count": 20660, "listed_count": 0}}, {"username": "mulitaroli", "name": "Emiliano", "id": "1126174359050125317", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 1975, "tweet_count": 32392, "listed_count": 1}}, {"username": "mic_mun", "name": "Michele Munaf\u00f2", "id": "729334291", "verified": false, "location": "Roma ", "public_metrics": {"followers_count": 2232, "following_count": 2728, "tweet_count": 6151, "listed_count": 58}}, {"username": "Terra_Pianeta", "name": "Terra", "id": "1159104065441292289", "verified": false, "location": "Braccio di Orione, Via lattea.", "public_metrics": {"followers_count": 11145, "following_count": 2979, "tweet_count": 20538, "listed_count": 37}}, {"username": "ENGINEER_28", "name": "DADDY MOU \u00ae", "id": "129173194", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13288, "following_count": 3932, "tweet_count": 474717, "listed_count": 56}}, {"username": "arlequin1403", "name": "Fernando", "id": "2584572343", "verified": false, "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 1762, "following_count": 1262, "tweet_count": 120516, "listed_count": 25}}, {"username": "amarabeatrizs", "name": "bibi #13", "id": "938405317402071040", "verified": false, "location": "Jardim Bot\u00e2nico ", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 506, "tweet_count": 37083, "listed_count": 0}}, {"username": "Dima_bruto", "name": "Dalila \ud83d\udc8e\u2728", "id": "1062871593083383808", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 184, "tweet_count": 30494, "listed_count": 0}}, {"username": "falatuzk", "name": "\ud835\udd37\ud835\udd22\ud835\udd20\ud835\udd1e", "id": "1161294188081799168", "verified": false, "location": "Natal/RN", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 661, "tweet_count": 29339, "listed_count": 0}}, {"username": "Leteo77", "name": "Wolf Leteosky", "id": "314111785", "verified": false, "location": "M\u00e9xico, D.F", "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 1488, "tweet_count": 178071, "listed_count": 11}}, {"username": "cuafrajgs", "name": "Amlo_ de a \ud83c\udfc7", "id": "951283571213422593", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 1961, "tweet_count": 21547, "listed_count": 2}}, {"username": "mmmmaely", "name": "silly girl", "id": "768241288365895680", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 714, "tweet_count": 24972, "listed_count": 0}}, {"username": "clardalluna", "name": "livi.", "id": "1093282485943889921", "verified": false, "location": "new york.", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 44, "tweet_count": 8949, "listed_count": 1}}, {"username": "frmuslera", "name": "Fernando \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1273641914", "verified": false, "location": "Legan\u00e9s-Vigo", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 1045, "tweet_count": 22704, "listed_count": 2}}, {"username": "ceaubero", "name": "Cesar Augusto Berra Rondero", "id": "1909499678", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1770, "following_count": 2965, "tweet_count": 22593, "listed_count": 1}}, {"username": "PulgosoEl", "name": "El Gato Pulgoso vikingo", "id": "979172913428475904", "verified": false, "location": "Colima, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 657, "tweet_count": 130348, "listed_count": 1}}, {"username": "Eugeurbina", "name": "Eugenia", "id": "1494270098", "verified": false, "location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 502, "tweet_count": 1550, "listed_count": 3}}, {"username": "salvadserfaty", "name": "Salvador Serfaty", "id": "1048171080320540673", "verified": false, "location": "Resistencia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 192, "tweet_count": 1550, "listed_count": 0}}, {"username": "karenlara7777", "name": "karenki", "id": "728807389189693441", "verified": false, "location": "Zacatecas, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 1072, "tweet_count": 12413, "listed_count": 3}}, {"username": "LaVidaEsUnaPapa", "name": "\u0d9e", "id": "185360465", "verified": false, "location": "Ensamblada en Tierra del Fuego", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 3399, "tweet_count": 26923, "listed_count": 1}}, {"username": "agustin___", "name": "Agust\u00edn", "id": "157411265", "verified": false, "location": "Balcarce 50", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 397, "tweet_count": 13838, "listed_count": 2}}, {"username": "Lacerda___", "name": "gab", "id": "769237876697550848", "verified": false, "location": "Cachoeirinha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 95, "tweet_count": 11536, "listed_count": 0}}, {"username": "Yahaira_Gro5", "name": "Yaha:)", "id": "3483223173", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 972, "tweet_count": 97122, "listed_count": 1}}, {"username": "Carol09903349", "name": "Pam Redford", "id": "3843253878", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 1045, "tweet_count": 14988, "listed_count": 2}}, {"username": "beatrizalblima", "name": "S\u00f3 reclamo", "id": "2981878600", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 100, "tweet_count": 3484, "listed_count": 0}}, {"username": "ElDiarioHoy", "name": "From the other side", "id": "869862117419229188", "verified": false, "location": "Aqu\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 476, "tweet_count": 9536, "listed_count": 3}}, {"username": "BenitesPuse", "name": "susana benites puse", "id": "2872358598", "verified": false, "location": "Salamanca, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 109, "tweet_count": 5032, "listed_count": 0}}, {"username": "canalN_", "name": "Canal N", "id": "248692867", "verified": true, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3469024, "following_count": 529, "tweet_count": 201321, "listed_count": 3259}}, {"username": "juliamoraeszx", "name": "julia", "id": "782659257829249025", "verified": false, "location": "infp-t || ela/dela ", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 193, "tweet_count": 27566, "listed_count": 0}}, {"username": "amandatheiia", "name": "amanda", "id": "830608372294631424", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 314, "tweet_count": 44363, "listed_count": 0}}, {"username": "joicygl", "name": "Joy", "id": "3040032459", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 455, "tweet_count": 10787, "listed_count": 0}}, {"username": "GrunitzkyCamila", "name": "Camila_wg", "id": "1205129852187291650", "verified": false, "location": "Campina das Miss\u00f5es, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 189, "tweet_count": 184, "listed_count": 0}}, {"username": "bruzidek", "name": "Bruna", "id": "1249798807", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 743, "tweet_count": 16195, "listed_count": 0}}, {"username": "Gabriel09785519", "name": "Magnata \u2764", "id": "947497769387937799", "verified": false, "location": "Longe do seu alcance ", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 68, "tweet_count": 563, "listed_count": 0}}, {"username": "Caracheo99", "name": "Miguel Caracheo", "id": "267279294", "verified": false, "location": "Vancouver, British Columbia", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 438, "tweet_count": 131914, "listed_count": 1}}, {"username": "Valentinajgu05", "name": "Valentina Garcia", "id": "261003550", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 328, "tweet_count": 18755, "listed_count": 0}}, {"username": "psidenisa", "name": "Deni", "id": "864924662144401408", "verified": false, "location": "Walden Dos ", "public_metrics": {"followers_count": 48444, "following_count": 895, "tweet_count": 32008, "listed_count": 167}}, {"username": "compayin", "name": "@hugosabe", "id": "145544164", "verified": false, "location": "Te Sigue ", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 1919, "tweet_count": 13520, "listed_count": 1}}, {"username": "MonyPalaciosG", "name": "M\u00f3nica Palacios G.", "id": "263869456", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 244, "tweet_count": 31248, "listed_count": 1}}, {"username": "huapaya_flores", "name": "Luis", "id": "961969898237911040", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 393, "tweet_count": 20574, "listed_count": 0}}, {"username": "liberman_jorge", "name": "jorge liberman", "id": "1132000188523061248", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 436, "tweet_count": 8008, "listed_count": 0}}, {"username": "veraloca", "name": "Vera Loca", "id": "30956305", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15061, "following_count": 4938, "tweet_count": 26358, "listed_count": 137}}, {"username": "TRaboan", "name": "Thiago Raboan", "id": "1184364446711517185", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 1287, "tweet_count": 501, "listed_count": 0}}, {"username": "Sheilalzetina", "name": "Shei", "id": "758544631", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1523, "following_count": 779, "tweet_count": 41288, "listed_count": 6}}, {"username": "Badoca_", "name": "doca.exe", "id": "880017607692365824", "verified": false, "location": "Por a\u00ed ", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 207, "tweet_count": 5706, "listed_count": 1}}, {"username": "salsakrl", "name": "\u0250sl\u0250s", "id": "1074804201916633088", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 275, "tweet_count": 2240, "listed_count": 0}}, {"username": "MariaEd77606242", "name": "dudsffhj", "id": "1195542909967355904", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 109, "tweet_count": 342, "listed_count": 0}}, {"username": "buggielov", "name": "\u0618", "id": "1154554194692661248", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 181, "tweet_count": 3195, "listed_count": 0}}, {"username": "elvalenciano17", "name": "CARABOBE\u00d1O 100%", "id": "1240216759", "verified": false, "location": "Carabobo", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 830, "tweet_count": 14875, "listed_count": 5}}, {"username": "la_patilla", "name": "La Patilla", "id": "124172948", "verified": true, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 7539642, "following_count": 200, "tweet_count": 6315477, "listed_count": 15371}}, {"username": "Esthress", "name": "Mar\u00eda Esther S.C.", "id": "140693304", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 1525, "tweet_count": 6540, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"author_id": "1127504176412614658", "edit_history_tweet_ids": ["1198541621568180224"], "id": "1198541621568180224", "created_at": "2019-11-24T09:59:25.000Z", "text": "S\u00f3 quero ir embora", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1957798104", "in_reply_to_user_id": "172808166", "edit_history_tweet_ids": ["1205571456417042433"], "id": "1205571456417042433", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205568590386204673"}], "created_at": "2019-12-13T19:33:28.000Z", "text": "@floresdeanda @TeckVado @ITAM_mx Un psiquiatra es un m\u00e9dico que atiende enfermedades mentales. Un psic\u00f3logo, alguien que atiende problemas emocionales. Un suicida es alguien que se quita la vida.\nAlguien que amenaza con quitarse la vida NO es un suicida; es un tipo enfermo o emproblemado.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "floresdeanda", "id": "172808166"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 49, "like_count": 143, "quote_count": 16}}, {"author_id": "247844816", "edit_history_tweet_ids": ["1205340844493959168"], "id": "1205340844493959168", "created_at": "2019-12-13T04:17:06.000Z", "text": "Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entender que la salud mental es VITAL.\n\nAlumna del ITAM se suicida; acusan falta de apoyo psicol\u00f3gico\nhttps://t.co/mf09L6Olt6", "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 168, "probability": 0.4192, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/mf09L6Olt6", "expanded_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/alumna-del-itam-se-suicida-acusan-falta-de-apoyo-psicologico/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "reporteindigo.com/reporte/alumna\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 17, "like_count": 300, "quote_count": 2}}, {"author_id": "1026982061188546561", "in_reply_to_user_id": "1026982061188546561", "edit_history_tweet_ids": ["1205649737627688962"], "id": "1205649737627688962", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205648965477249026"}], "created_at": "2019-12-14T00:44:31.000Z", "text": "Tudo come\u00e7ou no cap\u00edtulo 111 com a fala do pai da Sasha sobre a floresta. Nesse cap\u00edtulo ele fala q ensinou a Sasha a ca\u00e7ar na floresta pois esse era o modo de vida deles, mas ele tamb\u00e9m sabia que eles n\u00e3o poderiam viver dessa forma pra sempre, por isso fez ela \"sair da floresta\" https://t.co/2DYhddNWd1", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.8787, "type": "Person", "normalized_text": "Sasha"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.8594, "type": "Person", "normalized_text": "Sasha"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/2DYhddNWd1", "expanded_url": "https://twitter.com/TitanCast_/status/1205649737627688962/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2DYhddNWd1", "media_key": "3_1205649616458407937"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"author_id": "6773062", "edit_history_tweet_ids": ["1205645959448805377"], "id": "1205645959448805377", "created_at": "2019-12-14T00:29:31.000Z", "text": "Con todo esto del ITAM se que les va a doler lo que voy a decir pero queda claro de nuevo que la depresi\u00f3n es una enfermedad que solo se pueden permitir los ricos.\n\nUna tristeza.", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.5298, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 10, "like_count": 302, "quote_count": 4}}, {"author_id": "932366186226114562", "edit_history_tweet_ids": ["1205359698955919361"], "id": "1205359698955919361", "created_at": "2019-12-13T05:32:01.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n\nkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/aFwOiacAPT", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 6}, "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/aFwOiacAPT", "expanded_url": "https://twitter.com/camille_______m/status/1205354339184844800", "display_url": "twitter.com/camille_______\u2026"}]}}, {"author_id": "793618675592986625", "edit_history_tweet_ids": ["1205618259254480899"], "id": "1205618259254480899", "created_at": "2019-12-13T22:39:26.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/MlaiSNZI5P", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/MlaiSNZI5P", "expanded_url": "https://t.co/MlaiSNZI5P", "display_url": "t.co/MlaiSNZI5P"}]}}, {"author_id": "244218738", "edit_history_tweet_ids": ["1205350382676791296"], "id": "1205350382676791296", "created_at": "2019-12-13T04:55:00.000Z", "text": "Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https://t.co/i0eyzz45K2", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/i0eyzz45K2", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1205350382676791296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i0eyzz45K2", "media_key": "3_1205345876924780546"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 27, "like_count": 162, "quote_count": 12}}, {"author_id": "779128254737313792", "in_reply_to_user_id": "756081006", "edit_history_tweet_ids": ["1205648769242542085"], "id": "1205648769242542085", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205644027493834752"}], "created_at": "2019-12-14T00:40:41.000Z", "text": "@gladiadora_7 Pero m\u00e1s doloroso \ud83d\ude16", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gladiadora_7", "id": "756081006"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1027614455742582785", "edit_history_tweet_ids": ["1205506801569017856"], "id": "1205506801569017856", "created_at": "2019-12-13T15:16:33.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "ZeroEuro"}, {"start": 13, "end": 17, "tag": "LdB"}, {"start": 25, "end": 41, "tag": "ricercapubblica"}, {"start": 55, "end": 64, "tag": "politica"}, {"start": 65, "end": 73, "tag": "suicida"}, {"start": 78, "end": 97, "tag": "governoGialloRosso"}, {"start": 104, "end": 119, "tag": "RicercatoriEPR"}, {"start": 194, "end": 203, "tag": "VERGOGNA"}, {"start": 204, "end": 219, "tag": "GilettiMassimo"}, {"start": 220, "end": 231, "tag": "NonelArena"}, {"start": 232, "end": 238, "tag": "Agora"}, {"start": 239, "end": 255, "tag": "lariachetirala7"}, {"start": 257, "end": 275, "tag": "siamoTuttiPrecari"}], "mentions": [{"start": 159, "end": 175, "username": "PrecariUnitiCNR", "id": "861942264888688641"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/tOHllUPjlU", "expanded_url": "https://twitter.com/twittopoco1/status/1205506801569017856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tOHllUPjlU", "media_key": "3_1205506796502298625"}]}, "text": "#ZeroEuro in #LdB per la #ricercapubblica! Continua la #politica #suicida del #governoGialloRosso e noi #RicercatoriEPR rimaniamo in gabbia... La denuncia dei @PrecariUnitiCNR in un comunicato! #VERGOGNA!#GilettiMassimo #NonelArena #Agora #lariachetirala7  #siamoTuttiPrecari https://t.co/tOHllUPjlU", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}}, {"author_id": "948233899091677184", "edit_history_tweet_ids": ["1205643896182706176"], "id": "1205643896182706176", "created_at": "2019-12-14T00:21:19.000Z", "text": "Queria ganhar um presente de natal, poxaaaa", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.5895, "type": "Other", "normalized_text": "natal"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1039778096365412352", "edit_history_tweet_ids": ["1205503936117006336"], "id": "1205503936117006336", "created_at": "2019-12-13T15:05:10.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "ZeroEuro"}, {"start": 13, "end": 17, "tag": "LdB"}, {"start": 25, "end": 41, "tag": "ricercapubblica"}, {"start": 55, "end": 64, "tag": "politica"}, {"start": 65, "end": 73, "tag": "suicida"}, {"start": 78, "end": 97, "tag": "governoGialloRosso"}, {"start": 104, "end": 119, "tag": "RicercatoriEPR"}, {"start": 194, "end": 203, "tag": "VERGOGNA"}, {"start": 205, "end": 220, "tag": "GilettiMassimo"}, {"start": 221, "end": 232, "tag": "NonelArena"}, {"start": 233, "end": 239, "tag": "Agora"}, {"start": 240, "end": 256, "tag": "lariachetirala7"}, {"start": 258, "end": 276, "tag": "siamoTuttiPrecari"}], "mentions": [{"start": 159, "end": 175, "username": "PrecariUnitiCNR", "id": "861942264888688641"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/kTkgnnYF0T", "expanded_url": "https://twitter.com/FrancescaIGAG/status/1205503936117006336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kTkgnnYF0T", "media_key": "3_1205503926038122497"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/kTkgnnYF0T", "expanded_url": "https://twitter.com/FrancescaIGAG/status/1205503936117006336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kTkgnnYF0T", "media_key": "3_1205503926109429761"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/kTkgnnYF0T", "expanded_url": "https://twitter.com/FrancescaIGAG/status/1205503936117006336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kTkgnnYF0T", "media_key": "3_1205503926084292608"}]}, "text": "#ZeroEuro in #LdB per la #ricercapubblica! Continua la #politica #suicida del #governoGialloRosso e noi #RicercatoriEPR rimaniamo in gabbia... La denuncia dei @PrecariUnitiCNR in un comunicato! #VERGOGNA!\n#GilettiMassimo #NonelArena #Agora #lariachetirala7  #siamoTuttiPrecari https://t.co/kTkgnnYF0T", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}}, {"author_id": "87265347", "edit_history_tweet_ids": ["1205646126541660162"], "id": "1205646126541660162", "created_at": "2019-12-14T00:30:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 227, "end": 251, "tag": "ViernesEspectacularCMLL"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.5235, "type": "Person", "normalized_text": "ALARIDO"}, {"start": 107, "end": 120, "probability": 0.7286, "type": "Person", "normalized_text": "Misil Lagunero"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.8194, "type": "Person", "normalized_text": "Stuka Jr."}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.8309, "type": "Person", "normalized_text": "Felino"}, {"start": 186, "end": 191, "probability": 0.949, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/Ewt6VSy9xt", "expanded_url": "https://twitter.com/CMLL_OFICIAL/status/1205646126541660162/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ewt6VSy9xt", "media_key": "3_1205646124717084673"}]}, "text": "\u26a1 MATCH REL\u00c1MPAGO DE ALARIDO \u26a1\nUn duelo en mano a mano con l\u00edmite de 10 minutos veremos cuando el suicida \u201cMisil Lagunero\u201d Stuka Jr. se enfrente al colmillo y carisma de Felino.\n\n\ud83d\udccdArena M\u00e9xico\n\ud83d\udcc5 13 de Diciembre \u201819\n\u231a 8:30 p.m.\n#ViernesEspectacularCMLL https://t.co/Ewt6VSy9xt", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}}, {"author_id": "891912374", "edit_history_tweet_ids": ["1205492572501762049"], "id": "1205492572501762049", "created_at": "2019-12-13T14:20:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 101, "tag": "EXISTEN"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.7053, "type": "Person", "normalized_text": "Milton"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 114, "username": "AsocGenMad", "id": "844684915899842565"}, {"start": 116, "end": 126, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616"}, {"start": 128, "end": 144, "username": "CarrascoAntonia", "id": "488336619"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/n48bzy6Ry7", "expanded_url": "https://twitter.com/joseluissariego/status/1205492572501762049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n48bzy6Ry7", "media_key": "3_1205492567829340163"}]}, "text": "Se suicida otro pap\u00e1 que no pod\u00eda ver a sus hijos, por un sistema que lo permite.\nDEP Milton\n#EXISTEN \n@AsocGenMad \n@shned_org \n@CarrascoAntonia https://t.co/n48bzy6Ry7", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 4, "like_count": 67, "quote_count": 5}}, {"author_id": "1957798104", "in_reply_to_user_id": "82253806", "edit_history_tweet_ids": ["1205550961583890432"], "id": "1205550961583890432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205320722727485441"}], "created_at": "2019-12-13T18:12:01.000Z", "text": "@ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la culpa es del c\u00e1caro.\n\u00bfQu\u00e9 deber\u00eda hacer el ITAM para prevenir tales tragedias?\nPoner un letrerito: \"NO TE SUICIDES. AL MENOS, NO AQU\u00cd\".", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.5169, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.5161, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 161, "end": 164, "probability": 0.5011, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 1110, "like_count": 1267, "quote_count": 489}}, {"author_id": "243805672", "in_reply_to_user_id": "243805672", "edit_history_tweet_ids": ["1205500761154760707"], "id": "1205500761154760707", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205500760085151745"}], "created_at": "2019-12-13T14:52:33.000Z", "text": "Ligando el caso con el ITAM, un ni\u00f1o, un joven, una persona que cree que merece todo solo por ser hijo de sus padres es un potencial suicida. \n\nLa frustraci\u00f3n de siempre salirte con la tuya hasta que un d\u00eda la vida dice no debe ser un golpe de realidad insoportable.", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.3788, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "162622019", "in_reply_to_user_id": "162622019", "edit_history_tweet_ids": ["1205636613415550977"], "id": "1205636613415550977", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205636603428954112"}], "created_at": "2019-12-13T23:52:22.000Z", "text": "Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800,000 personas y es la 2a causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os a nivel mundial, por cada adulto que se suicida 20 lo intentan, no lo logran, pero pueden quedar con secuelas que merman su calidad de vida.", "entities": {"annotations": [{"start": 209, "end": 214, "probability": 0.6394, "type": "Person", "normalized_text": "merman"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "162622019", "edit_history_tweet_ids": ["1205636574437892096"], "id": "1205636574437892096", "created_at": "2019-12-13T23:52:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 44, "tag": "ITAM"}, {"start": 129, "end": 138, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.4346, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 214, "end": 222, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "Es muy triste saber que una alumna del #ITAM se suicida, \u00bfnuestros j\u00f3venes se est\u00e1n suicidando? Si, pero los adultos tambi\u00e9n. El #suicidio es una problem\u00e1tica social, tan real como las l\u00e1grimas de esta familia del @ITAM_mx pero de la que se habla poco y se estigmatiza mucho...", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "52422182", "edit_history_tweet_ids": ["1205589972171935744"], "id": "1205589972171935744", "created_at": "2019-12-13T20:47:02.000Z", "text": "Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4166, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 56, "like_count": 105, "quote_count": 6}}, {"author_id": "1176561953814319104", "edit_history_tweet_ids": ["1205646608114888704"], "id": "1205646608114888704", "created_at": "2019-12-14T00:32:05.000Z", "text": "eu duvido que a tati deixaria a hari ou a thayse tirarem sarro dele ou rir dele, DUVIDO! voc\u00ea n\u00e3o gostar de algu\u00e9m beleza, agora o respeito vem acima de tudo. n\u00e3o tem a pachorra de chegar neles e falar pra pararem de rir da menina, \u00e9 um imprestavel mesmo. meu deus, que nojo!", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4815, "type": "Person", "normalized_text": "tati"}, {"start": 32, "end": 35, "probability": 0.7838, "type": "Person", "normalized_text": "hari"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 12, "like_count": 158, "quote_count": 3}}, {"author_id": "1957798104", "in_reply_to_user_id": "36132121", "edit_history_tweet_ids": ["1205563076617129990"], "id": "1205563076617129990", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205559844356251648"}], "created_at": "2019-12-13T19:00:10.000Z", "text": "@TeckVado @ITAM_mx Ahhh...\n\u00bfSi se suicida en una iglesia es culpa del cura? \n\u00bfDe Dios?\n\u00bfSi enfrente de su terapeuta, la culpa es de \u00e9ste?\n\u00bfSi en casa de unos amigos (conozco 3 casos) la culpa es de ellos? \nNo.\nY no es insensibilidad; es simple l\u00f3gica. Nada ni nadie detendr\u00e1 a un suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.4883, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 91, "like_count": 415, "quote_count": 25}}, {"author_id": "847288974376804353", "edit_history_tweet_ids": ["1205647271079088129"], "id": "1205647271079088129", "created_at": "2019-12-14T00:34:43.000Z", "text": "Como um filme que tem o will smith pode ser uma merda", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 33, "probability": 0.8935, "type": "Person", "normalized_text": "will smith"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "470206398", "edit_history_tweet_ids": ["1205535101641248770"], "id": "1205535101641248770", "created_at": "2019-12-13T17:09:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 59, "tag": "suicidio"}]}, "text": "Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800.000 personas y el #suicidio es la segunda causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os de edad. Hay indicios de que por cada adulto que se suicida hay m\u00e1s de 20 que lo intentan y el 75% de los suicidios tienen lugar en pa\u00edses de ingresos bajos y medios.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 2, "like_count": 131, "quote_count": 2}}, {"author_id": "1093167970178793472", "edit_history_tweet_ids": ["1205639534102401024"], "id": "1205639534102401024", "created_at": "2019-12-14T00:03:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 135, "tag": "1DWins10s"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.7658, "type": "Other", "normalized_text": "1DWins10s"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/DICQGBbKqw", "expanded_url": "https://twitter.com/NoControlProjec/status/1044786001330229248/video/1", "display_url": "twitter.com/NoControlProje\u2026"}]}, "text": "Comente aqui, seus filmes, series, m\u00fasicas, artistas, atores, livros, comidas favoritos usando a tag, vamos subir essa tag \n #1DWins10s\n\n  https://t.co/DICQGBbKqw", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 172, "like_count": 47, "quote_count": 4}}, {"author_id": "102830647", "edit_history_tweet_ids": ["1205482316472164352"], "id": "1205482316472164352", "created_at": "2019-12-13T13:39:15.000Z", "text": "\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda cada cortin\u00f3n del suicida Alan Garc\u00eda para tapar la masacre del Front\u00f3n y el Baguazo?\n\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda el cortin\u00f3n para tapar el esc\u00e1ndalo de corrupci\u00f3n de narcoindultos, petroaudios, tren el\u00e9ctrico?\nLos fundadores de cortinas de humo,no podr\u00e1n tapar el suicidio. https://t.co/lus7l6nIil", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.4604, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lus7l6nIil", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1202581801522384896", "display_url": "twitter.com/esquinabaja/st\u2026"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "01a4dbad63bebe54"}, "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 3, "like_count": 248, "quote_count": 0}}, {"author_id": "963093533564563456", "in_reply_to_user_id": "828728039437647872", "edit_history_tweet_ids": ["1205646774892933120"], "id": "1205646774892933120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205646419870277632"}], "created_at": "2019-12-14T00:32:45.000Z", "text": "@pudimdemingau @SeriesTWBZ cherno e byl casal do ano", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.4752, "type": "Person", "normalized_text": "cherno"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pudimdemingau", "id": "1327669968964620289"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "266629184", "in_reply_to_user_id": "266629184", "edit_history_tweet_ids": ["1205646991486787585"], "id": "1205646991486787585", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205635123175153665"}], "created_at": "2019-12-14T00:33:37.000Z", "text": "Eu me recuso, na minha vida, colocar qualquer destrui\u00e7\u00e3o como amor, abro uma exce\u00e7\u00e3o pro universo de Star Wars. \u00c9 incr\u00edvel como o Ben ainda amava profundamente os pais, ao ponto de sentir a presen\u00e7a do Han mesmo ele n\u00e3o tendo a for\u00e7a https://t.co/e0WI10AsuJ", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9344, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars"}, {"start": 130, "end": 132, "probability": 0.7402, "type": "Person", "normalized_text": "Ben"}, {"start": 202, "end": 204, "probability": 0.8944, "type": "Person", "normalized_text": "Han"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/e0WI10AsuJ", "expanded_url": "https://twitter.com/aboutgandw/status/1205646991486787585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e0WI10AsuJ", "media_key": "3_1205646980300623872"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/e0WI10AsuJ", "expanded_url": "https://twitter.com/aboutgandw/status/1205646991486787585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e0WI10AsuJ", "media_key": "3_1205646980309012480"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "130571720", "edit_history_tweet_ids": ["1205646259450777600"], "id": "1205646259450777600", "created_at": "2019-12-14T00:30:42.000Z", "text": "O nome de Davi foi exaltado e cantado na terra quando ele matou Golias. Mas seu nome se tornou grande no c\u00e9u, quando ele teve a oportunidade mas n\u00e3o matou Saul.\n\nN\u00e3o se trata da for\u00e7a que voc\u00ea tem para bater, mas o quanto voc\u00ea \u00e9 injusti\u00e7ado e \u00e9 capaz de resistir!", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.846, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.7015, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}, {"start": 155, "end": 158, "probability": 0.7331, "type": "Person", "normalized_text": "Saul"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 54, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1014622287839064064", "in_reply_to_user_id": "1014622287839064064", "edit_history_tweet_ids": ["1205640661971689477"], "id": "1205640661971689477", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205625855311003648"}], "created_at": "2019-12-14T00:08:28.000Z", "text": "Btw n tenho 100% de certeza q foi suic\u00eddio mas \u00e9 muito prov\u00e1vel", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "24969337", "edit_history_tweet_ids": ["1205463601286389761"], "id": "1205463601286389761", "created_at": "2019-12-13T12:24:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 15, "tag": "ITAM"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4444, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/nrK1htLU1x", "expanded_url": "https://mile.io/36ylniF", "display_url": "mile.io/36ylniF"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1205463601286389761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wyd8Ha8tAK", "media_key": "3_1205462840062201856"}]}, "text": "Joven del #ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/nrK1htLU1x https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 55, "like_count": 173, "quote_count": 38}}, {"author_id": "1053925634", "in_reply_to_user_id": "1053925634", "edit_history_tweet_ids": ["1205563632551157760"], "id": "1205563632551157760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205561640802013185"}], "created_at": "2019-12-13T19:02:22.000Z", "text": "Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800.000 personas y el suicidio es la segunda causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os de edad. Por cada adulto que se suicida hay m\u00e1s de 20 que lo intentan y el 75% de los suicidios tienen lugar en pa\u00edses de ingresos bajos y medios.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 46, "quote_count": 0}}, {"author_id": "195424394", "edit_history_tweet_ids": ["1205627946955874306"], "id": "1205627946955874306", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205569700228255744"}], "created_at": "2019-12-13T23:17:56.000Z", "text": "Se abre una nueva carrera en el itam\n\nLicenciatura en arte dram\u00e1tico!! https://t.co/GkmNwKlejq", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 49, "probability": 0.8791, "type": "Other", "normalized_text": "itam\n\nLicenciatura"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/GkmNwKlejq", "expanded_url": "https://twitter.com/Pajaropolitico/status/1205569700228255744", "display_url": "twitter.com/Pajaropolitico\u2026"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "7d93122509633720"}, "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 16, "like_count": 151, "quote_count": 5}}, {"author_id": "1133424537385734144", "in_reply_to_user_id": "1140400190760914944", "edit_history_tweet_ids": ["1205645372514848769"], "id": "1205645372514848769", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205639258620538880"}], "created_at": "2019-12-14T00:27:11.000Z", "text": "@Maiadaniela7 @umvicente @AnabDepaula1 Se eu descobrir q sou tia do menino q eu gosto eu dou a louca kkkkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Maiadaniela7", "id": "1140400190760914944"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "umvicente", "id": "564628730"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "458727413", "in_reply_to_user_id": "458727413", "edit_history_tweet_ids": ["1205218336969240578"], "id": "1205218336969240578", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205218335815798785"}], "created_at": "2019-12-12T20:10:18.000Z", "text": "En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tambi\u00e9n hay suicidios que no constan como tales, y que para evitar el estigma figuran como muertes naturales.", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 3, "like_count": 391, "quote_count": 3}}, {"author_id": "767825811801976832", "edit_history_tweet_ids": ["1205555621019320320"], "id": "1205555621019320320", "created_at": "2019-12-13T18:30:32.000Z", "text": "Se metieron con la generaci\u00f3n que se suicida cuando les dejan mucha tarea.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 9, "like_count": 191, "quote_count": 1}}, {"author_id": "87659574", "edit_history_tweet_ids": ["1205582610895949824"], "id": "1205582610895949824", "created_at": "2019-12-13T20:17:47.000Z", "text": "Una madre mata a sus hijas y se quita la vida. En vez de \u201casesinato\u201d o \u201cinfanticidio\u201d varios medios de comunicaci\u00f3n lo llaman  \u201csuicidio ampliado\u201d dispuestos a seguir silenciando la muerte de los m\u00e1s d\u00e9biles con tal de no perder sus prerrogativas ideol\u00f3gicas y econ\u00f3micas. ASCO.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3972, "reply_count": 204, "like_count": 8148, "quote_count": 77}}, {"author_id": "1168063630878707713", "in_reply_to_user_id": "128372940", "edit_history_tweet_ids": ["1205643795343167488"], "id": "1205643795343167488", "created_at": "2019-12-14T00:20:55.000Z", "text": "@jairbolsonaro  https://t.co/oLiRjG2dCd", "lang": "qme", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/oLiRjG2dCd", "expanded_url": "https://www.bbc.com/news/world-latin-america-50278523", "display_url": "bbc.com/news/world-lat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "122541642", "edit_history_tweet_ids": ["1204595655886475264"], "id": "1204595655886475264", "created_at": "2019-12-11T02:55:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 233, "end": 236, "tag": "AG"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 19, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "text": "el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ... debe quedar claro es que el gobierno de facto crea cortinas de humo\u00a8 ... aplica la t\u00e1ctica del mafioso suicida #AG: \u201cSi NO puedes CONVENCER, CONFUNDE\u201d.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 16, "like_count": 286, "quote_count": 2}}, {"author_id": "68723105", "edit_history_tweet_ids": ["1205312504970141698"], "id": "1205312504970141698", "created_at": "2019-12-13T02:24:29.000Z", "text": "Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestre que va a reprobar a todos los que pueda.", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.9302, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 37, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 133, "like_count": 1120, "quote_count": 26}}, {"author_id": "1081974090922184704", "edit_history_tweet_ids": ["1168735330222190592"], "id": "1168735330222190592", "created_at": "2019-09-03T03:59:51.000Z", "text": "Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente a los clasicos\n\nPero las mentiras duran poco, asi que vayan haciendo la del suicida https://t.co/CE4qeOSMRB", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 47, "like_count": 1083, "quote_count": 88}, "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/CE4qeOSMRB", "expanded_url": "https://twitter.com/PenarolPapa/status/1168735330222190592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CE4qeOSMRB", "media_key": "3_1168735320684343296"}]}}, {"author_id": "1007289385518338048", "in_reply_to_user_id": "3347828062", "edit_history_tweet_ids": ["1205644232809238528"], "id": "1205644232809238528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205644071307554819"}], "created_at": "2019-12-14T00:22:39.000Z", "text": "@DallatorreFrann @BenjaOrtiz03 escuadron 6", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7053, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron 6"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DallatorreFrann", "id": "1510778411547037700"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "BenjaOrtiz03", "id": "921801525634191360"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "831319848781283328", "edit_history_tweet_ids": ["1205644087195557890"], "id": "1205644087195557890", "created_at": "2019-12-14T00:22:04.000Z", "text": "Farm Master 3000 https://t.co/culWs0QrCL", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9328, "type": "Other", "normalized_text": "Farm Master 3000"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/culWs0QrCL", "expanded_url": "https://twitter.com/xAdabat/status/1205644087195557890/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/culWs0QrCL", "media_key": "3_1205644074860122112"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "967801726785990658", "in_reply_to_user_id": "831734200084619265", "edit_history_tweet_ids": ["1205643269251698690"], "id": "1205643269251698690", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205624041337438214"}], "created_at": "2019-12-14T00:18:49.000Z", "text": "@diegouxsu enviale este https://t.co/C103o29E2e", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/C103o29E2e", "expanded_url": "https://twitter.com/thwvale/status/1205643269251698690/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C103o29E2e", "media_key": "3_1205643259097288706"}]}}, {"author_id": "706090580", "edit_history_tweet_ids": ["1205641322700398593"], "id": "1205641322700398593", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205627625886113793"}], "created_at": "2019-12-14T00:11:05.000Z", "text": "\u00c9 uma denuncia grave contra o @wilsonwitzel. Agora entendo o motivo de n\u00e3o federalizar o caso Mariele. Nesse angu tem caro\u00e7o. O dep n\u00e3o iria se expor tanto assim. Agora fico pensando: Qual a motiva\u00e7\u00e3o do pr @jairbolsonaro em matar uma vereadora? Quem matou Mariele foi a esquerda. https://t.co/M75w3nVRZl", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5358, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 257, "end": 263, "probability": 0.6418, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 43, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}, {"start": 207, "end": 221, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/M75w3nVRZl", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBolsonaro/status/1205627625886113793", "display_url": "twitter.com/CarlosBolsonar\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "446328030", "edit_history_tweet_ids": ["1205641196468658176"], "id": "1205641196468658176", "created_at": "2019-12-14T00:10:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.8975, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.8166, "type": "Place", "normalized_text": "Tlaxcala"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/lflhamVRJe", "expanded_url": "https://bit.ly/2Ef82Q3", "display_url": "bit.ly/2Ef82Q3"}]}, "text": "#Lamentable Adulto mayor se quita la vida colg\u00e1ndose de un \u00e1rbol en terrenos aleda\u00f1os a la carretera federal Puebla-Tlaxcala.\nhttps://t.co/lflhamVRJe\nV\u00eda: @JEmmanuelRazoL", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "886633349078552576", "in_reply_to_user_id": "743635555", "edit_history_tweet_ids": ["1205642086978117632"], "id": "1205642086978117632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205640980600426497"}], "created_at": "2019-12-14T00:14:07.000Z", "text": "@loretsott @DeliaDG @josemdelpino @IntendenciaRM Es el punto, las autoridades no hacen nada, solo act\u00faan cuando ya qued\u00f3 la grande y quien paga el precio....Carabineros.\n\nLo claro que toda regla y respeto, tanto por autoridades policiales y c\u00edvicas, se las pasan por ah\u00ed mismo y terminan haciendo lo que se les da la gana.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "DeliaDG", "id": "58130365"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "josemdelpino", "id": "35012689"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "77792947", "edit_history_tweet_ids": ["1205640990377357313"], "id": "1205640990377357313", "created_at": "2019-12-14T00:09:46.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 6, "end": 11, "tag": "ITAM"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.5674, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/omzxCOx8Zi", "expanded_url": "https://bit.ly/34eQJcw", "display_url": "bit.ly/34eQJcw"}]}, "text": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd El #ITAM responde al suicidio de una de sus estudiantes.\n\nInforma que ampli\u00f3 sus programas de apoyo emocional para ayudar a sus estudiantes \u201ca tener vidas plenas\u201d. \u2b07\ufe0f https://t.co/omzxCOx8Zi", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "159909386", "in_reply_to_user_id": "159909386", "edit_history_tweet_ids": ["1205642253097676801"], "id": "1205642253097676801", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205642251428401154"}], "created_at": "2019-12-14T00:14:47.000Z", "text": "A jornada hist\u00f3rica de Boadiceia s\u00f3 foi rompida pela vingan\u00e7a \u2013 um caminho que o trailer de Hellblade II indica que a Senua tamb\u00e9m trilhar\u00e1 (contra os normandos). Boadiceia entrou em contato com l\u00edderes tribais e organizou um ex\u00e9rcito celta com milhares de soldados.", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.5979, "type": "Place", "normalized_text": "Boadiceia"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.9622, "type": "Other", "normalized_text": "Hellblade II"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.3664, "type": "Other", "normalized_text": "Senua"}, {"start": 163, "end": 171, "probability": 0.3411, "type": "Place", "normalized_text": "Boadiceia"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "469018095", "edit_history_tweet_ids": ["1205641861555204096"], "id": "1205641861555204096", "created_at": "2019-12-14T00:13:14.000Z", "text": "i am convinced that no one actually likes me at all and that im living in a simulation", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "296914594", "edit_history_tweet_ids": ["1205591862481997826"], "id": "1205591862481997826", "created_at": "2019-12-13T20:54:33.000Z", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea ai, confiando em todo mundo que se diz seu amigo. Pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade, pq a falsidade vem de quem a gente menos espera! \ud83d\ude09", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9429, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "420535612", "edit_history_tweet_ids": ["1205637457120833536"], "id": "1205637457120833536", "created_at": "2019-12-13T23:55:44.000Z", "text": "URGENTE! Segundo F\u00e1bio Sormani, o atacante Bruno Henrique foi pego no exame antidoping ap\u00f3s partida contra o Vasco, no Maracan\u00e3, pela subst\u00e2ncia \"brinzolamida\". No entanto, o jornalista traz a informa\u00e7\u00e3o que o jogador n\u00e3o corre riscos de ficar de fora do Mundial de Clubes. https://t.co/W1CCKDWAVd", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 29, "probability": 0.984, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio Sormani"}, {"start": 43, "end": 56, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Henrique"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.931, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9244, "type": "Place", "normalized_text": "Maracan\u00e3"}, {"start": 255, "end": 271, "probability": 0.5181, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de Clubes"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/W1CCKDWAVd", "expanded_url": "https://twitter.com/FoxSportsBrasil/status/1205637457120833536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W1CCKDWAVd", "media_key": "3_1205637445192232960"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 742, "reply_count": 1740, "like_count": 6651, "quote_count": 1140}}, {"author_id": "738811225845432320", "in_reply_to_user_id": "738811225845432320", "edit_history_tweet_ids": ["1202768343083732992"], "id": "1202768343083732992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202767706489008128"}], "created_at": "2019-12-06T01:54:54.000Z", "text": "Nunca, jamais, em hip\u00f3tese alguma ROMANTIZEM o Ted Bundy ou qualquer outro serial killer. Ted Bundy era doente e nojento. Ele matou, estuprou e agrediu diversas mulheres. Que se tem como crime confessado foram 30 mulheres, mas as autoridades acreditam que sejam muitas mais", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.7725, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 73, "quote_count": 0}}, {"author_id": "927226551124492289", "edit_history_tweet_ids": ["1205502289752051712"], "id": "1205502289752051712", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205251109041909760"}], "created_at": "2019-12-13T14:58:37.000Z", "text": "O Finch no livro \u00e9 branco dos olhos azuis, caso tivesse lido o mesmo, se recordaria das descri\u00e7\u00f5es \nO ator foi escolhido pelo talento, pra in\u00edcio de conversa \nA cada quarenta segundos, algu\u00e9m no mundo se suicida. A cada quarenta segundos, quem fica tem de lidar com a perda.+ https://t.co/3vgo0HmVbQ", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.7215, "type": "Person", "normalized_text": "Finch"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/3vgo0HmVbQ", "expanded_url": "https://twitter.com/vitormrtns/status/1205251109041909760", "display_url": "twitter.com/vitormrtns/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 4, "like_count": 229, "quote_count": 0}}, {"author_id": "68712576", "edit_history_tweet_ids": ["1205627625886113793"], "id": "1205627625886113793", "created_at": "2019-12-13T23:16:40.000Z", "text": "URGENTE! Trama de Witzel a Bolsonaro \u00e9 revelada pelo Deputado Otoni de Paula\n\n. Link no YouTube: https://t.co/6VarTxXZrs", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4217, "type": "Person", "normalized_text": "Otoni"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.5355, "type": "Person", "normalized_text": "Paula"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.9351, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/6VarTxXZrs", "expanded_url": "https://youtu.be/vouewK3Md0U", "display_url": "youtu.be/vouewK3Md0U", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=vouewK3Md0U&feature=youtu.be"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5041, "reply_count": 1466, "like_count": 17936, "quote_count": 435}}, {"author_id": "200568348", "edit_history_tweet_ids": ["1205595323600650241"], "id": "1205595323600650241", "created_at": "2019-12-13T21:08:18.000Z", "text": "\ud83d\udce2\u270a La violencia NO tiene g\u00e9nero \n\nUna madre feminazi mata a sus dos hijos y se suicida tir\u00e1ndose contra un cami\u00f3n\n\nhttps://t.co/HIfimmIiaK", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 8, "like_count": 86, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/HIfimmIiaK", "expanded_url": "https://www.mediterraneodigital.com/sucesos-espana/se3/vilobi", "display_url": "mediterraneodigital.com/sucesos-espana\u2026"}]}}, {"author_id": "338785219", "edit_history_tweet_ids": ["1205589990748622849"], "id": "1205589990748622849", "created_at": "2019-12-13T20:47:07.000Z", "text": "A Nadine evaluar\u00e1n impedimento del pa\u00eds el 18 de Diciembre y, a Keiko el 26 evaluar\u00e1n su prisi\u00f3n preventiva, si eso no es persecucion pol\u00edtica, c\u00f3mo lo llamamos?", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.7508, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9502, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 578, "reply_count": 825, "like_count": 1648, "quote_count": 108}}, {"author_id": "1204919311753793536", "in_reply_to_user_id": "3309347867", "edit_history_tweet_ids": ["1205521018120527874"], "id": "1205521018120527874", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205474845825413120"}], "created_at": "2019-12-13T16:13:02.000Z", "text": "@hurgamemoriaPE @XavierFiestas A mi tambi\u00e9n me parece raro que ALAN y el APRA. El pol\u00edtico y partido m\u00e1s ladr\u00f3n, corrupto, caco, cuatrero, vicioso y cobarde  suicida, est\u00e9 implicado en actos de corrupci\u00f3n.", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.8728, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.5681, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1013306845", "edit_history_tweet_ids": ["1205212237360701440"], "id": "1205212237360701440", "created_at": "2019-12-12T19:46:03.000Z", "text": "El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4qbcxpkDx0", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.5896, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/4qbcxpkDx0", "expanded_url": "https://twitter.com/noseasmalotv/status/1205212237360701440/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4qbcxpkDx0", "media_key": "7_1205212216519200768"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 3, "like_count": 494, "quote_count": 4}}, {"author_id": "1904427151", "edit_history_tweet_ids": ["1205636438223659008"], "id": "1205636438223659008", "created_at": "2019-12-13T23:51:41.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "ITAM"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.4442, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "text": "#ITAM : me niego a ser una burla o comentario ir\u00f3nico sobre cualquier suicida. Tenemos que poner atenci\u00f3n en los mecanismos para identificar personas en riesgo y no es s\u00f3lo un asunto de una universidad sino tambi\u00e9n de sus amigos de sus familias de todos a su alrededor.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "920023466123907073", "edit_history_tweet_ids": ["1205615269537832961"], "id": "1205615269537832961", "created_at": "2019-12-13T22:27:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "INFO"}, {"start": 227, "end": 233, "tag": "BEJ48"}, {"start": 234, "end": 245, "tag": "YanMingJun"}, {"start": 246, "end": 250, "tag": "\u95eb\u660e\u7b60"}, {"start": 251, "end": 262, "tag": "ZhangYuHan"}, {"start": 263, "end": 267, "tag": "\u5f20\u7fbd\u6db5"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 18, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Zhang YuHan"}, {"start": 36, "end": 46, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Yan MingJun"}, {"start": 64, "end": 74, "probability": 0.893, "type": "Person", "normalized_text": "Yan MingJun"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.4457, "type": "Person", "normalized_text": "BEJ48"}, {"start": 235, "end": 244, "probability": 0.8885, "type": "Person", "normalized_text": "YanMingJun"}, {"start": 247, "end": 248, "probability": 0.5295, "type": "Person", "normalized_text": "\u95eb\u660e"}, {"start": 252, "end": 261, "probability": 0.9294, "type": "Person", "normalized_text": "ZhangYuHan"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/QPourZfiuy", "expanded_url": "https://twitter.com/snh48brasil/status/1205615269537832961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QPourZfiuy", "media_key": "3_1205615257315692545"}, {"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/QPourZfiuy", "expanded_url": "https://twitter.com/snh48brasil/status/1205615269537832961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QPourZfiuy", "media_key": "3_1205615257311428608"}]}, "text": "#INFO \u2027 Zhang YuHan matou o gato da Yan MingJun, entenda:\n\nHoje Yan MingJun acordou desesperada que seu gato havia fugido, ela saiu perguntando se algu\u00e9m o tinha visto e lhe contaram que ele tinha ca\u00eddo pela janela e morrido!\n\n#BEJ48 #YanMingJun #\u95eb\u660e\u7b60 #ZhangYuHan #\u5f20\u7fbd\u6db5 https://t.co/QPourZfiuy", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 3}}, {"author_id": "1110008425587580928", "edit_history_tweet_ids": ["1205278230166548480"], "id": "1205278230166548480", "created_at": "2019-12-13T00:08:17.000Z", "text": "minha m\u00e3e acabou de me contar que  uma crian\u00e7a de 10 anos da fam\u00edlia de uma amiga dela se suicidou porque ficou de recupera\u00e7\u00e3o.\nvoc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o do que o sistema e a press\u00e3o familiar est\u00e3o fazendo? \nDEZ ANOS PQ FICOU DE RECUPERA\u00c7\u00c3O", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 2, "like_count": 265, "quote_count": 10}}, {"author_id": "3787951168", "in_reply_to_user_id": "967937834349887489", "edit_history_tweet_ids": ["1205638970257936385"], "id": "1205638970257936385", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205638517973499904"}], "created_at": "2019-12-14T00:01:44.000Z", "text": "@Vitorfe4536 qual temporada isso,? n\u00e3o ti conseguindo lembrar", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "801436944894926853", "edit_history_tweet_ids": ["1205129726454579200"], "id": "1205129726454579200", "created_at": "2019-12-12T14:18:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "EloyEspinoza"}, {"start": 14, "end": 27, "tag": "EloyEspinosa"}, {"start": 28, "end": 41, "tag": "SusanaTavara"}, {"start": 42, "end": 65, "tag": "tribunalconstitucional"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.8822, "type": "Person", "normalized_text": "EloyEspinoza"}, {"start": 15, "end": 26, "probability": 0.9006, "type": "Person", "normalized_text": "EloyEspinosa"}, {"start": 29, "end": 40, "probability": 0.4566, "type": "Person", "normalized_text": "SusanaTavara"}], "mentions": [{"start": 264, "end": 272, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 273, "end": 277, "username": "rpp", "id": "14248211"}]}, "text": "#EloyEspinoza #EloyEspinosa #SusanaTavara #tribunalconstitucional A pesar que no se ha respetado el debido proceso de mi esposo y estando con descanso m\u00e9dico, ha pedido que el tema se vea cuando \u00e9l est\u00e9 presente y de no atenderse eso, ha presentado sus descargos. @canalN_ @rpp", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 44, "like_count": 467, "quote_count": 7}}, {"author_id": "1073226183461011456", "edit_history_tweet_ids": ["1205170836803600385"], "id": "1205170836803600385", "created_at": "2019-12-12T17:01:33.000Z", "text": "Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pelo medo de perder seu poder (tipo Imp\u00e9rio Romano antes de Cristo), criminaliza   o cristianismo, \u00e9 o mais novo \u00cdCONE HONRADO DO @psol50 na C\u00e2mara do RJ.", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}, {"start": 155, "end": 168, "probability": 0.36, "type": "Person", "normalized_text": "Imp\u00e9rio Romano"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.8109, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 270, "end": 271, "probability": 0.8071, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 249, "end": 256, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 141, "like_count": 4248, "quote_count": 55}}, {"author_id": "238214682", "edit_history_tweet_ids": ["1205579114721267712"], "id": "1205579114721267712", "created_at": "2019-12-13T20:03:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 134, "end": 144, "tag": "Nostalgia"}, {"start": 167, "end": 178, "tag": "SaladeArte"}, {"start": 181, "end": 192, "tag": "Cinemateca"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9613, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}, {"start": 148, "end": 163, "probability": 0.7606, "type": "Person", "normalized_text": "Andrei Tarkovski"}, {"start": 168, "end": 177, "probability": 0.3434, "type": "Place", "normalized_text": "SaladeArte"}, {"start": 182, "end": 191, "probability": 0.4175, "type": "Place", "normalized_text": "Cinemateca"}], "mentions": [{"start": 197, "end": 211, "username": "cinefilofreak", "id": "719223388200312832"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/AiAu37FdfY", "expanded_url": "https://twitter.com/tvunam/status/1205579114721267712/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AiAu37FdfY", "media_key": "7_1205579078792830977"}]}, "text": "Un poeta decide viajar a Italia tras las huellas de un compositor ruso del siglo XVIII, quien se suicida despu\u00e9s de regresar a Rusia: #Nostalgia de Andrei Tarkovski.\n\n#SaladeArte y #Cinemateca con @cinefilofreak\ud83c\udfa5\n\ud83d\udcfa Viernes 13 de diciembre, 22:00 h. https://t.co/AiAu37FdfY", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 5, "like_count": 66, "quote_count": 4}}, {"author_id": "4493264074", "edit_history_tweet_ids": ["1205494146548543489"], "id": "1205494146548543489", "created_at": "2019-12-13T14:26:16.000Z", "text": "OS 15 MINUTOS DE FAMA:\n\nAlgu\u00e9m j\u00e1 ouviu falar de alguma iniciativa, de qualquer coisa da soldado K\u00e1tia Sastre, que matou o bandido na porta da escola e se elegeu deputada federal?\n\nO que ela tem feito na C\u00e2mara dos Deputados em Brasilia?", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 108, "probability": 0.8742, "type": "Person", "normalized_text": "K\u00e1tia Sastre"}, {"start": 204, "end": 223, "probability": 0.7331, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara dos Deputados"}, {"start": 228, "end": 235, "probability": 0.9194, "type": "Place", "normalized_text": "Brasilia"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 12, "like_count": 40, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1164155280743194624", "edit_history_tweet_ids": ["1205637815402450944"], "id": "1205637815402450944", "created_at": "2019-12-13T23:57:09.000Z", "text": "vai \u00e0s ocorr\u00eancias @pedrof_23", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 29, "username": "pedrof_23", "id": "1023675106340614144"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "176698820", "edit_history_tweet_ids": ["1205527673218445312"], "id": "1205527673218445312", "created_at": "2019-12-13T16:39:29.000Z", "text": "\u00bfY no ser\u00e1, digo yo...\n\n...que creemos que ese chavito es un pendej\u00edn que no puede con la vida, correctito y pusil\u00e1nime, pero en realidad estamos viendo a un chico con depresi\u00f3n suicida?", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 2}}, {"author_id": "31023547", "edit_history_tweet_ids": ["1205285412719251457"], "id": "1205285412719251457", "created_at": "2019-12-13T00:36:50.000Z", "text": "Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se suicid\u00f3 presuntamente por el alto nivel de exigencia de esta casa superior de estudios https://t.co/cNbSPVTUv7", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6241, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 112, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/cNbSPVTUv7", "expanded_url": "http://bit.ly/34gREJF", "display_url": "bit.ly/34gREJF", "status": 200, "unwound_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/alumna-del-itam-se-suicida-acusan-falta-de-apoyo-psicologico/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 214, "like_count": 1001, "quote_count": 145}}, {"author_id": "845570925634424833", "edit_history_tweet_ids": ["1205378965025767432"], "id": "1205378965025767432", "created_at": "2019-12-13T06:48:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "ebook"}, {"start": 239, "end": 248, "tag": "thriller"}, {"start": 249, "end": 253, "tag": "CIA"}, {"start": 254, "end": 263, "tag": "Misterio"}, {"start": 264, "end": 276, "tag": "NovelaNegra"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.7509, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9021, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 250, "end": 252, "probability": 0.8709, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}, {"start": 265, "end": 275, "probability": 0.5509, "type": "Other", "normalized_text": "NovelaNegra"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/OjWarLGi97", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1205378965025767432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OjWarLGi97", "media_key": "3_1205378959493468161"}]}, "text": "\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller #CIA #Misterio #NovelaNegra https://t.co/OjWarLGi97", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}}, {"author_id": "233707340", "edit_history_tweet_ids": ["1205537003779108865"], "id": "1205537003779108865", "created_at": "2019-12-13T17:16:34.000Z", "text": "Fui almo\u00e7ar no segundo andar de um restaurante e por algum motivo o ch\u00e3o tava tremendo. Adorei a massagem.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1957798104", "edit_history_tweet_ids": ["1205622149433700352"], "id": "1205622149433700352", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205573639724290052"}], "created_at": "2019-12-13T22:54:54.000Z", "text": "Magn\u00edfico cart\u00f3n. Falta Irlanda del Norte nom\u00e1s. https://t.co/iv5D6ggeDA", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.9153, "type": "Place", "normalized_text": "Irlanda del Norte"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/iv5D6ggeDA", "expanded_url": "https://twitter.com/deAdder/status/1205573639724290052", "display_url": "twitter.com/deAdder/status\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 22, "like_count": 415, "quote_count": 1}}, {"author_id": "17620625", "edit_history_tweet_ids": ["1205591022669053955"], "id": "1205591022669053955", "created_at": "2019-12-13T20:51:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 39, "tag": "Suicidio"}]}, "text": "No le echen toda la culpa del #Suicidio a la depresi\u00f3n del suicida. Ojo, tambi\u00e9n la sociedad est\u00e1 plagada de frivolidad, soledad, gente \"ocupada\", ego\u00edsmo, materialismo, apat\u00eda y tantas chingaderas m\u00e1s. Hay a quienes no les dan ganas de seguir sumergidxs en eso.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 7, "like_count": 158, "quote_count": 1}}, {"author_id": "52504621", "edit_history_tweet_ids": ["1205565856421429248"], "id": "1205565856421429248", "created_at": "2019-12-13T19:11:13.000Z", "text": "Alumna del ITAM se suicida por trabajos finales https://t.co/K1yAjA1WcF", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.5709, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/K1yAjA1WcF", "expanded_url": "https://www.nssoaxaca.com/2019/12/13/alumna-del-itam-se-suicida-por-trabajos-finales/", "display_url": "nssoaxaca.com/2019/12/13/alu\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1103977372955615233", "in_reply_to_user_id": "1103977372955615233", "edit_history_tweet_ids": ["1197116394850131968"], "id": "1197116394850131968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197116393172459520"}], "created_at": "2019-11-20T11:36:04.000Z", "text": "El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde mis 15 a\u00f1os, ataques de rabia, falta de concentraci\u00f3n, insomnio, baja autoestima, nerviosismo, miedos irracionales, timidez...", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 9, "like_count": 837, "quote_count": 3}}, {"author_id": "1117470953720643586", "edit_history_tweet_ids": ["1205635742266986497"], "id": "1205635742266986497", "created_at": "2019-12-13T23:48:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 115, "tag": "5HWins10s"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.7606, "type": "Other", "normalized_text": "5HWins10s"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/rpz2jOqU4p", "expanded_url": "https://twitter.com/Itz5harmony/status/1205635742266986497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rpz2jOqU4p", "media_key": "3_1205635740027232258"}]}, "text": "Bora pegar primeiro lugar nos trends mundiais? Quem passar por esse tweet, comenta 5 filmes e 5 famosos \n#5HWins10s https://t.co/rpz2jOqU4p", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 440, "like_count": 138, "quote_count": 2}}, {"author_id": "162622019", "in_reply_to_user_id": "162622019", "edit_history_tweet_ids": ["1205636603428954112"], "id": "1205636603428954112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205636574437892096"}], "created_at": "2019-12-13T23:52:20.000Z", "text": "De acuerdo con datos de la OMS el 20% de ni\u00f1os y adolescentes a nivel mundial tienen un padecimiento o trastorno mental y esos ni\u00f1os... CRECEN en la mayor\u00eda casos sin la atenci\u00f3n adecuada y eso... \u00a1tiene consecuencias!", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.7226, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "459489950", "edit_history_tweet_ids": ["1204964537914580993"], "id": "1204964537914580993", "created_at": "2019-12-12T03:21:47.000Z", "text": "'Vingadores: Ultimato' \u00e9 eleito o pior filme da d\u00e9cada pela revista Vulture. https://t.co/AaWrQOlKjD", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 20, "probability": 0.8881, "type": "Other", "normalized_text": "Vingadores: Ultimato"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.4321, "type": "Other", "normalized_text": "Vulture"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/AaWrQOlKjD", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AaWrQOlKjD", "media_key": "3_1204964530855596032"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 347, "like_count": 2324, "quote_count": 1669}}, {"author_id": "1055431634", "edit_history_tweet_ids": ["1205501608467083265"], "id": "1205501608467083265", "created_at": "2019-12-13T14:55:55.000Z", "text": "\u00bfPara vos, FF terminan los 4 a\u00f1os de mandato?", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 12, "probability": 0.6558, "type": "Other", "normalized_text": "FF"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 84, "like_count": 95, "quote_count": 10}}, {"author_id": "130545958", "edit_history_tweet_ids": ["1205635960039452672"], "id": "1205635960039452672", "created_at": "2019-12-13T23:49:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 131, "end": 149, "tag": "PlazaDeLaDignidad"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 63, "probability": 0.9279, "type": "Person", "normalized_text": "Roxana Miranda"}, {"start": 132, "end": 148, "probability": 0.553, "type": "Place", "normalized_text": "PlazaDeLaDignidad"}]}, "text": "Los fachos y sus bots se volvieron locos viendo a Roxana Miranda decapitando a UN MU\u00d1ECO DE PI\u00d1ERA EN UNA GUILLOTINA DE JUGUETE en #PlazaDeLaDignidad \n\nAhora la quieren encarcelar? No creo, porque la derecha no amenaza, te asesina con bala loca o te suicida nom\u00e1s \ud83d\ude21\n\nH\u00e1ganse ver!", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "273399898", "in_reply_to_user_id": "38685531", "edit_history_tweet_ids": ["1205635260916129792"], "id": "1205635260916129792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205632924533641217"}], "created_at": "2019-12-13T23:47:00.000Z", "text": "@Nadia_Soy_Yo \u00bfY esto c\u00f3mo influye al pez pene?", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.5594, "type": "Person", "normalized_text": "pez pene"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Nadia_Soy_Yo", "id": "38685531"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2880932962", "edit_history_tweet_ids": ["1205630193500663808"], "id": "1205630193500663808", "created_at": "2019-12-13T23:26:52.000Z", "text": "Decreto de Mauricio Macri ser\u00e1 anulado por Alberto Fern\u00e1ndez, para permitir que peronistas mantenham parentes trabalhando no governo.\n\nhttps://t.co/giBLA4Wfck", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 24, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/giBLA4Wfck", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/mundo/novo-governo-argentino-vai-revogar-decreto-que-proibe-nomear-familiares/", "display_url": "oantagonista.com/mundo/novo-gov\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oantagonista.uol.com.br/mundo/novo-governo-argentino-vai-revogar-decreto-que-proibe-nomear-familiares/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 204, "reply_count": 355, "like_count": 867, "quote_count": 107}}, {"author_id": "438397094", "edit_history_tweet_ids": ["1205471347838738432"], "id": "1205471347838738432", "created_at": "2019-12-13T12:55:40.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 252, "end": 268, "tag": "MeGustaGHVIP13D"}, {"start": 269, "end": 278, "tag": "GanAdara"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6768, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Sierra"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.7461, "type": "Other", "normalized_text": "MHYV"}, {"start": 105, "end": 106, "probability": 0.4938, "type": "Other", "normalized_text": "GH"}, {"start": 143, "end": 156, "probability": 0.4001, "type": "Place", "normalized_text": "Supervivientes"}, {"start": 253, "end": 267, "probability": 0.7469, "type": "Other", "normalized_text": "MeGustaGHVIP13D"}, {"start": 270, "end": 277, "probability": 0.594, "type": "Other", "normalized_text": "GanAdara"}]}, "text": "Hugo Sierra:\n-Dos exclusivas en las revistas\n-Varios MHYV\n-Varios salvames y un Deluxe\n-Una aparici\u00f3n en GH previo pago (Donado, ja)\n-Plaza en Supervivientes\n\nLe ha salido bastante rentable la jugada y no se le ve muy afectado.\nJuzguen ustedes mismos. #MeGustaGHVIP13D #GanAdara", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 258, "like_count": 1396, "quote_count": 48}}, {"author_id": "151954843", "edit_history_tweet_ids": ["1205613332952166402"], "id": "1205613332952166402", "created_at": "2019-12-13T22:19:52.000Z", "text": "Si Cambiemos no hace una autocr\u00edtica importante, creo que se va a deshilachar muy r\u00e1pido...", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.5248, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 49, "like_count": 524, "quote_count": 5}}, {"author_id": "225168121", "in_reply_to_user_id": "21450023", "edit_history_tweet_ids": ["1205466729922453504"], "id": "1205466729922453504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205461803729215488"}], "created_at": "2019-12-13T12:37:19.000Z", "text": "@Donvix En esos casos no hace ni falta responsabilizarlos. Juro que los sufrimientos m\u00e1s grandes que he visto en la cl\u00ednica, son a partir de la culpa  y la verg\u00fcenza con la que viven las familias de suicidas.  El suicida se mata y mata a otros en vida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Donvix", "id": "21450023"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1017488061209473025", "edit_history_tweet_ids": ["1205615904391864320"], "id": "1205615904391864320", "created_at": "2019-12-13T22:30:05.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2716\ufe0f\naluno destaque:\u2716\ufe0f\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2716\ufe0f https://t.co/f8MGd0RNHA", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/f8MGd0RNHA", "expanded_url": "https://t.co/f8MGd0RNHA", "display_url": "t.co/f8MGd0RNHA"}]}}, {"author_id": "282155394", "edit_history_tweet_ids": ["1205552152145465345"], "id": "1205552152145465345", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205475109647114240"}], "created_at": "2019-12-13T18:16:45.000Z", "text": "Ese cobarde suicida, un corrupto de las grandes ligas. https://t.co/k9c4pbNi40", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/k9c4pbNi40", "expanded_url": "https://twitter.com/jwvilleguez_cr/status/1205475109647114240", "display_url": "twitter.com/jwvilleguez_cr\u2026"}]}}, {"author_id": "478074512", "edit_history_tweet_ids": ["1205634198305984517"], "id": "1205634198305984517", "created_at": "2019-12-13T23:42:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 246, "end": 261, "tag": "ITAMDateCuenta"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.5174, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 247, "end": 260, "probability": 0.6383, "type": "Other", "normalized_text": "ITAMDateCuenta"}]}, "text": "Da escalofr\u00edos leer los testimonios de quienes estudian (o estudiaron) en el ITAM; ning\u00fan t\u00edtulo, por muy prestigioso que pueda ser, deber\u00eda obtenerse a costa de la carga emocional que describen. Inaudito que no tengan alg\u00fan psic\u00f3logo de planta. #ITAMDateCuenta", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "20013113", "edit_history_tweet_ids": ["1205611100693073920"], "id": "1205611100693073920", "created_at": "2019-12-13T22:11:00.000Z", "text": "Fernanda Michua Gantus es la cuarta alumna del @ITAM_mx que se suicida este semestre, su muerte ha consternado y causado que se hable de un tema poco com\u00fan: la salud emocional \n     https://t.co/SRclXthsSL", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 21, "probability": 0.5656, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda Michua Gantus"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 55, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/SRclXthsSL", "expanded_url": "http://bit.ly/2RMtkMT", "display_url": "bit.ly/2RMtkMT", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ejecentral.com.mx/suicidio-en-itam-destapa-debate-sobre-salud-emocional/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}}, {"author_id": "180239020", "edit_history_tweet_ids": ["1205476600629932032"], "id": "1205476600629932032", "created_at": "2019-12-13T13:16:32.000Z", "text": "Vcs tem no\u00e7\u00e3o que o Lucas bateu o sino????? \n\n\"Se desistir pago multa?\" \n\nQuase matou o fandom todinho de uma s\u00f3 vez! Kkkkkkkkk\n\nLUCASVIANA NO HOJE EM DIA", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9321, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.905, "type": "Person", "normalized_text": "LUCASVIANA"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 5, "like_count": 156, "quote_count": 4}}, {"author_id": "1150238892567777280", "edit_history_tweet_ids": ["1204964520206196736"], "id": "1204964520206196736", "created_at": "2019-12-12T03:21:43.000Z", "text": "Quem me conhece sabe que eu sou apaixonada por crian\u00e7a, e eu n\u00e3o seria capaz de fazer nenhum mal para nenhuma outra ainda mais para a minha pr\u00f3pria sobrinha, eu n\u00e3o deveria estar tweetando isso mas eu via e vejo necessidade de estar escrevendo sobre...+ https://t.co/h2s31ohUOO", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 164, "like_count": 1016, "quote_count": 66}, "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/h2s31ohUOO", "expanded_url": "https://twitter.com/CassolDeise/status/1204964520206196736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h2s31ohUOO", "media_key": "3_1204964389872439296"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/h2s31ohUOO", "expanded_url": "https://twitter.com/CassolDeise/status/1204964520206196736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h2s31ohUOO", "media_key": "3_1204964415528996864"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/h2s31ohUOO", "expanded_url": "https://twitter.com/CassolDeise/status/1204964520206196736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h2s31ohUOO", "media_key": "3_1204964432398503936"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/h2s31ohUOO", "expanded_url": "https://twitter.com/CassolDeise/status/1204964520206196736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h2s31ohUOO", "media_key": "3_1204964441860837377"}]}}, {"author_id": "1092927901610201089", "edit_history_tweet_ids": ["1205559970709823491"], "id": "1205559970709823491", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205543888376803331"}], "created_at": "2019-12-13T18:47:49.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/WNjSjeyxQ8", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/WNjSjeyxQ8", "expanded_url": "https://twitter.com/brualvescrf/status/1205543888376803331", "display_url": "twitter.com/brualvescrf/st\u2026"}]}}, {"author_id": "7996082", "edit_history_tweet_ids": ["1203640868336492545"], "id": "1203640868336492545", "created_at": "2019-12-08T11:42:00.000Z", "text": "\"Reivindicar la gordura no es liberador: es idiota y suicida. Con un proceso de deterioro f\u00edsico acelerado, acabar\u00e1 mat\u00e1ndonos antes el sobrepeso que el cambio clim\u00e1tico. Hay que sacar a ese 80% de ni\u00f1os a la calle antes de que sea tarde\". Por @BrunaHusky https://t.co/ze2s6PWYKz", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 244, "end": 255, "username": "BrunaHusky", "id": "92415862"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/ze2s6PWYKz", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/12/02/eps/1575305808_635521.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/12\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/12/02/eps/1575305808_635521.html?ssm=TW_CM"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 8, "like_count": 181, "quote_count": 4}}, {"author_id": "3009285897", "edit_history_tweet_ids": ["1205593964038049797"], "id": "1205593964038049797", "created_at": "2019-12-13T21:02:54.000Z", "text": "En los lebistes los machos se acercan a su depredadores y escapan de ellos casi como en un juego suicida. Esta conducta es dif\u00edcil de conciliar con la selecci\u00f3n natural, pero lo hacen solo en presencia de las hembras y ellas solo se aparean con los machos que toman este riesgo. https://t.co/sbHdfnW3Fy", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/sbHdfnW3Fy", "expanded_url": "https://twitter.com/MatiasPandolfi/status/1205593964038049797/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sbHdfnW3Fy", "media_key": "3_1205593957486485504"}]}}, {"author_id": "64773188", "in_reply_to_user_id": "68712576", "edit_history_tweet_ids": ["1205565380686700545"], "id": "1205565380686700545", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205501297669095424"}], "created_at": "2019-12-13T19:09:19.000Z", "text": "@CarlosBolsonaro @BlogdoNoblat Ser\u00e1 que matou quantos \u00edndios?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 315, "quote_count": 0}}, {"author_id": "790643192131706880", "edit_history_tweet_ids": ["1205583275542093824"], "id": "1205583275542093824", "created_at": "2019-12-13T20:20:26.000Z", "text": "Pese a que estoy en las ant\u00edpodas ideol\u00f3gicas del APRA y de Alan GARCIA, pero no se pasen pues, venir a acusarlo de sobornos cuando \u00e9ste ya no puede responder, es realmente una reverenda tonter\u00eda. Los odios no nos pueden llevar a la antropofagia pol\u00edtica!", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.6236, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 60, "end": 70, "probability": 0.7421, "type": "Person", "normalized_text": "Alan GARCIA"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 216, "like_count": 403, "quote_count": 32}}, {"author_id": "2180343729", "in_reply_to_user_id": "3072217921", "edit_history_tweet_ids": ["1205630721093709825"], "id": "1205630721093709825", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205629918920482817"}], "created_at": "2019-12-13T23:28:58.000Z", "text": "@joefontela @EzequielKowals1 @val_casla Relaci\u00f3n entre ir de shopping y suicidio? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nPor Dior!", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 94, "probability": 0.4739, "type": "Other", "normalized_text": "Dior"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "joefontela", "id": "3072217921"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "EzequielKowals1", "id": "1075224779693744128"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "val_casla", "id": "246958920"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "736532815", "edit_history_tweet_ids": ["1205575870636793856"], "id": "1205575870636793856", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205564499127930880"}], "created_at": "2019-12-13T19:51:00.000Z", "text": "Ni lo uno ni lo otro. Es geopolitico. Un pa\u00eds extenso, muy poco poblado no puede darse el lujo de adoptar pol\u00edticas destinadas al control de la natalidad y los nacimientos. Es suicida! https://t.co/GriW90g4cr", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/GriW90g4cr", "expanded_url": "https://twitter.com/pagina12/status/1205564499127930880", "display_url": "twitter.com/pagina12/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "364854293", "in_reply_to_user_id": "84613584", "edit_history_tweet_ids": ["1205590441166606336"], "id": "1205590441166606336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205569700228255744"}], "created_at": "2019-12-13T20:48:54.000Z", "text": "@Pajaropolitico @ITAM_mx Si se suicida alguien, el menor de sus problemas es el estr\u00e9s acad\u00e9mico de eso estoy seguro.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Pajaropolitico", "id": "84613584"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1053925634", "in_reply_to_user_id": "1053925634", "edit_history_tweet_ids": ["1205565254501109760"], "id": "1205565254501109760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205564160618172416"}], "created_at": "2019-12-13T19:08:49.000Z", "text": "La mayor parte de la gente que se suicida no lo habla por los malditos estereotipos que tenemos. Rompamos con ellos. Rompamos el silencio. Esta bien sentirse triste, esta bien llorar, esta bien pedir ayuda, no estas loco, la mejor\u00eda existe.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 62, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1635114859", "edit_history_tweet_ids": ["1202480212929216514"], "id": "1202480212929216514", "created_at": "2019-12-05T06:49:58.000Z", "text": "yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en tratamiento por depresi\u00f3n: \nmis \u201camigas\u201d:.......... \nyo tuiteando q tengo un vibrador: \nmis \u201camigas\u201d: https://t.co/V7UsC9lw2B", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 76, "like_count": 3168, "quote_count": 83}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/V7UsC9lw2B", "expanded_url": "https://twitter.com/aokstachido/status/1202480212929216514/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V7UsC9lw2B", "media_key": "3_1202480205069078528"}]}}, {"author_id": "908467827828563969", "edit_history_tweet_ids": ["1205627749668474880"], "id": "1205627749668474880", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204964537914580993"}], "created_at": "2019-12-13T23:17:09.000Z", "text": "eu nem sabia que esquadr\u00e3o suicida tinha sido lan\u00e7ado na d\u00e9cada anterior https://t.co/PIiPp6Shhj", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.6342, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/PIiPp6Shhj", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2247307094", "edit_history_tweet_ids": ["1205450370622926848"], "id": "1205450370622926848", "created_at": "2019-12-13T11:32:19.000Z", "text": "Si en Caso Gaseoducto se busca verdad y justicia, en vez de informar sesgadamente testimonios ilegales de Brasil porque se hicieron sin defensor de investigados, por qu\u00e9 no se informa sobre t\u00e9rminos de reconocimiento de culpabilidad de Odebrecht en esta investigaci\u00f3n.", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 20, "probability": 0.5116, "type": "Person", "normalized_text": "Caso Gaseoducto"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.9679, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 236, "end": 244, "probability": 0.5735, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 8, "like_count": 40, "quote_count": 0}}, {"author_id": "724033782685143040", "edit_history_tweet_ids": ["1205541742734401536"], "id": "1205541742734401536", "created_at": "2019-12-13T17:35:24.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 37, "tag": "VivasNosQueremos"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/SHjQ0d6gEj", "expanded_url": "https://amprensa.com/2019/12/joven-asesina-de-un-balazo-en-la-cabeza-a-novia-menor-de-edad-y-luego-se-suicida/", "display_url": "amprensa.com/2019/12/joven-\u2026"}]}, "text": "Otro femicidio m\u00e1s. #VivasNosQueremos https://t.co/SHjQ0d6gEj", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1073788409200697344", "edit_history_tweet_ids": ["1205572369953296385"], "id": "1205572369953296385", "created_at": "2019-12-13T19:37:06.000Z", "text": "La chica que se suicid\u00f3 en el ITAM, lo hizo porque ten\u00eda un problema psicol\u00f3gico, no por blandita.\n\nLos que protestan porque les exigen mucho, lo hacen por que quieren justificar que son blandengues utilizando una tragedia ajena.\n\nEn eso radica la diferencia.", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.6124, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 7, "like_count": 171, "quote_count": 5}}, {"author_id": "1202566936875417600", "in_reply_to_user_id": "790643192131706880", "edit_history_tweet_ids": ["1205628649115832320"], "id": "1205628649115832320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205583275542093824"}], "created_at": "2019-12-13T23:20:44.000Z", "text": "@JoseLuisGil1000 Osea si alguien viola o mata a su hija o hijo y tras a\u00f1os de impunidad se suicida el maldito... Ya no se debe investigar ni dar a conocer el crimen? Estamos hablando de un pa\u00eds estafado y gente muerta. Qu\u00e9 carajos le pasa Sr.? H\u00e1gase ver urgente. https://t.co/gQP0jDH3ZP", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JoseLuisGil1000", "id": "790643192131706880"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/gQP0jDH3ZP", "expanded_url": "https://twitter.com/northdevil2000/status/1205628649115832320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gQP0jDH3ZP", "media_key": "16_1205628634360401924"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1603978874", "in_reply_to_user_id": "14594813", "edit_history_tweet_ids": ["1205599195379511297"], "id": "1205599195379511297", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205598022874349569"}], "created_at": "2019-12-13T21:23:41.000Z", "text": "@folha Esse judiciario escroto agora resolve persegui a familia do preseidente Lula mas os milicianos, narcotraficantes e assassinos do filho do bozo est\u00e3o blindados. Esc\u00e1rnio", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "421390401", "in_reply_to_user_id": "444109353", "edit_history_tweet_ids": ["1203252671605563393"], "id": "1203252671605563393", "created_at": "2019-12-07T09:59:26.000Z", "text": "@repaci31 @_mickymoto @AtapuercaTercio https://t.co/JJ4SvoKc6b", "lang": "qme", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "repaci31", "id": "444109353"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "_mickymoto", "id": "358781005"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "AtapuercaTercio", "id": "2831654755"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/JJ4SvoKc6b", "expanded_url": "https://www.abc.es/historia/abci-locos-doolittle-mision-suicida-eeuu-para-vengar-barbarie-japon-iigm-201904250128_noticia.html", "display_url": "abc.es/historia/abci-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "332942158", "in_reply_to_user_id": "332942158", "edit_history_tweet_ids": ["1205308823575158785"], "id": "1205308823575158785", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205308228336324609"}], "created_at": "2019-12-13T02:09:51.000Z", "text": "Pero no logra que el otro caiga en la misma trampa. \n\n Las v\u00edctimas del cient\u00edfico intentan escapar del laboratorio donde los dej\u00f3  Katsuro hiere a Heiter para proseguir con su huida. A pesar de ello no logran su cometido se\u00a0suicida\u00a0tras cortarse la\u00a0garganta.", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.6051, "type": "Person", "normalized_text": "Katsuro"}, {"start": 148, "end": 153, "probability": 0.692, "type": "Other", "normalized_text": "Heiter"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 695, "quote_count": 0}}, {"author_id": "279715294", "edit_history_tweet_ids": ["1205498618779750401"], "id": "1205498618779750401", "created_at": "2019-12-13T14:44:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 165, "end": 174, "tag": "Alcorc\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.5857, "type": "Other", "normalized_text": "Isabel Aymerich"}, {"start": 166, "end": 173, "probability": 0.5348, "type": "Other", "normalized_text": "Alcorc\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 25, "end": 41, "username": "equipoGabilondo", "id": "3042094893"}, {"start": 60, "end": 72, "username": "Chamorro555", "id": "2807311831"}, {"start": 90, "end": 103, "username": "AytoAlcorcon", "id": "317095601"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/4W7J5u69XF", "expanded_url": "https://twitter.com/natadeandres/status/1205498618779750401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4W7J5u69XF", "media_key": "3_1205498610743414785"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/4W7J5u69XF", "expanded_url": "https://twitter.com/natadeandres/status/1205498618779750401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4W7J5u69XF", "media_key": "3_1205498610743427072"}]}, "text": "Nuestro agradecimiento a @equipoGabilondo Isabel Aymerich y @Chamorro555 por su visita al @AytoAlcorcon y por el inter\u00e9s mostrado en ayudar en diferentes asuntos de #Alcorc\u00f3n https://t.co/4W7J5u69XF", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 8, "like_count": 52, "quote_count": 4}}, {"author_id": "1174097508085174273", "edit_history_tweet_ids": ["1205305534880079872"], "id": "1205305534880079872", "created_at": "2019-12-13T01:56:47.000Z", "text": "Ya no me atraparan tus \nhiedras tus pesadas \ncadenas, mi alma no se \nvestir\u00e1 de tristeza...\nYa no mas, besos ins\u00edpidos \ncaricias obligadas pasiones \nfingidas, hoy se suicida el \namor hoy descubr\u00ed que me \nquiero.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}}, {"author_id": "19729967", "edit_history_tweet_ids": ["1205465467764301824"], "id": "1205465467764301824", "created_at": "2019-12-13T12:32:18.000Z", "text": "Recuerdo la indignaci\u00f3n colectiva cuando vimos a Montesinos darle cerros de dinero a Crousillat, que era un ejemplo de prensa vendida. \nAyer Barata dijo que se hac\u00eda lo mismo en el r\u00e9gimen de Humala. Parece que la gente necesita v\u00eddeo.", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.5504, "type": "Person", "normalized_text": "Montesinos"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.6905, "type": "Person", "normalized_text": "Crousillat"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.3399, "type": "Other", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 192, "end": 197, "probability": 0.4377, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 488, "reply_count": 129, "like_count": 1415, "quote_count": 13}}, {"author_id": "15648827", "edit_history_tweet_ids": ["1205492577253896192"], "id": "1205492577253896192", "created_at": "2019-12-13T14:20:02.000Z", "text": "Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025.\n\ud83d\udc49 https://t.co/ZcebD1rUDo https://t.co/NL0Ph4kTeJ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 7, "like_count": 76, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/NL0Ph4kTeJ", "expanded_url": "https://twitter.com/muyinteresante/status/1205492577253896192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NL0Ph4kTeJ", "media_key": "3_1205492574305366017"}]}}, {"author_id": "1038629402526015494", "edit_history_tweet_ids": ["1205625624456499200"], "id": "1205625624456499200", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205585102547439616"}], "created_at": "2019-12-13T23:08:42.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/pOtADZadX4", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/pOtADZadX4", "expanded_url": "https://twitter.com/LucasBlim_/status/1205585102547439616", "display_url": "twitter.com/LucasBlim_/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "377539059", "edit_history_tweet_ids": ["1205590840074260480"], "id": "1205590840074260480", "created_at": "2019-12-13T20:50:29.000Z", "text": "Asesina a sus dos hijas, se suicida  y lo primero que se se\u00f1ala es que no exist\u00edan denuncias por violencia de g\u00e9nero. Manda narices.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 26, "quote_count": 0}}, {"author_id": "968638890931376128", "in_reply_to_user_id": "739301747710173184", "edit_history_tweet_ids": ["1205625721554640896"], "id": "1205625721554640896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205625499386552328"}], "created_at": "2019-12-13T23:09:06.000Z", "text": "@Larreinhaa uhum... caga pra Helga, mata o Athelstan...um amorrrrrrrr", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.594, "type": "Other", "normalized_text": "Helga"}, {"start": 43, "end": 51, "probability": 0.6812, "type": "Other", "normalized_text": "Athelstan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Larreinhaa", "id": "739301747710173184"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1152755955676909568", "edit_history_tweet_ids": ["1204973346414137344"], "id": "1204973346414137344", "created_at": "2019-12-12T03:56:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 267, "end": 280, "tag": "NosVemosEl21"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.4736, "type": "Person", "normalized_text": "Chucho el"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.8373, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.715, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "Palillo"}]}, "text": "AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa y Palillo, ansioso de ser elevado a los altares de la Patria. \n\nDuele, pero nos dirige un megal\u00f3mano, un P\u00edpila, un pirata, un suicida, un mes\u00edas.\n\n#NosVemosEl21", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 72, "like_count": 1203, "quote_count": 21}}, {"author_id": "391659322", "edit_history_tweet_ids": ["1205585102547439616"], "id": "1205585102547439616", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205583436439793664"}], "created_at": "2019-12-13T20:27:41.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\u2705\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/eqP2nnjPvL", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 6}, "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/eqP2nnjPvL", "expanded_url": "https://twitter.com/EdersonGustav11/status/1205583436439793664", "display_url": "twitter.com/EdersonGustav1\u2026"}]}}, {"author_id": "3027609657", "in_reply_to_user_id": "52422182", "edit_history_tweet_ids": ["1205612709380861953"], "id": "1205612709380861953", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205589972171935744"}], "created_at": "2019-12-13T22:17:23.000Z", "text": "@julioastillero Para nada creo q s\u00e9 suicido x la exigencia acad\u00e9mica. Ni siquiera estudiaba quimica o bioqu\u00edmica o fisica, estudiaba una cosa tan sencilla como es derecho hay cientos de abogados. Hay q tener la piel m\u00e1s curtida . Han ser supersangrones, mamones y creidos en el tal ITAM", "entities": {"annotations": [{"start": 282, "end": 285, "probability": 0.4298, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "792101173276897280", "in_reply_to_user_id": "792101173276897280", "edit_history_tweet_ids": ["1205625061329297408"], "id": "1205625061329297408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205624618637246464"}], "created_at": "2019-12-13T23:06:28.000Z", "text": "Y ser\u00e1 porque me encanta so\u00f1ar despierta, porque amo las pel\u00edculas y solo por una vez me gustaria vivir en una peli de los 80. Quiero un chico que me demuestre que el amor existe, que est\u00e9 tan loco como yo. Que est\u00e9 dispuesto a hacer las locuras que yo har\u00eda por \u00e9l.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "346620565", "edit_history_tweet_ids": ["1205597758498820096"], "id": "1205597758498820096", "created_at": "2019-12-13T21:17:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 87, "tag": "DePrimeraMano"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.5561, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Tommasi"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 17, "username": "CarmenSalinasLo", "id": "445743209"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/oaYoml4qmx", "expanded_url": "http://imagentv.com/en-vivo", "display_url": "imagentv.com/en-vivo", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582125617302376448/9_gTmB6O?format=jpg&name=orig", "width": 800, "height": 600}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582125617302376448/9_gTmB6O?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Transmisi\u00f3n en vivo", "unwound_url": "https://www.imagentv.com/en-vivo"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tRNaN697CX", "expanded_url": "https://twitter.com/deprimeramano/status/1205597758498820096/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tRNaN697CX", "media_key": "13_1205597648675229696"}]}, "text": ".@CarmenSalinasLo reacciona a supuesta nota suicida de Alejandro Tommasi #DePrimeraMano\ud83d\udc4c: https://t.co/oaYoml4qmx https://t.co/tRNaN697CX", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "364528766", "edit_history_tweet_ids": ["1205623434719432704"], "id": "1205623434719432704", "created_at": "2019-12-13T23:00:00.000Z", "text": "Halladas dos ni\u00f1as muertas en Girona, con evidentes signos de violencia, y la madre, presunta culpable, se suicida\nhttps://t.co/sTjkAZD2Fh", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/sTjkAZD2Fh", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/halladas-dos-ninas-muertas-en-girona-con-evidentes-signos-de-violencia-y-la-madre-se-intenta-suicidar_es_5df39b93e4b04bcba183de2e?utm_hp_ref=es-homepage", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/halladas\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1076554294613155842", "in_reply_to_user_id": "1082072029216542720", "edit_history_tweet_ids": ["1205624255653789697"], "id": "1205624255653789697", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205624110862217216"}], "created_at": "2019-12-13T23:03:16.000Z", "text": "@blockedzzz N\u00e3o, da minha v\u00f3", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "blockedzzz", "id": "1082072029216542720"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "914906152026206208", "edit_history_tweet_ids": ["1205612907054149632"], "id": "1205612907054149632", "created_at": "2019-12-13T22:18:10.000Z", "text": "Noticia ampliada y titular. Si en lugar de Maria, hubiera sido Josep el suicida, \u00bfcu\u00e1l ser\u00eda el titular? Mis condolencias a la familia. No me imagino lo que deben estar pasando https://t.co/x5bVac39C7", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.8865, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}, {"start": 63, "end": 78, "probability": 0.5973, "type": "Person", "normalized_text": "Josep el suicida"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/x5bVac39C7", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/12/13/5df399c121efa0ce118b4669.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1177695418806751232", "edit_history_tweet_ids": ["1205580437751582720"], "id": "1205580437751582720", "created_at": "2019-12-13T20:09:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 123, "end": 143, "tag": "Hablemosdelsuicidio"}, {"start": 144, "end": 153, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.8418, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/ZDSXZFQ0n0", "expanded_url": "https://twitter.com/Psidiversidad/status/1205580437751582720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZDSXZFQ0n0", "media_key": "3_1205580425218940929"}, {"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/ZDSXZFQ0n0", "expanded_url": "https://twitter.com/Psidiversidad/status/1205580437751582720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZDSXZFQ0n0", "media_key": "3_1205580425218973698"}]}, "text": "Seg\u00fan la OMS, el suicidio es la 2\u00aa causa de muerte en personas de 15 a 29 a\u00f1os, y una persona se suicida cada 40 segundos. #Hablemosdelsuicidio #suicidio https://t.co/ZDSXZFQ0n0", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1007923752", "in_reply_to_user_id": "137568918", "edit_history_tweet_ids": ["1205298445952655361"], "id": "1205298445952655361", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205284964553625601"}], "created_at": "2019-12-13T01:28:37.000Z", "text": "@lucasllach Habr\u00eda que calcular la huella de carbono de cada botella por 500 cm3 de agua, una locura. Y en cada parque y dependencia p\u00fablica deber\u00eda haber bebederos y lugar para rellenar botellas recargables", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lucasllach", "id": "137568918"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 1}}, {"author_id": "415069539", "edit_history_tweet_ids": ["1205623003465146368"], "id": "1205623003465146368", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205561640802013185"}], "created_at": "2019-12-13T22:58:18.000Z", "text": "Es m\u00e1s probable que mueras, porque decidiste suicidarte que por alg\u00fan hecho violento. https://t.co/Qrj9XZ5uat", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Qrj9XZ5uat", "expanded_url": "https://twitter.com/gzzanapau/status/1205561640802013185", "display_url": "twitter.com/gzzanapau/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "3360746121", "in_reply_to_user_id": "114562408", "edit_history_tweet_ids": ["1205620845697257477"], "id": "1205620845697257477", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205514825863979009"}], "created_at": "2019-12-13T22:49:43.000Z", "text": "@agrnaotoocupado @alinegabrielles @guiolx gayyys kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "agrnaotoocupado", "id": "114562408"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "alinegabrielles", "id": "904067299891666944"}, {"start": 34, "end": 41, "username": "guiolx", "id": "947296969856299008"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1171829716539576320", "edit_history_tweet_ids": ["1205534175224303617"], "id": "1205534175224303617", "created_at": "2019-12-13T17:05:19.000Z", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nBrigou:\u274c\nNota vermelha:\u2705\nReprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nMatou aula:\u2705\nExpulso da sala:\u2705\nAluno destaque:\u274c\nSe popularizou:\u274c\nDiretoria:\u274c\nChorou na sala:  \u2705 \nPegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/00ZLrNCJvF", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/00ZLrNCJvF", "expanded_url": "https://t.co/00ZLrNCJvF", "display_url": "t.co/00ZLrNCJvF"}]}}, {"author_id": "1518257778", "edit_history_tweet_ids": ["1205536563645562881"], "id": "1205536563645562881", "created_at": "2019-12-13T17:14:49.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "SUICIDIO"}]}, "text": "#SUICIDIO\nUn Suicidio es producto de una Depresi\u00f3n\nUna Depresi\u00f3n, es una Enfermedad\nSi una persona tiene \u201cideas suicidas\u201d, DEBE IR con un Psiquiatra, para recibir medicinas. Un sic\u00f3logo no puede recetar\n\n\u201c\u00c9chale Ganas\u201d, \u201cya pasar\u00e1\u201d, NO es la soluci\u00f3n", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 367, "reply_count": 43, "like_count": 1077, "quote_count": 30}}, {"author_id": "381768977", "edit_history_tweet_ids": ["1205590408295862273"], "id": "1205590408295862273", "created_at": "2019-12-13T20:48:46.000Z", "text": "O nome preferido de Alexandre Campello para assumir o Vasco \u00e9 o de: Abel Braga.", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 37, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Campello"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.9372, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 68, "end": 77, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Braga"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 97, "like_count": 244, "quote_count": 35}}, {"author_id": "1537868438", "edit_history_tweet_ids": ["1205275240672190464"], "id": "1205275240672190464", "created_at": "2019-12-12T23:56:24.000Z", "text": "\u2014 como hitler morreu? \n\n\u2014 ele se matou \n\n\u2014 ent\u00e3o pq voc\u00ea colocou Dean Winchester o matou? https://t.co/Zm5bEHEEWv", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.7996, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 65, "end": 79, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Dean Winchester"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/Zm5bEHEEWv", "expanded_url": "https://twitter.com/Greystars09/status/1195956823892877312", "display_url": "twitter.com/Greystars09/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 1}}, {"author_id": "870733497522106368", "edit_history_tweet_ids": ["1205621799268081664"], "id": "1205621799268081664", "created_at": "2019-12-13T22:53:30.000Z", "text": "mentira q a juvia morreu mano vsf n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel isso tem q ser mentira por favor", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.7682, "type": "Person", "normalized_text": "juvia"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1114231", "edit_history_tweet_ids": ["1205568876978720769"], "id": "1205568876978720769", "created_at": "2019-12-13T19:23:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 91, "tag": "ITAM"}, {"start": 135, "end": 144, "tag": "suicidio"}, {"start": 217, "end": 222, "tag": "QEPD"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.4468, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 162, "end": 167, "probability": 0.989, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 218, "end": 221, "probability": 0.7055, "type": "Other", "normalized_text": "QEPD"}]}, "text": "Curioso que tenga que ocurrir una tragedia en una instituci\u00f3n de clases altas como el #ITAM para que se visibilice la problem\u00e1tica del #suicidio entre j\u00f3venes en M\u00e9xico.\n\nLuego dicen que la pigmentocracia no existe.\n\n#QEPD", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 14, "like_count": 394, "quote_count": 8}}, {"author_id": "345921808", "edit_history_tweet_ids": ["1204806778019569664"], "id": "1204806778019569664", "created_at": "2019-12-11T16:54:54.000Z", "text": "Ronnie Lessa, acusado de matar Marielle, foi assaltado ap\u00f3s o atentado. Levou um tiro. Assaltante foi preso, se calou. A bala da cena do crime sumiu. Em off, policiais cogitam tentativa de queima de arquivo. Por @flaviovmcosta no @UOLNoticias  https://t.co/TtVVFp3eIm", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8384, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.841, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 212, "end": 226, "username": "flaviovmcosta", "id": "138909796"}, {"start": 230, "end": 242, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/TtVVFp3eIm", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/12/11/caso-marielle-assalto-quase-matou-ronnie-lessa-policial-militar.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 2}}, {"author_id": "259350233", "in_reply_to_user_id": "162453393", "edit_history_tweet_ids": ["1205620054739607553"], "id": "1205620054739607553", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205618336454860800"}], "created_at": "2019-12-13T22:46:35.000Z", "text": "@aguedescartoon Diagn\u00f3stico errado. Vc n\u00e3o precisa gostar do Pinochet nem aprovar seus \u201catos pol\u00edticos\u201d para reconhecer q ele livrou o Chile de uma corja e lan\u00e7ou o pa\u00eds ao desenvolvimento quando chamou \u201ca turma do Guedes\u201d. Uma coisa \u00e9 uma coisa, outra coisa \u00e9 outra coisa.", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.8448, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 135, "end": 139, "probability": 0.7855, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 215, "end": 220, "probability": 0.8499, "type": "Person", "normalized_text": "Guedes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "767825811801976832", "edit_history_tweet_ids": ["1205516899804532736"], "id": "1205516899804532736", "created_at": "2019-12-13T15:56:40.000Z", "text": "Ahora resulta que la alumna del ITAM se suicid\u00f3 \u00abPor las cargas fuertes de trabajo de fin de a\u00f1o\u00bb.\n\nEntiendan que el suicida lo hace por cualquier pretexto, ya sea por bullying, por un rechazo sentimental, por la p\u00e9rdida de un familiar, etc\u00e9tera.\n\nEs un problema de salud mental.", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.4576, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 89, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1112905300523270145", "edit_history_tweet_ids": ["1205607910329503744"], "id": "1205607910329503744", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205602333108899840"}], "created_at": "2019-12-13T21:58:19.000Z", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nBrigou:\u2705\nNota vermelha:\u2705\nReprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nMatou aula:\u2705\nExpulso da sala:\u2705\nAluno destaque:\u2705\nSe popularizou:\u2705\u274c\nDiretoria:\u2705\nChorou na sala:  \u2705 \nPegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\n\nSorry galera, adoro esses neg\u00f3cios https://t.co/uD1TWPMHia", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/uD1TWPMHia", "expanded_url": "https://twitter.com/talytaa_duarte/status/1205602333108899840", "display_url": "twitter.com/talytaa_duarte\u2026"}]}}, {"author_id": "932357394113409024", "edit_history_tweet_ids": ["1205617272875827200"], "id": "1205617272875827200", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205616162953928704"}], "created_at": "2019-12-13T22:35:31.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2705 ia tanto q at\u00e9 achavam q eu era a diretora \nchorou na sala: \u2716\ufe0f\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/7M8XH1OS6z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/7M8XH1OS6z", "expanded_url": "https://twitter.com/imcanguru/status/1205616162953928704", "display_url": "twitter.com/imcanguru/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "353124886", "edit_history_tweet_ids": ["1205619148409262080"], "id": "1205619148409262080", "created_at": "2019-12-13T22:42:58.000Z", "text": "La vida es m\u00e1s dura afuera de la escuela, pues s\u00ed, Juan, tambi\u00e9n la gente se suicida por el trabajo.", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.6079, "type": "Other", "normalized_text": "Juan"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "121951781", "in_reply_to_user_id": "202262903", "edit_history_tweet_ids": ["1205612964495142915"], "id": "1205612964495142915", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205612177832456192"}], "created_at": "2019-12-13T22:18:24.000Z", "text": "@marccrosas @RusoZamogilny Juan C. Osorio te daba los nombres de los familiares y hasta la primaria a la que hab\u00edan ido los rivales en turno. Y mira el resultado...", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9102, "type": "Person", "normalized_text": "Juan C. Osorio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "marccrosas", "id": "202262903"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "RusoZamogilny", "id": "187261246"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 13, "like_count": 98, "quote_count": 3}}, {"author_id": "1159104065441292289", "edit_history_tweet_ids": ["1205569479784173571"], "id": "1205569479784173571", "created_at": "2019-12-13T19:25:37.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 33, "tag": "neve"}, {"start": 59, "end": 73, "tag": "GlobalWarming"}, {"start": 164, "end": 178, "tag": "ClimateChange"}, {"start": 179, "end": 196, "tag": "ClimateEmergency"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/di9u4KUVCd", "expanded_url": "https://twitter.com/Terra_Pianeta/status/1205569479784173571/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/di9u4KUVCd", "media_key": "7_1205569453334900741"}]}, "text": "Ogni volta che dite \"Uh! La #neve \u2744\ufe0f, che fine ha fatto il #GlobalWarming \ud83c\udf21\ufe0f?!\" \n\nUn vostro neurone si suicida\u2620\ufe0f\n\nVolete salvarlo? Umani battete le mani \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f cit. \ud83e\uddda\n\n#ClimateChange #ClimateEmergency https://t.co/di9u4KUVCd", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 47, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1062871593083383808", "edit_history_tweet_ids": ["1205616609722863619"], "id": "1205616609722863619", "created_at": "2019-12-13T22:32:53.000Z", "text": "Pronto nosso esquadr\u00e3o suicida est\u00e1 formado kkkkkkkk", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "951283571213422593", "in_reply_to_user_id": "951283571213422593", "edit_history_tweet_ids": ["1205306768739438592"], "id": "1205306768739438592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205305239110373376"}], "created_at": "2019-12-13T02:01:41.000Z", "text": "@pocopelo23 @camis551 @FelipeCalderon Si es cierto, pa mi que hoy se suicida el enano @FelipeCalderon \npero, si dan premios posmorten, al tomandante borolas que lo juzguen en su ata\u00fad y le apliquen la extinci\u00f3n  de dominio y se revuelque de saber que ni vida ni fortuna.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pocopelo23", "id": "743586934082011136"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "camis551", "id": "2752922234"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}, {"start": 86, "end": 101, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1017488061209473025", "in_reply_to_user_id": "1017488061209473025", "edit_history_tweet_ids": ["1205616162953928704"], "id": "1205616162953928704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205615904391864320"}], "created_at": "2019-12-13T22:31:07.000Z", "text": "a coisa que eu mais fiz dessas foi chorar na sala pqp", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1093282485943889921", "edit_history_tweet_ids": ["1205617236322467842"], "id": "1205617236322467842", "created_at": "2019-12-13T22:35:23.000Z", "text": "\u2014livi esta hecho un ovillo en el sof\u00e1 y jude se ha sentado en el otro extremo, pero siendo tan largo como es, es inevitable que le toque la pierna con los calcetines por mucho que le gustar\u00eda guardar distancias. normalmente livi quiere estar pegado pegado pegado y cuanto m\u00e1s &gt;&gt;", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.4244, "type": "Other", "normalized_text": "livi"}, {"start": 40, "end": 43, "probability": 0.3253, "type": "Organization", "normalized_text": "jude"}, {"start": 224, "end": 227, "probability": 0.393, "type": "Person", "normalized_text": "livi"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "157411265", "edit_history_tweet_ids": ["1205591350693056513"], "id": "1205591350693056513", "created_at": "2019-12-13T20:52:31.000Z", "text": "El \u00fanico d\u00eda que me voy temprano del trabajo y un suicida no s\u00f3lo demora la l\u00ednea H si no que arruina un subte y limita las estaciones. Qu\u00e9 miserable ha de haber sido tu existencia para que tu \u00faltimo acto en vida sea molestar a terceros.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 2}}, {"author_id": "248692867", "edit_history_tweet_ids": ["1205527713387360258"], "id": "1205527713387360258", "created_at": "2019-12-13T16:39:39.000Z", "text": "El exsecretario dijo que no existen indicios de que Garc\u00eda hubiese ni recibido ni pagado dinero a fiscales para favorecerse en investigaciones https://t.co/GVTu7r6vN7", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/GVTu7r6vN7", "expanded_url": "http://ow.ly/GP0o30q1DKm", "display_url": "ow.ly/GP0o30q1DKm", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/pinedo-nadie-vida-sindico-alan-garcia-recibido-dinero-n399437?hootPostID=cb327ba74d4d8c819e38f3ebaca72736"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 152, "like_count": 131, "quote_count": 14}}, {"author_id": "3040032459", "edit_history_tweet_ids": ["1205601298684493824"], "id": "1205601298684493824", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205599238056484865"}], "created_at": "2019-12-13T21:32:03.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/ys3mNqF95F", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/ys3mNqF95F", "expanded_url": "https://twitter.com/thegreateredin/status/1205599238056484865", "display_url": "twitter.com/thegreateredin\u2026"}]}}, {"author_id": "864924662144401408", "in_reply_to_user_id": "864924662144401408", "edit_history_tweet_ids": ["1205498091568320518"], "id": "1205498091568320518", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205496518180048897"}], "created_at": "2019-12-13T14:41:56.000Z", "text": "Para que os hag\u00e1is una idea desde qu\u00e9 nivel de rabia hablo: he llegado a escuchar decirle a alguien con ideaci\u00f3n suicida que \"la vida es muy bonita, no lo ves\" y referirse a una persona con diagn\u00f3stico de TLP que \"es que es muy teatrera\". Es mejor callarse.", "entities": {"annotations": [{"start": 205, "end": 207, "probability": 0.509, "type": "Other", "normalized_text": "TLP"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 41, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1132000188523061248", "edit_history_tweet_ids": ["1205586669744926720"], "id": "1205586669744926720", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205512925663899648"}], "created_at": "2019-12-13T20:33:55.000Z", "text": "Otro bobalic\u00f3n creyendo el cuentazo comunista de siempre y con Toledo, Humala, PPk, y Villar\u00e1n el Per\u00fa cambi\u00f3? https://t.co/qOVi9poNLZ", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.4187, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.7766, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.5481, "type": "Person", "normalized_text": "PPk"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.4814, "type": "Person", "normalized_text": "Villar\u00e1n"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.8731, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/qOVi9poNLZ", "expanded_url": "https://twitter.com/huapaya_flores/status/1205512925663899648", "display_url": "twitter.com/huapaya_flores\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1184364446711517185", "edit_history_tweet_ids": ["1205603717556396032"], "id": "1205603717556396032", "created_at": "2019-12-13T21:41:39.000Z", "text": "Me acordou\nDe madrugada\nFalando baixinho\nRecordou\nMiss Amanda Jones\nE seu passeio\nDomingo ao parque \nComo diria nossos ancestrais\nSe acaso fores\nE dif\u00edcil de voltar \n\nE ele girou, girou, girou\nE n\u00e3o chegou a lugar nenhum\nMeu toca-discos se matou\nDe solid\u00e3o. @StaMusica_ @veraloca", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 66, "probability": 0.6695, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Jones"}], "mentions": [{"start": 258, "end": 269, "username": "StaMusica_", "id": "854528066625961986"}, {"start": 270, "end": 279, "username": "veraloca", "id": "30956305"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1074804201916633088", "in_reply_to_user_id": "880017607692365824", "edit_history_tweet_ids": ["1205615012426989569"], "id": "1205615012426989569", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205610839769784320"}], "created_at": "2019-12-13T22:26:32.000Z", "text": "@Badoik Nossa vai viver at\u00e9 os 100 anos parab\u00e9ns", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Badoik", "id": "1577284350747594752"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "124172948", "edit_history_tweet_ids": ["1205241419478241285"], "id": "1205241419478241285", "created_at": "2019-12-12T21:42:01.000Z", "text": "Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025 https://t.co/NZinjxwVMD     '", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/NZinjxwVMD", "expanded_url": "http://j.mp/2YIUoOs", "display_url": "j.mp/2YIUoOs"}]}}], "places": [{"full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil", "id": "c44302d542084bfe"}, {"full_name": "Ibirama, Brasil", "id": "ba3edc1882f6d54a"}, {"full_name": "Porto Velho, Brasil", "id": "1ba6cc7d83e56acd"}, {"full_name": "Cachoeirinha, Brasil", "id": "ffbca1b16b50edbb"}, {"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}, {"full_name": "Cabo Frio, Brasil", "id": "d42f80e40fa33567"}, {"full_name": "Ate, Peru", "id": "0169e8f30556416d"}]}, "errors": [{"value": "1205644455572885505", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205644455572885505].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205644455572885505", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205597633747787776", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205597633747787776].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205597633747787776", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "334988717", "value": "334988717", "detail": "User has been suspended: [334988717].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205631799319285762", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205631799319285762", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205631799319285762].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1205634658991394816", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205634658991394816", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205634658991394816].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1159800257565331458", "value": "1159800257565331458", "detail": "User has been suspended: [1159800257565331458].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205628344378761217", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205628344378761217", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205628344378761217].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1205632971329290241", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205632971329290241", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205632971329290241].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2167096689", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2167096689].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2167096689", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205633288683106304", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205633288683106304].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205633288683106304", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205601520407973888", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205601520407973888].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205601520407973888", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205629057892634626", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205629057892634626].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205629057892634626", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4188139511", "value": "4188139511", "detail": "User has been suspended: [4188139511].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205385790253129728", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205385790253129728].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205385790253129728", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205567089785880577", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205567089785880577", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205567089785880577].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4903194851", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4903194851].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4903194851", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205622580037767170", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205622580037767170].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205622580037767170", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205623127029342208", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205623127029342208].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205623127029342208", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "770033665", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [770033665].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "770033665", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205085415549669376", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205085415549669376].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205085415549669376", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1132737279590576128", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1132737279590576128].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1132737279590576128", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205617214004613120", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205617214004613120].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205617214004613120", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205608976563478530", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205608976563478530", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205608976563478530].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1205606403831930881", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205606403831930881", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205606403831930881].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1204937818335780865", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204937818335780865", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204937818335780865].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1205650737553907712", "oldest_id": "1205615441139380226", "result_count": 459, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vgddkb92yrtx4zfnmrpi9ngved9"}}