{"data": [{"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T18:01:29.000Z", "id": "1187791303175749639", "edit_history_tweet_ids": ["1187791303175749639"], "author_id": "210162640", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Me da pena la viralizaci\u00f3n de la chica frot\u00e1ndose en el poste. Yo creo q si lo ve se suicida. Hay q pensar un poquito antes de filmar y compartir."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 136, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 105, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Graham Bell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T18:01:20.000Z", "id": "1187791267050205186", "edit_history_tweet_ids": ["1187791267050205186"], "author_id": "1927148424", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187061630980505600"}], "text": "RT @marimaramor: La \u00fanica diferencia entre el \u00e9xito y el fracaso es la capacidad de actuar.\nA. Graham Bell\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 136, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 105, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Graham Bell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T18:01:18.000Z", "id": "1187791255654277121", "edit_history_tweet_ids": ["1187791255654277121"], "author_id": "1927148424", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187061330030858244"}], "text": "RT @marimaramor: La \u00fanica diferencia entre el \u00e9xito y el fracaso es la capacidad de actuar.\nA. Graham Bell\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 136, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 105, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Graham Bell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T18:01:15.000Z", "id": "1187791245663506433", "edit_history_tweet_ids": ["1187791245663506433"], "author_id": "1927148424", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187062308717117447"}], "text": "RT @marimaramor: La \u00fanica diferencia entre el \u00e9xito y el fracaso es la capacidad de actuar.\nA. Graham Bell\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 136, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 105, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Graham Bell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T18:01:12.000Z", "id": "1187791232124280833", "edit_history_tweet_ids": ["1187791232124280833"], "author_id": "1927148424", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187062224671723520"}], "text": "RT @marimaramor: La \u00fanica diferencia entre el \u00e9xito y el fracaso es la capacidad de actuar.\nA. Graham Bell\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 136, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 105, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Graham Bell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T18:01:10.000Z", "id": "1187791223874113537", "edit_history_tweet_ids": ["1187791223874113537"], "author_id": "1927148424", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187062117003866112"}], "text": "RT @marimaramor: La \u00fanica diferencia entre el \u00e9xito y el fracaso es la capacidad de actuar.\nA. Graham Bell\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 136, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 105, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Graham Bell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T18:01:06.000Z", "id": "1187791208648728577", "edit_history_tweet_ids": ["1187791208648728577"], "author_id": "1927148424", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187061818050666496"}], "text": "RT @marimaramor: La \u00fanica diferencia entre el \u00e9xito y el fracaso es la capacidad de actuar.\nA. Graham Bell\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 136, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 105, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Graham Bell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T18:01:05.000Z", "id": "1187791202214645761", "edit_history_tweet_ids": ["1187791202214645761"], "author_id": "1927148424", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187061770898362369"}], "text": "RT @marimaramor: La \u00fanica diferencia entre el \u00e9xito y el fracaso es la capacidad de actuar.\nA. Graham Bell\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T18:01:03.000Z", "id": "1187791196514639872", "edit_history_tweet_ids": ["1187791196514639872"], "author_id": "327202073", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Un chico se suicida lanz\u00e1ndose de una estaci\u00f3n de tren y la estupidez de la gente culpando al gobierno PUTA MADREEE QUE IGNORANCIA"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 136, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 105, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Graham Bell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T18:01:01.000Z", "id": "1187791186544812032", "edit_history_tweet_ids": ["1187791186544812032"], "author_id": "1927148424", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187061713516060672"}], "text": "RT @marimaramor: La \u00fanica diferencia entre el \u00e9xito y el fracaso es la capacidad de actuar.\nA. Graham Bell\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 136, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 105, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Graham Bell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T18:00:57.000Z", "id": "1187791170396655621", "edit_history_tweet_ids": ["1187791170396655621"], "author_id": "1927148424", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187061437367275521"}], "text": "RT @marimaramor: La \u00fanica diferencia entre el \u00e9xito y el fracaso es la capacidad de actuar.\nA. Graham Bell\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 136, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 105, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Graham Bell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T18:00:54.000Z", "id": "1187791156417122305", "edit_history_tweet_ids": ["1187791156417122305"], "author_id": "1927148424", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187061362779938816"}], "text": "RT @marimaramor: La \u00fanica diferencia entre el \u00e9xito y el fracaso es la capacidad de actuar.\nA. Graham Bell\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 136, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 105, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Graham Bell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T18:00:51.000Z", "id": "1187791144924667905", "edit_history_tweet_ids": ["1187791144924667905"], "author_id": "1927148424", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187061249647042560"}], "text": "RT @marimaramor: La \u00fanica diferencia entre el \u00e9xito y el fracaso es la capacidad de actuar.\nA. Graham Bell\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 136, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 105, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Graham Bell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T18:00:42.000Z", "id": "1187791105074573313", "edit_history_tweet_ids": ["1187791105074573313"], "author_id": "1927148424", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187061183607693312"}], "text": "RT @marimaramor: La \u00fanica diferencia entre el \u00e9xito y el fracaso es la capacidad de actuar.\nA. Graham Bell\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3832, "type": "Organization", "normalized_text": "Psol"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9172, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.9135, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T17:59:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "852352465525776384", "id": "1187790844868345857", "edit_history_tweet_ids": ["1187790844868345857"], "author_id": "501323737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187767340877930497"}], "text": "@EuSouMBC Aperta o Psol tbm que rapidinho descobrem quem matou a Marielle. A frase chave para ganhar voto era quem matou Marielle . Eles que tem a resposta , mataram a mo\u00e7a como bancada de campanha. Tudo Canalha. Esquerda se matam entre si"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 96, "tag": "4T"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.5641, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:58:15.000Z", "id": "1187790491754160134", "edit_history_tweet_ids": ["1187790491754160134"], "author_id": "810188786", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187766045140017152"}], "text": "RT @lasillarota: Comunicador se suicida en Sonora... estaba a la espera de un contrato en la #4T que nunca lleg\u00f3. Esto es todo lo que sopor\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:58:10.000Z", "id": "1187790468190560256", "edit_history_tweet_ids": ["1187790468190560256"], "author_id": "308200919", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9459, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "it\u00e1lia"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.5979, "type": "Person", "normalized_text": "saulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mariacahrey", "id": "2826935982"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T17:57:34.000Z", "id": "1187790316990013445", "edit_history_tweet_ids": ["1187790316990013445"], "author_id": "3418343559", "public_metrics": {"retweet_count": 713, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "823605431029420037"}], "text": "RT @mariacahrey: - passione\nclara rainha q se deu bem no final\ntot\u00f3 maior comeback do brasil e da it\u00e1lia\nquem matou saulo?????? https://t.c\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:57:18.000Z", "id": "1187790251961569281", "edit_history_tweet_ids": ["1187790251961569281"], "author_id": "404167379", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Judicial"}, {"start": 102, "end": 117, "tag": "JovenSeSuicida"}, {"start": 118, "end": 127, "tag": "Monter\u00eda"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9109, "type": "Place", "normalized_text": "Monter\u00eda"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.5818, "type": "Place", "normalized_text": "Monter\u00eda"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/WDhYnzMvAY", "expanded_url": "http://www.lapiragua.co/joven-se-suicida-dentro-de-la-habitacion-de-su-casa-en-monteria/judicial/", "display_url": "lapiragua.co/joven-se-suici\u2026"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/ds46eBUZcR", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioPiragua/status/1187790231510159360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ds46eBUZcR", "media_key": "3_1187790228813209601"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:57:13.000Z", "id": "1187790231510159360", "edit_history_tweet_ids": ["1187790231510159360"], "author_id": "455749792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Judicial | Joven se suicida dentro de la habitaci\u00f3n de su casa en Monter\u00eda | https://t.co/WDhYnzMvAY #JovenSeSuicida #Monter\u00eda https://t.co/ds46eBUZcR"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 89, "end": 104, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.6531, "type": "Place", "normalized_text": "Capriasca"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.8512, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adriancatti", "id": "730809130189983744"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:57:07.000Z", "id": "1187790205614473217", "edit_history_tweet_ids": ["1187790205614473217"], "author_id": "133879861", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187688031790256129"}], "text": "RT @adriancatti: 25 de octubre de 1938. Se suicida en Mar del Plata la poetisa argentina Alfonsina Storni (n. Capriasca, Suiza, 29 de mayo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 38, "probability": 0.8801, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas Arcanjo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "correio", "id": "67150902"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T17:57:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "67150902", "id": "1187790178481512448", "edit_history_tweet_ids": ["1187790178481512448"], "author_id": "2835757684", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187787154589716481"}], "text": "@correio O policial civil Lucas Arcanjo n\u00e3o se suicidou porra nenhuma,esse laudo foi orientado por autoridades tucanos sem d\u00favida nenhuma !\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:56:23.000Z", "id": "1187790020121448449", "edit_history_tweet_ids": ["1187790020121448449"], "author_id": "596032376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "V\u00e1monos a escondidas, esto es una misi\u00f3n suicida\ud83d\ude0f"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T17:56:11.000Z", "id": "1187789967877136384", "edit_history_tweet_ids": ["1187789967877136384"], "author_id": "724018335046885376", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DJ_Pantera_", "id": "4027512622"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187673410815614977"}], "text": "RT @DJ_Pantera_: E se fosses para a gloriosa puta que te pariu?\nAo ponto que cheg\u00e1mos para um gajo que matou milhares ser significado... ht\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:54:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "67978697", "id": "1187789647616892928", "edit_history_tweet_ids": ["1187789647616892928"], "author_id": "1026470797022572548", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187150910968995841"}], "text": "@rosamariabartra M\u00e1s 6 millones que despilfarraste para lavarle la cara a tu patrona y al loco suicida.."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.463, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 172, "end": 175, "probability": 0.4252, "type": "Other", "normalized_text": "Jato"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T17:54:51.000Z", "id": "1187789635080114177", "edit_history_tweet_ids": ["1187789635080114177"], "author_id": "38240370", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Se \u00e9 para associar quem matou Marielle \u00e0 Bolsonaro tudo bem, mas se aparece algu\u00e9m dizendo q Lula \u00e9 mandante da morte de Celso Daniel a\u00ed n\u00e3o pode, \u00e9 golpe, fakenews, Farsa Jato e por a\u00ed vai? S\u00e9rio, vcs cansam de t\u00e3o babacas, pelegada... (de um amigo)"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:54:07.000Z", "id": "1187789451528945664", "edit_history_tweet_ids": ["1187789451528945664"], "author_id": "202814795", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T17:53:40.000Z", "id": "1187789334327578624", "edit_history_tweet_ids": ["1187789334327578624"], "author_id": "487891825", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Ricky_dds", "id": "816500710510645248"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187777102038339584"}], "text": "RT @Ricky_dds: \"N\u00e3o conseguem ouvir o amigo que n\u00e3o est\u00e1 bem durante 5 minutos, mas quando se suicida, ficam 1 hora a escrever um texto.\""}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 12, "tag": "pastor"}, {"start": 76, "end": 84, "tag": "Iglesia"}, {"start": 85, "end": 95, "tag": "liderazgo"}, {"start": 97, "end": 106, "tag": "suicidio"}, {"start": 107, "end": 113, "tag": "salud"}, {"start": 115, "end": 127, "tag": "SaludMental"}, {"start": 129, "end": 137, "tag": "Familia"}, {"start": 138, "end": 148, "tag": "Evangelio"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/xllAPaLfD3", "expanded_url": "http://www.enlabrecha.mx/otro-pastor-se-suicida-por-supuesta-infidelidad.php", "display_url": "enlabrecha.mx/otro-pastor-se\u2026"}, {"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/5EOcApO8hT", "expanded_url": "https://twitter.com/enlabrechamx/status/1187789312940748800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5EOcApO8hT", "media_key": "3_1187789308469698562"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:53:34.000Z", "id": "1187789312940748800", "edit_history_tweet_ids": ["1187789312940748800"], "author_id": "1552485918", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Otro #pastor se suicida por supuesta infidelidad   https://t.co/xllAPaLfD3\n\n#Iglesia #liderazgo \n#suicidio #salud \n#SaludMental \n#Familia #Evangelio https://t.co/5EOcApO8hT"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 74, "probability": 0.447, "type": "Other", "normalized_text": "money money money"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:53:19.000Z", "id": "1187789248965025792", "edit_history_tweet_ids": ["1187789248965025792"], "author_id": "1076686886893219840", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187773610615853056"}], "text": "RT @Cluzcar: Los trolles y port\u00e1tiles, solo se mueven con money money money... Abanto sabe que ir\u00e1 detenido, pero quiere meter presi\u00f3n al j\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.8088, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "henriolliveira", "id": "2571656740"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T17:53:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "2571656740", "id": "1187789171404034054", "edit_history_tweet_ids": ["1187789171404034054"], "author_id": "501323737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187772032643141639"}], "text": "@henriolliveira Igual caso Marielle , uma hora a casa cai e como sempre \u00e9 um amigo que chora, n\u00e3o sei como a pol\u00edcia e povo ainda n\u00e3o se ligaram. Eles perguntam quem matou, mas eles sabem muito bem. Quem queria se aproveitar disso e se promover com isso?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:51:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "857827764149374976", "id": "1187788900498055168", "edit_history_tweet_ids": ["1187788900498055168"], "author_id": "66854161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TlacaelelRey", "id": "857827764149374976"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/0ZhyAh8RCF", "expanded_url": "https://www.google.com.mx/amp/s/lasillarota.com/amp/estados/comunicador-se-suicida-en-sonora-estaba-a-la-espera-de-un-contrato-en-la-4t-sonora-4t-comunicador-suicida/329718", "display_url": "google.com.mx/amp/s/lasillar\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187773742614794242"}], "text": "@TlacaelelRey Se dice que por esa situaci\u00f3n se quito la vida.\n\nhttps://t.co/0ZhyAh8RCF"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.6582, "type": "Person", "normalized_text": "Excalibur"}, {"start": 56, "end": 58, "probability": 0.5422, "type": "Organization", "normalized_text": "AEW"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-10-25T17:51:35.000Z", "id": "1187788813545947136", "edit_history_tweet_ids": ["1187788813545947136"], "author_id": "159381084", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Take a shot every time Excalibur says \u201ctop\u00e9 suicida\u201d on AEW programming."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:51:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "588510138", "id": "1187788706645626880", "edit_history_tweet_ids": ["1187788706645626880"], "author_id": "127704188", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "frankymostro", "id": "588510138"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187732771160182786"}], "text": "@frankymostro Ay uto, con puerta suicida..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.4159, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.438, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroxz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T17:50:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "128372940", "id": "1187788616736661504", "edit_history_tweet_ids": ["1187788616736661504"], "author_id": "1074689810382684160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187720902596812800"}], "text": "@jairbolsonaro Se vergonha na cara nascesse com todos, vc n\u00e3o postaria tal coment\u00e1rio.\nQuem matou Mariele?\nCad\u00ea Queiroxz para concluir ps esclarecimentos?\nSeu miliciano corrupto!"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 96, "tag": "4T"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.5641, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:50:16.000Z", "id": "1187788481176592384", "edit_history_tweet_ids": ["1187788481176592384"], "author_id": "228558430", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187766045140017152"}], "text": "RT @lasillarota: Comunicador se suicida en Sonora... estaba a la espera de un contrato en la #4T que nunca lleg\u00f3. Esto es todo lo que sopor\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T17:49:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "74756085", "id": "1187788298686742529", "edit_history_tweet_ids": ["1187788298686742529"], "author_id": "1367941184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "majorolimpio", "id": "94451423"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/hMACeHNMQm", "expanded_url": "https://twitter.com/AVasquesv/status/1187788298686742529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hMACeHNMQm", "media_key": "16_1187788282865836032"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187770167411036161"}], "text": "@BolsonaroSP @majorolimpio Esse faz parte da direita suicida! https://t.co/hMACeHNMQm"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:47:06.000Z", "id": "1187787684888109056", "edit_history_tweet_ids": ["1187787684888109056"], "author_id": "323574088", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:47:04.000Z", "id": "1187787673798230016", "edit_history_tweet_ids": ["1187787673798230016"], "author_id": "557140640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mujer se suicida tras encontrarle pornograf\u00eda infantil a su novio https://t.co/4jHrxYqrXY https://t.co/8nRptf6hNA", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/4jHrxYqrXY", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGySn2", "display_url": "dlvr.it/RGySn2"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/8nRptf6hNA", "expanded_url": "https://twitter.com/EleccionesVer/status/1187787673798230016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8nRptf6hNA", "media_key": "3_1187787671709437952"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T17:47:02.000Z", "id": "1187787668182179841", "edit_history_tweet_ids": ["1187787668182179841"], "author_id": "894335141392379904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "To vendo esquadr\u00e3o suicida em vez de estudar matem\u00e1tica"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 55, "probability": 0.8907, "type": "Person", "normalized_text": "beto carreiro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "dracitto", "id": "57166371"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T17:46:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "57166371", "id": "1187787541329657861", "edit_history_tweet_ids": ["1187787541329657861"], "author_id": "846772447500230656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187786755023523843"}], "text": "@dracitto N\u00e3o, perguntaram se ele matou no beto carreiro"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T17:46:07.000Z", "id": "1187787434559447040", "edit_history_tweet_ids": ["1187787434559447040"], "author_id": "1021888236719927296", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "wwwmlna", "id": "2484809081"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187430937040171009"}], "text": "RT @wwwmlna: denunciaram minha conta por comportamento suicida (quinta vez)e eu sempre acho que vou ser suspensa mas eles mandam um email b\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:46:01.000Z", "id": "1187787412086415360", "edit_history_tweet_ids": ["1187787412086415360"], "author_id": "134590539", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 187, "end": 197, "probability": 0.7591, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Vargas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:45:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "283279534", "id": "1187787321401397252", "edit_history_tweet_ids": ["1187787321401397252"], "author_id": "1179772230563184643", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187774700577067008"}], "text": "@RenattoBautista Atorrante\nAcomplejado \nApra no existe \nEs Alanismo\nQue es lo peor\nDar reverencia a un Difunto y encima suicida!\nQue bajos est\u00e1n \n\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nAh\u00ed est\u00e1 mi cacharro!\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nMe llamo Jos\u00e9 Vargas \n\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd18"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 100, "probability": 0.8113, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 114, "end": 124, "probability": 0.5478, "type": "Person", "normalized_text": "alberT\u00edtere"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:45:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "1043235837817839616", "id": "1187787200416702465", "edit_history_tweet_ids": ["1187787200416702465"], "author_id": "1174334874523713537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187773718233276416"}], "text": "@ArchJaume Che hay que internar de Urgencia a \u00e9stos 2 locos \" pr\u00f3fugos \" la pareja despareja Cristina psic\u00f3pata y alberT\u00edtere \" C\u00cdNICO \"...\n\nQu\u00e9 pa\u00eds CON CARENCIAS DE INSTITUCIONES DEMOCR\u00c1TICAS...\n\nHAY QUE SER SUICIDA, BURRO O KOMPLICE PARA VOTAR A \u00c9STOS 2 DISCAPACITADOS MENTALES..."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:45:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "2788905609", "id": "1187787176848826368", "edit_history_tweet_ids": ["1187787176848826368"], "author_id": "2450805229", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "El__Trompeta", "id": "2788905609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187786862796165120"}], "text": "@El__Trompeta @Diegoalarconok espero de corazon que si.... el panorama es suicida sino"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T17:42:59.000Z", "id": "1187786647691300865", "edit_history_tweet_ids": ["1187786647691300865"], "author_id": "1468661112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187718754014257152"}], "text": "No s\u00e9culo 19, uma garota se suicidou. No necrot\u00e9rio, ficavam admirados com o rosto belo e sereno dela, tanto que um homem esculpiu ele. Essa escultura ficou muito famosa e inspirou um fabricante a fazer uma boneca de primeiros socorros que \u00e9 utilizada em treinamentos at\u00e9 hoje. https://t.co/jdXSo1Ub1s", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/jdXSo1Ub1s", "expanded_url": "https://twitter.com/colato027/status/1187718754014257152", "display_url": "twitter.com/colato027/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 86, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.497, "type": "Person", "normalized_text": "JORGE"}, {"start": 76, "end": 85, "probability": 0.9522, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T17:42:37.000Z", "id": "1187786556372901888", "edit_history_tweet_ids": ["1187786556372901888"], "author_id": "987374074304368640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "JORGE QUIS BANCAR O HEROI SUICIDA\n\nISSO SO FEZ DE VOCE: UM GRANDE BABACAAA\n#AFazenda11"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:42:12.000Z", "id": "1187786449166450689", "edit_history_tweet_ids": ["1187786449166450689"], "author_id": "222710800", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Ninnadibona", "id": "534965172"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187778783664918529"}], "text": "RT @Ninnadibona: @NicoChiessa Ojal\u00e1 no est\u00e9n ocultando lo que realmente paso ... cuando alguien se suicida del nudo va al lado derecho habr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:41:46.000Z", "id": "1187786341230223360", "edit_history_tweet_ids": ["1187786341230223360"], "author_id": "2220066307", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:41:40.000Z", "id": "1187786315372228609", "edit_history_tweet_ids": ["1187786315372228609"], "author_id": "549501195", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Alguien grita\n              \u00bfo es tu silencio el que escucho?\nDe un lado a otro\n                 me golpea\n                  se desborda\nuna frase escrita\n              en el fluir de mi sangre:\n\"Nadie se suicida dos veces\n                                         en el mismo r\u00edo\""}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 91, "probability": 0.3403, "type": "Organization", "normalized_text": "A.C"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ACE_Cream_", "id": "847849790331379714"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T17:40:35.000Z", "id": "1187786042440597505", "edit_history_tweet_ids": ["1187786042440597505"], "author_id": "790256187971362821", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187766893488291842"}], "text": "RT @ACE_Cream_: - voc\u00ea \u00e9 choice?\n\n- sim\n\n- e se iludiu achando que o tema do comeback do A.C.E ia ser esquadr\u00e3o suicida?\n\n- n\u00e3o \n\n- e \u00e9 cho\u2026"}, {"lang": "ht", "created_at": "2019-10-25T17:39:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "4175877275", "id": "1187785768019922954", "edit_history_tweet_ids": ["1187785768019922954"], "author_id": "1180078883166703616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "milasthetc", "id": "4175877275"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187528874537684997"}], "text": "@milasthetc @luisamelovf se matou"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:39:26.000Z", "id": "1187785755495731200", "edit_history_tweet_ids": ["1187785755495731200"], "author_id": "867193314", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:39:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "1007469579168288768", "id": "1187785750621888513", "edit_history_tweet_ids": ["1187785750621888513"], "author_id": "1177249036023341059", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "leonartpop", "id": "1007469579168288768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187746486475481089"}], "text": "@Leonartpop Demasiado suicida, vas a sufrir demasiado en la ultima"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T17:38:42.000Z", "id": "1187785571617398786", "edit_history_tweet_ids": ["1187785571617398786"], "author_id": "97227714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Setembro amarelo j\u00e1 se foi a um tempo, mas a preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio continua gente. Hoje pela manh\u00e3 me deparei com 3 casos, crian\u00e7as de 10, 11 e 14 anos com idea\u00e7\u00e3o suicida. \u00c9 muito preocupante, fiquem atentos sempre, ajudem e procurem ajuda!"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T17:38:27.000Z", "id": "1187785508245704705", "edit_history_tweet_ids": ["1187785508245704705"], "author_id": "1008323029393465345", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 60, "quote_count": 3}, "text": "algu\u00e9m se matou no oriente  ........"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T17:38:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "962875015606755328", "id": "1187785475056123904", "edit_history_tweet_ids": ["1187785475056123904"], "author_id": "1067244843263504384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "iczro", "id": "962875015606755328"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187780816333619200"}], "text": "@iczro @ca1dinhas amore se manque,  a religi\u00e3o crist\u00e3 foi a que mais + matou e at\u00e9 hoje \u00e9 a que mais promove o \u00f3dio, n\u00e3o venha chamar minha trupe de sebosa enquanto toda sua religi\u00e3o e o pr\u00f3prio sebo que apenas prega o \u00f3dio, mata e dissemina atitudes ruins pelo mundo! olhe pro seu pr\u00f3prio umbigo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 29, "probability": 0.834, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia Weyne Cruz"}, {"start": 57, "end": 79, "probability": 0.5746, "type": "Organization", "normalized_text": "Escola de Sa\u00fade P\u00fablica"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/VWLMiZXtNs", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4DMJ6-FG-3/?igshid=q9in0wold4po", "display_url": "instagram.com/p/B4DMJ6-FG-3/\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T17:38:18.000Z", "id": "1187785469020561409", "edit_history_tweet_ids": ["1187785469020561409"], "author_id": "891198042", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A psic\u00f3loga Claudia Weyne Cruz, especialista em sa\u00fade da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica (ESP/RS). A especialista explica que o comportamento suicida \u00e9 resultado da intera\u00e7\u00e3o de diversos fatores e que por vezes se manifesta\u2026 https://t.co/VWLMiZXtNs"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:38:09.000Z", "id": "1187785432190377984", "edit_history_tweet_ids": ["1187785432190377984"], "author_id": "68568744", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:38:09.000Z", "id": "1187785431145943040", "edit_history_tweet_ids": ["1187785431145943040"], "author_id": "118855234", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Man esa gente que se suicida, de verdad qu\u00e9 hay que prestarles atenci\u00f3n. Debemos tener m\u00e1s control de nuestras emociones y no pensar que todo est\u00e1 perdido."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Enterate"}, {"start": 14, "end": 28, "tag": "UltraNoticias"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "UltraNoticias"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/7ZxQkAx3Nq", "expanded_url": "http://www.ultranoticias.com.mx/theme-features/huauchinango-portada/noticias-huau/item/55970-intenta-quitar-la-vida-a-su-pareja-e-hija-y-luego-se-suicida.html", "display_url": "ultranoticias.com.mx/theme-features\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:38:00.000Z", "id": "1187785392549961728", "edit_history_tweet_ids": ["1187785392549961728"], "author_id": "996466733190918146", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Enterate \ud83d\udc64\ud83d\udea8 \n#UltraNoticias\n\nIntenta quitar la vida a su pareja e hija y luego se suicida.\n\nAqui la informacion \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/7ZxQkAx3Nq"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-25T17:37:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "440691898", "id": "1187785310622617600", "edit_history_tweet_ids": ["1187785310622617600"], "author_id": "1079337710358286336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ErmannoKilgore", "id": "440691898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187744354951159809"}], "text": "@ErmannoKilgore se Salvini lo appoggia, questa volta s\u00ec che si suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:37:14.000Z", "id": "1187785199775563776", "edit_history_tweet_ids": ["1187785199775563776"], "author_id": "573063947", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T17:36:47.000Z", "id": "1187785087317958658", "edit_history_tweet_ids": ["1187785087317958658"], "author_id": "3090509433", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 247, "end": 257, "username": "luisamell", "id": "60429110"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/7CRsnUNVSQ", "expanded_url": "https://twitter.com/caiquepala/status/1187773454109552640", "display_url": "twitter.com/caiquepala/sta\u2026"}]}, "text": "O cristianismo matou e mata muita gente assim como torturou e continua torturando nosso povo durante S\u00c9CULOS mas a burguesinha eurocentrica mae de pet ta preocupada com sacrif\u00edcio animal divino de religi\u00e3o Africana. Se poupe, me poupe e nos poupe @luisamell https://t.co/7CRsnUNVSQ"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:36:32.000Z", "id": "1187785026009739264", "edit_history_tweet_ids": ["1187785026009739264"], "author_id": "954562030576513024", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T17:36:26.000Z", "id": "1187784997408772096", "edit_history_tweet_ids": ["1187784997408772096"], "author_id": "984061049543577600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187727440417828864"}], "text": "Tem que ter cuidado mesmo. Se n\u00e3o alguem suicida ele. https://t.co/PHmfj2PDsP", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/PHmfj2PDsP", "expanded_url": "https://twitter.com/R2D2Nervoso/status/1187727440417828864", "display_url": "twitter.com/R2D2Nervoso/st\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 260, "end": 274, "tag": "suicidesquad2"}, {"start": 275, "end": 278, "tag": "DC"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 22, "probability": 0.9068, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.7405, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.8009, "type": "Person", "normalized_text": "Rick Flag"}, {"start": 253, "end": 256, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}, {"start": 261, "end": 273, "probability": 0.7608, "type": "Other", "normalized_text": "suicidesquad2"}, {"start": 276, "end": 277, "probability": 0.5069, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/bi6Fca17CM", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1187784959119020032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bi6Fca17CM", "media_key": "3_1187784952391311361"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:36:16.000Z", "id": "1187784959119020032", "edit_history_tweet_ids": ["1187784959119020032"], "author_id": "1079488472136716293", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 11, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "text": "Noticias: Joel Kinnaman, actor que regresa para interpretar al coronel y l\u00edder del Escuadron Suicida Rick Flag, ha afirmado que se siente bien estando rodando su primera comedia y que la pel\u00edcula promete sacarnos muchas carcajadas. \u00bfOs gusta el tono de Gunn?\n\n#suicidesquad2 #DC https://t.co/bi6Fca17CM"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:36:08.000Z", "id": "1187784924352405509", "edit_history_tweet_ids": ["1187784924352405509"], "author_id": "133783244", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pensamiento suicida. https://t.co/Kc0tuBBCvx", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/Kc0tuBBCvx", "expanded_url": "https://twitter.com/agustiin0397/status/1187655687930810368", "display_url": "twitter.com/agustiin0397/s\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T17:35:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "128372940", "id": "1187784817775124480", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1187784817775124480"], "author_id": "1038243260450394112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187720902596812800"}], "text": "@jairbolsonaro Pois \u00e9 , a m\u00e1fia \u201csuicida e acidenta \u201c as testemunhas ! Sempre o msm M.O"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T17:35:28.000Z", "id": "1187784757171671043", "geo": {"place_id": "ef4296e721b70dfe"}, "edit_history_tweet_ids": ["1187784757171671043"], "author_id": "382366851", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 41, "username": "RiverdaleBrasil", "id": "4850097753"}]}, "text": "Como assim ele se matou?\n@RiverdaleBrasil vc me prometeu, espero muito que pr\u00f3x ep apare\u00e7a ele vivinho da silva"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:35:08.000Z", "id": "1187784671632998402", "edit_history_tweet_ids": ["1187784671632998402"], "author_id": "347380425", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "HoyEnLaHistoria"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 90, "probability": 0.9034, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HistoryLA", "id": "113771891"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:33:56.000Z", "id": "1187784372268797958", "edit_history_tweet_ids": ["1187784372268797958"], "author_id": "284392736", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187738133019975680"}], "text": "RT @HistoryLA: #HoyEnLaHistoria Un d\u00eda como hoy, de 1944, durante la Segunda Guerra Mundial, Jap\u00f3n introduc\u00eda por primera vez en la histori\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T17:33:56.000Z", "id": "1187784371232804866", "edit_history_tweet_ids": ["1187784371232804866"], "author_id": "1111639753093533697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "que fogo nos racista uke menina virou suicida agora"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T17:33:50.000Z", "id": "1187784347014893569", "edit_history_tweet_ids": ["1187784347014893569"], "author_id": "799956627180941312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "uma pessoa se suicidou no oriente"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 111, "probability": 0.7554, "type": "Person", "normalized_text": "JESUS"}, {"start": 137, "end": 139, "probability": 0.593, "type": "Person", "normalized_text": "PAI"}, {"start": 142, "end": 148, "probability": 0.8991, "type": "Person", "normalized_text": "ALELUIA"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T17:33:13.000Z", "id": "1187784190923857921", "edit_history_tweet_ids": ["1187784190923857921"], "author_id": "464795641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "E eu que acabei cantando a musica da pequena sereia vers\u00e3o suicida.\n\nDEPOIS TAVA REPRIENDENDO NO SANGUE DE JESUS TEM O PODER DA GRA\u00c7A DO PAI, ALELUIA DECANTALARATCHUNAY AMEM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.4617, "type": "Person", "normalized_text": "Ditadura"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jornal_cultura", "id": "126750296"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T17:32:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "126750296", "id": "1187784126126088194", "edit_history_tweet_ids": ["1187784126126088194"], "author_id": "703378433024331778", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187769295650119680"}], "text": "@jornal_cultura Ele foi um dos mortos na queima de arquivo que a Ditadura propagava.\nS\u00f3 acredita que ele se suicidou quem nega os horrores da Ditadura."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:30:52.000Z", "id": "1187783598423924741", "edit_history_tweet_ids": ["1187783598423924741"], "author_id": "1116123885613867008", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:30:36.000Z", "id": "1187783532170620929", "edit_history_tweet_ids": ["1187783532170620929"], "author_id": "89784831", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.4126, "type": "Organization", "normalized_text": "bookstan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LadyWhiitethorn", "id": "821478053092196352"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T17:30:09.000Z", "id": "1187783419507478531", "edit_history_tweet_ids": ["1187783419507478531"], "author_id": "1134223630068604930", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187685743180812288"}], "text": "RT @LadyWhiitethorn: Se vc acha q bookstan de hj em dia briga demais olhem a do s\u00e9culo 19 KKKKKKKKK ENFORCARAM UM BONECO DA AUTORA EM PRA\u00c7A\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 91, "probability": 0.3403, "type": "Organization", "normalized_text": "A.C"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ACE_Cream_", "id": "847849790331379714"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T17:28:06.000Z", "id": "1187782902588809216", "edit_history_tweet_ids": ["1187782902588809216"], "author_id": "971758761672134656", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187766893488291842"}], "text": "RT @ACE_Cream_: - voc\u00ea \u00e9 choice?\n\n- sim\n\n- e se iludiu achando que o tema do comeback do A.C.E ia ser esquadr\u00e3o suicida?\n\n- n\u00e3o \n\n- e \u00e9 cho\u2026"}, {"lang": "en", "created_at": "2019-10-25T17:27:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "1144088239", "id": "1187782643955503105", "edit_history_tweet_ids": ["1187782643955503105"], "author_id": "712857230060744704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "facucabj1905", "id": "1144088239"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187765105498439680"}], "text": "@facucabj1905 Se suicida hebe the hut??? SEEEE!!!!!!!!!!!!!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:26:19.000Z", "id": "1187782454020583426", "edit_history_tweet_ids": ["1187782454020583426"], "author_id": "1377853657", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 18, "probability": 0.4537, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}, {"start": 50, "end": 61, "probability": 0.518, "type": "Other", "normalized_text": "Polay Campos"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/r7nHSnVHNq", "expanded_url": "http://m.al", "display_url": "m.al"}, {"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/E4Me83Hjhh", "expanded_url": "https://panamericana.pe/24horas/locales/214395-mrta-sofisticado-tunel-huyo-polay-campos-1990", "display_url": "panamericana.pe/24horas/locale\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://panamericana.pe/24horas/locales/214395-mrta-sofisticado-tunel-huyo-polay-campos-1990"}, {"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/SO0sOnvqN7", "expanded_url": "https://twitter.com/00private/status/1187771316520095745", "display_url": "twitter.com/00private/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:25:58.000Z", "id": "1187782364644151297", "edit_history_tweet_ids": ["1187782364644151297"], "author_id": "240915178", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187771316520095745"}], "text": "\u00bfBromaq'Pilar Nores,hab\u00eda sido pareja del terruco Polay Campos?Estefug\u00f3 x un t\u00faneld'300 https://t.co/r7nHSnVHNq t\u00e9rmino del gobierno del suicida?.Fue recapturadoen junio d'1992.https://t.co/E4Me83Hjhh https://t.co/SO0sOnvqN7"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:25:58.000Z", "id": "1187782363876642817", "edit_history_tweet_ids": ["1187782363876642817"], "author_id": "358840360", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:25:30.000Z", "id": "1187782248013148162", "edit_history_tweet_ids": ["1187782248013148162"], "author_id": "726381012498976768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187781050291949569"}], "text": "Ya tenemos el escuadr\u00f3n suicida al completo\nEsta noche se escribir\u00e1 la historia de mi casa xD\nhttps://t.co/XN5QgJxLjr https://t.co/4bHU35syXY", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/XN5QgJxLjr", "expanded_url": "http://twitch.tv/yisus097", "display_url": "twitch.tv/yisus097", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1577362278126870528/kkzHsJES?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 300}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1577362278126870528/kkzHsJES?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Yisus097 - Twitch", "description": "Chicos que se caen y pasas que cosan", "unwound_url": "https://www.twitch.tv/yisus097"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/4bHU35syXY", "expanded_url": "https://twitter.com/gullon1995/status/1187781050291949569", "display_url": "twitter.com/gullon1995/sta\u2026"}]}}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-25T17:24:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "2783540673", "id": "1187782058543849473", "edit_history_tweet_ids": ["1187782058543849473"], "author_id": "975635846", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CesareMinghini", "id": "2783540673"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "sbonaccini", "id": "61765111"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "pbersani", "id": "52352494"}, {"start": 38, "end": 47, "username": "lageloni", "id": "429847277"}, {"start": 48, "end": 63, "username": "articoloUnoMDP", "id": "3295067231"}, {"start": 64, "end": 72, "username": "Ditrast", "id": "134431419"}, {"start": 73, "end": 87, "username": "robersperanza", "id": "331005596"}, {"start": 105, "end": 121, "username": "alfredodattorre", "id": "474021846"}, {"start": 122, "end": 136, "username": "Arturo_Scotto", "id": "430169858"}, {"start": 137, "end": 147, "username": "elisa5664", "id": "832217734687649792"}, {"start": 148, "end": 157, "username": "annafalc", "id": "84337519"}, {"start": 158, "end": 168, "username": "la_giando", "id": "14848377"}, {"start": 169, "end": 182, "username": "danieledieci", "id": "29187841"}, {"start": 183, "end": 191, "username": "laramps", "id": "388572693"}, {"start": 192, "end": 202, "username": "Monicanpl", "id": "267145675"}, {"start": 203, "end": 215, "username": "DazziDavide", "id": "472353663"}, {"start": 216, "end": 229, "username": "RobVicaretti", "id": "2819021613"}, {"start": 230, "end": 245, "username": "elisadeamicis1", "id": "1274943217"}, {"start": 246, "end": 255, "username": "danifre1", "id": "2797999356"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187471164756516866"}], "text": "@CesareMinghini @sbonaccini @pbersani @lageloni @articoloUnoMDP @Ditrast @robersperanza @alfredomorganti @alfredodattorre @Arturo_Scotto @elisa5664 @annafalc @la_giando @danieledieci @laramps @Monicanpl @DazziDavide @RobVicaretti @elisadeamicis1 @danifre1 Sentirlo difendere Q100 dopo averla definita misura suicida mi fa vomitare."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:24:39.000Z", "id": "1187782035340963841", "edit_history_tweet_ids": ["1187782035340963841"], "author_id": "179669951", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ilusuenios", "id": "179669951"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/OjCEZGtXmr", "expanded_url": "https://twitter.com/changokardenas/status/669142311557832704", "display_url": "twitter.com/changokardenas\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "669142713086910464"}], "text": "RT @ilusuenios: No jodas boludo con esos chistes q a ver si alguien se suicida por depresion jajaja https://t.co/OjCEZGtXmr"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 91, "probability": 0.3403, "type": "Organization", "normalized_text": "A.C"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ACE_Cream_", "id": "847849790331379714"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T17:23:27.000Z", "id": "1187781733242019841", "edit_history_tweet_ids": ["1187781733242019841"], "author_id": "1151633449444368389", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187766893488291842"}], "text": "RT @ACE_Cream_: - voc\u00ea \u00e9 choice?\n\n- sim\n\n- e se iludiu achando que o tema do comeback do A.C.E ia ser esquadr\u00e3o suicida?\n\n- n\u00e3o \n\n- e \u00e9 cho\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:23:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "125015475", "id": "1187781724375339015", "edit_history_tweet_ids": ["1187781724375339015"], "author_id": "2541681422", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187779245587730432"}], "text": "@Wahioka Pero un suicida, se lo ha cre\u00eddo tanto! como @ahorapodemos le dio presidencia&amp;gobierno gratis se ha acostumbrado muy bien y ahora cree q todos deben hacer lo mismo!"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T17:23:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "128372940", "id": "1187781682465775618", "edit_history_tweet_ids": ["1187781682465775618"], "author_id": "1067780703054692352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187720902596812800"}], "text": "@jairbolsonaro Se vai condenar o pessoal porque ouviu algu\u00e9m falar, \u00e9 melhor segurar sua onda pq n\u00e3o \u00e9 de hoje que escutam falar de um vizinho seu que matou uma rival de seus filhos."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-25T17:22:50.000Z", "id": "1187781577574699008", "edit_history_tweet_ids": ["1187781577574699008"], "author_id": "1559939509", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "anti suicida que nao eh anti suicida \u263a\ufe0f"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T17:22:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "876263916", "id": "1187781562017947658", "edit_history_tweet_ids": ["1187781562017947658"], "author_id": "3135654720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "peroborges", "id": "1412946939973410822"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "SaraMirandaaaa", "id": "1051613808358293504"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187765966291296257"}], "text": "@maneilla1 @PeroBorges @brocoloskk @SaraMirandaaaa Exatamente,eu t\u00f4 amando ver eles achando q pq o pa\u00eds q matou,estuprou,e escravizou \u00e9 o deles,t\u00e1 tudo certo,queria ver se fosse o contr\u00e1rio,se estaria defendendo,n tem defesa,o m\u00e9todo d \"coloniza\u00e7\u00e3o\" foi por explora\u00e7\u00e3o,ngm veio aqui com o intuito de colonizar,isso foi consequ\u00eancia"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T17:22:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "1011371680080584704", "id": "1187781383814602753", "edit_history_tweet_ids": ["1187781383814602753"], "author_id": "582171119", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "anaasouzz_", "id": "1011371680080584704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187780622221271040"}], "text": "@anaasouzz_ eita porra, sua personalidade g\u00f3tica suicida ta bem aflorada n\u00e9"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 124, "tag": "COLCHADO"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.2752, "type": "Other", "normalized_text": "KARMA"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.506, "type": "Other", "normalized_text": "COLCHADO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Yeshuahqh", "id": "127718306"}, {"start": 38, "end": 47, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:21:09.000Z", "id": "1187781152096079874", "edit_history_tweet_ids": ["1187781152096079874"], "author_id": "546440283", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187469766887272450"}], "text": "RT @Yeshuahqh: EL KARMA...IRA POR TI..@JorgeDCG ...Y OJALA..TENGAS LA MISMA...POSE DE MACHITO COMO ESTE DIA...Y SI #COLCHADO TE LLEVA A CAN\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T17:20:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "1673721870", "id": "1187781047783710720", "edit_history_tweet_ids": ["1187781047783710720"], "author_id": "716279875796090881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "manoellaneto", "id": "1673721870"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187514371053936641"}], "text": "@manoellaneto Tu n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o meu, cachorro muito suicida, n\u00e3o morreu por detalhe, e eu quase morri junto ainda"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.4564, "type": "Organization", "normalized_text": "InfoBaja"}, {"start": 131, "end": 146, "probability": 0.4684, "type": "Other", "normalized_text": "del Bicentenario"}, {"start": 151, "end": 157, "probability": 0.5253, "type": "Place", "normalized_text": "Samur\u00e1i"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/ACvBm4v28y", "expanded_url": "http://www.infobaja.info/la-extraordinaria-vida-de-kingo-nonaka/?fbclid=IwAR2xBCbPJU1Cc1UzJq2mVSygUZdgR0nK6SICXTqUBrGCIrJDWrad__zYYB4", "display_url": "infobaja.info/la-extraordina\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.infobaja.info/la-extraordinaria-vida-de-kingo-nonaka/?fbclid=IwAR2xBCbPJU1Cc1UzJq2mVSygUZdgR0nK6SICXTqUBrGCIrJDWrad__zYYB4"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:20:30.000Z", "id": "1187780990984343552", "edit_history_tweet_ids": ["1187780990984343552"], "author_id": "554732321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Desde hace ya una d\u00e9cada, InfoBaja ha estado siempre conmigo en la trinchera apoyando esta vocaci\u00f3n suicida de salm\u00f3n. Desde Mitos del Bicentenario al Samur\u00e1i han saludado la salida de cada nuevo barquito de papel. https://t.co/ACvBm4v28y"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 96, "tag": "4T"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.5641, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:20:21.000Z", "id": "1187780951369232384", "edit_history_tweet_ids": ["1187780951369232384"], "author_id": "2562939608", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187734713454100485"}], "text": "RT @lasillarota: Comunicador se suicida en Sonora... estaba a la espera de un contrato en la #4T que nunca lleg\u00f3. Esto es todo lo que sopor\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.471, "type": "Person", "normalized_text": "calabresa"}, {"start": 35, "end": 44, "probability": 0.9383, "type": "Other", "normalized_text": "masterchef"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T17:19:33.000Z", "id": "1187780750965428224", "edit_history_tweet_ids": ["1187780750965428224"], "author_id": "1076967744841674752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "hj eu to s\u00f3 a calabresa suicida do masterchef"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:19:20.000Z", "id": "1187780697244594176", "edit_history_tweet_ids": ["1187780697244594176"], "author_id": "4187902033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Las 4 razones m\u00e1s comunes por las que la gente se suicida https://t.co/cs3HUkaJ3Y", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/cs3HUkaJ3Y", "expanded_url": "https://mx.emedemujer.com/moda/tendencias/las-4-razones-mas-comunes-por-las-que-la-gente-se-suicida/", "display_url": "mx.emedemujer.com/moda/tendencia\u2026", "status": 523, "unwound_url": "https://mx.emedemujer.com/moda/tendencias/las-4-razones-mas-comunes-por-las-que-la-gente-se-suicida/"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:18:24.000Z", "id": "1187780461747150854", "edit_history_tweet_ids": ["1187780461747150854"], "author_id": "1107748244287827968", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:18:24.000Z", "id": "1187780460321136640", "edit_history_tweet_ids": ["1187780460321136640"], "author_id": "203163759", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.4754, "type": "Other", "normalized_text": "hurst"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6987, "type": "Person", "normalized_text": "ben"}, {"start": 245, "end": 247, "probability": 0.7009, "type": "Person", "normalized_text": "ben"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T17:18:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "1185738847960883200", "id": "1187780403588993024", "edit_history_tweet_ids": ["1187780403588993024"], "author_id": "336804652", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187758976672436224"}], "text": "@littlebigstella eu tb entendi q era ele s\u00f3 n\u00e3o entendi pq. se o hurst n\u00e3o mentiu ent\u00e3o o ben se suicidou bem longe da mina e n\u00e3o voltou, ent\u00e3o pq a imagem dele? ser\u00e1 que foi pq ele que encontrou a entrada? pra mim faria mais sentido se fosse o ben, q foi uma v\u00edtima direta"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:17:40.000Z", "id": "1187780275255861255", "edit_history_tweet_ids": ["1187780275255861255"], "author_id": "1150119046765002753", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:16:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "913052088116154368", "id": "1187779974452957184", "edit_history_tweet_ids": ["1187779974452957184"], "author_id": "231182240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RicardoAronski1", "id": "913052088116154368"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "ecres70", "id": "1655793337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187778331539841025"}], "text": "@RicardoAronski1 @ecres70 En el \u00faltimo nivel de la demencia suicida, parece."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.7625, "type": "Person", "normalized_text": "Fede"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.8059, "type": "Person", "normalized_text": "Bozal"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FedericoArreola", "id": "74153376"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:16:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "74153376", "id": "1187779896606679046", "edit_history_tweet_ids": ["1187779896606679046"], "author_id": "947849306945523712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187754723622866945"}], "text": "@FedericoArreola Dn Fede NO llev\u00f3 Bozal.\nSolo q en cualquier momento se tropieza con su Ego y se Suicida.\nSaludos..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 74, "probability": 0.447, "type": "Other", "normalized_text": "money money money"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:15:25.000Z", "id": "1187779709410643970", "edit_history_tweet_ids": ["1187779709410643970"], "author_id": "37458074", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187773610615853056"}], "text": "RT @Cluzcar: Los trolles y port\u00e1tiles, solo se mueven con money money money... Abanto sabe que ir\u00e1 detenido, pero quiere meter presi\u00f3n al j\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.6438, "type": "Person", "normalized_text": "Stockmar"}, {"start": 115, "end": 124, "probability": 0.8915, "type": "Place", "normalized_text": "Inglaterra"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5812, "type": "Person", "normalized_text": "Maxi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tjholt", "id": "16559024"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:13:34.000Z", "id": "1187779246351179777", "edit_history_tweet_ids": ["1187779246351179777"], "author_id": "1138707124538810369", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187533938975264770"}], "text": "RT @tjholt: Los ej q'he dado todos ocurrieron en fechas pr\u00f3ximas. Portales fusilado en 1837, von Stockmar se va de Inglaterra en 1857. Maxi\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:13:33.000Z", "id": "1187779242622406656", "edit_history_tweet_ids": ["1187779242622406656"], "author_id": "1076686886893219840", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187767569857404929"}], "text": "RT @jpereyra1952: EL \u00daNICO PRESIDENTE QUE SEPULT\u00d3 AL APRA EN UNA LONCHERA FUE ALAN\nY las cenizas del suicida ladr\u00f3n tambi\u00e9n fueron sepultad\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 19, "probability": 0.485, "type": "Other", "normalized_text": "Ana Lu\u00edsa Vieira"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/OoSOtDgOtz", "expanded_url": "https://twitter.com/relicarinho/status/1187545624977334277", "display_url": "twitter.com/relicarinho/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T17:13:20.000Z", "id": "1187779186045440006", "edit_history_tweet_ids": ["1187779186045440006"], "author_id": "847613647924764673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "text": "12: Ana Lu\u00edsa Vieira dos Santos\n13: usp pela 2a vez, maconha todo dia\n14: copa, crian\u00e7as, boletos\n15: perdi emprego, desisti da faculdade, depress\u00e3o\n16: depress\u00e3o\n17: trabalhar 20h (real) por dia, fim de casamento abusivo\n18: suicida perdido no mundo\n19: um homem em tratamento https://t.co/OoSOtDgOtz"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:12:57.000Z", "id": "1187779088326504448", "edit_history_tweet_ids": ["1187779088326504448"], "author_id": "957416070268227584", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Bel\u00e9m"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.6549, "type": "Person", "normalized_text": "miranha"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.6332, "type": "Person", "normalized_text": "mapiri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "vanarsx", "id": "77908533"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T17:12:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "77908533", "id": "1187779062657437701", "edit_history_tweet_ids": ["1187779062657437701"], "author_id": "2569898526", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187778538822389763"}], "text": "@vanarsx N\u00e3o sei se \u00e9 o mesmo pq isso \u00e9 em Bel\u00e9m, mas sim o miranha matou o mapiri"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T17:12:34.000Z", "id": "1187778994541862915", "edit_history_tweet_ids": ["1187778994541862915"], "author_id": "2329425644", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Por um lado entendo que estava a apelar aos haters deles, mas ainda assim uma t\u00e1tica suicida https://t.co/bUeuuAo5Cq", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/bUeuuAo5Cq", "expanded_url": "https://t.co/bUeuuAo5Cq", "display_url": "t.co/bUeuuAo5Cq"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:12:25.000Z", "id": "1187778954725416960", "edit_history_tweet_ids": ["1187778954725416960"], "author_id": "1136055007101542400", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:12:21.000Z", "id": "1187778939135115267", "edit_history_tweet_ids": ["1187778939135115267"], "author_id": "595099271", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.5594, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.5922, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.9733, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:12:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "1177567562898530305", "id": "1187778934718509058", "edit_history_tweet_ids": ["1187778934718509058"], "author_id": "1066002424467468288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187444325988360193"}], "text": "@yoestoy_cambio Si deben de votar por MACRI desde vzla les pedimos salgan a votar por MACRI recuperen Argentina vean el espejo de nosotros lid venezolanos con corruptos y narcos ka sociedad se suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:12:04.000Z", "id": "1187778867114721282", "edit_history_tweet_ids": ["1187778867114721282"], "author_id": "870799836122988544", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187767569857404929"}], "text": "RT @jpereyra1952: EL \u00daNICO PRESIDENTE QUE SEPULT\u00d3 AL APRA EN UNA LONCHERA FUE ALAN\nY las cenizas del suicida ladr\u00f3n tambi\u00e9n fueron sepultad\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 89, "end": 104, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.6531, "type": "Place", "normalized_text": "Capriasca"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.8512, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adriancatti", "id": "730809130189983744"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:11:56.000Z", "id": "1187778831786168321", "edit_history_tweet_ids": ["1187778831786168321"], "author_id": "2215605296", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187688031790256129"}], "text": "RT @adriancatti: 25 de octubre de 1938. Se suicida en Mar del Plata la poetisa argentina Alfonsina Storni (n. Capriasca, Suiza, 29 de mayo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:11:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "86333519", "id": "1187778783664918529", "edit_history_tweet_ids": ["1187778783664918529"], "author_id": "534965172", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/ZRN95axBDd", "expanded_url": "https://www.lacuarta.com/cronica/noticia/inquietud-joven-fue-encontrada-ahorcada-pedro-aguirre-cerda/423971/", "display_url": "lacuarta.com/cronica/notici\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187358397156544513"}], "text": "@NicoChiessa Ojal\u00e1 no est\u00e9n ocultando lo que realmente paso ... cuando alguien se suicida del nudo va al lado derecho habr\u00eda que ver el informe m\u00e9dico ... ojal\u00e1 puedas ayudar \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nhttps://t.co/ZRN95axBDd"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9586, "type": "Other", "normalized_text": "El Hogar del Su"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Analitica", "id": "40461089"}, {"start": 98, "end": 105, "username": "MrRoig", "id": "84684585"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:11:33.000Z", "id": "1187778737506570240", "edit_history_tweet_ids": ["1187778737506570240"], "author_id": "66736384", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187776200988602369"}], "text": "RT @Analitica: Tras agotar todas las funciones en la primera temporada de esta divertida comedia, @MrRoig instala de nuevo \"El Hogar del Su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9073, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:10:15.000Z", "id": "1187778411059650566", "edit_history_tweet_ids": ["1187778411059650566"], "author_id": "402460132", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ya me suicida pensar en volver de capital hoy a la noche. Sale ese tal pagar 100mil millones de libras esterlinas un uber. Ah re millonaria"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.6961, "type": "Other", "normalized_text": "Youtuber"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "fifa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "F_deFIFA", "id": "1940431184"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:10:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "1940431184", "id": "1187778352536571904", "edit_history_tweet_ids": ["1187778352536571904"], "author_id": "340448383", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187713496303198209"}], "text": "@F_deFIFA Youtuber espa\u00f1ol se suicida por jugar fifa... \ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.9553, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.5261, "type": "Other", "normalized_text": "iphone"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-10-25T17:08:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "409959752", "id": "1187778088760987651", "edit_history_tweet_ids": ["1187778088760987651"], "author_id": "409959752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187777979696504835"}], "text": "*Twitter for iphone* *se suicida*"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:08:29.000Z", "id": "1187777963548467200", "edit_history_tweet_ids": ["1187777963548467200"], "author_id": "149536008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Puedo entender un poco a la gente que se suicida, debe ser muy dif\u00edcil no poder decir nada."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.4847, "type": "Other", "normalized_text": "elE"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.5981, "type": "Other", "normalized_text": "overdose"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T17:08:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "888044288315150336", "id": "1187777922804977664", "edit_history_tweet_ids": ["1187777922804977664"], "author_id": "1086622764721688576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187777556688363522"}], "text": "@itselizz_ @Cyphrclips elE \u00c9 T\u00c3O RUIM ASSIM??? \n\neu n sei nada sobre esse cara, s\u00f3 sei que ele se matou de overdose e nada mais"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Dean"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.4739, "type": "Person", "normalized_text": "Cas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "_Winchester_99", "id": "929136991295475713"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:08:16.000Z", "id": "1187777909685133315", "edit_history_tweet_ids": ["1187777909685133315"], "author_id": "1094409908542418945", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187624869653032960"}], "text": "RT @_Winchester_99: Es que no entiendo c\u00f3mo Dean pas\u00f3 de estar re suicida porque Cas estaba muerto a dEJAR QUE CAS ACEPTE QUE \u00c9L EST\u00c1 MUERT\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T17:07:23.000Z", "id": "1187777689849126915", "edit_history_tweet_ids": ["1187777689849126915"], "author_id": "1159144560284590080", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 91, "probability": 0.3403, "type": "Organization", "normalized_text": "A.C"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ACE_Cream_", "id": "847849790331379714"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T17:07:19.000Z", "id": "1187777673826840576", "edit_history_tweet_ids": ["1187777673826840576"], "author_id": "3027267844", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187766893488291842"}], "text": "RT @ACE_Cream_: - voc\u00ea \u00e9 choice?\n\n- sim\n\n- e se iludiu achando que o tema do comeback do A.C.E ia ser esquadr\u00e3o suicida?\n\n- n\u00e3o \n\n- e \u00e9 cho\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:05:53.000Z", "id": "1187777310348533764", "edit_history_tweet_ids": ["1187777310348533764"], "author_id": "67413888", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eddy54731427", "id": "1042673299568947200"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/dO2MH2ASsW", "expanded_url": "https://twitter.com/salvemosmagdale/status/1187431540176949255", "display_url": "twitter.com/salvemosmagdal\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187573542755426304"}], "text": "RT @eddy54731427: El APRA NUNCA MUERE, SOLO SE SUICIDA https://t.co/dO2MH2ASsW"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T17:05:03.000Z", "id": "1187777102038339584", "edit_history_tweet_ids": ["1187777102038339584"], "author_id": "816500710510645248", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "\"N\u00e3o conseguem ouvir o amigo que n\u00e3o est\u00e1 bem durante 5 minutos, mas quando se suicida, ficam 1 hora a escrever um texto.\""}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "SmackDown"}]}, "lang": "fr", "created_at": "2019-10-25T17:04:19.000Z", "id": "1187776919074430977", "edit_history_tweet_ids": ["1187776919074430977"], "author_id": "301070162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "LOPE SUICIDA DE CARMELLA !!! #SmackDown"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 75, "probability": 0.9668, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 100, "end": 115, "probability": 0.6589, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 119, "end": 136, "probability": 0.6111, "type": "Other", "normalized_text": "Alfonsina y el mar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "revistaetcetera", "id": "38278953"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:04:13.000Z", "id": "1187776891391889408", "edit_history_tweet_ids": ["1187776891391889408"], "author_id": "177753378", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187776171586531328"}], "text": "RT @revistaetcetera: \ud83c\udfa5 Un d\u00eda como hoy, en 1938, se suicida en Mar del Plata, Argentina, la poetisa Alfonsina Storni. \"Alfonsina y el mar\"\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "ultimora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lercionotizie", "id": "910827588"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-10-25T17:04:06.000Z", "id": "1187776862778466310", "edit_history_tweet_ids": ["1187776862778466310"], "author_id": "576472472", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187715444159008769"}], "text": "RT @lercionotizie: #ultimora Si suicida con una corda da bungee jumping muore battendo 17 volte il cranio sul soffitto\nhttps://t.co/bcwP6SM\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.5304, "type": "Person", "normalized_text": "Celso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "henriolliveira", "id": "2571656740"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T17:03:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "2571656740", "id": "1187776789826789377", "edit_history_tweet_ids": ["1187776789826789377"], "author_id": "52240406", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187766152258347009"}], "text": "@henriolliveira J\u00e1 imaginou se quem matou Celso tivesse parentes trabalhando no gabinete de algu\u00e9m bem pr\u00f3ximo?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:02:59.000Z", "id": "1187776582846484481", "edit_history_tweet_ids": ["1187776582846484481"], "author_id": "2780462625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187538848600989698"}], "text": "Que vaya eligiendo como se suicida x favor\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/bUOn6sZW6o", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/bUOn6sZW6o", "expanded_url": "https://twitter.com/ElCara333/status/1187538848600989698", "display_url": "twitter.com/ElCara333/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.7755, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.4504, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 234, "end": 241, "probability": 0.8585, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gleisi", "id": "31139434"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "luisnassif", "id": "14754376"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T17:01:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "31139434", "id": "1187776330869497857", "edit_history_tweet_ids": ["1187776330869497857"], "author_id": "893656012875587584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187720405764759553"}], "text": "@gleisi @luisnassif Nassif n\u00e3o tem credibilidade nenhuma! Infelizmente, nunca saberemos de fato quem matou Celso Daniel, ent\u00e3o n\u00e3o d\u00e1 pra ficar no achismo, at\u00e9 q se prove o contr\u00e1rio temos q aceitar a vers\u00e3o da pol\u00edcia. Ao menos caso Marielle parece ter luz no fim do t\u00fanel."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.4749, "type": "Person", "normalized_text": "bob pati\u00f1o"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/BF3beN3wC6", "expanded_url": "http://agenda56.com/una-estudiante-se-suicida-porque-sus-padres-no-aceptaban-a-su-novio", "display_url": "agenda56.com/una-estudiante\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:01:51.000Z", "id": "1187776295293329414", "edit_history_tweet_ids": ["1187776295293329414"], "author_id": "910872625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ya me imagino la loca eta llev\u00e1ndome all\u00e1 con mi cabello de bob pati\u00f1o https://t.co/BF3beN3wC6"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 75, "probability": 0.9668, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 100, "end": 115, "probability": 0.6589, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 119, "end": 136, "probability": 0.6111, "type": "Other", "normalized_text": "Alfonsina y el mar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "revistaetcetera", "id": "38278953"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:01:45.000Z", "id": "1187776272115687425", "edit_history_tweet_ids": ["1187776272115687425"], "author_id": "936622279269773313", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187776171586531328"}], "text": "RT @revistaetcetera: \ud83c\udfa5 Un d\u00eda como hoy, en 1938, se suicida en Mar del Plata, Argentina, la poetisa Alfonsina Storni. \"Alfonsina y el mar\"\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 167, "end": 173, "tag": "25Oct"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 128, "probability": 0.9717, "type": "Other", "normalized_text": "El Hogar del Suicida"}], "mentions": [{"start": 83, "end": 90, "username": "MrRoig", "id": "84684585"}, {"start": 137, "end": 151, "username": "trasnochocult", "id": "66736384"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/rtzZdiCZzN", "expanded_url": "http://bit.ly/2qMEiGX", "display_url": "bit.ly/2qMEiGX", "status": 200, "unwound_url": "https://www.analitica.com/entretenimiento/prohibido-suicidarse-en-primavera-decreta-en-las-tablas-jorge-roig-graterol/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:01:28.000Z", "id": "1187776200988602369", "edit_history_tweet_ids": ["1187776200988602369"], "author_id": "40461089", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Tras agotar todas las funciones en la primera temporada de esta divertida comedia, @MrRoig instala de nuevo \"El Hogar del Suicida\" en el @trasnochocult , a partir del #25Oct https://t.co/rtzZdiCZzN"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9656, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 79, "end": 94, "probability": 0.7668, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 98, "end": 115, "probability": 0.8562, "type": "Other", "normalized_text": "Alfonsina y el mar"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/Goeo6u8oCC", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbLdAQ", "display_url": "bit.ly/2NbLdAQ", "status": 200, "unwound_url": "https://www.etcetera.com.mx/video/un-dia-como-hoy-en-1938-se-suicida-en-mar-del-plata-argentina-la-poetisa-alfonsina-storni-alfonsina-y-el-mar-es-una-cancion-en-su-recuerdo/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:01:21.000Z", "id": "1187776171586531328", "edit_history_tweet_ids": ["1187776171586531328"], "author_id": "38278953", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "\ud83c\udfa5 Un d\u00eda como hoy, en 1938, se suicida en Mar del Plata, Argentina, la poetisa Alfonsina Storni. \"Alfonsina y el mar\" es una canci\u00f3n en su recuerdo https://t.co/Goeo6u8oCC"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:00:14.000Z", "id": "1187775890693996546", "edit_history_tweet_ids": ["1187775890693996546"], "author_id": "89786118", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:59:19.000Z", "id": "1187775660653252610", "edit_history_tweet_ids": ["1187775660653252610"], "author_id": "576642157", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "yeorshcluni", "id": "709831915"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187732671490875394"}], "text": "RT @yeorshcluni: La historia nos demuestra que de ganar el peronismo no solamente no van a arreglar la econom\u00eda, sino que va a retornar el\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:59:19.000Z", "id": "1187775660275720194", "edit_history_tweet_ids": ["1187775660275720194"], "author_id": "1187176994473160705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Vou socar aquela vadia at\u00e9 ela se tocar que ela me matou pro dentro"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 100, "probability": 0.8013, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "OscarRabello", "id": "1095997860284379138"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "WinstonLing", "id": "36413526"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:58:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "1095997860284379138", "id": "1187775495263391744", "edit_history_tweet_ids": ["1187775495263391744"], "author_id": "1166404792647933953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187690600231030784"}], "text": "@OscarRabello @WinstonLing Se os mortos pudessem voltar pra contar quem os matou hein...seria um Deus nos acuda! N\u00e3o ia caber tanta gente na cadeia!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:58:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "1976886032", "id": "1187775473050370050", "edit_history_tweet_ids": ["1187775473050370050"], "author_id": "3493800857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Florencia_189", "id": "1976886032"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187766841059528705"}], "text": "@Florencia_189 antes suicida que sencillo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 149, "probability": 0.6703, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:58:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "1174465672249860096", "id": "1187775415219347457", "edit_history_tweet_ids": ["1187775415219347457"], "author_id": "935679968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187772725345030144"}], "text": "@biiarealitys Com certeza amiga, estou emocionada at\u00e9 agora. A gente se matou, mas valeu a pena ver a cara dos tombados que tinham certeza que o Jorge voltava. Estou muito cansada mas me sentindo muito feliz!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.3551, "type": "Other", "normalized_text": "Gilipollas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "balkraix", "id": "4905433269"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:58:00.000Z", "id": "1187775325285040129", "edit_history_tweet_ids": ["1187775325285040129"], "author_id": "1143915816645267461", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187716939633844224"}], "text": "RT @balkraix: Transfobos  Gilipollas  ,Asqueroso,  Travelo(a modo de insulto ), Morralla \n\n*Se suicida *\n\nTransfobos: Veis? Se suicidan s\u00f3l\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:57:57.000Z", "id": "1187775313511698432", "edit_history_tweet_ids": ["1187775313511698432"], "author_id": "169328141", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "julitoide", "id": "993899457631703040"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/jyTBV2L1UG", "expanded_url": "https://twitter.com/LNV22/status/1187502125489758218", "display_url": "twitter.com/LNV22/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187771800144564228"}], "text": "RT @julitoide: Ojal\u00e1 fuera un pozo suicida, me re anoto https://t.co/jyTBV2L1UG"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:57:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "133486665", "id": "1187775228879003650", "edit_history_tweet_ids": ["1187775228879003650"], "author_id": "901894147115806721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RaphaelWMendes", "id": "133486665"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "_HULIJING", "id": "1250926868968194049"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187774198023897088"}], "text": "@RaphaelWMendes @_hulijing por isso que ele se matou"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.3557, "type": "Other", "normalized_text": "Kaldorei"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.5176, "type": "Other", "normalized_text": "Trolls"}, {"start": 137, "end": 143, "probability": 0.4125, "type": "Person", "normalized_text": "Ogrimar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DSummermoon", "id": "1184768443037507592"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:57:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "1184768443037507592", "id": "1187775144611196928", "edit_history_tweet_ids": ["1187775144611196928"], "author_id": "712278221182652416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187774515763449858"}], "text": "@DSummermoon //Exacto en cambio los Kaldorei si dieron un escuadrona suicida para su guerra al pedo contra los Trolls y otro para salvar Ogrimar. \n\nTodo a cambio de los supuestos refuerzos en sus tierras que Nunca llegaron."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 124, "tag": "COLCHADO"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.2752, "type": "Other", "normalized_text": "KARMA"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.506, "type": "Other", "normalized_text": "COLCHADO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Yeshuahqh", "id": "127718306"}, {"start": 38, "end": 47, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:56:56.000Z", "id": "1187775058095288320", "edit_history_tweet_ids": ["1187775058095288320"], "author_id": "961969898237911040", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187469766887272450"}], "text": "RT @Yeshuahqh: EL KARMA...IRA POR TI..@JorgeDCG ...Y OJALA..TENGAS LA MISMA...POSE DE MACHITO COMO ESTE DIA...Y SI #COLCHADO TE LLEVA A CAN\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9436, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "tozatogabi", "id": "1067497090677391360"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:56:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "1067497090677391360", "id": "1187774881850646528", "edit_history_tweet_ids": ["1187774881850646528"], "author_id": "875789942605131776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187774441285214209"}], "text": "@tozatogabi Ele n\u00e3o se matou, ele tinha tido uma batalha horas antes de enfrentar o sasuke se n\u00e3o me engano, fora que ele tinha uma doen\u00e7a num est\u00e1gio avan\u00e7ado e estava quase cego"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:55:50.000Z", "id": "1187774781313208320", "edit_history_tweet_ids": ["1187774781313208320"], "author_id": "1070088075701833728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "a bruxa ta solta aqui em casa ta \ntodo mundo estressado \nse sair noticia que parente matou o outro foi aqui em casa"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:55:44.000Z", "id": "1187774758781366273", "edit_history_tweet_ids": ["1187774758781366273"], "author_id": "722902404", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Gremio"}, {"start": 91, "end": 93, "probability": 0.7735, "type": "Person", "normalized_text": "Qdo"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.9813, "type": "Organization", "normalized_text": "Gremio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cesaramferreira", "id": "1620850525"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:55:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "1620850525", "id": "1187774737482768384", "edit_history_tweet_ids": ["1187774737482768384"], "author_id": "3295457110", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187773322752335872"}], "text": "@cesaramferreira Mas o Gremio, foi um jogo diferente. Olhar s\u00f3 o resultado acho nao ideal.\nQdo fez 2x0 em 3 min, matou  o jogo e o Gremio se perdeu, virou presa facil. E o 1\u00baT o jogo foi mais truncado. Menos corrido. Mas pode ser mm por intensidade. Correr 2 tempos desse jeito \u00e9 dificil mm."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 74, "probability": 0.447, "type": "Other", "normalized_text": "money money money"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:55:32.000Z", "id": "1187774707887759361", "edit_history_tweet_ids": ["1187774707887759361"], "author_id": "737101530084614144", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187773610615853056"}], "text": "RT @Cluzcar: Los trolles y port\u00e1tiles, solo se mueven con money money money... Abanto sabe que ir\u00e1 detenido, pero quiere meter presi\u00f3n al j\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.4316, "type": "Person", "normalized_text": "alaska"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "milasthetc", "id": "4175877275"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:54:47.000Z", "id": "1187774515939598336", "edit_history_tweet_ids": ["1187774515939598336"], "author_id": "1096876554163052545", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187528874537684997"}], "text": "RT @milasthetc: vamo la \n\nalaska se matou ou foi um acidente?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.5858, "type": "Person", "normalized_text": "Han Solo"}, {"start": 194, "end": 197, "probability": 0.7748, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 243, "end": 245, "probability": 0.8598, "type": "Person", "normalized_text": "Han"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:54:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "88848453", "id": "1187774455197683712", "edit_history_tweet_ids": ["1187774455197683712"], "author_id": "88848453", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187774453029179392"}], "text": "\"N\u00e3o perdoo pq ele matou Han Solo\", mas a hist\u00f3ria n\u00e3o \u00e9 essa, a hist\u00f3ria \u00e9 que ele matou o pr\u00f3prio pai, e isso serve ao prop\u00f3sito da narrativa. Dentro os v\u00e1rios argumentos contra a reden\u00e7\u00e3o do Kylo, acho esse o mais fraco, pq se baseia em \"o Han \u00e9 meu personagem favorito\"."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:54:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "875789942605131776", "id": "1187774441285214209", "edit_history_tweet_ids": ["1187774441285214209"], "author_id": "1067497090677391360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Cai0Benevides", "id": "875789942605131776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187563709490782208"}], "text": "@Cai0Benevides Mas como ele se matou?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.8812, "type": "Other", "normalized_text": "supergirl"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/aHwS0ac4GU", "expanded_url": "https://twitter.com/stanaliaa/status/1187774380639698944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aHwS0ac4GU", "media_key": "16_1187774371819069441"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:54:14.000Z", "id": "1187774380639698944", "edit_history_tweet_ids": ["1187774380639698944"], "author_id": "203107383", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu assistindo supergirl e SEI q ela t\u00e1 viva na \u00faltima temporada. SEI q a s\u00e9rie \u00e9 DELA mas eu toda vez q vejo ela indo pra uma miss\u00e3o suicida: https://t.co/aHwS0ac4GU"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 20, "tag": "Tesis"}, {"start": 22, "end": 32, "tag": "Depresi\u00f3n"}, {"start": 82, "end": 90, "tag": "adultos"}, {"start": 110, "end": 118, "tag": "Caracas"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5373, "type": "Other", "normalized_text": "Tesis"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "saberucv", "id": "216784453"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:54:03.000Z", "id": "1187774334200373249", "edit_history_tweet_ids": ["1187774334200373249"], "author_id": "74298923", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187741092109832192"}], "text": "RT @saberucv: #Tesis: #Depresi\u00f3n, desesperanza y riesgo suicida en una muestra de #adultos mayores en la Gran #Caracas \u2192 https://t.co/TwyZc\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:53:41.000Z", "id": "1187774242617729025", "edit_history_tweet_ids": ["1187774242617729025"], "author_id": "1184750876839370753", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187767569857404929"}], "text": "RT @jpereyra1952: EL \u00daNICO PRESIDENTE QUE SEPULT\u00d3 AL APRA EN UNA LONCHERA FUE ALAN\nY las cenizas del suicida ladr\u00f3n tambi\u00e9n fueron sepultad\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:53:23.000Z", "id": "1187774165069291521", "edit_history_tweet_ids": ["1187774165069291521"], "author_id": "166221707", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186409063862587392"}], "text": "Desgraciadamente termin\u00f3 priv\u00e1ndose de la vida https://t.co/Du8Bm2prTU https://t.co/YzHt4CPeUP", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/Du8Bm2prTU", "expanded_url": "https://sonorapresente.com/2019/10/23/denuncia-que-la-4t-lo-orillo-a-la-pobreza-extrema-y-se-suicida-en-hermosillo/", "display_url": "sonorapresente.com/2019/10/23/den\u2026"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/YzHt4CPeUP", "expanded_url": "https://twitter.com/claudioescobosa/status/1186409063862587392", "display_url": "twitter.com/claudioescobos\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 34, "tag": "UnDiaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 86, "probability": 0.9682, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.5241, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina St"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "laredcincoradio", "id": "1158856942456049666"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:53:04.000Z", "id": "1187774086363189248", "edit_history_tweet_ids": ["1187774086363189248"], "author_id": "163686133", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187691382866997248"}], "text": "RT @laredcincoradio: #UnDiaComoHoy pero de 1938 se suicida, ahog\u00e1ndose en Mar del Plata, Argentina, la poetisa de origen suizo Alfonsina St\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.835, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.4505, "type": "Other", "normalized_text": "Gal\u00e1xia"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:52:44.000Z", "id": "1187774002762260480", "edit_history_tweet_ids": ["1187774002762260480"], "author_id": "1158442087542661121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ja to vendo Esquadr\u00e3o Suicida virar o novo Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia que inferno"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 107, "probability": 0.9472, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ONUUruguay", "id": "760204061702488066"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:52:34.000Z", "id": "1187773960479531009", "edit_history_tweet_ids": ["1187773960479531009"], "author_id": "736565040011153408", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182289919122825216"}], "text": "RT @ONUUruguay: Cada 40 segundos se suicida una persona. Por ello este a\u00f1o el D\u00eda Mundial de la Salud Mental, que se conmemora cada 10 de o\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.7637, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:52:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "128372940", "id": "1187773909581611008", "edit_history_tweet_ids": ["1187773909581611008"], "author_id": "983761892090007552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187720902596812800"}], "text": "@jairbolsonaro Nada surpreso vindo do ladrao e sua familicia q matou Marielle, emprega fam\u00edlia sem se quer trabalharem, roubar o estado durante toda a vida e ainda ser burro!! Ser idiota!! Ser tudo q eh de ruim e ficar aqui escrevendo merda ao inv\u00e9s de trabalhar!!O pa\u00eds est\u00e1 se acabando idiota!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 91, "probability": 0.3403, "type": "Organization", "normalized_text": "A.C"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ACE_Cream_", "id": "847849790331379714"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:52:00.000Z", "id": "1187773816333852673", "edit_history_tweet_ids": ["1187773816333852673"], "author_id": "823989509599719424", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187766893488291842"}], "text": "RT @ACE_Cream_: - voc\u00ea \u00e9 choice?\n\n- sim\n\n- e se iludiu achando que o tema do comeback do A.C.E ia ser esquadr\u00e3o suicida?\n\n- n\u00e3o \n\n- e \u00e9 cho\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.6604, "type": "Person", "normalized_text": "hyungwon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "wonunonu", "id": "1426965671053717504"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:51:30.000Z", "id": "1187773691654017026", "edit_history_tweet_ids": ["1187773691654017026"], "author_id": "218210169", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186759578177945601"}], "text": "RT @wonunonu: parem de falar que o hyungwon se matou no mv, meu pai, nao aguento mais ler teoria falando que ele suicidou quando na verdade\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.4526, "type": "Other", "normalized_text": "money money money"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.7213, "type": "Person", "normalized_text": "Abanto"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.4346, "type": "Other", "normalized_text": "reaKeiko"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/xRSFLnGp6u", "expanded_url": "https://twitter.com/9michelangelo/status/1187758652507209729", "display_url": "twitter.com/9michelangelo/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:51:11.000Z", "id": "1187773610615853056", "edit_history_tweet_ids": ["1187773610615853056"], "author_id": "282155394", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187758652507209729"}], "text": "Los trolles y port\u00e1tiles, solo se mueven con money money money... Abanto sabe que ir\u00e1 detenido, pero quiere meter presi\u00f3n al juez al mismo estilo que los corruptos la reaKeiko y el cobarde suicida. https://t.co/xRSFLnGp6u"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 96, "tag": "4T"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.5641, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:51:04.000Z", "id": "1187773583071862784", "edit_history_tweet_ids": ["1187773583071862784"], "author_id": "27349496", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187734713454100485"}], "text": "RT @lasillarota: Comunicador se suicida en Sonora... estaba a la espera de un contrato en la #4T que nunca lleg\u00f3. Esto es todo lo que sopor\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 292, "end": 299, "probability": 0.511, "type": "Other", "normalized_text": "Saltillo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "servigal", "id": "256245861"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "luiscarlosplata", "id": "146903072"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:50:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "256245861", "id": "1187773322282426368", "edit_history_tweet_ids": ["1187773322282426368"], "author_id": "587970873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187769421332385792"}], "text": "@servigal @luiscarlosplata Gracias por compartirnos tu curr\u00edculum.  Que palabras deber\u00edan cambiarse en el mensaje original para \"no afectar al probable suicida\"?  Mi ignorancia en el tema no me permite ver lo que t\u00fa, yo interpreto un mensaje con mucho sarcasmo acerca de las oportunidades de Saltillo,"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:49:00.000Z", "id": "1187773060511875073", "edit_history_tweet_ids": ["1187773060511875073"], "author_id": "778710593842745344", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:48:25.000Z", "id": "1187772914755612673", "edit_history_tweet_ids": ["1187772914755612673"], "author_id": "1964237750", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "julitoide", "id": "993899457631703040"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/jyTBV2L1UG", "expanded_url": "https://twitter.com/LNV22/status/1187502125489758218", "display_url": "twitter.com/LNV22/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187771800144564228"}], "text": "RT @julitoide: Ojal\u00e1 fuera un pozo suicida, me re anoto https://t.co/jyTBV2L1UG"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:47:44.000Z", "id": "1187772745620303880", "edit_history_tweet_ids": ["1187772745620303880"], "author_id": "819427383321071617", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 34, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187602038428852224"}], "text": "RT @JennerMycall: @RenattoBautista Oe de qu\u00e9 sirve todo eso si tu universidad ni se licencia y solo sirve para lavar el nombre del suicida?"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 31, "tag": "Nava"}, {"start": 37, "end": 54, "tag": "Comisi\u00f3nLavaJato"}, {"start": 67, "end": 74, "tag": "Bartra"}, {"start": 85, "end": 102, "tag": "loncheritagarcia"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.5665, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.597, "type": "Other", "normalized_text": "Comisi\u00f3nLavaJato"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.7895, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:47:21.000Z", "id": "1187772647481982976", "edit_history_tweet_ids": ["1187772647481982976"], "author_id": "1261589936", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187106353241825288"}], "text": "RT @SalitaSin: Cuando fue #Nava a la #Comisi\u00f3nLavaJato presidida x #Bartra, y neg\u00f3 q #loncheritagarcia era uno d lo m\u00e1s grandes corruptos,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:46:51.000Z", "id": "1187772522080677888", "edit_history_tweet_ids": ["1187772522080677888"], "author_id": "924269880", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:46:50.000Z", "id": "1187772518398156800", "edit_history_tweet_ids": ["1187772518398156800"], "author_id": "1154090718614446080", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187767569857404929"}], "text": "RT @jpereyra1952: EL \u00daNICO PRESIDENTE QUE SEPULT\u00d3 AL APRA EN UNA LONCHERA FUE ALAN\nY las cenizas del suicida ladr\u00f3n tambi\u00e9n fueron sepultad\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 123, "probability": 0.2911, "type": "Organization", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8479, "type": "Person", "normalized_text": "Horacio Zeba"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:46:45.000Z", "id": "1187772494834524160", "edit_history_tweet_ids": ["1187772494834524160"], "author_id": "134626094", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187584184598052865"}], "text": "RT @sinpedanterias: TERREMOTO en la izquierda peruana. Ya van renunciando 4 integrantes de la agrupaci\u00f3n pol\u00edtica Nuevo Peru:\n\nHoracio Zeba\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.3216, "type": "Other", "normalized_text": "Alchoh\u00f3lico"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.3136, "type": "Other", "normalized_text": "Pedofilo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JLRuminado", "id": "116895945"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:46:15.000Z", "id": "1187772369974243328", "edit_history_tweet_ids": ["1187772369974243328"], "author_id": "1148729494997540865", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187744620840652800"}], "text": "RT @JLRuminado: Imaginen decir esto a esta gente:\n\n* Sr. Alchoh\u00f3lico lo invitamos a beber con moderaci\u00f3n.\n* Sr. Pedofilo cuide solo un mome\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:46:07.000Z", "id": "1187772337669754880", "edit_history_tweet_ids": ["1187772337669754880"], "author_id": "217123267", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se minha m\u00e3e n\u00e3o me matou de raiva agora eu n\u00e3o morro disso nunca mais, pqp"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 96, "tag": "4T"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.5641, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:45:23.000Z", "id": "1187772153048862720", "edit_history_tweet_ids": ["1187772153048862720"], "author_id": "1178438347024285696", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187766045140017152"}], "text": "RT @lasillarota: Comunicador se suicida en Sonora... estaba a la espera de un contrato en la #4T que nunca lleg\u00f3. Esto es todo lo que sopor\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:44:04.000Z", "id": "1187771821648764928", "edit_history_tweet_ids": ["1187771821648764928"], "author_id": "592417298", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:43:59.000Z", "id": "1187771800144564228", "edit_history_tweet_ids": ["1187771800144564228"], "author_id": "993899457631703040", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "text": "Ojal\u00e1 fuera un pozo suicida, me re anoto https://t.co/jyTBV2L1UG", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/jyTBV2L1UG", "expanded_url": "https://twitter.com/LNV22/status/1187502125489758218", "display_url": "twitter.com/LNV22/status/1\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 88, "probability": 0.5411, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Civil"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BrezoCriado", "id": "4252077755"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:43:50.000Z", "id": "1187771762995617792", "edit_history_tweet_ids": ["1187771762995617792"], "author_id": "814949923", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187069988965945351"}], "text": "RT @BrezoCriado: Os dejo mi reportaje para @ctxt_es sobre el suicidio en la Guardia Civil \ud83d\udc47. En Espa\u00f1a no contamos con ning\u00fan plan nacional\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:43:05.000Z", "id": "1187771571840131072", "edit_history_tweet_ids": ["1187771571840131072"], "author_id": "1185310339207958528", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:42:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "2287188633", "id": "1187771506841083904", "edit_history_tweet_ids": ["1187771506841083904"], "author_id": "858873007443513344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "luisadantas__", "id": "2287188633"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187769265274929152"}], "text": "@luisadantas__ irma o cara se matou..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 113, "probability": 0.7422, "type": "Person", "normalized_text": "Judith"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LilyMevan", "id": "75666658"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:42:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "75666658", "id": "1187771409054912512", "edit_history_tweet_ids": ["1187771409054912512"], "author_id": "76057415", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187732044354326528"}], "text": "@LilyMevan Tranquila que no se suicida, termina montando una fundaci\u00f3n desde la c\u00e1rcel pero con la ayuda de Judith."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:42:00.000Z", "id": "1187771299231420422", "edit_history_tweet_ids": ["1187771299231420422"], "author_id": "4364353035", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ser\u00e1 que a nossa cultura \u00e9 suicida ou ser\u00e1 s\u00f3 impress\u00e3o?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.5929, "type": "Other", "normalized_text": "Galaxia"}, {"start": 116, "end": 132, "probability": 0.7511, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.3923, "type": "Other", "normalized_text": "Gunn"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/JS9peu3XJM", "expanded_url": "https://twitter.com/_MANUnlimited/status/1187770397745451008", "display_url": "twitter.com/_MANUnlimited/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:41:26.000Z", "id": "1187771156394315778", "edit_history_tweet_ids": ["1187771156394315778"], "author_id": "810551502066556932", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187770397745451008"}], "text": "Pero si no va a malas, a mi Guardianes de la Galaxia me encanta y creo que puede funcionar muy bien ese tono con el Escuadr\u00f3n Suicida. Yo tengo mucha fe en Gunn. Algunos salt\u00e1is a la m\u00ednima eh xD https://t.co/JS9peu3XJM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 84, "probability": 0.4999, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "uuuunam", "id": "1242654838275489792"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "anapmustdie", "id": "822175636160675845"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:41:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "1110183076582301697", "id": "1187771088153001984", "edit_history_tweet_ids": ["1187771088153001984"], "author_id": "2157432246", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187770251079012352"}], "text": "@uuuunaM @anapmustdie Compra verde fluorescente e vai de coringa do Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 60, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez Obrador"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/2DunevjPrv", "expanded_url": "https://lasillarota.com/estados/comunicador-se-suicida-en-sonora-estaba-a-la-espera-de-un-contrato-en-la-4t-sonora-4t-comunicador-suicida/329718", "display_url": "lasillarota.com/estados/comuni\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:40:55.000Z", "id": "1187771026765238272", "edit_history_tweet_ids": ["1187771026765238272"], "author_id": "26028634", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Trabajar durante a\u00f1os para la eterna campa\u00f1a de L\u00f3pez Obrador. Verlo finalmente llegar al poder... Y que te olvide.\n\n\u00bfCu\u00e1ntos m\u00e1s estar\u00e1n en esa situaci\u00f3n?\n\nhttps://t.co/2DunevjPrv"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:40:43.000Z", "id": "1187770979298304005", "edit_history_tweet_ids": ["1187770979298304005"], "author_id": "1076223761777610752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Esse \u00e9 o ARTISTA uma alma de um triste pintor q sofria com as pessoas e que elas falavam mau dele e de suas pinturas ent\u00e3o teve um dia em que ele se suicidou e hoje em dia ARTISTA \u00e9 bipolar por causa da sua vida passada e a alma que mais curti os seus desenhos \u00e9 a ghostina https://t.co/xkcXQwWpQo", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/xkcXQwWpQo", "expanded_url": "https://twitter.com/bruna_vs_cartoo/status/1187770979298304005/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xkcXQwWpQo", "media_key": "3_1187770975410102272"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.64, "type": "Other", "normalized_text": "Whiterose"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:40:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "1373208637", "id": "1187770945500581889", "edit_history_tweet_ids": ["1187770945500581889"], "author_id": "1373208637", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187767475930390529"}], "text": "Ai q tristeeeee, o homem q a Whiterose amava se matou :((((("}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:40:33.000Z", "id": "1187770933970374657", "edit_history_tweet_ids": ["1187770933970374657"], "author_id": "95199400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Tive um sonho bizarro e triste. Sonhei que entrava no blog do meu amigo que se suicidou e escrevi um coment\u00e1rio. A\u00ed ele respondia. Fiquei surpresa e ele j\u00e1 logo respondeu dizendo que toda a hist\u00f3ria de suic\u00eddio era boato. Eu tava aliviada e triste pra caralho."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.338, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:39:50.000Z", "id": "1187770757394374657", "edit_history_tweet_ids": ["1187770757394374657"], "author_id": "785329719881400320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "J\u00e1 que n\u00e3o posso olhar o filme do coringa vo olha esquadr\u00e3o suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:39:47.000Z", "id": "1187770744178118658", "edit_history_tweet_ids": ["1187770744178118658"], "author_id": "1177986077711355904", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:38:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "1045150949545775105", "id": "1187770416888045569", "edit_history_tweet_ids": ["1187770416888045569"], "author_id": "884138889610395648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "mostachico", "id": "759198118529425408"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187769908865753088"}], "text": "@breandoncrf @mostachico af q fofo mas n se ilude, a minha cachorra filhote foi brincar com uns tbm e matou 4 deles \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\ude16"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:38:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "78893881", "id": "1187770416250662913", "edit_history_tweet_ids": ["1187770416250662913"], "author_id": "851626142595502080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "itsmikems", "id": "78893881"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187768782288310272"}], "text": "@itsmikems foi triste amiga pensei q eu cometeria varias barberagem menos uma capivara suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 89, "end": 104, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.6531, "type": "Place", "normalized_text": "Capriasca"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.8512, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adriancatti", "id": "730809130189983744"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:37:10.000Z", "id": "1187770084745449473", "edit_history_tweet_ids": ["1187770084745449473"], "author_id": "4194369393", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187688031790256129"}], "text": "RT @adriancatti: 25 de octubre de 1938. Se suicida en Mar del Plata la poetisa argentina Alfonsina Storni (n. Capriasca, Suiza, 29 de mayo\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 34, "tag": "UnDiaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 86, "probability": 0.9682, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.5241, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina St"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "laredcincoradio", "id": "1158856942456049666"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:36:29.000Z", "id": "1187769914435735552", "edit_history_tweet_ids": ["1187769914435735552"], "author_id": "870143109065265152", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187691382866997248"}], "text": "RT @laredcincoradio: #UnDiaComoHoy pero de 1938 se suicida, ahog\u00e1ndose en Mar del Plata, Argentina, la poetisa de origen suizo Alfonsina St\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 90, "probability": 0.8382, "type": "Place", "normalized_text": "nordeste"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9458, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.7664, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 145, "end": 151, "probability": 0.465, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:36:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "74756085", "id": "1187769859339362304", "edit_history_tweet_ids": ["1187769859339362304"], "author_id": "2837628254", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187756368687747074"}], "text": "@BolsonaroSP Voc\u00ea poderia se preocupar com coisas reais como: o \u00f3leo nas praias do nordeste, o inc\u00eandio na Amaz\u00f4nia, quem matou Marielle, o caso Queiroz. Pra essas coisas vcs ficam cegos, n\u00e9?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:34:57.000Z", "id": "1187769526496235520", "edit_history_tweet_ids": ["1187769526496235520"], "author_id": "4194670947", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:34:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "587970873", "id": "1187769421332385792", "edit_history_tweet_ids": ["1187769421332385792"], "author_id": "256245861", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Comolaven", "id": "587970873"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "luiscarlosplata", "id": "146903072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187695123993260037"}], "text": "@Comolaven @luiscarlosplata Claro que si. Soy Odontologo forense y llevamos temas de suicidologia, soy catedr\u00e1tico ven la UNEA SALTILLO de la materia de Tanatologia hoy vimos el tema de suicidio.\nMi petici\u00f3n es cuidar las palabras para no afectar al probable suicida. El tema pol\u00edtico a ese s\u00edgale  gracias"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6082, "type": "Person", "normalized_text": "macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tomisurban", "id": "385006621"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "AdinolfiCaty", "id": "407425796"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "gambaok", "id": "72925674"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:33:01.000Z", "id": "1187769038312738818", "edit_history_tweet_ids": ["1187769038312738818"], "author_id": "407425796", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187768508467298310"}], "text": "RT @tomisurban: @AdinolfiCaty @gambaok Bueno pero si se suicida voy a entrar en depresi\u00f3n. Hasta el domingo que se va el mogolico de macri"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:32:26.000Z", "id": "1187768894766964736", "edit_history_tweet_ids": ["1187768894766964736"], "author_id": "309403288", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:32:17.000Z", "id": "1187768854908411911", "edit_history_tweet_ids": ["1187768854908411911"], "author_id": "2825324424", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:31:53.000Z", "id": "1187768755566403585", "edit_history_tweet_ids": ["1187768755566403585"], "author_id": "1137762597875396608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se meu primo quase me matou, pq eu tinha v\u00eddeo dele dan\u00e7ando. (Na vdd, pq me enviaram. N\u00e9?!)\nImagine agora, fazendo meme dele e mandando no grupo da fam\u00edlia"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 87, "probability": 0.7378, "type": "Other", "normalized_text": "Ranking mundial"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Daniel011965", "id": "372548322"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "rhunlander", "id": "842967927754231810"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:31:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "372548322", "id": "1187768672674373633", "edit_history_tweet_ids": ["1187768672674373633"], "author_id": "743412553741656064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187747510644805634"}], "text": "@Daniel011965 @rhunlander Se explica! Somos un Pais Suicida. Primeros en Ranking mundial siempre jugando esta tr\u00e1gica final para la vida familiar con Cuba! \n\nLa mentalidad suicida piensa que ma\u00f1ana no va a estar y vota lo peor, para que se arreglen los que vienen detr\u00e1s"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 91, "probability": 0.3403, "type": "Organization", "normalized_text": "A.C"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ACE_Cream_", "id": "847849790331379714"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:31:08.000Z", "id": "1187768565371416576", "edit_history_tweet_ids": ["1187768565371416576"], "author_id": "1053039860813127681", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187766893488291842"}], "text": "RT @ACE_Cream_: - voc\u00ea \u00e9 choice?\n\n- sim\n\n- e se iludiu achando que o tema do comeback do A.C.E ia ser esquadr\u00e3o suicida?\n\n- n\u00e3o \n\n- e \u00e9 cho\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 121, "probability": 0.7322, "type": "Person", "normalized_text": "macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AdinolfiCaty", "id": "407425796"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "gambaok", "id": "72925674"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:30:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "407425796", "id": "1187768508467298310", "edit_history_tweet_ids": ["1187768508467298310"], "author_id": "385006621", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187768128962465792"}], "text": "@AdinolfiCaty @gambaok Bueno pero si se suicida voy a entrar en depresi\u00f3n. Hasta el domingo que se va el mogolico de macri"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "HoyEnLaHistoria"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 90, "probability": 0.9034, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HistoryLA", "id": "113771891"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:30:51.000Z", "id": "1187768492935860225", "edit_history_tweet_ids": ["1187768492935860225"], "author_id": "1179500662939422722", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187738133019975680"}], "text": "RT @HistoryLA: #HoyEnLaHistoria Un d\u00eda como hoy, de 1944, durante la Segunda Guerra Mundial, Jap\u00f3n introduc\u00eda por primera vez en la histori\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:30:46.000Z", "id": "1187768472798973952", "edit_history_tweet_ids": ["1187768472798973952"], "author_id": "701529047881265157", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.7512, "type": "Person", "normalized_text": "Elisa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ElisaLaender", "id": "2950362094"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "savio_taite", "id": "2311500665"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:30:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "2950362094", "id": "1187768443258449922", "edit_history_tweet_ids": ["1187768443258449922"], "author_id": "2254309688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187766554924109829"}], "text": "@ElisaLaender @savio_taite Ele se matou Elisa"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "NoSon30PesosSon30A\u00f1os"}, {"start": 23, "end": 38, "tag": "ChileDespierto"}, {"start": 59, "end": 65, "tag": "Chile"}, {"start": 143, "end": 169, "tag": "ChileViolatesHumanRights\u064b"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.7919, "type": "Place", "normalized_text": "ChileDespierto"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 144, "end": 168, "probability": 0.7644, "type": "Place", "normalized_text": "ChileViolatesHumanRights\u064b"}], "mentions": [{"start": 75, "end": 91, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/1ZrN5jb8V5", "expanded_url": "https://www.latercera.com/reportajes/noticia/no-pais-viejos-pacto-suicida-jorge-elsa/260198/", "display_url": "latercera.com/reportajes/not\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:30:30.000Z", "id": "1187768407611117571", "edit_history_tweet_ids": ["1187768407611117571"], "author_id": "1131426134506319872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#NoSon30PesosSon30A\u00f1os #ChileDespierto porque Esto pasa en #Chile mientras @sebastianpinera y los ricos se hacen \"super ricos\" esto tambi\u00e9n es #ChileViolatesHumanRights\u064b  Todos tenemos derecho a vivir y morir dignamente\n https://t.co/1ZrN5jb8V5"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:30:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "51245740", "id": "1187768391999938560", "edit_history_tweet_ids": ["1187768391999938560"], "author_id": "51245740", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187767826255400961"}], "text": "acho q ele n deveria jogar mais nesse ano, at\u00e9 pq daqui q pegasse ritmo de jogo e confian\u00e7a, a temporada acabaria. e o retorno tem q ser aos poucos, tem q fazer uma pr\u00e9-temporada boa. ent\u00e3o,\u00e9 melhor q volte somente em janeiro msm. foda \u00e9 q esse esquema suicida foi voltado pra ele"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:30:15.000Z", "id": "1187768343362711553", "edit_history_tweet_ids": ["1187768343362711553"], "author_id": "486621670", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/62XK6AyiZY", "expanded_url": "http://bit.ly/2qMAp4P", "display_url": "bit.ly/2qMAp4P"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187767047939334144"}], "text": "RT @EFEnoticias: Al menos 6 muertos en un ataque suicida contra fuerzas de inteligencia afganas https://t.co/62XK6AyiZY https://t.co/xCqFJA\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 188, "end": 193, "tag": "lgbt"}, {"start": 194, "end": 201, "tag": "racism"}, {"start": 202, "end": 208, "tag": "share"}, {"start": 209, "end": 214, "tag": "true"}, {"start": 215, "end": 221, "tag": "bully"}, {"start": 222, "end": 235, "tag": "cyberbulling"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-10-25T16:30:03.000Z", "id": "1187768293756690433", "edit_history_tweet_ids": ["1187768293756690433"], "author_id": "1187480928458690562", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Siamo nel 2019, e ci sta ancora gente che non gli va bene se una persona \u00e8 omosessuale, ci sta gente che si suicida per gli insulti che gli vengono scritti sui social, siete la vergogna! \n#lgbt #racism #share #true #bully #cyberbulling"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:28:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "407425796", "id": "1187767993960423430", "edit_history_tweet_ids": ["1187767993960423430"], "author_id": "385006621", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AdinolfiCaty", "id": "407425796"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "gambaok", "id": "72925674"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187766889625337856"}], "text": "@AdinolfiCaty @gambaok Te juego lo que quieras que se suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:28:40.000Z", "id": "1187767946833289217", "edit_history_tweet_ids": ["1187767946833289217"], "author_id": "1017818422728691713", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/62XK6AyiZY", "expanded_url": "http://bit.ly/2qMAp4P", "display_url": "bit.ly/2qMAp4P"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187767047939334144"}], "text": "RT @EFEnoticias: Al menos 6 muertos en un ataque suicida contra fuerzas de inteligencia afganas https://t.co/62XK6AyiZY https://t.co/xCqFJA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:28:33.000Z", "id": "1187767916852367361", "edit_history_tweet_ids": ["1187767916852367361"], "author_id": "873374035090055168", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:28:33.000Z", "id": "1187767915816337415", "edit_history_tweet_ids": ["1187767915816337415"], "author_id": "265745421", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187767569857404929"}], "text": "RT @jpereyra1952: EL \u00daNICO PRESIDENTE QUE SEPULT\u00d3 AL APRA EN UNA LONCHERA FUE ALAN\nY las cenizas del suicida ladr\u00f3n tambi\u00e9n fueron sepultad\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:28:09.000Z", "id": "1187767816843386880", "edit_history_tweet_ids": ["1187767816843386880"], "author_id": "527760693", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:28:09.000Z", "id": "1187767815723458560", "edit_history_tweet_ids": ["1187767815723458560"], "author_id": "380658341", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xavierpadilla", "id": "101860204"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187709756565270528"}], "text": "RT @xavierpadilla: Esto demuestra que el inter\u00e9s principal de la izquierda no es el bienestar social, sino la supresi\u00f3n por el odio \u2014a un c\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:27:52.000Z", "id": "1187767743946223616", "edit_history_tweet_ids": ["1187767743946223616"], "author_id": "767035730082275328", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187767569857404929"}], "text": "RT @jpereyra1952: EL \u00daNICO PRESIDENTE QUE SEPULT\u00d3 AL APRA EN UNA LONCHERA FUE ALAN\nY las cenizas del suicida ladr\u00f3n tambi\u00e9n fueron sepultad\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-25T16:27:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "1010967863245582338", "id": "1187767731476672516", "edit_history_tweet_ids": ["1187767731476672516"], "author_id": "1010967863245582338", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "damnnharry", "id": "2712954915"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187767032038805506"}], "text": "@damnnharry - credo che nessuno debba delle spiegazioni e che dire \u201cchi si suicida \u00e8 egoista perch\u00e9 non pensa a chi gli vuole bene\u201d \u00e8 da veri egoisti. I mean, tu pretendi che una persona viva SOLO e soltanto per te e la tua coscienza anche se sta soffrendo in una maniera che non puoi-"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:27:46.000Z", "id": "1187767720172908545", "edit_history_tweet_ids": ["1187767720172908545"], "author_id": "105492444", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187767569857404929"}], "text": "RT @jpereyra1952: EL \u00daNICO PRESIDENTE QUE SEPULT\u00d3 AL APRA EN UNA LONCHERA FUE ALAN\nY las cenizas del suicida ladr\u00f3n tambi\u00e9n fueron sepultad\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 147, "tag": "loncheritagarcia"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 146, "probability": 0.4028, "type": "Other", "normalized_text": "loncheritagarcia"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/tJAMWQ8pEo", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1187767569857404929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tJAMWQ8pEo", "media_key": "3_1187767567256973312"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:27:10.000Z", "id": "1187767569857404929", "edit_history_tweet_ids": ["1187767569857404929"], "author_id": "105492444", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "text": "EL \u00daNICO PRESIDENTE QUE SEPULT\u00d3 AL APRA EN UNA LONCHERA FUE ALAN\nY las cenizas del suicida ladr\u00f3n tambi\u00e9n fueron sepultadas all\u00ed.\n#loncheritagarcia https://t.co/tJAMWQ8pEo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:26:22.000Z", "id": "1187767366907760640", "edit_history_tweet_ids": ["1187767366907760640"], "author_id": "700687581", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:26:09.000Z", "id": "1187767309986881544", "edit_history_tweet_ids": ["1187767309986881544"], "author_id": "128267028", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/62XK6AyiZY", "expanded_url": "http://bit.ly/2qMAp4P", "display_url": "bit.ly/2qMAp4P"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187767047939334144"}], "text": "RT @EFEnoticias: Al menos 6 muertos en un ataque suicida contra fuerzas de inteligencia afganas https://t.co/62XK6AyiZY https://t.co/xCqFJA\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:25:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "1125960278955429888", "id": "1187767240520880128", "edit_history_tweet_ids": ["1187767240520880128"], "author_id": "722136116883759105", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "SESVNG", "id": "1125960278955429888"}, {"start": 8, "end": 17, "username": "PamJiles", "id": "1381789998"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187738055345618944"}], "text": "@SESVNG @PamJiles Somos la generaci\u00f3n con m\u00e1s problemas mentales y suicida de la historia y le vamos a tener miedo a fusiles? No se\u00f1ores!"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:25:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "1185536649134051329", "id": "1187767212318310401", "edit_history_tweet_ids": ["1187767212318310401"], "author_id": "4875373193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RafaelaKlingel1", "id": "1185536649134051329"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187760084102864897"}], "text": "@RafaelaKlingel1 \u00c9 uma frase que um colega meu soltou hoje na aula e todo mundo se matou rindo kkkkkk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:25:45.000Z", "id": "1187767212070846468", "edit_history_tweet_ids": ["1187767212070846468"], "author_id": "587057292", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 25, "tag": "ComprasOsornoOctubre2019"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 63, "probability": 0.5681, "type": "Other", "normalized_text": "La revoluci\u00f3n de los villanos"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.5101, "type": "Other", "normalized_text": "Hombre"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.7267, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 87, "end": 103, "probability": 0.6066, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.5967, "type": "Other", "normalized_text": "Desde las"}, {"start": 126, "end": 148, "probability": 0.763, "type": "Other", "normalized_text": "Batman Detective Comics"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.7053, "type": "Other", "normalized_text": "Crisis"}, {"start": 178, "end": 187, "probability": 0.8161, "type": "Other", "normalized_text": "Hellblazer"}, {"start": 227, "end": 231, "probability": 0.4744, "type": "Other", "normalized_text": "DCsos"}, {"start": 238, "end": 243, "probability": 0.7082, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/Bi4oNDPcjx", "expanded_url": "https://twitter.com/Osornator/status/1187767171264536576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bi4oNDPcjx", "media_key": "3_1187767163358195712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:25:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "279156792", "id": "1187767171264536576", "edit_history_tweet_ids": ["1187767171264536576"], "author_id": "279156792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182958420883857408"}], "text": "#ComprasOsornoOctubre2019\n\n-Flash: La revoluci\u00f3n de los villanos.\n-Hombre y Superman.\n-Escuadr\u00f3n Suicida: Desde las cenizas.\n-Batman Detective Comics #18.\n-H\u00e9roes en Crisis #9.\n-Hellblazer #1-2.\n-El reloj del juicio final #5.\n-DCsos #1.\n-Batman #36. https://t.co/Bi4oNDPcjx"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 91, "probability": 0.3403, "type": "Organization", "normalized_text": "A.C"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ACE_Cream_", "id": "847849790331379714"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:25:09.000Z", "id": "1187767059775660032", "edit_history_tweet_ids": ["1187767059775660032"], "author_id": "998613260176908289", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187766893488291842"}], "text": "RT @ACE_Cream_: - voc\u00ea \u00e9 choice?\n\n- sim\n\n- e se iludiu achando que o tema do comeback do A.C.E ia ser esquadr\u00e3o suicida?\n\n- n\u00e3o \n\n- e \u00e9 cho\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:25:06.000Z", "id": "1187767047939334144", "edit_history_tweet_ids": ["1187767047939334144"], "author_id": "105082141", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "Al menos 6 muertos en un ataque suicida contra fuerzas de inteligencia afganas https://t.co/62XK6AyiZY https://t.co/xCqFJAHCHl", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/62XK6AyiZY", "expanded_url": "http://bit.ly/2qMAp4P", "display_url": "bit.ly/2qMAp4P"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/xCqFJAHCHl", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1187767047939334144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xCqFJAHCHl", "media_key": "3_1187747577543974913"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 28, "probability": 0.6332, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida l \u201cVers\u00e3o"}, {"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9151, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/NjeMmBQhli", "expanded_url": "http://clubedaspipocas.com.br/cultura-nerd/o-esquadrao-suicida-l-versao-de-james-gunn-parece-comedia-afirma-ator/", "display_url": "clubedaspipocas.com.br/cultura-nerd/o\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:24:30.000Z", "id": "1187766897674207232", "edit_history_tweet_ids": ["1187766897674207232"], "author_id": "750403676137717760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O Esquadr\u00e3o Suicida l \u201cVers\u00e3o de James Gunn parece com\u00e9dia\u201d, afirma ator https://t.co/NjeMmBQhli"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 129, "end": 141, "tag": "THEMADSQUAD"}, {"start": 142, "end": 146, "tag": "ACE"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 75, "probability": 0.3606, "type": "Person", "normalized_text": "A.C"}, {"start": 130, "end": 140, "probability": 0.8339, "type": "Other", "normalized_text": "THEMADSQUAD"}, {"start": 143, "end": 145, "probability": 0.4892, "type": "Other", "normalized_text": "ACE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:24:29.000Z", "id": "1187766893488291842", "edit_history_tweet_ids": ["1187766893488291842"], "author_id": "847849790331379714", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "text": "- voc\u00ea \u00e9 choice?\n\n- sim\n\n- e se iludiu achando que o tema do comeback do A.C.E ia ser esquadr\u00e3o suicida?\n\n- n\u00e3o \n\n- e \u00e9 choice?\n\n#THEMADSQUAD #ACE"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 96, "tag": "4T"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.5641, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:24:26.000Z", "id": "1187766881366740992", "edit_history_tweet_ids": ["1187766881366740992"], "author_id": "899434737281847297", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187766045140017152"}], "text": "RT @lasillarota: Comunicador se suicida en Sonora... estaba a la espera de un contrato en la #4T que nunca lleg\u00f3. Esto es todo lo que sopor\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 96, "tag": "4T"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.5641, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:24:19.000Z", "id": "1187766851247341568", "edit_history_tweet_ids": ["1187766851247341568"], "author_id": "339377472", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187766045140017152"}], "text": "RT @lasillarota: Comunicador se suicida en Sonora... estaba a la espera de un contrato en la #4T que nunca lleg\u00f3. Esto es todo lo que sopor\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 96, "tag": "4T"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.5641, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:24:18.000Z", "id": "1187766847090909184", "edit_history_tweet_ids": ["1187766847090909184"], "author_id": "606573794", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187766045140017152"}], "text": "RT @lasillarota: Comunicador se suicida en Sonora... estaba a la espera de un contrato en la #4T que nunca lleg\u00f3. Esto es todo lo que sopor\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:23:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "1001563118", "id": "1187766532543262721", "edit_history_tweet_ids": ["1187766532543262721"], "author_id": "1101294407909863425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187755509115445248"}], "text": "@SadrakBrasil Pode crer  que matou bem menos do que certas pessoas, que vcs colaram no poder,al\u00e9m  de outros crimes,est\u00e3o  matando o lado humano de milhares de pessoas  que preferem se iludir  por una representstivade Fake..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:22:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "248890506", "id": "1187766446052597760", "edit_history_tweet_ids": ["1187766446052597760"], "author_id": "1368263220", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187765569954693120"}], "text": "@brasil247 A P\u00c1TRIA, EST\u00c1 MORTA, O TEU GOVERNO O MATOU. EM VEZ DE SE PREOCUPAR COM LULA, VAI SALVAR A P\u00c1TRIA."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 27, "end": 43, "probability": 0.759, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/S2dogfUZZi", "expanded_url": "https://www.torredevigilancia.com/joel-kinnaman-afirma-que-o-esquadrao-suicida-tera-um-tom-de-comedia/", "display_url": "torredevigilancia.com/joel-kinnaman-\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:22:21.000Z", "id": "1187766357452054529", "edit_history_tweet_ids": ["1187766357452054529"], "author_id": "3299701031", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Joel Kinnaman afirma que O Esquadr\u00e3o Suicida ter\u00e1 um tom de com\u00e9dia https://t.co/S2dogfUZZi"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 96, "tag": "4T"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.5641, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:22:09.000Z", "id": "1187766306222665728", "edit_history_tweet_ids": ["1187766306222665728"], "author_id": "109173174", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187766045140017152"}], "text": "RT @lasillarota: Comunicador se suicida en Sonora... estaba a la espera de un contrato en la #4T que nunca lleg\u00f3. Esto es todo lo que sopor\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 96, "tag": "4T"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.5641, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:21:44.000Z", "id": "1187766200433930241", "edit_history_tweet_ids": ["1187766200433930241"], "author_id": "725004190804660224", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187766045140017152"}], "text": "RT @lasillarota: Comunicador se suicida en Sonora... estaba a la espera de un contrato en la #4T que nunca lleg\u00f3. Esto es todo lo que sopor\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:21:38.000Z", "id": "1187766173900902408", "edit_history_tweet_ids": ["1187766173900902408"], "author_id": "1173685836946268160", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 20, "tag": "Tesis"}, {"start": 22, "end": 32, "tag": "Depresi\u00f3n"}, {"start": 82, "end": 90, "tag": "adultos"}, {"start": 110, "end": 118, "tag": "Caracas"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5373, "type": "Other", "normalized_text": "Tesis"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "saberucv", "id": "216784453"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:21:11.000Z", "id": "1187766062378565632", "edit_history_tweet_ids": ["1187766062378565632"], "author_id": "2427814692", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187741092109832192"}], "text": "RT @saberucv: #Tesis: #Depresi\u00f3n, desesperanza y riesgo suicida en una muestra de #adultos mayores en la Gran #Caracas \u2192 https://t.co/TwyZc\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-25T16:21:08.000Z", "id": "1187766048684216321", "edit_history_tweet_ids": ["1187766048684216321"], "author_id": "2884530100", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Poliziotto suicida: Ministero rivuole il milione di euro di risarcimento per malattia contratta in servizio https://t.co/7QYDtVYmSs", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/7QYDtVYmSs", "expanded_url": "http://disq.us/t/3j65ati", "display_url": "disq.us/t/3j65ati"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 79, "tag": "4T"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9545, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 77, "end": 78, "probability": 0.5862, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/BzrveCxdco", "expanded_url": "https://lasillarota.com/estados/comunicador-se-suicida-en-sonora-estaba-a-la-espera-de-un-contrato-en-la-4t-sonora-4t-comunicador-suicida/329718", "display_url": "lasillarota.com/estados/comuni\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/estados/2019/10/24/comunicador-se-suicida-en-sonora-estaba-la-espera-de-un-contrato-en-la-4t-203890.html"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:21:07.000Z", "id": "1187766045140017152", "edit_history_tweet_ids": ["1187766045140017152"], "author_id": "152358615", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 3}, "text": "Comunicador se suicida en Sonora... estaba a la espera de un contrato en la #4T que nunca lleg\u00f3. Esto es todo lo que soport\u00f3 durante 10 meses: https://t.co/BzrveCxdco"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 89, "end": 104, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.6531, "type": "Place", "normalized_text": "Capriasca"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.8512, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adriancatti", "id": "730809130189983744"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:20:26.000Z", "id": "1187765875421667328", "edit_history_tweet_ids": ["1187765875421667328"], "author_id": "777191198", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187688031790256129"}], "text": "RT @adriancatti: 25 de octubre de 1938. Se suicida en Mar del Plata la poetisa argentina Alfonsina Storni (n. Capriasca, Suiza, 29 de mayo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.8124, "type": "Place", "normalized_text": "BOCOYNA"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/EJq53C6Tbr", "expanded_url": "https://ift.tt/2BGdYAf", "display_url": "ift.tt/2BGdYAf"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:20:09.000Z", "id": "1187765802293960705", "edit_history_tweet_ids": ["1187765802293960705"], "author_id": "2355304148", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cuauht\u00e9moc SE SUICIDA ADOLESCENTE DE 14 A\u00d1OS EN BOCOYNA  https://t.co/EJq53C6Tbr"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.3551, "type": "Other", "normalized_text": "Gilipollas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "balkraix", "id": "4905433269"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:20:00.000Z", "id": "1187765765950320644", "edit_history_tweet_ids": ["1187765765950320644"], "author_id": "496917590", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187716939633844224"}], "text": "RT @balkraix: Transfobos  Gilipollas  ,Asqueroso,  Travelo(a modo de insulto ), Morralla \n\n*Se suicida *\n\nTransfobos: Veis? Se suicidan s\u00f3l\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 217, "end": 257, "tag": "2020PoliticaNeoliberalPartiuVotarContra"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 115, "probability": 0.7634, "type": "Organization", "normalized_text": "FGTS"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:19:47.000Z", "id": "1187765709964763138", "edit_history_tweet_ids": ["1187765709964763138"], "author_id": "170063464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Funcion\u00e1rio p\u00fablico, frequentemente, quando vota, apoia fim da licen\u00e7a pr\u00eamio e fim da estabilidade. J\u00e1 n\u00e3o tem FGTS. N\u00e3o tem como n\u00e3o pensar que \u00e9 um voto suicida. Sem falar de apoiar o fim da previd\u00eancia municipal. #2020PoliticaNeoliberalPartiuVotarContra"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:19:27.000Z", "id": "1187765623981518849", "edit_history_tweet_ids": ["1187765623981518849"], "author_id": "408220955", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:18:56.000Z", "id": "1187765494541115392", "edit_history_tweet_ids": ["1187765494541115392"], "author_id": "478810222", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "mndres", "id": "21014539"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/0b9tLMovnP", "expanded_url": "https://twitter.com/La_SER/status/1187734306174554112", "display_url": "twitter.com/La_SER/status/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187765014838599680"}], "text": "RT @mndres: Inter\u00e9s suicida a\u00f1adir\u00eda yo... https://t.co/0b9tLMovnP"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5582, "type": "Other", "normalized_text": "Analice"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:18:19.000Z", "id": "1187765341721694208", "geo": {"place_id": "2c90862042e5ca1c"}, "edit_history_tweet_ids": ["1187765341721694208"], "author_id": "787104770020573188", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "se um dia eu morrer do cora\u00e7\u00e3o foi a Analice q me matou"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:18:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "3353771667", "id": "1187765265511178241", "edit_history_tweet_ids": ["1187765265511178241"], "author_id": "151124303", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lil_hvsh", "id": "3353771667"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187764319565631490"}], "text": "@lil_hvsh Vc matou? Ou t\u00e1 vivo? Se tiver vivo coloca em um tapaouer, vou a\u00ed buscar mais tarde"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:17:01.000Z", "id": "1187765014838599680", "edit_history_tweet_ids": ["1187765014838599680"], "author_id": "21014539", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187734306174554112"}], "text": "Inter\u00e9s suicida a\u00f1adir\u00eda yo... https://t.co/0b9tLMovnP", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/0b9tLMovnP", "expanded_url": "https://twitter.com/La_SER/status/1187734306174554112", "display_url": "twitter.com/La_SER/status/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:16:55.000Z", "id": "1187764987600818177", "edit_history_tweet_ids": ["1187764987600818177"], "author_id": "2673426795", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 187, "end": 199, "tag": "YoVotoMacri"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.5949, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}, {"start": 188, "end": 198, "probability": 0.6264, "type": "Other", "normalized_text": "YoVotoMacri"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:16:22.000Z", "id": "1187764848840581121", "edit_history_tweet_ids": ["1187764848840581121"], "author_id": "1094997553819602944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Si el domingo gana el kirchnerismo va a ser un acto suicida del pueblo argentino,  vamos a entrar en la \u00e9poca m\u00e1s triste de la historia del pa\u00eds. Espero que el domingo gane la Rep\u00fablica. #YoVotoMacri"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9642, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.8891, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 201, "end": 204, "probability": 0.9701, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Fabiopf08Fabio", "id": "972608916348645377"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:15:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "972608916348645377", "id": "1187764709472325632", "edit_history_tweet_ids": ["1187764709472325632"], "author_id": "1043933752433496065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187529451111964677"}], "text": "@Fabiopf08Fabio O ministro estar preocupado com o resultado do STF, ele devia se preocupar por quem matou Marielle, com os milicianos, com os laranjal, com as aeronaves com drogas, com o quadrilhao do PSDB s\u00e3o essas coisas q a popula\u00e7\u00e3o estar aguardando uma resposta, ou esse pa\u00eds tem um lado s\u00f3?"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 96, "tag": "4T"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.5641, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:15:02.000Z", "id": "1187764514990837760", "edit_history_tweet_ids": ["1187764514990837760"], "author_id": "551269193", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187734713454100485"}], "text": "RT @lasillarota: Comunicador se suicida en Sonora... estaba a la espera de un contrato en la #4T que nunca lleg\u00f3. Esto es todo lo que sopor\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:14:42.000Z", "id": "1187764429582155776", "edit_history_tweet_ids": ["1187764429582155776"], "author_id": "581503738", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.3551, "type": "Other", "normalized_text": "Gilipollas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "balkraix", "id": "4905433269"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:14:37.000Z", "id": "1187764411613827074", "edit_history_tweet_ids": ["1187764411613827074"], "author_id": "1270442376", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187716939633844224"}], "text": "RT @balkraix: Transfobos  Gilipollas  ,Asqueroso,  Travelo(a modo de insulto ), Morralla \n\n*Se suicida *\n\nTransfobos: Veis? Se suicidan s\u00f3l\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:14:26.000Z", "id": "1187764363534524417", "edit_history_tweet_ids": ["1187764363534524417"], "author_id": "1034482750026330112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu n\u00e3o sei o que t\u00e1 acontecendo mas eu to bizarramente bem, isso nunca aconteceu, tem 2 dias que eu n\u00e3o tenho nenhum pensamento suicida. L\u00edtio eu te amo."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:13:32.000Z", "id": "1187764138979856386", "edit_history_tweet_ids": ["1187764138979856386"], "author_id": "1075554324007215104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "que eu era suicida e depressiva, lol. pelo o que eu soube de terceiros chegaram at\u00e9 a ir na coordena\u00e7\u00e3o fofocar da minha vida e do que mais n\u00e3o dizia respeito a eles porque estavam \"\"preocupados\" https://t.co/7ITDVhxhIg", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/7ITDVhxhIg", "expanded_url": "https://twitter.com/nicolekkkkkkk/status/1187529991157944320", "display_url": "twitter.com/nicolekkkkkkk/\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:13:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "116930565", "id": "1187764122789863424", "edit_history_tweet_ids": ["1187764122789863424"], "author_id": "17698458", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GaetanoLoHace", "id": "116930565"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187763586422202368"}], "text": "@GaetanoLoHace Y est\u00e1 bien. T\u00fa no pregonas tu tus t\u00edtulos como el otro tuitero, encima defensor del expresidente suicida. Oye eres talentoso!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 190, "probability": 0.9559, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 195, "end": 202, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AKA_BigMike", "id": "1037375301049901058"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:13:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "466913821", "id": "1187764100639657985", "edit_history_tweet_ids": ["1187764100639657985"], "author_id": "466913821", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187763589463060481"}], "text": "@AKA_BigMike el hombre que si cambia m\u00e1s de nombre que de calzoncillos. Es un decir porque nadie se meter\u00eda en la misi\u00f3n suicida de ver que haya bajo tus pantalones. Pas\u00f3 la defensa de Brasil vs Alemania y le dijo a tu dentadura que estaba mal alineada."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.6945, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:12:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "74756085", "id": "1187763874617008131", "edit_history_tweet_ids": ["1187763874617008131"], "author_id": "1640939654", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187762400117903361"}], "text": "@BolsonaroSP Ser\u00e1 se foi um meme que matou Celso Daniel?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:12:07.000Z", "id": "1187763780001980417", "edit_history_tweet_ids": ["1187763780001980417"], "author_id": "47737026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}], "text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.3551, "type": "Other", "normalized_text": "Gilipollas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "balkraix", "id": "4905433269"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:11:05.000Z", "id": "1187763521918001154", "edit_history_tweet_ids": ["1187763521918001154"], "author_id": "1172201284180619264", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187716939633844224"}], "text": "RT @balkraix: Transfobos  Gilipollas  ,Asqueroso,  Travelo(a modo de insulto ), Morralla \n\n*Se suicida *\n\nTransfobos: Veis? Se suicidan s\u00f3l\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:11:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "1105126592370618370", "id": "1187763509939134465", "edit_history_tweet_ids": ["1187763509939134465"], "author_id": "1042084300089446402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BrazilFight", "id": "1105126592370618370"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187746453898309634"}], "text": "@BrazilFight Como : a suicida !!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.7774, "type": "Person", "normalized_text": "Guilherme"}, {"start": 52, "end": 65, "probability": 0.8963, "type": "Person", "normalized_text": "Daniella Perez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LuRussa", "id": "16087601"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:09:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "16087601", "id": "1187763244628414464", "edit_history_tweet_ids": ["1187763244628414464"], "author_id": "169189738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187663550849916929"}], "text": "@LuRussa \u00c9 pra acabar. Guilherme de P\u00e1dua tb, matou Daniella Perez e virou pastor, como se nada tivesse acontecido. Nojo."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:09:45.000Z", "id": "1187763184012288000", "edit_history_tweet_ids": ["1187763184012288000"], "author_id": "1089009783523475457", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "gabrielarbrosa", "id": "871539589307084802"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187739846963580928"}], "text": "RT @lastingluan: @gabrielarbrosa \u00c9 equivocada a forma como vc colocou a situa\u00e7\u00e3o sendo q vc mesma disse q ela tinha problema card\u00edaco ent\u00e3o\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:09:44.000Z", "id": "1187763182271631361", "edit_history_tweet_ids": ["1187763182271631361"], "author_id": "32188506", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.6466, "type": "Person", "normalized_text": "Pos\u00eaidon"}, {"start": 133, "end": 140, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Taehyung"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.8916, "type": "Person", "normalized_text": "Yoongi"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:09:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "980638039570513922", "id": "1187763172628979712", "edit_history_tweet_ids": ["1187763172628979712"], "author_id": "980638039570513922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187763171228110849"}], "text": "\"Quando a pequena flor completou dois anos Pos\u00eaidon tamb\u00e9m se foi. Em uma parte chuvosa e fria, o mar deu adeus ao sol e sua flor. \n\nTaehyung se matou de triste por perder Yoongi."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:09:06.000Z", "id": "1187763019939491843", "edit_history_tweet_ids": ["1187763019939491843"], "author_id": "213183077", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 89, "end": 104, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.6531, "type": "Place", "normalized_text": "Capriasca"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.8512, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adriancatti", "id": "730809130189983744"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:08:26.000Z", "id": "1187762851840217096", "edit_history_tweet_ids": ["1187762851840217096"], "author_id": "337872037", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187688031790256129"}], "text": "RT @adriancatti: 25 de octubre de 1938. Se suicida en Mar del Plata la poetisa argentina Alfonsina Storni (n. Capriasca, Suiza, 29 de mayo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:07:40.000Z", "id": "1187762660596768769", "edit_history_tweet_ids": ["1187762660596768769"], "author_id": "1173020492057522176", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:06:46.000Z", "id": "1187762435681325063", "edit_history_tweet_ids": ["1187762435681325063"], "author_id": "1107828724668526594", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:06:42.000Z", "id": "1187762416798588928", "edit_history_tweet_ids": ["1187762416798588928"], "author_id": "1013980584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187718533620420609"}], "text": "Asuuu el escuadr\u00f3n suicida!!!!!\nCubriendo a los DELINCUENTES https://t.co/kNmysFzmOO https://t.co/LNgHhFU3vO", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/kNmysFzmOO", "expanded_url": "https://twitter.com/fraworo39/status/1187762416798588928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kNmysFzmOO", "media_key": "16_1187762407130750976"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/LNgHhFU3vO", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1187718533620420609", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:05:38.000Z", "id": "1187762147998220288", "edit_history_tweet_ids": ["1187762147998220288"], "author_id": "985178071052570624", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eddy54731427", "id": "1042673299568947200"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/dO2MH2ASsW", "expanded_url": "https://twitter.com/salvemosmagdale/status/1187431540176949255", "display_url": "twitter.com/salvemosmagdal\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187573542755426304"}], "text": "RT @eddy54731427: El APRA NUNCA MUERE, SOLO SE SUICIDA https://t.co/dO2MH2ASsW"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:05:06.000Z", "id": "1187762013625290753", "edit_history_tweet_ids": ["1187762013625290753"], "author_id": "1387504292", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187166346003517440"}], "text": "Se suicida https://t.co/CXef44uOiW", "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/CXef44uOiW", "expanded_url": "https://twitter.com/AntenoriBianca/status/1187166346003517440", "display_url": "twitter.com/AntenoriBianca\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 58, "tag": "celsodaniel"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.4381, "type": "Person", "normalized_text": "celsodaniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "brumelianebrum", "id": "234398308"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:04:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "234398308", "id": "1187761814299435009", "edit_history_tweet_ids": ["1187761814299435009"], "author_id": "49218008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187652618774106113"}], "text": "@brumelianebrum Calma, j\u00e1 sabemos quem marcou #celsodaniel jaja se sabe quem matou ela tamb\u00e9m.... t\u00e1 quente!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 89, "end": 104, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.6531, "type": "Place", "normalized_text": "Capriasca"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.8512, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adriancatti", "id": "730809130189983744"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:03:56.000Z", "id": "1187761721521463298", "edit_history_tweet_ids": ["1187761721521463298"], "author_id": "1012155003316985857", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187688031790256129"}], "text": "RT @adriancatti: 25 de octubre de 1938. Se suicida en Mar del Plata la poetisa argentina Alfonsina Storni (n. Capriasca, Suiza, 29 de mayo\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:03:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "887825376852029440", "id": "1187761636305768450", "edit_history_tweet_ids": ["1187761636305768450"], "author_id": "1118236112324059136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "newbieeeeeee_", "id": "1545254889139613697"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187741849773133824"}], "text": "@Newbieeeeeee_ Eu acho que ele se suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.3551, "type": "Other", "normalized_text": "Gilipollas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "balkraix", "id": "4905433269"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:02:25.000Z", "id": "1187761340691177473", "edit_history_tweet_ids": ["1187761340691177473"], "author_id": "2162786018", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187716939633844224"}], "text": "RT @balkraix: Transfobos  Gilipollas  ,Asqueroso,  Travelo(a modo de insulto ), Morralla \n\n*Se suicida *\n\nTransfobos: Veis? Se suicidan s\u00f3l\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9283, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.5689, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.4464, "type": "Person", "normalized_text": "Vel\u00e1zquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Renzito221280", "id": "4319015848"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:02:12.000Z", "id": "1187761282818154496", "edit_history_tweet_ids": ["1187761282818154496"], "author_id": "849392628", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187713999229640704"}], "text": "RT @Renzito221280: Buenos Apristas disque.\n\nAlan Garc\u00eda=corrupto, cobarde y suicida.\nLuciana Le\u00f3n= Bonita, Calabaza y corrupta.\nVel\u00e1zquez Q\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 89, "end": 104, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.6531, "type": "Place", "normalized_text": "Capriasca"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.8512, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adriancatti", "id": "730809130189983744"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:01:48.000Z", "id": "1187761183841013761", "edit_history_tweet_ids": ["1187761183841013761"], "author_id": "1004292522", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187688031790256129"}], "text": "RT @adriancatti: 25 de octubre de 1938. Se suicida en Mar del Plata la poetisa argentina Alfonsina Storni (n. Capriasca, Suiza, 29 de mayo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.3551, "type": "Other", "normalized_text": "Gilipollas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "balkraix", "id": "4905433269"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:01:06.000Z", "id": "1187761009085288450", "edit_history_tweet_ids": ["1187761009085288450"], "author_id": "2239490479", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187716939633844224"}], "text": "RT @balkraix: Transfobos  Gilipollas  ,Asqueroso,  Travelo(a modo de insulto ), Morralla \n\n*Se suicida *\n\nTransfobos: Veis? Se suicidan s\u00f3l\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Pol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9547, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:01:04.000Z", "id": "1187761001015500801", "edit_history_tweet_ids": ["1187761001015500801"], "author_id": "875984311", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187467745111105538"}], "text": "RT @confidencial_ni: #Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con Or\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:00:41.000Z", "id": "1187760902554247168", "edit_history_tweet_ids": ["1187760902554247168"], "author_id": "1029832861686358016", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9466, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:00:31.000Z", "id": "1187760863123517441", "edit_history_tweet_ids": ["1187760863123517441"], "author_id": "1089228658890493952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Uno tiene varios mood en twitter y en la vida: feliz, divertida, triste, arrecha, suicida, agresiva, rom\u00e1ntica/enamorada, viva la vida, odio la vida... Todos estos son un ciclo que pasan aprox 4 -5 veces al d\u00eda."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-25T16:00:20.000Z", "id": "1187760816579383296", "edit_history_tweet_ids": ["1187760816579383296"], "author_id": "2315207137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vigile urbano si suicida con la pistola d\u2019ordinanza. Comandante Esposito: test psicologici agli\u00a0agenti. https://t.co/1M5XV8nfsv https://t.co/PxIKYVEf52", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/1M5XV8nfsv", "expanded_url": "http://www.gazzettadinapoli.com/notizie/vigile-urbano-si-suicida-con-la-pistola-dordinanza-comandante-esposito-test-psicologici-agli-agenti/", "display_url": "gazzettadinapoli.com/notizie/vigile\u2026"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/PxIKYVEf52", "expanded_url": "https://twitter.com/gazzettanapoli/status/1187760816579383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PxIKYVEf52", "media_key": "3_1187760814742265859"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.7131, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:00:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "2670726740", "id": "1187760731539857413", "edit_history_tweet_ids": ["1187760731539857413"], "author_id": "922442307940569088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LulaOficial Se vc fosse inteligente, proporia uma dela\u00e7\u00e3o, de vc mesmo e dos asseclas que te rodeiam ! Todos ! O assesinato do Daniel..., seria o ponto forte ! Mas vc dever\u00e1 incluir TODOS os outros que a tua quadrilha matou ! Que NA VERDADE, tudo foi ordenado por vc. ! Pensa !"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 124, "tag": "COLCHADO"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.2752, "type": "Other", "normalized_text": "KARMA"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.506, "type": "Other", "normalized_text": "COLCHADO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Yeshuahqh", "id": "127718306"}, {"start": 38, "end": 47, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:59:02.000Z", "id": "1187760489914359811", "edit_history_tweet_ids": ["1187760489914359811"], "author_id": "840364458434269185", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187469766887272450"}], "text": "RT @Yeshuahqh: EL KARMA...IRA POR TI..@JorgeDCG ...Y OJALA..TENGAS LA MISMA...POSE DE MACHITO COMO ESTE DIA...Y SI #COLCHADO TE LLEVA A CAN\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:58:30.000Z", "id": "1187760354870337538", "edit_history_tweet_ids": ["1187760354870337538"], "author_id": "1156725877239156737", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:58:25.000Z", "id": "1187760332778934272", "edit_history_tweet_ids": ["1187760332778934272"], "author_id": "254357216", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.3551, "type": "Other", "normalized_text": "Gilipollas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "balkraix", "id": "4905433269"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:57:56.000Z", "id": "1187760210544398336", "edit_history_tweet_ids": ["1187760210544398336"], "author_id": "838101867926339584", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187716939633844224"}], "text": "RT @balkraix: Transfobos  Gilipollas  ,Asqueroso,  Travelo(a modo de insulto ), Morralla \n\n*Se suicida *\n\nTransfobos: Veis? Se suicidan s\u00f3l\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.5945, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 24, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:57:48.000Z", "id": "1187760175966502913", "edit_history_tweet_ids": ["1187760175966502913"], "author_id": "1111299459990896644", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187748211743756288"}], "text": "RT @alefetoo: @_DCBRASIL Mas caralho, o que vcs querem?\n\u00c9 o Esquadr\u00e3o Suicida\nSempre teve essa veia c\u00f4mica\nA diferen\u00e7a \u00e9 que agora vai esta\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:57:27.000Z", "id": "1187760088947314688", "edit_history_tweet_ids": ["1187760088947314688"], "author_id": "7506322", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FacundoMilman", "id": "1035968464274567168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187745518983749632"}], "text": "RT @FacundoMilman: Hace a\u00f1os, debido a algunos problemas de amor, me encontraba en un humor suicida durante un par de semanas. Me dije a m\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 22, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 32, "end": 48, "probability": 0.7334, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.9614, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/FdcjX5O5Zl", "expanded_url": "http://bit.ly/2Nf5Zj4", "display_url": "bit.ly/2Nf5Zj4"}, {"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/SimCuV2xUK", "expanded_url": "https://twitter.com/forumeplay/status/1187760036426272776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SimCuV2xUK", "media_key": "3_1187760028083785730"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:57:14.000Z", "id": "1187760036426272776", "edit_history_tweet_ids": ["1187760036426272776"], "author_id": "519880235", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Decep\u00e7\u00e3o: Joel Kinnaman diz que Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn \u00e9 pura com\u00e9dia. O filme chega aos cinemas em 06 de agosto de 2021 https://t.co/FdcjX5O5Zl https://t.co/SimCuV2xUK"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:56:48.000Z", "id": "1187759925885358088", "edit_history_tweet_ids": ["1187759925885358088"], "author_id": "4449025558", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se eu engordar por causa desse rem\u00e9dio eu me matou namoral"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:56:48.000Z", "id": "1187759925252018177", "edit_history_tweet_ids": ["1187759925252018177"], "author_id": "1081322978510544900", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:55:41.000Z", "id": "1187759642857873408", "edit_history_tweet_ids": ["1187759642857873408"], "author_id": "454935784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "mais um dia se passa e ningu\u00e9m matou o bolsonaro ainda"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:55:16.000Z", "id": "1187759540164530182", "edit_history_tweet_ids": ["1187759540164530182"], "author_id": "60434182", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FacundoMilman", "id": "1035968464274567168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187745518983749632"}], "text": "RT @FacundoMilman: Hace a\u00f1os, debido a algunos problemas de amor, me encontraba en un humor suicida durante un par de semanas. Me dije a m\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:54:56.000Z", "id": "1187759457415114760", "edit_history_tweet_ids": ["1187759457415114760"], "author_id": "893938346065616903", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Quiero revivir esas esperanzas muertas y que olvides la idea de convertirte en suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 72, "probability": 0.9527, "type": "Place", "normalized_text": "Mar Del Plata"}, {"start": 92, "end": 107, "probability": 0.7666, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "avisosfunebres", "id": "2499163662"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:54:48.000Z", "id": "1187759424259141632", "edit_history_tweet_ids": ["1187759424259141632"], "author_id": "2998276247", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187687220746117121"}], "text": "RT @avisosfunebres: 25/10/1938: a los 46 a\u00f1os se suicida en Mar Del Plata la poetisa suiza ,Alfonsina Storni. Fiel representante del modern\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 92, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:54:29.000Z", "id": "1187759343086854149", "edit_history_tweet_ids": ["1187759343086854149"], "author_id": "977642641251799040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sabe o que v\u00e3o acabar descobrindo?\nQue aquele cometa que matou os dinossauros se chamava Lula e s\u00f3 continuar puxando o fio da meada."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:54:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "883204417989824512", "id": "1187759220457754627", "edit_history_tweet_ids": ["1187759220457754627"], "author_id": "981585759789559810", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "IsaiPortilloAg", "id": "883204417989824512"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/YOhzTlgn7p", "expanded_url": "https://twitter.com/soyemepe/status/1187759220457754627/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YOhzTlgn7p", "media_key": "16_1187759213667241984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187720233127051265"}], "text": "@IsaiPortilloAg Que suicida https://t.co/YOhzTlgn7p"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 89, "end": 104, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.6531, "type": "Place", "normalized_text": "Capriasca"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.8512, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adriancatti", "id": "730809130189983744"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:53:54.000Z", "id": "1187759196101660672", "edit_history_tweet_ids": ["1187759196101660672"], "author_id": "3381040029", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187688031790256129"}], "text": "RT @adriancatti: 25 de octubre de 1938. Se suicida en Mar del Plata la poetisa argentina Alfonsina Storni (n. Capriasca, Suiza, 29 de mayo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:53:44.000Z", "id": "1187759153311150083", "edit_history_tweet_ids": ["1187759153311150083"], "author_id": "3052759666", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 107, "end": 119, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/xdfk423aa7", "expanded_url": "https://www.efe.com/efe/america/mundo/al-menos-6-muertos-en-un-ataque-suicida-contra-fuerzas-de-inteligencia-afganas/20000012-4095858", "display_url": "efe.com/efe/america/mu\u2026"}]}, "text": "Al menos 6 muertos en un ataque suicida contra fuerzas de inteligencia afganas https://t.co/xdfk423aa7 v\u00eda @EFEnoticias"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:53:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "258038222", "id": "1187759001737535488", "edit_history_tweet_ids": ["1187759001737535488"], "author_id": "233991156", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187753335132213249"}], "text": "@YaamiAlvarenga Mal boluda es literalmente cerca de todo y encima ten\u00e9s un tren un subte mil bondis QU\u00c9 M\u00c1S QUER\u00c9S si le toca vivir en el conurbano se suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:52:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "859089800124665858", "id": "1187758867809263617", "edit_history_tweet_ids": ["1187758867809263617"], "author_id": "1050902403808186368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "uttdcatcher", "id": "859089800124665858"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/H04PZBT4Sq", "expanded_url": "https://twitter.com/theangrycamel/status/1185933468183580672/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/H04PZBT4Sq", "media_key": "7_1185933411661205504"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187758574841270272"}], "text": "@uttdcatcher \u00e9 como se a espada jogasse uma maldi\u00e7\u00e3o na pessoa sabe? a\u00ed essa fuma\u00e7a seria a maldi\u00e7\u00e3o que a espada lan\u00e7ou na yoo, por isso ela matou a minji\ud83d\ude0d\nhttps://t.co/H04PZBT4Sq"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:52:24.000Z", "id": "1187758820472307712", "edit_history_tweet_ids": ["1187758820472307712"], "author_id": "2235473404", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:51:27.000Z", "id": "1187758579333451776", "edit_history_tweet_ids": ["1187758579333451776"], "author_id": "192981178", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9283, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.5689, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.4464, "type": "Person", "normalized_text": "Vel\u00e1zquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Renzito221280", "id": "4319015848"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:50:56.000Z", "id": "1187758449108623363", "edit_history_tweet_ids": ["1187758449108623363"], "author_id": "53889461", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187713999229640704"}], "text": "RT @Renzito221280: Buenos Apristas disque.\n\nAlan Garc\u00eda=corrupto, cobarde y suicida.\nLuciana Le\u00f3n= Bonita, Calabaza y corrupta.\nVel\u00e1zquez Q\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:50:50.000Z", "id": "1187758424009969664", "edit_history_tweet_ids": ["1187758424009969664"], "author_id": "3293618664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "a que quer ajudar td mundo mas tem um psicol\u00f3gico todo fudido, que bebe demais e td mundo tem que cuidar, que n\u00e3o gosta de se abrir e por isso sofre sozinha e que faz piada suicida e td mundo fica preocupado\ud83d\udc4d\ud83c\udffd https://t.co/GFJrNlI5n0", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/GFJrNlI5n0", "expanded_url": "https://twitter.com/jsilvaxw/status/1183210945595740161", "display_url": "twitter.com/jsilvaxw/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:50:47.000Z", "id": "1187758411842310151", "edit_history_tweet_ids": ["1187758411842310151"], "author_id": "1678705470", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9283, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.5689, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.4464, "type": "Person", "normalized_text": "Vel\u00e1zquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Renzito221280", "id": "4319015848"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:50:38.000Z", "id": "1187758373506375681", "edit_history_tweet_ids": ["1187758373506375681"], "author_id": "273707123", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187713999229640704"}], "text": "RT @Renzito221280: Buenos Apristas disque.\n\nAlan Garc\u00eda=corrupto, cobarde y suicida.\nLuciana Le\u00f3n= Bonita, Calabaza y corrupta.\nVel\u00e1zquez Q\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.3636, "type": "Other", "normalized_text": "Casa"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.5666, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00fasica"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:49:06.000Z", "id": "1187757988037021696", "edit_history_tweet_ids": ["1187757988037021696"], "author_id": "890482574434459648", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "text": "Hoje um mi\u00fado quase que se matou nas escadas do metro da Casa da M\u00fasica. Ele estava a descer as escadas, trope\u00e7a, salta por cima de pra a\u00ed 5 degraus e quase que caiu de cara no ch\u00e3o.\n\nFui eu o mi\u00fado"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:48:47.000Z", "id": "1187757910165770240", "edit_history_tweet_ids": ["1187757910165770240"], "author_id": "53454426", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187756368058560517"}], "text": "RT @vmartinez_EM: As\u00ed se suicida una sociedad https://t.co/CUYqwsFPML", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/CUYqwsFPML", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/politica/20191025/universidades-examenes-alumnos-movilizaciones-7700747?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share", "display_url": "elperiodico.com/es/politica/20\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:48:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "1237286593", "id": "1187757792628740097", "edit_history_tweet_ids": ["1187757792628740097"], "author_id": "702523295170764800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184595125130977282"}], "text": "@ereynaabogado Eso es imposible, en ning\u00fan lugar del mundo se har\u00eda tal cantidad de \u201cobras\u201d ni siquiera cita la fuente de su informaci\u00f3n. Es vergonzosa la venda que usan para defender a un suicida. No m\u00e1s noticias falsas! No suelte cifras falsas as\u00ed, hay gente ignorante que le puede creer."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9176, "type": "Person", "normalized_text": "Rick Flagg"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.8934, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 109, "end": 124, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Pattinson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sitebegeeks", "id": "928968624911634432"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:48:15.000Z", "id": "1187757772244443136", "edit_history_tweet_ids": ["1187757772244443136"], "author_id": "903264124754436097", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187745186778095618"}], "text": "RT @sitebegeeks: O ator Joel Kinnaman, que interpreta Rick Flagg em Esquadr\u00e3o Suicida, est\u00e1 animado para ver Robert Pattinson na pele do Ba\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:48:00.000Z", "id": "1187757712039469056", "edit_history_tweet_ids": ["1187757712039469056"], "author_id": "820698926", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:47:55.000Z", "id": "1187757691135053825", "edit_history_tweet_ids": ["1187757691135053825"], "author_id": "3354214695", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xavierpadilla", "id": "101860204"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187709756565270528"}], "text": "RT @xavierpadilla: Esto demuestra que el inter\u00e9s principal de la izquierda no es el bienestar social, sino la supresi\u00f3n por el odio \u2014a un c\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:47:43.000Z", "id": "1187757640778178561", "edit_history_tweet_ids": ["1187757640778178561"], "author_id": "77898167", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xavierpadilla", "id": "101860204"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187709756565270528"}], "text": "RT @xavierpadilla: Esto demuestra que el inter\u00e9s principal de la izquierda no es el bienestar social, sino la supresi\u00f3n por el odio \u2014a un c\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.4454, "type": "Place", "normalized_text": "Ave F\u00e9nix"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:47:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "1859092471", "id": "1187757632167264263", "edit_history_tweet_ids": ["1187757632167264263"], "author_id": "1099715244748886016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187755603726389250"}], "text": "@FacuTrottaFt En el amargo acto de resurgir, cual Ave F\u00e9nix  de sus cenizas, la raz\u00f3n lucha con la pasi\u00f3n y es all\u00ed cuando la creencia a lo extranjero, emceguece la visi\u00f3n y en un acto suicida, comete un fatal error \nConfiar de vuelta en el amor."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:47:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "935988739129700353", "id": "1187757627993927680", "edit_history_tweet_ids": ["1187757627993927680"], "author_id": "726535343080652800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ATPyler", "id": "935988739129700353"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "whoisfanta", "id": "1606435848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187755825907015681"}], "text": "@ATPyler @whoisfanta bem tentavas pedir duo all the time, ainda bem que recusei a maior parte das vezes sen\u00e3o levava grande tank de lp seu suicida da merda"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:47:10.000Z", "id": "1187757499988037632", "edit_history_tweet_ids": ["1187757499988037632"], "author_id": "1147899841076518912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Al menos seis muertos en ataque suicida contra fuerzas de inteligencia\u00a0afganas https://t.co/KLb5sqZj1M", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/KLb5sqZj1M", "expanded_url": "https://vozdeamerica.org/2019/10/25/al-menos-seis-muertos-en-ataque-suicida-contra-fuerzas-de-inteligencia-afganas/", "display_url": "vozdeamerica.org/2019/10/25/al-\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:47:08.000Z", "id": "1187757493973331970", "edit_history_tweet_ids": ["1187757493973331970"], "author_id": "78851624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Al menos seis muertos en ataque suicida contra fuerzas de inteligencia\u00a0afganas https://t.co/p9QvJHfQ14", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/p9QvJHfQ14", "expanded_url": "https://vozdeamerica.org/2019/10/25/al-menos-seis-muertos-en-ataque-suicida-contra-fuerzas-de-inteligencia-afganas/", "display_url": "vozdeamerica.org/2019/10/25/al-\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:46:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "210554154", "id": "1187757333201510400", "edit_history_tweet_ids": ["1187757333201510400"], "author_id": "174033434", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "SrPier77", "id": "210554154"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187737021684555783"}], "text": "@SrPier77 juro que no s\u00e9 que hacer con estos tuits apocal\u00edpticos que tiras. Osea que hacemos? pacto suicida? Ya lograr un cambio de gobierno es de un poder soberano inmenso que debemos celebrar."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:45:52.000Z", "id": "1187757174803615744", "edit_history_tweet_ids": ["1187757174803615744"], "author_id": "1140644228567113728", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Oshorty", "id": "1128367993426186243"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186668913444057088"}], "text": "RT @_Oshorty: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me qui\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5308, "type": "Other", "normalized_text": "I Ciclo"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:45:27.000Z", "id": "1187757069526540288", "edit_history_tweet_ids": ["1187757069526540288"], "author_id": "305207724", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Convoco profesionales para I Ciclo de Conferencias gratuitas en Detecci\u00f3n de la Depresi\u00f3n y Prevenci\u00f3n de la Conducta Suicida. Jueves 7 de noviembre, 2019."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 58, "tag": "Esquadraosuicida2"}, {"start": 59, "end": 73, "tag": "suicidesquad2"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.6664, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.912, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadraosuicida2"}, {"start": 60, "end": 72, "probability": 0.8471, "type": "Other", "normalized_text": "suicidesquad2"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:44:55.000Z", "id": "1187756933903765505", "geo": {"place_id": "23299615a880d29d"}, "edit_history_tweet_ids": ["1187756933903765505"], "author_id": "242751417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ansioso por Esquadr\u00e3o suicida 2 em 2021 #Esquadraosuicida2 #suicidesquad2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:44:30.000Z", "id": "1187756829142597633", "edit_history_tweet_ids": ["1187756829142597633"], "author_id": "3199539449", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6263, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "colunadoestadao", "id": "724678107899281408"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:44:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "9317502", "id": "1187756807659368448", "edit_history_tweet_ids": ["1187756807659368448"], "author_id": "54870026", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187753182354530306"}], "text": "@Estadao @colunadoestadao Lugar de militar \u00e9 no QUARTEL!!!\nAgora deu a porra. Esses caras est\u00e3o se achando a bala que matou Get\u00falio ."}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-10-25T15:44:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "1102398643", "id": "1187756704970223622", "edit_history_tweet_ids": ["1187756704970223622"], "author_id": "801457603364655105", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "DrSirera", "id": "1102398643"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187742628206526464"}], "text": "@DrSirera Mobilitzar-els per fer un contraatac su\u00efcida.\n(Fins i tot es van volar els ponts per evitar la retirada republicana)\n\nEls podrien haver mobilitzat per aguantar la l\u00ednia de defensa, i, potser, encara i serien.\n\nCom ha passat a tants llocs: Corea, Taiwan, Gibraltar, L\u00edban, Ven\u00e8cia,"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:43:26.000Z", "id": "1187756563337007104", "edit_history_tweet_ids": ["1187756563337007104"], "author_id": "258378522", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:43:20.000Z", "id": "1187756538309595139", "edit_history_tweet_ids": ["1187756538309595139"], "author_id": "1095810257463455744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Al menos 6 muertos en un ataque suicida contra fuerzas de inteligencia afganas |\u00a0Mundo https://t.co/iA17URBhhN https://t.co/jK4PLZEHN2", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/iA17URBhhN", "expanded_url": "http://www.noticiasnoa.com/al-menos-6-muertos-en-un-ataque-suicida-contra-fuerzas-de-inteligencia-afganas-mundo/", "display_url": "noticiasnoa.com/al-menos-6-mue\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/jK4PLZEHN2", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiaNoa/status/1187756538309595139/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jK4PLZEHN2", "media_key": "3_1187756536547942408"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:42:40.000Z", "id": "1187756368058560517", "edit_history_tweet_ids": ["1187756368058560517"], "author_id": "101068947", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "As\u00ed se suicida una sociedad https://t.co/CUYqwsFPML", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/CUYqwsFPML", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/politica/20191025/universidades-examenes-alumnos-movilizaciones-7700747?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share", "display_url": "elperiodico.com/es/politica/20\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:42:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "74756085", "id": "1187756357975531520", "edit_history_tweet_ids": ["1187756357975531520"], "author_id": "1143830194916155397", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187755227912593409"}], "text": "@BolsonaroSP @SF_Moro E pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia n\u00e3o. Foi um desses \"inocentes at\u00e9 transito em julgado\" q matou uma adolecente essa semana.\n\nVcs est\u00e3o se saindo uma bela decep\u00e7\u00e3o. S\u00f3 os puxa sacos apoi\u00e3o incondicionalmente."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 114, "tag": "Ibirit\u00e9"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.519, "type": "Person", "normalized_text": "Atirador"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.4395, "type": "Other", "normalized_text": "Ibirit\u00e9"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/vM4Ud8FOX7", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/homem-matou-amigo-em-ibirit\u00e9-ap\u00f3s-estranhar-posi\u00e7\u00e3o-que-mulher-dormia-1.2254003", "display_url": "otempo.com.br/cidades/homem-\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:42:21.000Z", "id": "1187756291420241920", "edit_history_tweet_ids": ["1187756291420241920"], "author_id": "29274419", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Atirador se apresentou \u00e0 pol\u00edcia quatro dias ap\u00f3s executar v\u00edtima e pedir perd\u00e3o de joelhos \u00e0 m\u00e3e dela em #Ibirit\u00e9 \n https://t.co/vM4Ud8FOX7"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 89, "end": 104, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.6531, "type": "Place", "normalized_text": "Capriasca"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.8512, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adriancatti", "id": "730809130189983744"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:42:14.000Z", "id": "1187756260986441728", "edit_history_tweet_ids": ["1187756260986441728"], "author_id": "220864016", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187688031790256129"}], "text": "RT @adriancatti: 25 de octubre de 1938. Se suicida en Mar del Plata la poetisa argentina Alfonsina Storni (n. Capriasca, Suiza, 29 de mayo\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "HoyEnLaHistoria"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 90, "probability": 0.9034, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HistoryLA", "id": "113771891"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:41:50.000Z", "id": "1187756160205688832", "edit_history_tweet_ids": ["1187756160205688832"], "author_id": "3292571653", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187738133019975680"}], "text": "RT @HistoryLA: #HoyEnLaHistoria Un d\u00eda como hoy, de 1944, durante la Segunda Guerra Mundial, Jap\u00f3n introduc\u00eda por primera vez en la histori\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:41:30.000Z", "id": "1187756074700627969", "edit_history_tweet_ids": ["1187756074700627969"], "author_id": "50798026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186185127371640832"}], "text": "RT @pitiklinov: \u201cLa conducta suicida no es un trastorno mental sino simplemente una conducta y, por consiguiente, no se debe a una sola cau\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:40:51.000Z", "id": "1187755910652928000", "edit_history_tweet_ids": ["1187755910652928000"], "author_id": "373872172", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:40:34.000Z", "id": "1187755841274961920", "edit_history_tweet_ids": ["1187755841274961920"], "author_id": "3512788995", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 157, "probability": 0.9611, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/vJQpsSj1gF", "expanded_url": "http://www.campograndenews.com.br/cidades/capital/com-assassino-de-motorista-foragido-culpa-por-erro-vira-jogo-de-empurra", "display_url": "campograndenews.com.br/cidades/capita\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:40:27.000Z", "id": "1187755811101184000", "edit_history_tweet_ids": ["1187755811101184000"], "author_id": "2358869533", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Seria mais um caso resultante do medo do judici\u00e1rio em incorrer em abuso de autoridade?\nLadr\u00e3o cumpria pena (semi-aberto) por roubo, matou um trabalhador(uber) pq perguntou como a esposa dele tinha se ferido. Ficou livre pq se apresentou voluntariamente.\nhttps://t.co/vJQpsSj1gF"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-25T15:40:17.000Z", "id": "1187755769858576385", "edit_history_tweet_ids": ["1187755769858576385"], "author_id": "945502508", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 102, "end": 110, "username": "fanpage", "id": "213254229"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/HWOBFdYeP0", "expanded_url": "https://napoli.fanpage.it/napoli-vigile-urbano-si-suicida-sul-lungomare-con-la-pistola-dordinanza/", "display_url": "napoli.fanpage.it/napoli-vigile-\u2026"}]}, "text": "Napoli, vigile urbano si suicida sul Lungomare con la pistola d'ordinanza https://t.co/HWOBFdYeP0 via @fanpage"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 114, "end": 123, "tag": "elCaribe"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.7514, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.6962, "type": "Other", "normalized_text": "elCaribe"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElCaribeRD", "id": "36958479"}, {"start": 99, "end": 113, "username": "JESSICALIGHT4", "id": "401071076"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/VNzXNsQkcL", "expanded_url": "http://bit.ly/31dPKaY", "display_url": "bit.ly/31dPKaY"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:40:14.000Z", "id": "1187755756701061120", "edit_history_tweet_ids": ["1187755756701061120"], "author_id": "401071076", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183832694603632649"}], "text": "RT @ElCaribeRD: Seg\u00fan la OMS cada 40 segundos se suicida una persona\n\u25ba\u25bahttps://t.co/VNzXNsQkcL por @JESSICALIGHT4 #elCaribe https://t.co/HO\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 121, "probability": 0.8571, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hamaxx1", "id": "366879489"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:39:48.000Z", "id": "1187755646231416834", "edit_history_tweet_ids": ["1187755646231416834"], "author_id": "1001203911913623553", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187750576282619904"}], "text": "RT @hamaxx1: \ud83d\udd34S\u00f3lo una porci\u00f3n del electorado con inclinaci\u00f3n suicida colectiva puede depositar el voto para los Fern\u00e1ndez y quedarse a ver\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.795, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 37, "end": 46, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Nerdbunker", "id": "12603512"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/TvffAKRC62", "expanded_url": "https://mla.bs/2dc78a7c", "display_url": "mla.bs/2dc78a7c"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/YTz9xwCWjW", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1187727972628881408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YTz9xwCWjW", "media_key": "3_1187727969864835074"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:39:31.000Z", "id": "1187755578250223617", "edit_history_tweet_ids": ["1187755578250223617"], "author_id": "965680948653240321", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187727972628881408"}], "text": "RT @Nerdbunker: Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn ter\u00e1 tom de com\u00e9dia, segundo ator https://t.co/TvffAKRC62 https://t.co/YTz9xwCWjW"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 166, "probability": 0.8387, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 195, "end": 201, "probability": 0.7723, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 225, "end": 231, "probability": 0.7401, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "silvioluiz", "id": "28342530"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:39:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "128372940", "id": "1187755562009796608", "edit_history_tweet_ids": ["1187755562009796608"], "author_id": "65661114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187720902596812800"}], "text": "@jairbolsonaro @silvioluiz Boa, bora investigar, por\u00e9m este esta preso! Vamos come\u00e7ar a investigar os que n\u00e3o est\u00e3o presos tamb\u00e9m, quem sabe deixa investigar o Queiroz e ir atr\u00e1s de quem matou a Mariele tamb\u00e9m! Ah, esqueci o Queiroz vai chegar em ti n\u00e9? Assim que se acaba com a corrup\u00e7\u00e3o?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:39:17.000Z", "id": "1187755516614889472", "edit_history_tweet_ids": ["1187755516614889472"], "author_id": "570401287", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 34, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187602038428852224"}], "text": "RT @JennerMycall: @RenattoBautista Oe de qu\u00e9 sirve todo eso si tu universidad ni se licencia y solo sirve para lavar el nombre del suicida?"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-25T15:38:27.000Z", "id": "1187755309433081857", "edit_history_tweet_ids": ["1187755309433081857"], "author_id": "486753729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 95, "end": 108, "username": "yahoo_italia", "id": "43130225"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/8cyG0kTaOA", "expanded_url": "https://it.notizie.yahoo.com/medico-rimane-paralizzato-attut%C3%AC-la-223409984.html?soc_src=hl-viewer&soc_trk=tw", "display_url": "it.notizie.yahoo.com/medico-rimane-\u2026"}]}, "text": "Medico rimane paralizzato, attut\u00ec la caduta di un aspirante suicida https://t.co/8cyG0kTaOA di @yahoo_italia"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:38:20.000Z", "id": "1187755279271841794", "edit_history_tweet_ids": ["1187755279271841794"], "author_id": "582973696", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 39, "probability": 0.6364, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}], "mentions": [{"start": 69, "end": 81, "username": "ContrapesoC", "id": "1044265929742397440"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/bFcT0TFFVJ", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:37:10.000Z", "id": "1187754984072536064", "edit_history_tweet_ids": ["1187754984072536064"], "author_id": "2356883772", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Periodista se suicida por culpa de la 4T https://t.co/bFcT0TFFVJ v\u00eda @contrapesoC"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:37:05.000Z", "id": "1187754964166369280", "edit_history_tweet_ids": ["1187754964166369280"], "author_id": "570401287", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "McMichirro", "id": "529127693"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187689739203350528"}], "text": "RT @McMichirro: @RenattoBautista Cuanta arrogancia, soberbia y pedanter\u00eda en un tweet. Que manera descarada de presentarse de un vil. Quier\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 52, "probability": 0.9604, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 77, "end": 92, "probability": 0.7505, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 96, "end": 113, "probability": 0.7002, "type": "Other", "normalized_text": "Alfonsina y el mar"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/vNO3TU76XC", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGy3ZZ", "display_url": "dlvr.it/RGy3ZZ"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/5BGZ3YbGi9", "expanded_url": "https://twitter.com/Christo_Jim_/status/1187754961846726656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5BGZ3YbGi9", "media_key": "3_1187754959967678464"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:37:04.000Z", "id": "1187754961846726656", "edit_history_tweet_ids": ["1187754961846726656"], "author_id": "1172684316117274624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un d\u00eda como hoy, en 1938, se suicida en Mar del Plata, Argentina, la poetisa Alfonsina Storni. \u201cAlfonsina y el mar\u201d es una canci\u00f3n en su recuerdo https://t.co/vNO3TU76XC https://t.co/5BGZ3YbGi9"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:36:52.000Z", "id": "1187754910105985024", "edit_history_tweet_ids": ["1187754910105985024"], "author_id": "197187497", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:36:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "2340013056", "id": "1187754804459823105", "edit_history_tweet_ids": ["1187754804459823105"], "author_id": "2340013056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187754396861513729"}], "text": "se perdesse ela teria uma tend\u00eancia suicida absurda, pq ela \u00e9 a principal coisa que me motiva aficar aqui\n- a minha press\u00e3o cai se bebo caldo de cana \ud83d\ude1e\n- eu odeio meu corpo mas to tentando de td forma aceitar ele, pq ele \u00e9 meu, e at\u00e9 q eu renas\u00e7a vai ser assim"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "HoyEnLaHistoria"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 90, "probability": 0.9034, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HistoryLA", "id": "113771891"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:36:23.000Z", "id": "1187754786541756416", "edit_history_tweet_ids": ["1187754786541756416"], "author_id": "762818830494228480", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187738133019975680"}], "text": "RT @HistoryLA: #HoyEnLaHistoria Un d\u00eda como hoy, de 1944, durante la Segunda Guerra Mundial, Jap\u00f3n introduc\u00eda por primera vez en la histori\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 121, "probability": 0.8571, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hamaxx1", "id": "366879489"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:36:16.000Z", "id": "1187754757961736194", "edit_history_tweet_ids": ["1187754757961736194"], "author_id": "180497066", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187750576282619904"}], "text": "RT @hamaxx1: \ud83d\udd34S\u00f3lo una porci\u00f3n del electorado con inclinaci\u00f3n suicida colectiva puede depositar el voto para los Fern\u00e1ndez y quedarse a ver\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9283, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.5689, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.4464, "type": "Person", "normalized_text": "Vel\u00e1zquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Renzito221280", "id": "4319015848"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:35:07.000Z", "id": "1187754467862745088", "edit_history_tweet_ids": ["1187754467862745088"], "author_id": "2202287509", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187713999229640704"}], "text": "RT @Renzito221280: Buenos Apristas disque.\n\nAlan Garc\u00eda=corrupto, cobarde y suicida.\nLuciana Le\u00f3n= Bonita, Calabaza y corrupta.\nVel\u00e1zquez Q\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 121, "probability": 0.8571, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hamaxx1", "id": "366879489"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:34:48.000Z", "id": "1187754389135679489", "edit_history_tweet_ids": ["1187754389135679489"], "author_id": "4362489196", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187750576282619904"}], "text": "RT @hamaxx1: \ud83d\udd34S\u00f3lo una porci\u00f3n del electorado con inclinaci\u00f3n suicida colectiva puede depositar el voto para los Fern\u00e1ndez y quedarse a ver\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "ultimora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lercionotizie", "id": "910827588"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-10-25T15:34:30.000Z", "id": "1187754314820980736", "edit_history_tweet_ids": ["1187754314820980736"], "author_id": "1022901283", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187715444159008769"}], "text": "RT @lercionotizie: #ultimora Si suicida con una corda da bungee jumping muore battendo 17 volte il cranio sul soffitto\nhttps://t.co/bcwP6SM\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:34:21.000Z", "id": "1187754274647937024", "edit_history_tweet_ids": ["1187754274647937024"], "author_id": "1093262611297251328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201cSer\u00eda suicida y absurdo ir a una elecci\u00f3n sin una reforma\u00a0electoral\u201d. https://t.co/Fk0IEOOFlo https://t.co/kR4ElHg0pw", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/Fk0IEOOFlo", "expanded_url": "https://azulyblanconoticias.wordpress.com/2019/10/25/seria-suicida-y-absurdo-ir-a-una-eleccion-sin-una-reforma-electoral/", "display_url": "azulyblanconoticias.wordpress.com/2019/10/25/ser\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/kR4ElHg0pw", "expanded_url": "https://twitter.com/AzulyBlancoNoti/status/1187754274647937024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kR4ElHg0pw", "media_key": "3_1187754272747851776"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:33:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "708908895226437632", "id": "1187754169085693952", "edit_history_tweet_ids": ["1187754169085693952"], "author_id": "347352597", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AltoEscandaloOk", "id": "708908895226437632"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "lacarancha59", "id": "3988701322"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187753055023964160"}], "text": "@AltoEscandaloOk @lacarancha59 Es un suicida"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-25T15:33:48.000Z", "id": "1187754138463035401", "edit_history_tweet_ids": ["1187754138463035401"], "author_id": "1084450777748459520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "AFGHANISTAN: Attacco suicida contro un convoglio delle forze NDS a Jalalabad nella provincia di Nangarhar: 5 morti e 21 feriti, tra cui civili https://t.co/P38VwCJQj1", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/P38VwCJQj1", "expanded_url": "https://twitter.com/BreakingItalyNe/status/1187754138463035401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P38VwCJQj1", "media_key": "3_1187754133035667457"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9848, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.4782, "type": "Other", "normalized_text": "Rinc\u00f3n de Estulin"}, {"start": 98, "end": 99, "probability": 0.4896, "type": "Other", "normalized_text": "de"}, {"start": 110, "end": 112, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}], "mentions": [{"start": 143, "end": 151, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/dVXfcyPxDr", "expanded_url": "https://youtu.be/XJ7Q8EnKEYc", "display_url": "youtu.be/XJ7Q8EnKEYc"}, {"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/Af3fdF0mug", "expanded_url": "https://twitter.com/angelgimeno7J/status/1187754000738930689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Af3fdF0mug", "media_key": "3_1187753961668927489"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:33:15.000Z", "id": "1187754000738930689", "edit_history_tweet_ids": ["1187754000738930689"], "author_id": "601128593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Conspiraci\u00f3n suicida contra Trump? Puede estar muy avanzada. ? El Rinc\u00f3n de Estulin .- Revoluci\u00f3n de color en USA  https://t.co/dVXfcyPxDr v\u00eda @YouTube https://t.co/Af3fdF0mug"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.6125, "type": "Person", "normalized_text": "Vitocho"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.5364, "type": "Person", "normalized_text": "Belaunde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Josam36", "id": "409283071"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:32:59.000Z", "id": "1187753930224259072", "edit_history_tweet_ids": ["1187753930224259072"], "author_id": "97496708", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187723535973781505"}], "text": "RT @Josam36: @DanielUrresti1 Ese figureti de Vitocho que poco honor le hace al apellido Belaunde pero por esas coincidencias comparte el ap\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:31:49.000Z", "id": "1187753639382863873", "edit_history_tweet_ids": ["1187753639382863873"], "author_id": "397513908", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FacundoMilman", "id": "1035968464274567168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187745518983749632"}], "text": "RT @FacundoMilman: Hace a\u00f1os, debido a algunos problemas de amor, me encontraba en un humor suicida durante un par de semanas. Me dije a m\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 53, "probability": 0.5614, "type": "Other", "normalized_text": "Escuela C\u00f3mica Suicida"}, {"start": 56, "end": 81, "probability": 0.7719, "type": "Other", "normalized_text": "Bu\u00f1uel, el le\u00f3n de Calanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "redaragon", "id": "11374702"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/A24cfKU8PW", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGsfBZ", "display_url": "dlvr.it/RGsfBZ"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/By7oOh4sOr", "expanded_url": "https://twitter.com/redaragon/status/1187355445570068482/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/By7oOh4sOr", "media_key": "3_1187355443619713030"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:31:34.000Z", "id": "1187753574211772416", "edit_history_tweet_ids": ["1187753574211772416"], "author_id": "240424703", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187355445570068482"}], "text": "RT @redaragon: Teatro para hoy: Escuela C\u00f3mica Suicida 'Bu\u00f1uel, el le\u00f3n de Calanda' https://t.co/A24cfKU8PW https://t.co/By7oOh4sOr"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 71, "tag": "4tNarcoTransformaci\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 70, "probability": 0.468, "type": "Other", "normalized_text": "4tNarcoTransformaci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuzMariaChavez1", "id": "305259965"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:31:17.000Z", "id": "1187753502447149056", "edit_history_tweet_ids": ["1187753502447149056"], "author_id": "4626945312", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187566142073782272"}], "text": "RT @LuzMariaChavez1: \u00a1Muy lamentable! Tambi\u00e9n la #4tNarcoTransformaci\u00f3n est\u00e1 cobrando vidas de sus propias filas: 10 meses sin pagar su sue\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:31:16.000Z", "id": "1187753501247623169", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1187753501247623169"], "author_id": "3972513261", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "pessoal esquece que tem muito bolsista em faculdade privada que se matou pra cacete pra estar onde est\u00e1"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:31:14.000Z", "id": "1187753492250812418", "edit_history_tweet_ids": ["1187753492250812418"], "author_id": "836255418120822786", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Meu coordenador vai falar alguma coisa pra minha m\u00e3e j\u00e1 vou come\u00e7ar a apagar tudo se eu sumir minha m\u00e3e me matou boa noite"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.446, "type": "Other", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.488, "type": "Other", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.9129, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FabricioBiff", "id": "42106275"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:31:06.000Z", "id": "1187753458935521282", "edit_history_tweet_ids": ["1187753458935521282"], "author_id": "199945055", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187752944852226050"}], "text": "RT @FabricioBiff: \"Quem matou, Mariele?\" Agora \u00e9 quem mandou matar Mariele. Ela era uma vereadora desconhecida p Brasil. Usando uma l\u00f3gica\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 77, "tag": "AuNomDeLaTerre"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/ZyB3XFbkEH", "expanded_url": "https://twitter.com/ColinRebel/status/1185205152309006344", "display_url": "twitter.com/ColinRebel/sta\u2026"}]}, "lang": "ca", "created_at": "2019-10-25T15:30:25.000Z", "id": "1187753287585583105", "edit_history_tweet_ids": ["1187753287585583105"], "author_id": "865261689750638592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185205152309006344"}], "text": "\"Un agricultor \u00e9s suicida cada dia a Fran\u00e7a\". El film franc\u00e9s #AuNomDeLaTerre, estrenat el setembre de 2019, n'explica un cas real i mostra com \u00e9s la vida d'una familia d'agricultors francesos. https://t.co/ZyB3XFbkEH"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 220, "end": 222, "probability": 0.9488, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "malditoPT", "id": "2209552616"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:30:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "2209552616", "id": "1187753251237777408", "edit_history_tweet_ids": ["1187753251237777408"], "author_id": "715007978319949824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187713327071449088"}], "text": "@malditoPT Ouvi um cara dizer dentro de um \u00f4nibus,  que um conhecido de vista de um vizinho de um primo em segundo grau de um cara que se suicidou h\u00e1  40 anos,  que sua m\u00e3e cobra 50 reais por um boquete para a galera do PSL... Agora sabemos!!!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.795, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 37, "end": 46, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Nerdbunker", "id": "12603512"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/TvffAKRC62", "expanded_url": "https://mla.bs/2dc78a7c", "display_url": "mla.bs/2dc78a7c"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/YTz9xwCWjW", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1187727972628881408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YTz9xwCWjW", "media_key": "3_1187727969864835074"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:30:07.000Z", "id": "1187753212754976768", "edit_history_tweet_ids": ["1187753212754976768"], "author_id": "1147558503210541056", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187727972628881408"}], "text": "RT @Nerdbunker: Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn ter\u00e1 tom de com\u00e9dia, segundo ator https://t.co/TvffAKRC62 https://t.co/YTz9xwCWjW"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 177, "end": 183, "probability": 0.5109, "type": "Place", "normalized_text": "cantina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "keuriguerra", "id": "53818265"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:29:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "53818265", "id": "1187753071792840705", "edit_history_tweet_ids": ["1187753071792840705"], "author_id": "2836708799", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186818237981442048"}], "text": "@keuriguerra Cara literalmente meu pai morreu fui contar pra minha amiga ela falou q o amigo dela se suicidou. Fui almo\u00e7ar um suco pq meu est\u00f4mago ta ruim uma menina desmaia na cantina... Sempre tem algu\u00e9m pior (mas eu acho isso uma merda as vezes)"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.992, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:29:31.000Z", "id": "1187753059176321024", "edit_history_tweet_ids": ["1187753059176321024"], "author_id": "994425754656980992", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187425473799831556"}], "text": "RT @RockStroke: Parece que me est\u00e1s describiendo a M\u00e9xico. \u00bfY qu\u00e9 hicieron los mexicanos? Un berrinche irracional y suicida que encumbr\u00f3 a\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.4543, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.4079, "type": "Other", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.4891, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 267, "end": 272, "probability": 0.5692, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:29:04.000Z", "id": "1187752944852226050", "edit_history_tweet_ids": ["1187752944852226050"], "author_id": "42106275", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\"Quem matou, Mariele?\" Agora \u00e9 quem mandou matar Mariele. Ela era uma vereadora desconhecida p Brasil. Usando uma l\u00f3gica de import\u00e2ncia, pois ele era prefeito, e a matan\u00e7a que se seguiu, deveria at\u00e9  hoje ter o grito:\"Quem matou Celso Daniel? Quem mandou matar Celso Daniel?Nada!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 271, "end": 274, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:28:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "128372940", "id": "1187752848957804544", "edit_history_tweet_ids": ["1187752848957804544"], "author_id": "1063999627966459905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187720902596812800"}], "text": "@jairbolsonaro Nenhuma surpresa esse presidiario conseguiu espalhar mortes ate fora do pais o caso do Ex  Presidente que se SUICIDOU quando ia ser. Preso foi porque se envolveu com esse maldito corrupto era mais decente nao supportou a vergonha de saber que ia ser preso.LULA ESCORIA COMUNISTA"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:28:26.000Z", "id": "1187752786907283463", "edit_history_tweet_ids": ["1187752786907283463"], "author_id": "1080956099216457728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Adolescente se suicida porque no aceptaron noviazgo\nhttps://t.co/hy6SiGQUvM", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/hy6SiGQUvM", "expanded_url": "https://piensalo.com.do/2019/10/adolescente-se-suicida-porque-no-aceptaron-noviazgo/", "display_url": "piensalo.com.do/2019/10/adoles\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:28:05.000Z", "id": "1187752700160684035", "edit_history_tweet_ids": ["1187752700160684035"], "author_id": "1082000419679887360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "t\u00e3o bom ver resultado em uma coisa q voc\u00ea se matou p fazer"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9283, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.5689, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.4464, "type": "Person", "normalized_text": "Vel\u00e1zquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Renzito221280", "id": "4319015848"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:27:57.000Z", "id": "1187752666199408640", "edit_history_tweet_ids": ["1187752666199408640"], "author_id": "2183931748", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187713999229640704"}], "text": "RT @Renzito221280: Buenos Apristas disque.\n\nAlan Garc\u00eda=corrupto, cobarde y suicida.\nLuciana Le\u00f3n= Bonita, Calabaza y corrupta.\nVel\u00e1zquez Q\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:26:23.000Z", "id": "1187752269749641219", "edit_history_tweet_ids": ["1187752269749641219"], "author_id": "3342152410", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:25:15.000Z", "id": "1187751987909144576", "edit_history_tweet_ids": ["1187751987909144576"], "author_id": "1891954015", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:24:52.000Z", "id": "1187751888156053507", "edit_history_tweet_ids": ["1187751888156053507"], "author_id": "2691002964", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.5688, "type": "Other", "normalized_text": "JERRY"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.5606, "type": "Other", "normalized_text": "SUICIDA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GREATBLACKOTAKU", "id": "435517917"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-10-25T15:23:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "435517917", "id": "1187751463948304391", "edit_history_tweet_ids": ["1187751463948304391"], "author_id": "898576377661734912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187750755496792064"}], "text": "@GREATBLACKOTAKU \"HEY JERRY CAN WE GET SOME POGGERS IN THE CHAT FOR THAT TOPE SUICIDA!?\""}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:22:53.000Z", "id": "1187751391621767175", "edit_history_tweet_ids": ["1187751391621767175"], "author_id": "4862304325", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:22:34.000Z", "id": "1187751312626245633", "edit_history_tweet_ids": ["1187751312626245633"], "author_id": "2595318908", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:22:14.000Z", "id": "1187751225711828994", "edit_history_tweet_ids": ["1187751225711828994"], "author_id": "982294029453885442", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.4531, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/xQ3LtKHtIQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ca_marih/status/1187750739625549824", "display_url": "twitter.com/ca_marih/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:21:30.000Z", "id": "1187751040516526082", "edit_history_tweet_ids": ["1187751040516526082"], "author_id": "1172356891525242881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187750739625549824"}], "text": "Com certeza assistiu esquadr\u00e3o suicida https://t.co/xQ3LtKHtIQ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:21:18.000Z", "id": "1187750990784671744", "edit_history_tweet_ids": ["1187750990784671744"], "author_id": "2608611078", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.3551, "type": "Other", "normalized_text": "Gilipollas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "balkraix", "id": "4905433269"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:20:40.000Z", "id": "1187750831862489089", "edit_history_tweet_ids": ["1187750831862489089"], "author_id": "882013088530046976", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187716939633844224"}], "text": "RT @balkraix: Transfobos  Gilipollas  ,Asqueroso,  Travelo(a modo de insulto ), Morralla \n\n*Se suicida *\n\nTransfobos: Veis? Se suicidan s\u00f3l\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:20:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "3057512493", "id": "1187750734105894912", "edit_history_tweet_ids": ["1187750734105894912"], "author_id": "3057512493", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187729480678334465"}], "text": "En otra escala de siendo un sorete parte mil: le decis que te sentis insegura por x mina y \u00bfQue te dice? No sos el centro del mundo, me pueden parecer lindas otras personas. Bueno amigo genial. Gracias por la ayudita vos deber\u00edas trabajar en ayuda al suicida, no lo pensastes?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:19:57.000Z", "id": "1187750650727337984", "edit_history_tweet_ids": ["1187750650727337984"], "author_id": "3550532836", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Louisbcortes", "id": "1021455041276891137"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183808897506795521"}], "text": "RT @Louisbcortes: Somos a gera\u00e7\u00e3o com a maior liberdade sexual dos \u00faltimos 500 anos no m\u00ednimo, e tamb\u00e9m somos a gera\u00e7\u00e3o mais quebrada, mago\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:19:47.000Z", "id": "1187750609144954880", "edit_history_tweet_ids": ["1187750609144954880"], "author_id": "136354422", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FacundoMilman", "id": "1035968464274567168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187745518983749632"}], "text": "RT @FacundoMilman: Hace a\u00f1os, debido a algunos problemas de amor, me encontraba en un humor suicida durante un par de semanas. Me dije a m\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5639, "type": "Person", "normalized_text": "jorge"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.5119, "type": "Person", "normalized_text": "lucro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MafExis", "id": "1413677861135921152"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:19:47.000Z", "id": "1187750608465530880", "edit_history_tweet_ids": ["1187750608465530880"], "author_id": "1044635118487392262", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187747502038159360"}], "text": "RT @mafexis: o jorge saiu no lucro entrou por sorte e saiu com dinheiro no bolso n\u00e3o ganharia mesmo ent\u00e3o economizou tempo com aquela gente\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 108, "probability": 0.8664, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 232, "end": 239, "probability": 0.6895, "type": "Person", "normalized_text": "Alfons\u00edn"}, {"start": 241, "end": 245, "probability": 0.5105, "type": "Person", "normalized_text": "Menem"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:19:39.000Z", "id": "1187750576282619904", "edit_history_tweet_ids": ["1187750576282619904"], "author_id": "366879489", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udd34S\u00f3lo una porci\u00f3n del electorado con inclinaci\u00f3n suicida colectiva puede depositar el voto para los Fern\u00e1ndez y quedarse a ver que pasar\u00eda durante la transici\u00f3n.\nSaben cuanto lleg\u00f3 a valer el d\u00f3lar a valores de hoy en la transici\u00f3n Alfons\u00edn-Menem: $ 170\nQue alguien me desmienta."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9283, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.5689, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.4464, "type": "Person", "normalized_text": "Vel\u00e1zquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Renzito221280", "id": "4319015848"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:18:39.000Z", "id": "1187750323932291072", "edit_history_tweet_ids": ["1187750323932291072"], "author_id": "150924037", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187713999229640704"}], "text": "RT @Renzito221280: Buenos Apristas disque.\n\nAlan Garc\u00eda=corrupto, cobarde y suicida.\nLuciana Le\u00f3n= Bonita, Calabaza y corrupta.\nVel\u00e1zquez Q\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-10-25T15:17:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "82984008", "id": "1187750086987735040", "edit_history_tweet_ids": ["1187750086987735040"], "author_id": "425460297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "bordercolapse", "id": "82984008"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187521999301677056"}], "text": "@bordercolapse Trump cerca del impeachment. Se suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:16:30.000Z", "id": "1187749784930738177", "edit_history_tweet_ids": ["1187749784930738177"], "author_id": "4277546313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Chile result\u00f3 siendo ese compa\u00f1ero inteligente, callado, t\u00edmido y tranquilo que de pronto se suicida."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:16:18.000Z", "id": "1187749734225793025", "edit_history_tweet_ids": ["1187749734225793025"], "author_id": "76164950", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187521268792352768"}], "text": "bi\u00f3logo: na vdd ele \u00e9 um peixe suicida e s\u00f3 quer que o mergulhador o tire da \u00e1gua e acabe com seu sofrimento https://t.co/Zt8OehGZcq", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/Zt8OehGZcq", "expanded_url": "https://twitter.com/danielcerejeira/status/1187521268792352768", "display_url": "twitter.com/danielcerejeir\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:16:12.000Z", "id": "1187749709185781760", "edit_history_tweet_ids": ["1187749709185781760"], "author_id": "1152944836279963649", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Gente se a curiosidade matou o gato n\u00e3o me deixem curiosa se n\u00e3o eu morro"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/5PDFUX8yen", "expanded_url": "https://mundo.sputniknews.com/oriente-medio/201910251089100992-varios-muertos-por-un-ataque-suicida-en-el-este-de-afganistan/", "display_url": "mundo.sputniknews.com/oriente-medio/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:15:59.000Z", "id": "1187749654928211968", "edit_history_tweet_ids": ["1187749654928211968"], "author_id": "126190772", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Varios muertos por un ataque suicida en el este de Afganist\u00e1n\n\nhttps://t.co/5PDFUX8yen"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4363, "type": "Person", "normalized_text": "bil\u00edngue"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "eeusouoyan", "id": "1029193639380037634"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:15:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "1029193639380037634", "id": "1187749483959992320", "edit_history_tweet_ids": ["1187749483959992320"], "author_id": "1116729595846377472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187748208958676997"}], "text": "@eeusouoyan Suicida bil\u00edngue"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "HoyEnLaHistoria"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 90, "probability": 0.9034, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HistoryLA", "id": "113771891"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:14:51.000Z", "id": "1187749369975660544", "edit_history_tweet_ids": ["1187749369975660544"], "author_id": "1181618226498854913", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187738133019975680"}], "text": "RT @HistoryLA: #HoyEnLaHistoria Un d\u00eda como hoy, de 1944, durante la Segunda Guerra Mundial, Jap\u00f3n introduc\u00eda por primera vez en la histori\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:14:06.000Z", "id": "1187749178149101568", "edit_history_tweet_ids": ["1187749178149101568"], "author_id": "1030893566091046913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Al menos seis muertos en ataque suicida contra fuerzas de inteligencia afganas - https://t.co/QPXgkKOLYO https://t.co/tOvGLDHij8", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/QPXgkKOLYO", "expanded_url": "https://elportal24.com/2019/10/al-menos-seis-muertos-en-ataque-suicida-contra-fuerzas-de-inteligencia-afganas/", "display_url": "elportal24.com/2019/10/al-men\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/tOvGLDHij8", "expanded_url": "https://twitter.com/ElPortal24/status/1187749178149101568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tOvGLDHij8", "media_key": "3_1187749176672694275"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:14:01.000Z", "id": "1187749158951755777", "edit_history_tweet_ids": ["1187749158951755777"], "author_id": "1146761062278189056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Yo no puedo creer como acabo de cruzar la calle jajajaj que suicida del orto"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:13:35.000Z", "id": "1187749049241354241", "edit_history_tweet_ids": ["1187749049241354241"], "author_id": "137393458", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El primer eslab\u00f3n es el m\u00e1s importante de cara a la contenci\u00f3n de una crisis suicida, porque es el primer encuentro el que proporciona la apertura al posterior tratamiento terap\u00e9utico especializado. https://t.co/FUhoVJ1Hf3", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/FUhoVJ1Hf3", "expanded_url": "https://twitter.com/suicidologia/status/1187749049241354241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FUhoVJ1Hf3", "media_key": "3_1187749017549262850"}, {"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/FUhoVJ1Hf3", "expanded_url": "https://twitter.com/suicidologia/status/1187749049241354241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FUhoVJ1Hf3", "media_key": "3_1187749017603715072"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.9817, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.4491, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 172, "end": 175, "probability": 0.4166, "type": "Other", "normalized_text": "Jato"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:13:23.000Z", "id": "1187748998779691009", "edit_history_tweet_ids": ["1187748998779691009"], "author_id": "58364378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Se \u00e9 para associar quem matou Marielle \u00e0 Bolsonaro tudo bem, mas se aparece algu\u00e9m dizendo q Lula \u00e9 mandante da morte de Celso Daniel a\u00ed n\u00e3o pode, \u00e9 golpe, fakenews, Farsa Jato e por a\u00ed vai? S\u00e9rio, vcs cansam de t\u00e3o babacas, pelegada..."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:13:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "879623392424603648", "id": "1187748923097669633", "edit_history_tweet_ids": ["1187748923097669633"], "author_id": "879623392424603648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187748845930893315"}], "text": "Es como una misi\u00f3n suicida"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 89, "tag": "FracescaWoodman"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 88, "probability": 0.5232, "type": "Other", "normalized_text": "FracescaWoodman"}], "mentions": [{"start": 64, "end": 72, "username": "el_pais", "id": "7996082"}, {"start": 93, "end": 108, "username": "FundacionCanal", "id": "89494148"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/COs018Rg92", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/03/madrid/1570119299_852414.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/10/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/03/madrid/1570119299_852414.html?ssm=TW_CC"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:12:53.000Z", "id": "1187748874888384515", "edit_history_tweet_ids": ["1187748874888384515"], "author_id": "238734615", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Los \u00e1ngeles de la fot\u00f3grafa suicida https://t.co/COs018Rg92 v\u00eda @el_pais #FracescaWoodman en @FundacionCanal"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7775, "type": "Person", "normalized_text": "Zavasky"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.53, "type": "Person", "normalized_text": "Celso"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.8653, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "Petismofobia", "id": "2974920471"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:12:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "68712576", "id": "1187748661503107074", "edit_history_tweet_ids": ["1187748661503107074"], "author_id": "1187323499431579648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187710985093681153"}], "text": "@CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @Petismofobia Quem matou o ministro Zavasky , Celso e mais 14 pessoas envolvidas , a dona do hotel onde Ad\u00e9lio se hospedou???? Muitas mortes sem esclarecimentos."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:11:57.000Z", "id": "1187748639814422528", "edit_history_tweet_ids": ["1187748639814422528"], "author_id": "727816110", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "A pol\u00edcia j\u00e1 t\u00e1 descartando a possibilidade de ter sido o pirulito que matou a menina e voc\u00eas t\u00e3o espalhando isso como se fosse verdade absoluta"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 115, "tag": "Esqudr\u00e3oSuicida2"}, {"start": 116, "end": 119, "tag": "DC"}, {"start": 120, "end": 127, "tag": "Warner"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 64, "probability": 0.826, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 99, "end": 114, "probability": 0.6512, "type": "Other", "normalized_text": "Esqudr\u00e3oSuicida2"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.6883, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.7781, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "coisadecinemabr", "id": "925074890381766656"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:11:26.000Z", "id": "1187748508612333569", "edit_history_tweet_ids": ["1187748508612333569"], "author_id": "2754945447", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187747966779568129"}], "text": "RT @coisadecinemabr: Segundo alguns rumores o Esquadr\u00e3o Suicida 2 ser\u00e1 praticamente uma com\u00e9dia . #Esqudr\u00e3oSuicida2 #DC #Warner https://t.c\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9912, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "bozo"}, {"start": 84, "end": 86, "probability": 0.6858, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 109, "end": 112, "probability": 0.991, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "caiomaia", "id": "15847383"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/XsMNn7n6cq", "expanded_url": "https://twitter.com/alesvmc/status/1187748495350009856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XsMNn7n6cq", "media_key": "16_1187748487355621377"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:11:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "15847383", "id": "1187748495350009856", "edit_history_tweet_ids": ["1187748495350009856"], "author_id": "888051601134555136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187704663799422976"}], "text": "@caiomaia Querido j\u00e1 est\u00e1 aprovado que foi o Lula ! Se o bozo  matou a meirelles do Rio , qual o problema do Lula ser o mandante do assassinato?? \ud83e\udd14\u00c9 o seu amor pelo assassino ? Kkkk https://t.co/XsMNn7n6cq"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:10:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "415531982", "id": "1187748314013405184", "edit_history_tweet_ids": ["1187748314013405184"], "author_id": "415531982", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "NittaB_", "id": "1109953979465822208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187747640265625600"}], "text": "@NittaB_ De sua influ\u00eancia, para propagar preconceito. Ela merece o cancelamento, para ver se ela entende que \u00e9 s\u00e9rio, muito s\u00e9rio uma acusa\u00e7\u00e3o dessa, e que isso cabe ate processo. Intoler\u00e2ncia religiosa ja matou, e ainda mata. Est\u00e3o chega n\u00e9"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 44, "probability": 0.5772, "type": "Person", "normalized_text": "CHRIS TOWNSEND"}, {"start": 50, "end": 65, "probability": 0.883, "type": "Other", "normalized_text": "Permanent Record"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.7661, "type": "Other", "normalized_text": "Vivir"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.5147, "type": "Other", "normalized_text": "inseg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "KeanuRArgentina", "id": "910463911710863360"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:10:39.000Z", "id": "1187748311484289025", "edit_history_tweet_ids": ["1187748311484289025"], "author_id": "910947123457396738", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187737890341752836"}], "text": "RT @KeanuRArgentina: Mi Ni\u00f1o \ud83d\udc96 CHRIS TOWNSEND en \"Permanent Record\" o \"Vivir sin T\u00ed\"\nEs un estudiante que tiene que hacer frente a su inseg\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.734, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 203, "end": 206, "probability": 0.6585, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:10:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "1076971229515530241", "id": "1187748211743756288", "edit_history_tweet_ids": ["1187748211743756288"], "author_id": "1139794415441125376", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187737650142285825"}], "text": "@_DCBRASIL Mas caralho, o que vcs querem?\n\u00c9 o Esquadr\u00e3o Suicida\nSempre teve essa veia c\u00f4mica\nA diferen\u00e7a \u00e9 que agora vai estar na g\u00eanese do projeto e n\u00e3o inserido em regrava\u00e7\u00f5es pra mudar o tom do filme\nGunn tem meu apoio"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 94, "tag": "Esqudr\u00e3oSuicida2"}, {"start": 95, "end": 98, "tag": "DC"}, {"start": 99, "end": 106, "tag": "Warner"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 43, "probability": 0.8063, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 78, "end": 93, "probability": 0.517, "type": "Other", "normalized_text": "Esqudr\u00e3oSuicida2"}, {"start": 96, "end": 97, "probability": 0.7448, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.7891, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/sdqVdJbckU", "expanded_url": "https://twitter.com/coisadecinemabr/status/1187747966779568129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sdqVdJbckU", "media_key": "3_1187747961389879296"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:09:17.000Z", "id": "1187747966779568129", "edit_history_tweet_ids": ["1187747966779568129"], "author_id": "925074890381766656", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Segundo alguns rumores o Esquadr\u00e3o Suicida 2 ser\u00e1 praticamente uma com\u00e9dia . #Esqudr\u00e3oSuicida2 #DC #Warner https://t.co/sdqVdJbckU"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.9105, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:09:08.000Z", "id": "1187747930989613064", "edit_history_tweet_ids": ["1187747930989613064"], "author_id": "1625684779", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pelo visto o pr\u00f3ximo Esquadr\u00e3o Suicida vai ser um filme bonach\u00e3o igual o Guardi\u00e3o da Gal\u00e1xia, que n\u00e3o vai ter coragem de matar a maioria dos personagens."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Marcelo_tkd_12", "id": "999910690398781440"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:08:42.000Z", "id": "1187747820398399488", "edit_history_tweet_ids": ["1187747820398399488"], "author_id": "2389641386", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187081286160146446"}], "text": "RT @Marcelo_tkd_12: j\u00e1 pensaram que se calhar o joker n\u00e3o matou os gajos no comboio, e que foi tudo da imagina\u00e7\u00e3o dele como foi o namoro. p\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:08:02.000Z", "id": "1187747655121821697", "edit_history_tweet_ids": ["1187747655121821697"], "author_id": "367356968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\u201cLos cubos de basura forman parte,\nigual que el buen amor, de nuestra vida.\nLos a\u00f1os me educaron en el arte\nde no ser ni profeta ni suicida.\nPor no entrar en detalles,\nsoy el desconocido\nque baila por las calles. \" https://t.co/TCbvclG37q", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/TCbvclG37q", "expanded_url": "https://twitter.com/Leirefife/status/1187747655121821697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TCbvclG37q", "media_key": "3_1187747647848882176"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Pol\u00edtica"}, {"start": 61, "end": 71, "tag": "Nicaragua"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:07:53.000Z", "id": "1187747616546787328", "edit_history_tweet_ids": ["1187747616546787328"], "author_id": "1148976595044118528", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187368128914829312"}], "text": "RT @confidencial_ni: #Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, #Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con O\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.5614, "type": "Person", "normalized_text": "jorge"}, {"start": 16, "end": 20, "probability": 0.4466, "type": "Person", "normalized_text": "lucro"}, {"start": 160, "end": 167, "probability": 0.4384, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:07:26.000Z", "id": "1187747502038159360", "edit_history_tweet_ids": ["1187747502038159360"], "author_id": "57470783", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "o jorge saiu no lucro entrou por sorte e saiu com dinheiro no bolso n\u00e3o ganharia mesmo ent\u00e3o economizou tempo com aquela gente doida l\u00e1 dentro a estrat\u00e9gia foi kamikaze e suicida ok mas eu achei inteligente independente dele ter sa\u00eddo"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 117, "tag": "LaMarchaMasGrandeDeChile"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 116, "probability": 0.9081, "type": "Other", "normalized_text": "LaMarchaMasGrandeDeChile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LomoLais", "id": "149945600"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:07:20.000Z", "id": "1187747476612308993", "edit_history_tweet_ids": ["1187747476612308993"], "author_id": "81486497", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187746409841332227"}], "text": "RT @LomoLais: Por alguna raz\u00f3n, mientras guardaba mi botellita de agua con bicarbonato para #LaMarchaMasGrandeDeChile record\u00e9 esta noticia.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8922, "type": "Person", "normalized_text": "Andrey"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Vital"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9055, "type": "Person", "normalized_text": "Andrey"}, {"start": 80, "end": 81, "probability": 0.9357, "type": "Person", "normalized_text": "DG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Joao_Almirante", "id": "123760918"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:07:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "123760918", "id": "1187747419246776321", "edit_history_tweet_ids": ["1187747419246776321"], "author_id": "51913656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187738725364711424"}], "text": "@Joao_Almirante Fui ver uma final do sub 17. Meio era Andrey, Vital, Andrey e o DG. O \u00fanico que n\u00e3o tinha convoca\u00e7\u00e3o pra sele\u00e7\u00e3o de base. Lembro como se fosse hj: matou uma bola na caixa e vi que era completamente diferente. Suas palavras s\u00e3o minhas TB."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:06:05.000Z", "id": "1187747163696193537", "edit_history_tweet_ids": ["1187747163696193537"], "author_id": "626040665", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "HoyEnLaHistoria"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 90, "probability": 0.9034, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HistoryLA", "id": "113771891"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:05:55.000Z", "id": "1187747120889155585", "edit_history_tweet_ids": ["1187747120889155585"], "author_id": "2798316512", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187738133019975680"}], "text": "RT @HistoryLA: #HoyEnLaHistoria Un d\u00eda como hoy, de 1944, durante la Segunda Guerra Mundial, Jap\u00f3n introduc\u00eda por primera vez en la histori\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "TeAterraQue"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.5663, "type": "Other", "normalized_text": "TeAterraQue"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RafelitoRojo", "id": "1128122680471896064"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:05:36.000Z", "id": "1187747040165580806", "edit_history_tweet_ids": ["1187747040165580806"], "author_id": "1139190840667099136", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187535764005048327"}], "text": "RT @RafelitoRojo: #TeAterraQue  ya no te ame, que no te extra\u00f1e, que no te quiera. Tranquila, siempre lo har\u00e9, no tengo conducta suicida co\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:05:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "863431596", "id": "1187746965406310401", "edit_history_tweet_ids": ["1187746965406310401"], "author_id": "287037829", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "chuhuevo", "id": "863431596"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187746226898460673"}], "text": "@chuhuevo yo estoy rezando para que pase eso con los de arriba. muerte s\u00fabita grupal, o pacto suicida familiar, lo que sea"}], "includes": {"users": [{"id": "210162640", "username": "AwkaDan", "location": "Kid A", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4205, "following_count": 3306, "tweet_count": 82244, "listed_count": 12}, "name": "Daniel \ud83d\udc9a"}, {"id": "1927148424", "username": "Sadamer3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3164, "following_count": 2181, "tweet_count": 224458, "listed_count": 28}, "name": "Sadamer"}, {"id": "318482832", "username": "marimaramor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 1079, "tweet_count": 83204, "listed_count": 20}, "name": "Mar"}, {"id": "327202073", "username": "genesisantunezb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 417, "tweet_count": 24319, "listed_count": 0}, "name": "Gene\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"id": "501323737", "username": "lica_pimenta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 27, "tweet_count": 254, "listed_count": 0}, "name": "Angelica"}, {"id": "852352465525776384", "username": "EuSouMBC", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200712, "following_count": 257, "tweet_count": 11441, "listed_count": 356}, "name": "MBC \u2014 Movimento Brasil Conservador"}, {"id": "810188786", "username": "Realmartore2", "location": "Acapulco de Ju\u00e1rez, Guerrero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 1342, "tweet_count": 63520, "listed_count": 32}, "name": "Eric Martinez"}, {"id": "152358615", "username": "lasillarota", "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 480378, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996849, "listed_count": 3704}, "name": "La Silla Rota"}, {"id": "308200919", "username": "ernver", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 1551, "tweet_count": 34898, "listed_count": 0}, "name": "El Kino es Realidad"}, {"id": "2691099212", "username": "PazGuerraDelRio", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"id": "3418343559", "username": "mouzin1_", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 1269, "tweet_count": 17554, "listed_count": 0}, "name": "\u2620"}, {"id": "2826935982", "username": "mariacahrey", "location": "Salvador, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 649, "tweet_count": 58939, "listed_count": 15}, "name": "alexandre"}, {"id": "404167379", "username": "jostipi", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10357, "following_count": 4611, "tweet_count": 166734, "listed_count": 9}, "name": "feli guerra"}, {"id": "455749792", "username": "DiarioPiragua", "location": "Monter\u00eda, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13887, "following_count": 2516, "tweet_count": 60038, "listed_count": 37}, "name": "Diario La Piragua \ud83d\uddde"}, {"id": "133879861", "username": "berenicepy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 706, "tweet_count": 11443, "listed_count": 8}, "name": "mrs. aggretsuko"}, {"id": "730809130189983744", "username": "adriancatti", "location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7621, "following_count": 1745, "tweet_count": 44724, "listed_count": 6}, "name": "Adri\u00e1n Cattivelli"}, {"id": "2835757684", "username": "Ramesojalves", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 866, "tweet_count": 159188, "listed_count": 6}, "name": "RAMESOJALVES"}, {"id": "67150902", "username": "correio", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 870467, "following_count": 102, "tweet_count": 447670, "listed_count": 2259}, "name": "Correio Braziliense"}, {"id": "596032376", "username": "karenburgos63", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1924, "following_count": 680, "tweet_count": 26148, "listed_count": 8}, "name": "\u2022K\u2022"}, {"id": "724018335046885376", "username": "Hugolopes2015", "location": "Lua \ud83c\udf12", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 218, "tweet_count": 17952, "listed_count": 0}, "name": "hugo lopes \ud83d\udd30"}, {"id": "4027512622", "username": "DJ_Pantera_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 435, "tweet_count": 27230, "listed_count": 0}, "name": "Onofre"}, {"id": "1026470797022572548", "username": "NSoong_", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 147, "tweet_count": 6217, "listed_count": 0}, "name": "Soong"}, {"id": "67978697", "username": "rosamariabartra", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64951, "following_count": 937, "tweet_count": 8837, "listed_count": 163}, "name": "Rosa Mar\u00eda Bartra"}, {"id": "38240370", "username": "diegomaravalhas", "location": "Florian\u00f3polis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 366, "tweet_count": 42782, "listed_count": 2}, "name": "Diego Maravalhas"}, {"id": "202814795", "username": "JPGiardelli", "location": "C\u00f3rdoba-La Rioja", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 4398, "tweet_count": 44073, "listed_count": 1}, "name": "Juan Pablo"}, {"id": "79556841", "username": "FelipePigna", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 468530, "following_count": 1845, "tweet_count": 51639, "listed_count": 1320}, "name": "Felipe Pigna"}, {"id": "487891825", "username": "0BrunaMorais0", "location": "Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 269, "tweet_count": 129258, "listed_count": 10}, "name": "Bee, and u?"}, {"id": "816500710510645248", "username": "Ricky_dds", "location": "Angola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 415, "tweet_count": 2703, "listed_count": 0}, "name": "Ric\u00e9lio Eduane Dias dos Santos"}, {"id": "1552485918", "username": "enlabrechamx", "location": "Mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 712, "tweet_count": 28447, "listed_count": 6}, "name": "enlabrechamx"}, {"id": "1076686886893219840", "username": "milafarfan1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 281, "tweet_count": 165717, "listed_count": 0}, "name": "milafarfan"}, {"id": "282155394", "username": "Cluzcar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206804, "listed_count": 0}, "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"id": "66854161", "username": "migue_artinano", "location": "Mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 1762, "tweet_count": 6844, "listed_count": 1}, "name": "Mike"}, {"id": "857827764149374976", "username": "TlacaelelRey", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20644, "following_count": 605, "tweet_count": 45131, "listed_count": 41}, "name": "Tlacaelel Rey"}, {"id": "159381084", "username": "Chad_Law", "location": "New York | Atlanta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5639, "following_count": 3374, "tweet_count": 107382, "listed_count": 54}, "name": "REAL NAME CHAD LAW \ud83c\udd91\ud83d\udcaf"}, {"id": "127704188", "username": "ric_more", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 64, "tweet_count": 259, "listed_count": 0}, "name": "ricardo moreno"}, {"id": "588510138", "username": "frankymostro", "location": "Tenochtitlan", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 341652, "following_count": 711, "tweet_count": 99512, "listed_count": 339}, "name": "Franky Mostro"}, {"id": "1074689810382684160", "username": "ANDREPALMEIRA6", "location": "Barbalho, Salvador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 206, "tweet_count": 1157, "listed_count": 0}, "name": "ANDRE PALMEIRA"}, {"id": "128372940", "username": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 9426341, "following_count": 511, "tweet_count": 15276, "listed_count": 8558}, "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"id": "228558430", "username": "Luvier_rosmor", "location": "M\u00e9xico D.F.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 723, "tweet_count": 84054, "listed_count": 12}, "name": "Diavolo"}, {"id": "1367941184", "username": "AVasquesv", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4821, "following_count": 5296, "tweet_count": 184725, "listed_count": 2}, "name": "Ana Vasques"}, {"id": "74756085", "username": "BolsonaroSP", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2320067, "following_count": 782, "tweet_count": 35106, "listed_count": 3192}, "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "323574088", "username": "cox1408", "location": "Formosa Argenetina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 171, "tweet_count": 4129, "listed_count": 0}, "name": "Diego G. Perez"}, {"id": "557140640", "username": "EleccionesVer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 582, "tweet_count": 26196, "listed_count": 4}, "name": "Elecciones Veracruz"}, {"id": "894335141392379904", "username": "lilsseis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 581, "tweet_count": 20330, "listed_count": 1}, "name": "gene gay"}, {"id": "846772447500230656", "username": "phgodts", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 4298, "tweet_count": 82126, "listed_count": 2}, "name": "Paulo Henrique"}, {"id": "1021888236719927296", "username": "xicrinhoo", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 1612, "tweet_count": 44702, "listed_count": 0}, "name": "Blue (o/Ele/o)"}, {"id": "2484809081", "username": "wwwmlna", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394182, "following_count": 938, "tweet_count": 81619, "listed_count": 352}, "name": "milena"}, {"id": "134590539", "username": "JuanBritez", "location": "Buenos Aires - ARGENTINA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1469, "following_count": 3436, "tweet_count": 25717, "listed_count": 17}, "name": "JUAN BRITEZ"}, {"id": "1179772230563184643", "username": "marijo28030609", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 318, "tweet_count": 1088, "listed_count": 0}, "name": "@josecvl48"}, {"id": "283279534", "username": "RenattoBautista", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}, "name": "Renatto Bautista"}, {"id": "1174334874523713537", "username": "Alejand81913866", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 446, "tweet_count": 1246, "listed_count": 1}, "name": "Juan J. P. Ch\u00e1pper. Filatelista. Emprendedor V & T"}, {"id": "1043235837817839616", "username": "MarkJaume", "location": "Diagonal Norte, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8781, "following_count": 9617, "tweet_count": 160638, "listed_count": 11}, "name": "NuevoTiroalamontada\u00ae\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1"}, {"id": "2450805229", "username": "allinpearl", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 1493, "tweet_count": 36987, "listed_count": 7}, "name": "Allin Pearl"}, {"id": "1468661112", "username": "liviabv", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 329, "tweet_count": 13665, "listed_count": 0}, "name": "liliv"}, {"id": "3119533671", "username": "colato027", "location": "Vila Velha, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21248, "following_count": 2674, "tweet_count": 35627, "listed_count": 3}, "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd8e\ud835\udd86"}, {"id": "987374074304368640", "username": "jr_98jr", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 581, "tweet_count": 12537, "listed_count": 1}, "name": "Free \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udd25"}, {"id": "222710800", "username": "carrytaps", "location": "chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 1161, "tweet_count": 17529, "listed_count": 0}, "name": "MestizaPuraSangre\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33"}, {"id": "534965172", "username": "Ninnadibona", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 478, "tweet_count": 6321, "listed_count": 4}, "name": "NinnA"}, {"id": "2220066307", "username": "martiggignoli", "location": "C\u00f3rdoba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 320, "tweet_count": 34640, "listed_count": 1}, "name": "Martina"}, {"id": "549501195", "username": "RonaldoGonVa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1739, "following_count": 1461, "tweet_count": 20365, "listed_count": 7}, "name": "Ronaldo Gonz\u00e1lez"}, {"id": "790256187971362821", "username": "BangtanSuannyDa", "location": "Puta que pariu ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 1453, "tweet_count": 50187, "listed_count": 2}, "name": "s\u1d1cs\u1d1c\u2077"}, {"id": "847849790331379714", "username": "ACE_Cream_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2200, "following_count": 381, "tweet_count": 17904, "listed_count": 23}, "name": "A.C.E CREAM | Voltaremos em Breve!"}, {"id": "1180078883166703616", "username": "t0onana", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 sao Lu\u00eds do maranh\u00e3o ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 2815, "tweet_count": 29293, "listed_count": 8}, "name": "Rich Kid Blues'"}, {"id": "4175877275", "username": "milasthetc", "location": "fan account", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92878, "following_count": 89468, "tweet_count": 111092, "listed_count": 158}, "name": "liv"}, {"id": "867193314", "username": "claurami2012", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 89, "tweet_count": 25194, "listed_count": 1}, "name": "Claudia"}, {"id": "1177249036023341059", "username": "Jimena72789070", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 78, "tweet_count": 42, "listed_count": 0}, "name": "Jimena Salmoran"}, {"id": "1007469579168288768", "username": "leonartpop", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 462, "tweet_count": 13197, "listed_count": 2}, "name": "Gatonardo"}, {"id": "97227714", "username": "limajuarez", "location": "Teresina, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 941, "tweet_count": 26724, "listed_count": 2}, "name": "Juarez de Lima"}, {"id": "1008323029393465345", "username": "margaridacsous", "location": "capricorn ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2142, "following_count": 782, "tweet_count": 70390, "listed_count": 0}, "name": "massa com atum \ud83c\udf72"}, {"id": "1067244843263504384", "username": "heylittlelu", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 858, "tweet_count": 28397, "listed_count": 0}, "name": "sem paci\u00eancia alguma"}, {"id": "891198042", "username": "DIMACARCARROS", "location": "Uruguaiana, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 31, "tweet_count": 8294, "listed_count": 0}, "name": "DIMACAR - Uruguaiana"}, {"id": "68568744", "username": "Mariagrecia26", "location": "Winnipeg, Manitoba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 520, "tweet_count": 1668, "listed_count": 5}, "name": "Maria Grecia S\u00e1nchez"}, {"id": "85745429", "username": "Psicovivir", "location": "en el mundo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 291161, "following_count": 1917, "tweet_count": 246305, "listed_count": 927}, "name": "Alberto Barradas"}, {"id": "118855234", "username": "rosa_estefany", "location": "Panam\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 283, "tweet_count": 32832, "listed_count": 4}, "name": "chimi\ud83d\udc22"}, {"id": "996466733190918146", "username": "UltraNoticia917", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 102, "tweet_count": 7348, "listed_count": 3}, "name": "Ultra Noticias Huauchinango"}, {"id": "1079337710358286336", "username": "Claudio40201515", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 106, "tweet_count": 3228, "listed_count": 0}, "name": "ClaudioB"}, {"id": "440691898", "username": "ErmannoKilgore", "location": "Italia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20702, "following_count": 16271, "tweet_count": 341566, "listed_count": 171}, "name": "Kilgore"}, {"id": "573063947", "username": "carlosr28757", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 211, "tweet_count": 55547, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Rodriguez"}, {"id": "3090509433", "username": "_oTom", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3192, "following_count": 675, "tweet_count": 65462, "listed_count": 8}, "name": "\u269c\ufe0fTom Silva \u269c\ufe0f"}, {"id": "954562030576513024", "username": "RosaIVeraS", "location": "Roca Casterly \ud83e\udd81", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 2799, "tweet_count": 22540, "listed_count": 0}, "name": "\u0627\u0644\u0648\u0631\u062f\u0629"}, {"id": "984061049543577600", "username": "mazini_carlos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2514, "following_count": 2831, "tweet_count": 45611, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Mazini \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "32378569", "username": "R2D2Nervoso", "location": "Via L\u00e1ctea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18754, "following_count": 11345, "tweet_count": 14808, "listed_count": 6}, "name": "\ud83c\udf04 R2 Nervoso 22 \ud83c\udf3f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"id": "1079488472136716293", "username": "AtlantidaDCita", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7834, "following_count": 785, "tweet_count": 44762, "listed_count": 48}, "name": "La Atl\u00e1ntida DCita"}, {"id": "133783244", "username": "jeanninePTY", "location": "Panam\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 2051, "tweet_count": 37140, "listed_count": 9}, "name": "Jeannine Carrasco"}, {"id": "1038243260450394112", "username": "1717_5779", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 2181, "tweet_count": 10591, "listed_count": 0}, "name": "Diana \u2696\ufe0f\u271d\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2694\ufe0f"}, {"id": "382366851", "username": "HotWilsonn", "location": "Boa Vista RR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4932, "following_count": 3625, "tweet_count": 49745, "listed_count": 5}, "name": "Wil"}, {"id": "347380425", "username": "cleriweri", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 453, "tweet_count": 58874, "listed_count": 4}, "name": "cleri"}, {"id": "284392736", "username": "alorell", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 539, "tweet_count": 85631, "listed_count": 8}, "name": "alejandro orellana"}, {"id": "113771891", "username": "HistoryLA", "location": "Am\u00e9rica Latina", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1219583, "following_count": 14144, "tweet_count": 36902, "listed_count": 2154}, "name": "History Latinoam\u00e9rica"}, {"id": "1111639753093533697", "username": "barbieblackl", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 1016, "tweet_count": 25232, "listed_count": 0}, "name": "\u2111\ud835\udd30\ud835\udd1e\ud835\udd1e \ud835\udd1f\ud835\udd32\ud835\udd30\ud835\udd30\ud835\udd2c\ud835\udd29\ud835\udd2c\ud835\udd31\ud835\udd31\ud835\udd26"}, {"id": "799956627180941312", "username": "_ruskof", "location": "onde vc n\u00e3o precisa saber", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 311, "tweet_count": 30843, "listed_count": 0}, "name": "andreia\ud83e\udda6"}, {"id": "464795641", "username": "eleleolima", "location": "Rio de Janeiro / Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 25, "tweet_count": 2214, "listed_count": 0}, "name": "\u00ae Peleja L\u00a1ma!"}, {"id": "703378433024331778", "username": "Old_Nash", "location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 109, "tweet_count": 43964, "listed_count": 2}, "name": "Old_Nash"}, {"id": "126750296", "username": "jornal_cultura", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 194467, "following_count": 52, "tweet_count": 60646, "listed_count": 846}, "name": "Jornalismo TV Cultura"}, {"id": "1116123885613867008", "username": "andreat21010590", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 1252, "tweet_count": 32500, "listed_count": 0}, "name": "andrea torres"}, {"id": "89784831", "username": "LaguitoAlmada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 695, "tweet_count": 28954, "listed_count": 4}, "name": "Laguito \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "1134223630068604930", "username": "Ana_Higurashi", "location": "Templo Mikage", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 290, "tweet_count": 2787, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcea \u2728\u2764\ufe0f"}, {"id": "821478053092196352", "username": "LadyWhiitethorn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1969, "following_count": 1816, "tweet_count": 22861, "listed_count": 6}, "name": "Evalin Greenleaf"}, {"id": "971758761672134656", "username": "KimPaolaA", "location": "multi\u2022fandom", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 989, "tweet_count": 30566, "listed_count": 2}, "name": "Paah\ud83d\udc9c\ud83c\udf0c #BTSISMYLIFE \ud83c\udf0c\ud83d\udc9c"}, {"id": "712857230060744704", "username": "Drumboy1982", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 114, "tweet_count": 7983, "listed_count": 2}, "name": "Christian Da Silva"}, {"id": "1144088239", "username": "facucabj1905", "location": "Yo soy de un Barrio del Sur", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7941, "following_count": 6831, "tweet_count": 56820, "listed_count": 9}, "name": "\u2693Bostero desde 1905\u2693"}, {"id": "1377853657", "username": "soniae_benitez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 282, "tweet_count": 16694, "listed_count": 0}, "name": "Sonia benitez \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a"}, {"id": "240915178", "username": "NOTIELMOMENTO", "location": "peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 72, "tweet_count": 21256, "listed_count": 2}, "name": "Americo Aquije"}, {"id": "3243823576", "username": "00private", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2107, "tweet_count": 35637, "listed_count": 1}, "name": "Fernan H. Marin Mu\u00f1oz"}, {"id": "358840360", "username": "Juanderebelde", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 5004, "tweet_count": 15706, "listed_count": 3}, "name": "Juanderebelde"}, {"id": "726381012498976768", "username": "Yisus097", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 1106, "tweet_count": 18383, "listed_count": 5}, "name": "Yisus"}, {"id": "192304106", "username": "gullon1995", "location": "Espa\u00f1a, Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1057, "tweet_count": 60777, "listed_count": 18}, "name": "Carlos escuchad mis podcast"}, {"id": "975635846", "username": "gienne55", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 1612, "tweet_count": 1402, "listed_count": 1}, "name": "giovanni nicoletta"}, {"id": "2783540673", "username": "CesareMinghini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2614, "following_count": 5001, "tweet_count": 9586, "listed_count": 13}, "name": "Cesare Minghini"}, {"id": "179669951", "username": "ilusuenios", "location": "San Rafael, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6360, "following_count": 6365, "tweet_count": 217875, "listed_count": 24}, "name": "DON QUIJOTE, de la UniCiudadana Y 678 residuales"}, {"id": "1151633449444368389", "username": "livinforACE", "location": "BL &onf;victon;mcnd;X1;hangyul", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1767, "following_count": 1941, "tweet_count": 36589, "listed_count": 27}, "name": ";) gigi"}, {"id": "2541681422", "username": "marianjuanol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3745, "following_count": 4746, "tweet_count": 161671, "listed_count": 23}, "name": "m\u00aa anna juanola \u2665\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c"}, {"id": "125015475", "username": "Wahioka", "location": "C\u00f3rdoba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11681, "following_count": 10904, "tweet_count": 59961, "listed_count": 19}, "name": "Antonio Fr\u00edas"}, {"id": "1067780703054692352", "username": "A_line___", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 335, "tweet_count": 17076, "listed_count": 3}, "name": "Aline\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "1559939509", "username": "anagsilveira_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4474, "following_count": 2213, "tweet_count": 81484, "listed_count": 3}, "name": "Ana"}, {"id": "3135654720", "username": "Flayver_Style", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 515, "tweet_count": 37986, "listed_count": 1}, "name": "S\u00f3 mais um dia de luta \ud83e\udd21 \u00d7"}, {"id": "876263916", "username": "maneillah", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 147, "tweet_count": 1634, "listed_count": 0}, "name": "J N"}, {"id": "582171119", "username": "TungsOSteniO", "location": "BH", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 712, "tweet_count": 25030, "listed_count": 0}, "name": "TungsOSteniO"}, {"id": "1011371680080584704", "username": "anaasouzz_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 44, "tweet_count": 4154, "listed_count": 0}, "name": "A\u0273\u03b1"}, {"id": "546440283", "username": "LeitoVr", "location": "Trujillo, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 3357, "tweet_count": 90879, "listed_count": 4}, "name": "Leonor V\u00e1squez MD"}, {"id": "127718306", "username": "Yeshuahqh", "location": "Lima-Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1466, "tweet_count": 253048, "listed_count": 3}, "name": "JRigo Quispe H"}, {"id": "716279875796090881", "username": "prvxmusic", "location": "Tramanda\u00ed, RS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 805, "tweet_count": 19360, "listed_count": 1}, "name": "PRVX"}, {"id": "1673721870", "username": "manoellaneto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 922, "tweet_count": 63624, "listed_count": 1}, "name": "manoella"}, {"id": "554732321", "username": "DanielBasave", "location": "Tijuana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 812, "tweet_count": 935, "listed_count": 17}, "name": "Daniel SalinasBasave"}, {"id": "2562939608", "username": "soloCarlosjv", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2381, "following_count": 3905, "tweet_count": 56239, "listed_count": 2}, "name": "ciudadano kane \u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160"}, {"id": "1076967744841674752", "username": "surtelen", "location": "Campo Grande, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 245, "tweet_count": 29273, "listed_count": 0}, "name": "campe\u00e3 treta"}, {"id": "4187902033", "username": "Alba_Enteos", "location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 32, "tweet_count": 626, "listed_count": 16}, "name": "Alejandr\u00eda"}, {"id": "1107748244287827968", "username": "mercadlvughfyh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 199, "tweet_count": 1781, "listed_count": 0}, "name": "YamileconE"}, {"id": "203163759", "username": "Mari_Taylor", "location": "The land of Sun and good wine", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 553, "tweet_count": 97032, "listed_count": 12}, "name": "Mariana Taylor"}, {"id": "336804652", "username": "whalien52hyyh", "location": "only army", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 476, "tweet_count": 63458, "listed_count": 4}, "name": "iasmim\u2077"}, {"id": "1185738847960883200", "username": "littlebigbillie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2877, "following_count": 2178, "tweet_count": 21790, "listed_count": 36}, "name": "\u0618"}, {"id": "1150119046765002753", "username": "vivo_ella", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 1070, "tweet_count": 2162, "listed_count": 0}, "name": "Vivo por ella"}, {"id": "231182240", "username": "sorrudeternalpa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3235, "following_count": 3857, "tweet_count": 74897, "listed_count": 5}, "name": "N\u00e9stor Miguel Gorojovsky"}, {"id": "913052088116154368", "username": "RicardoAronski1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12951, "following_count": 3613, "tweet_count": 34652, "listed_count": 38}, "name": "Ricardo Aronskind"}, {"id": "947849306945523712", "username": "EnriqueRosadoM1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 423, "tweet_count": 1762, "listed_count": 0}, "name": "Enrique Rosado Mendez"}, {"id": "74153376", "username": "FedericoArreola", "location": "Monterrey, M\u00e9xico", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 222328, "following_count": 116337, "tweet_count": 326004, "listed_count": 0}, "name": "Federico Arreola"}, {"id": "37458074", "username": "Adelale", "location": "Jacksonville, Fl", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 399, "tweet_count": 74662, "listed_count": 0}, "name": "Adela Lale"}, {"id": "1138707124538810369", "username": "Presidentes2022", "location": "Chile / 756.956km2 / L.4270km", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 915, "tweet_count": 71882, "listed_count": 3}, "name": "Ignacio #YoVoteNulo"}, {"id": "16559024", "username": "tjholt", "location": "Santiago, Chile", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 59320, "following_count": 18672, "tweet_count": 257903, "listed_count": 518}, "name": "Tom\u00e1s Jocelyn-Holt"}, {"id": "105492444", "username": "jpereyra1952", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "name": "Jorge Pereyra"}, {"id": "847613647924764673", "username": "__luciasantos", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 1278, "tweet_count": 90637, "listed_count": 3}, "name": "my name is lucifer, please take my hand \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f"}, {"id": "957416070268227584", "username": "Percygarciapfl2", "location": "Callao", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 190, "tweet_count": 7049, "listed_count": 0}, "name": "Percygarciapflucker"}, {"id": "2569898526", "username": "mykingsoo", "location": "Santar\u00e9m, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 461, "tweet_count": 34036, "listed_count": 5}, "name": "Yara \ud83e\uddf6"}, {"id": "77908533", "username": "vanarsx", "location": "got7 \u2022 exo \u2022 ateez \u2022 nct dream", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 668, "tweet_count": 147311, "listed_count": 14}, "name": "ervs \ud83e\udd91"}, {"id": "2329425644", "username": "CurtaHappy", "location": "Terras de Cam\u00f5es", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3241, "following_count": 226, "tweet_count": 74514, "listed_count": 15}, "name": "Maria Cl\u00e1udia \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9"}, {"id": "1136055007101542400", "username": "ALEJAND68152546", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 224, "tweet_count": 767, "listed_count": 0}, "name": "EL INMORTAL"}, {"id": "595099271", "username": "aguilardelma", "location": "Kent WA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 171, "tweet_count": 6796, "listed_count": 0}, "name": "delmaaguilar"}, {"id": "1066002424467468288", "username": "RamonSe18507039", "location": "Distrito Capital, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 267, "tweet_count": 4855, "listed_count": 0}, "name": "barricada"}, {"id": "1177567562898530305", "username": "yoestoyconmacri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10577, "following_count": 681, "tweet_count": 1246, "listed_count": 5}, "name": "Yo estoy con Macri"}, {"id": "870799836122988544", "username": "Pilar24261720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 693, "tweet_count": 8580, "listed_count": 1}, "name": "Pilar"}, {"id": "2215605296", "username": "AideeOSN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 135, "tweet_count": 4613, "listed_count": 2}, "name": "Mar\u00eda Aid\u00e9e Recalde"}, {"id": "86333519", "username": "NicoChiessa", "location": "Yenewe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12179, "following_count": 6094, "tweet_count": 357513, "listed_count": 58}, "name": "Ballestrinque\ud83c\udd70\ufe0f | #Ser\u00e1Ley \u270a\ud83c\udffd\ud83d\udc9a"}, {"id": "66736384", "username": "trasnochocult", "location": "C.C. Paseo Las Mercedes", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 587421, "following_count": 1172, "tweet_count": 72770, "listed_count": 1773}, "name": "Trasnocho Cultural"}, {"id": "40461089", "username": "Analitica", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 120340, "following_count": 1892, "tweet_count": 783457, "listed_count": 1203}, "name": "Anal\u00edtica"}, {"id": "402460132", "username": "fflorPacheco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 240, "tweet_count": 49794, "listed_count": 0}, "name": "Florencia."}, {"id": "340448383", "username": "ByCrisCantor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 259, "tweet_count": 486, "listed_count": 4}, "name": "Pancho Riado"}, {"id": "1940431184", "username": "F_deFIFA", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172823, "following_count": 254, "tweet_count": 77423, "listed_count": 94}, "name": "Dani"}, {"id": "409959752", "username": "micagranatee", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3311, "following_count": 2743, "tweet_count": 40161, "listed_count": 8}, "name": "mica\ud83c\uddf1\ud83c\uddfb"}, {"id": "149536008", "username": "SheylaaGc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 310, "tweet_count": 33224, "listed_count": 0}, "name": "Med. Guzm\u00e1n \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f"}, {"id": "1086622764721688576", "username": "uughitsme", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 483, "tweet_count": 27454, "listed_count": 3}, "name": "max andy"}, {"id": "1094409908542418945", "username": "cassxndrawl", "location": "she/her", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 250, "tweet_count": 1458, "listed_count": 0}, "name": "ro"}, {"id": "929136991295475713", "username": "_Winchester_99", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 473, "tweet_count": 38866, "listed_count": 3}, "name": "Moose"}, {"id": "1159144560284590080", "username": "Docilda1", "location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 1704, "tweet_count": 202397, "listed_count": 0}, "name": "Docilda"}, {"id": "342403919", "username": "AiltonBenedito", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 265420, "following_count": 1184, "tweet_count": 74606, "listed_count": 595}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito"}, {"id": "3027267844", "username": "asteemxyzon", "location": "Kirigakure No Sato", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 1355, "tweet_count": 25698, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udd30\ud83c\udd3b\ud83c\udd44\ud83c\udd30 \u2661's b\u00ea &\ud83c\udf6f\u2022 #ANTIFRAGILE #Nxde"}, {"id": "67413888", "username": "royriojas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1337, "tweet_count": 319404, "listed_count": 97}, "name": "Roy Riojas"}, {"id": "1042673299568947200", "username": "eddy54731427", "location": "Arequipa, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 246, "tweet_count": 3346, "listed_count": 0}, "name": "eddy"}, {"id": "301070162", "username": "ExplicitJohnson", "location": "Orthez, France", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 1590, "tweet_count": 449359, "listed_count": 56}, "name": "Declan's on fire \ud83d\udd25\ud83d\udd25"}, {"id": "177753378", "username": "briandaniela", "location": "Guadalajara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 1862, "tweet_count": 13938, "listed_count": 1}, "name": "Brianda Vera \ud83c\udf42"}, {"id": "38278953", "username": "revistaetcetera", "location": "M\u00e9xico DF", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 290562, "following_count": 216, "tweet_count": 260878, "listed_count": 1966}, "name": "etc\u00e9tera"}, {"id": "576472472", "username": "davegattopardo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 244, "tweet_count": 86633, "listed_count": 42}, "name": "Davide Tentorio"}, {"id": "910827588", "username": "lercionotizie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 926883, "following_count": 31, "tweet_count": 13979, "listed_count": 993}, "name": "Lercio.it"}, {"id": "52240406", "username": "christieme", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 103, "tweet_count": 1257, "listed_count": 2}, "name": "Chris Tie"}, {"id": "2780462625", "username": "gracielasanz191", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3211, "following_count": 1591, "tweet_count": 882020, "listed_count": 27}, "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina destruida por estos HDP!!!"}, {"id": "4157482947", "username": "ElCara333", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Bs As", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44569, "following_count": 21950, "tweet_count": 183500, "listed_count": 23}, "name": "EL CARA (Macrista de Macri )"}, {"id": "893656012875587584", "username": "GigiViveka", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 63, "tweet_count": 5465, "listed_count": 0}, "name": "Gigi Viveka"}, {"id": "31139434", "username": "gleisi", "location": "Curitiba - Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 985307, "following_count": 829, "tweet_count": 18996, "listed_count": 2030}, "name": "Gleisi Hoffmann"}, {"id": "910872625", "username": "GabrielTejeda5", "location": "SanttO DomiinqO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 137, "tweet_count": 16327, "listed_count": 1}, "name": "Gabrielitoh Tejeda\ud83d\udc79"}, {"id": "936622279269773313", "username": "NriKeRoKKa", "location": "Post M\u00e9xico ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 260, "tweet_count": 190061, "listed_count": 4}, "name": "Enrique Morales"}, {"id": "89786118", "username": "Roxanita1975", "location": "Barquisimeto, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 154, "tweet_count": 20227, "listed_count": 1}, "name": "Roxanna Montes Amaro"}, {"id": "576642157", "username": "yoderegreso", "location": "ALGUN LUGAR EN EL MUNDO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6507, "following_count": 5313, "tweet_count": 81641, "listed_count": 21}, "name": "\ud835\udc0f\ud835\udc2e\ud835\udc29\ud835\udc22\ud83d\udc83"}, {"id": "709831915", "username": "yeorshcluni", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6282, "following_count": 4659, "tweet_count": 67517, "listed_count": 15}, "name": "yorsh cluni"}, {"id": "1187176994473160705", "username": "Thiago59328777", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 3, "tweet_count": 53, "listed_count": 0}, "name": "Thiago"}, {"id": "1166404792647933953", "username": "PatriotaFlor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 1658, "tweet_count": 3284, "listed_count": 0}, "name": "Flor Patriota 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"id": "1095997860284379138", "username": "OscarRabello", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 1818, "tweet_count": 6922, "listed_count": 0}, "name": "Oscarito\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "3493800857", "username": "axel_siebert", "location": "Villa Mar\u00eda    Te sigue", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 472, "tweet_count": 1915, "listed_count": 1}, "name": "axel"}, {"id": "1976886032", "username": "Florencia_189", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 370, "tweet_count": 7361, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf38"}, {"id": "935679968", "username": "LindacyTedeschi", "location": "Curitiba /PR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 1275, "tweet_count": 12303, "listed_count": 0}, "name": "Lindacy for\u00e7ada \ud83d\udc26\ud83c\udf49\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udff4\u262f\ufe0f\ud83c\udf93\ud83d\ude91\ud83d\ude9c\u2609\ud83d\udc3c\ud83d\udddd\ud83c\udf19"}, {"id": "1143915816645267461", "username": "cactusplik", "location": "cansado de estar aqu\u00ed ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 224, "tweet_count": 6339, "listed_count": 0}, "name": "Alex"}, {"id": "4905433269", "username": "balkraix", "location": "El infierno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4711, "following_count": 338, "tweet_count": 121508, "listed_count": 35}, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Balkrai \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "169328141", "username": "larosarina98", "location": "argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 1225, "tweet_count": 43213, "listed_count": 2}, "name": "La rosarina\ud83c\udf39"}, {"id": "993899457631703040", "username": "julitoide", "location": "east is up", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3620, "following_count": 4963, "tweet_count": 7487, "listed_count": 1}, "name": "julit\u00f8"}, {"id": "901894147115806721", "username": "pewdiepep", "location": "futirinhasfc@gmail.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33037, "following_count": 1630, "tweet_count": 32681, "listed_count": 43}, "name": "P\u00e9pe \ud83c\udf5e"}, {"id": "712278221182652416", "username": "Geco_again", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 493, "tweet_count": 10246, "listed_count": 0}, "name": "Geco-Return"}, {"id": "1184768443037507592", "username": "DSummermoon", "location": "Lor'danel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 89, "tweet_count": 692, "listed_count": 0}, "name": "Delaryn Summermoon\ud83c\udf19"}, {"id": "961969898237911040", "username": "huapaya_flores", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 393, "tweet_count": 20574, "listed_count": 0}, "name": "Luis"}, {"id": "875789942605131776", "username": "Cai0Benevides", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1310, "tweet_count": 50094, "listed_count": 2}, "name": "Caio"}, {"id": "1067497090677391360", "username": "tozatogabi", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 595, "tweet_count": 9660, "listed_count": 0}, "name": "baby"}, {"id": "1070088075701833728", "username": "wfulllmoon", "location": "Barra Mansa, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 1070, "tweet_count": 16657, "listed_count": 5}, "name": "lara"}, {"id": "722902404", "username": "JherayPadilla", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 570, "tweet_count": 1625, "listed_count": 0}, "name": "Jheray Padilla"}, {"id": "3295457110", "username": "marcelo300169", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4306, "following_count": 1217, "tweet_count": 72251, "listed_count": 11}, "name": "MARCELO TIM\u00c3O - \u00c9 nois caraio"}, {"id": "737101530084614144", "username": "guiber_marcelo", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3729, "following_count": 2843, "tweet_count": 75607, "listed_count": 2}, "name": "Guiber Marcelo"}, {"id": "1096876554163052545", "username": "luabsx", "location": "ele / ela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 1084, "tweet_count": 33045, "listed_count": 3}, "name": "lua"}, {"id": "88848453", "username": "louisemtm", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3834, "following_count": 914, "tweet_count": 54503, "listed_count": 22}, "name": "Louise"}, {"id": "203107383", "username": "stanaliaa", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 507, "tweet_count": 27562, "listed_count": 35}, "name": "tistreza"}, {"id": "74298923", "username": "adritnales", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 1302, "tweet_count": 26370, "listed_count": 11}, "name": "Adrit Tamiche"}, {"id": "216784453", "username": "saberucv", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23904, "following_count": 20129, "tweet_count": 19869, "listed_count": 179}, "name": "Repositorio Saber UCV"}, {"id": "1184750876839370753", "username": "gladis_alzamora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2197, "following_count": 2246, "tweet_count": 46902, "listed_count": 0}, "name": "Gladis De Alzamora"}, {"id": "166221707", "username": "Antonio_Fierro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3045, "following_count": 1256, "tweet_count": 83606, "listed_count": 17}, "name": "Antonio Fierro"}, {"id": "74856411", "username": "claudioescobosa", "location": "Hermosillo, Sonora, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 980, "tweet_count": 18425, "listed_count": 44}, "name": "Claudio Escobosa S."}, {"id": "163686133", "username": "teachermvo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 377, "tweet_count": 24124, "listed_count": 0}, "name": "MVO"}, {"id": "1158856942456049666", "username": "laredcincoradio", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172367, "following_count": 294, "tweet_count": 90900, "listed_count": 237}, "name": "Cinco Radio Oficial"}, {"id": "1158442087542661121", "username": "natanxarrow", "location": "Torre de Vigil\u00e2ncia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 634, "tweet_count": 4500, "listed_count": 3}, "name": "suicide natan | \u2283\u222a\u2229\u2abd"}, {"id": "736565040011153408", "username": "Sandinsky07", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 24, "tweet_count": 25, "listed_count": 0}, "name": "Sandinsky"}, {"id": "760204061702488066", "username": "ONUUruguay", "location": "Montevideo, Uruguay", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5870, "following_count": 709, "tweet_count": 5508, "listed_count": 54}, "name": "ONU Uruguay"}, {"id": "983761892090007552", "username": "LeeDoraobras2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 185, "tweet_count": 838, "listed_count": 0}, "name": "Dora Angi\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"id": "823989509599719424", "username": "beolsaex", "location": "Stand by you", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 472, "tweet_count": 12299, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc85\ud835\udc93\ud835\udc8a"}, {"id": "218210169", "username": "bellsmmi", "location": ". bellsmm no spirit & ao3 .", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 831, "tweet_count": 139740, "listed_count": 11}, "name": "\ud835\udd53\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd5d \u2728"}, {"id": "1020222395523784705", "username": "wonuvr", "location": "lucas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 115, "tweet_count": 283704, "listed_count": 11}, "name": "\u05b4\u05b6\u05b8"}, {"id": "232579139", "username": "9michelangelo", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 939, "tweet_count": 107888, "listed_count": 2}, "name": "Luis Olivares Herrer"}, {"id": "27349496", "username": "Botiz", "location": "Orion", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4062, "following_count": 2543, "tweet_count": 156014, "listed_count": 190}, "name": "Alejandro"}, {"id": "587970873", "username": "Comolaven", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 60, "tweet_count": 2314, "listed_count": 0}, "name": "Como la ven"}, {"id": "256245861", "username": "servigal", "location": "saltillo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 381, "tweet_count": 2930, "listed_count": 0}, "name": "sergio villarreal"}, {"id": "778710593842745344", "username": "MatiJkc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 162, "tweet_count": 1746, "listed_count": 0}, "name": "Mati Jakimchuk"}, {"id": "1964237750", "username": "nurilakd", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2533, "following_count": 1007, "tweet_count": 164939, "listed_count": 7}, "name": "Diabla\ud83d\ude08"}, {"id": "819427383321071617", "username": "bajiaoan", "location": "she/her ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 529, "tweet_count": 73527, "listed_count": 8}, "name": "tita"}, {"id": "625235615", "username": "JMpalosamigos", "location": "Lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 3460, "tweet_count": 85532, "listed_count": 2}, "name": "Mike Ross Rossonero"}, {"id": "1261589936", "username": "hjvargasm", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 102, "tweet_count": 2164, "listed_count": 0}, "name": "hugo javier vargas"}, {"id": "771351819171790848", "username": "LaSalitadelSin", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164373, "following_count": 994, "tweet_count": 67048, "listed_count": 167}, "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"id": "924269880", "username": "mariela1958g", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 133, "tweet_count": 2669, "listed_count": 0}, "name": "Mariela"}, {"id": "1154090718614446080", "username": "IllaryVerdad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 938, "tweet_count": 161667, "listed_count": 7}, "name": "Illary"}, {"id": "134626094", "username": "Hannibal_camui", "location": " Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 893, "tweet_count": 50280, "listed_count": 6}, "name": "Camui_Hannibal\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"id": "3078067443", "username": "descuajeringado", "location": "peruano pe' causa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2380, "following_count": 255, "tweet_count": 30470, "listed_count": 5}, "name": "dami\u00e1n! \ud83d\udcda\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "1148729494997540865", "username": "JessYegez2", "location": " Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 4909, "tweet_count": 5684, "listed_count": 0}, "name": "Jes\u00fas Yeg\u00fcez"}, {"id": "116895945", "username": "JLRuminado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5781, "following_count": 1809, "tweet_count": 19847, "listed_count": 4}, "name": "Juan Luis Ruminado\u2122"}, {"id": "217123267", "username": "medeirosslari", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2635, "following_count": 722, "tweet_count": 58630, "listed_count": 23}, "name": "Lari"}, {"id": "1178438347024285696", "username": "YslasMoroni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 2089, "tweet_count": 1174, "listed_count": 1}, "name": "Moroni Yslas"}, {"id": "592417298", "username": "AntoTraviesas", "location": "Patagonia - Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 884, "tweet_count": 15323, "listed_count": 1}, "name": "Antonella Traviesas"}, {"id": "814949923", "username": "M_Investigacion", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3968, "following_count": 802, "tweet_count": 12881, "listed_count": 167}, "name": "M\u00e1ster_INVESTIGACI\u00d3N"}, {"id": "4252077755", "username": "BrezoCriado", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 487, "tweet_count": 217, "listed_count": 0}, "name": "Brezo Criado Santos"}, {"id": "1185310339207958528", "username": "LonelyRiderAT", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 1062, "tweet_count": 10398, "listed_count": 0}, "name": "LonelyRider"}, {"id": "4685258616", "username": "Emma1492is", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "name": "Emma"}, {"id": "858873007443513344", "username": "ohhhJohnyy", "location": "$ul ~ bh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 600, "tweet_count": 10600, "listed_count": 0}, "name": "\u26b0\ufe0f"}, {"id": "2287188633", "username": "luisadantas__", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 465, "tweet_count": 26758, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\ude7b\ud835\ude9e\ud835\ude95\ud835\ude9e"}, {"id": "76057415", "username": "Guillermolinero", "location": "Pto la cruz / Ciudad Bol\u00edvar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 973, "tweet_count": 8892, "listed_count": 6}, "name": "Guillermo Linero A"}, {"id": "75666658", "username": "LilyMevan", "location": "app unistalled ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 544, "tweet_count": 98016, "listed_count": 13}, "name": "Bu\u00f1uemon Targaryen"}, {"id": "4364353035", "username": "ojovempreto", "location": "Niter\u00f3i, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1857, "following_count": 1483, "tweet_count": 70562, "listed_count": 1}, "name": "Thom das audiovisu\u00eancias"}, {"id": "810551502066556932", "username": "Arrowverso", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38231, "following_count": 630, "tweet_count": 64323, "listed_count": 125}, "name": "\u00c1lvaro Luthor"}, {"id": "1111266167728074752", "username": "_MANUnlimited", "location": "Alabama, USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18495, "following_count": 471, "tweet_count": 36715, "listed_count": 60}, "name": "UNLIMITED\uea00"}, {"id": "2157432246", "username": "frerthal", "location": "she/ela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 611, "tweet_count": 32737, "listed_count": 5}, "name": "f\u00e9fis \ud83c\udfa8"}, {"id": "26028634", "username": "embolicat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1909, "following_count": 2288, "tweet_count": 231716, "listed_count": 5}, "name": "Luc\u00eda"}, {"id": "1076223761777610752", "username": "_Bru_Bruninha_", "location": "em luto...", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 98, "tweet_count": 13247, "listed_count": 2}, "name": "bru bruninha"}, {"id": "1373208637", "username": "SofiaRoratto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 573, "tweet_count": 118586, "listed_count": 5}, "name": "Sofia"}, {"id": "95199400", "username": "AndreiaBolseiro", "location": "Condado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 1071, "tweet_count": 114283, "listed_count": 15}, "name": "Andr\u00e9ia Bolseiro - sem os ap\u00eandices"}, {"id": "785329719881400320", "username": "VinnyWurdig_", "location": "Barra do Ribeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 308, "tweet_count": 9652, "listed_count": 1}, "name": "Cacato \ud83e\udda6\ud83d\ude03"}, {"id": "1177986077711355904", "username": "mlorenas7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 57, "tweet_count": 51, "listed_count": 0}, "name": "Lorena Saavedra"}, {"id": "884138889610395648", "username": "Taldagab", "location": "Rio das Ostras, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 716, "tweet_count": 16072, "listed_count": 1}, "name": "gabi"}, {"id": "851626142595502080", "username": "missabdao", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 162, "tweet_count": 5375, "listed_count": 0}, "name": "Victor Abdao"}, {"id": "78893881", "username": "itsmikems", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 336, "tweet_count": 9242, "listed_count": 3}, "name": "MACONHEIRO SAFADO"}, {"id": "4194369393", "username": "ruibanez", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 820, "tweet_count": 18518, "listed_count": 0}, "name": "Rub\u00e9n"}, {"id": "870143109065265152", "username": "Susanaedithgom5", "location": "Puebla M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 40, "tweet_count": 2153, "listed_count": 0}, "name": "Bu yong"}, {"id": "2837628254", "username": "observareopinar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 0, "tweet_count": 1712, "listed_count": 0}, "name": "gabi"}, {"id": "4194670947", "username": "gustavosanzok", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 1107, "tweet_count": 4095, "listed_count": 3}, "name": "Gustavo Sanz"}, {"id": "407425796", "username": "AdinolfiCaty", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 355, "tweet_count": 27888, "listed_count": 0}, "name": "Catarina \ud83e\udd8b"}, {"id": "385006621", "username": "tomisurban", "location": "el septimo arte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1508, "following_count": 881, "tweet_count": 45965, "listed_count": 5}, "name": "Floki"}, {"id": "309403288", "username": "jarcuci", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 210, "tweet_count": 1920, "listed_count": 0}, "name": "Jorge Arcuci"}, {"id": "2825324424", "username": "kong_val", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 308, "tweet_count": 345, "listed_count": 0}, "name": "vale"}, {"id": "1137762597875396608", "username": "_srta_pires", "location": "state of Bahia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 196, "tweet_count": 8753, "listed_count": 0}, "name": "Fernanda"}, {"id": "743412553741656064", "username": "FiscalHonorario", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 1376, "tweet_count": 61318, "listed_count": 3}, "name": "PuedeDebeRendirMejor"}, {"id": "372548322", "username": "Daniel011965", "location": "Uruguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9557, "following_count": 3792, "tweet_count": 49999, "listed_count": 16}, "name": "ceroes3"}, {"id": "1053039860813127681", "username": "DohyonnArt", "location": "02.06.17 \ua673 25.05.19 \ua673 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 1628, "tweet_count": 14229, "listed_count": 3}, "name": "Pietra"}, {"id": "1179500662939422722", "username": "S4mael1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 89, "tweet_count": 72, "listed_count": 0}, "name": "Boris G."}, {"id": "701529047881265157", "username": "marusilvacorde2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3656, "following_count": 3829, "tweet_count": 247743, "listed_count": 4}, "name": "Maru Cordero"}, {"id": "85204365", "username": "MagdaGraciasFCH", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24018, "following_count": 6426, "tweet_count": 541935, "listed_count": 198}, "name": "Magda #M\u00e9xicoLibre \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"id": "2254309688", "username": "Luanwolfgram", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 113, "tweet_count": 911, "listed_count": 0}, "name": "Luan wolfgram"}, {"id": "2950362094", "username": "ElisaLaender", "location": "Governador Valadares, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 654, "tweet_count": 23454, "listed_count": 1}, "name": "elisa"}, {"id": "1131426134506319872", "username": "Nena88382092", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 182, "tweet_count": 365, "listed_count": 0}, "name": "Nena"}, {"id": "51245740", "username": "tcg277", "location": "In the end", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 460, "tweet_count": 367040, "listed_count": 39}, "name": "Thiago #fireHackett"}, {"id": "486621670", "username": "AAlekseev2011", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 2462, "tweet_count": 5492, "listed_count": 13}, "name": "Aleksandr Alekseev"}, {"id": "105082141", "username": "EFEnoticias", "location": "Madrid", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2109195, "following_count": 48, "tweet_count": 328635, "listed_count": 20179}, "name": "EFE Noticias"}, {"id": "1187480928458690562", "username": "CittadinoItali4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 4, "listed_count": 0}, "name": "CittadinoItaliano"}, {"id": "1017818422728691713", "username": "Marita30706158", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 2000, "tweet_count": 294820, "listed_count": 4}, "name": "Maritacelindaangelesyzaga"}, {"id": "873374035090055168", "username": "mediabohemia_", "location": "Mariano Acosta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 286, "tweet_count": 78285, "listed_count": 1}, "name": "lu"}, {"id": "265745421", "username": "anariv2001", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 746, "tweet_count": 33036, "listed_count": 1}, "name": "ana herrera\ud83e\udd89"}, {"id": "527760693", "username": "milagros_gauto", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 255, "tweet_count": 21227, "listed_count": 3}, "name": "MILI"}, {"id": "380658341", "username": "Asalvarlapatria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2502, "following_count": 2402, "tweet_count": 366614, "listed_count": 23}, "name": "@sol43romero"}, {"id": "101860204", "username": "xavierpadilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13612, "following_count": 3953, "tweet_count": 19763, "listed_count": 47}, "name": "Xavier Padilla"}, {"id": "767035730082275328", "username": "Jorge40099126", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1430, "tweet_count": 111628, "listed_count": 3}, "name": "Jorge"}, {"id": "1010967863245582338", "username": "laRoyalBlood_", "location": "Birmingham, England", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2522, "following_count": 2515, "tweet_count": 128795, "listed_count": 20}, "name": "La Gotica est Enochia\ud83d\udd31"}, {"id": "700687581", "username": "paraechlon", "location": "en marte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 206, "tweet_count": 18956, "listed_count": 4}, "name": "Andreata"}, {"id": "128267028", "username": "Valverdazo", "location": "Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 323, "tweet_count": 12206, "listed_count": 5}, "name": "Carlos Valverde"}, {"id": "722136116883759105", "username": "EmilyJi84269239", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 244, "tweet_count": 176, "listed_count": 0}, "name": "Emilia Jimenez A."}, {"id": "1125960278955429888", "username": "SESVNG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1701, "following_count": 1512, "tweet_count": 78, "listed_count": 6}, "name": "\ud80c\udce0"}, {"id": "4875373193", "username": "juliaks_", "location": "Arroio do Sal, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 255, "tweet_count": 7483, "listed_count": 0}, "name": "J\u00falia"}, {"id": "1185536649134051329", "username": "RafaelaKlingel1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 30, "tweet_count": 11, "listed_count": 0}, "name": "RafaelaKlingelfus"}, {"id": "587057292", "username": "5angeloscar", "location": "San Francisco C\u00f3rdoba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 756, "tweet_count": 39127, "listed_count": 3}, "name": "Angel Oscar Robaldo"}, {"id": "279156792", "username": "Osornator", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 112, "tweet_count": 10414, "listed_count": 12}, "name": "Osornator"}, {"id": "998613260176908289", "username": "rosesforsehni", "location": "nos confins da minha mente", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 288, "tweet_count": 47719, "listed_count": 3}, "name": "ju. kokomi haver"}, {"id": "750403676137717760", "username": "clubedaspipocas", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 131, "tweet_count": 4607, "listed_count": 2}, "name": "Clube Das Pipocas"}, {"id": "899434737281847297", "username": "PeixotoMarita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 2461, "tweet_count": 12487, "listed_count": 1}, "name": "Marita Peixoto"}, {"id": "339377472", "username": "yoMerhongo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 324, "tweet_count": 159266, "listed_count": 30}, "name": "yoMerhongo"}, {"id": "606573794", "username": "captainrodes", "location": "Baltimore, MD", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 565, "tweet_count": 297293, "listed_count": 31}, "name": "Burt Reynoolds"}, {"id": "1101294407909863425", "username": "AmandaKamber", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2567, "following_count": 2677, "tweet_count": 25992, "listed_count": 0}, "name": "Angel"}, {"id": "1001563118", "username": "edeluccass", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2326, "following_count": 1440, "tweet_count": 3660, "listed_count": 0}, "name": "Ede Lucas"}, {"id": "1368263220", "username": "tereza_al", "location": "RIO DE JANEIRO, BRASIL.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 118, "tweet_count": 220738, "listed_count": 1}, "name": "TEREZA ALVES, SE AMAR, E VIVER, VIVO  PORQUE TE AM"}, {"id": "248890506", "username": "brasil247", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 597241, "following_count": 658, "tweet_count": 274807, "listed_count": 1940}, "name": "Brasil 247"}, {"id": "3299701031", "username": "TorreVigilancia", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4782, "following_count": 664, "tweet_count": 20684, "listed_count": 16}, "name": "Torre de Vigil\u00e2ncia"}, {"id": "109173174", "username": "En_El_Punto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 356, "tweet_count": 14118, "listed_count": 20}, "name": "en el punto"}, {"id": "725004190804660224", "username": "AxisMonitoreos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 863, "tweet_count": 12471, "listed_count": 4}, "name": "AxisMonitoreos"}, {"id": "1173685836946268160", "username": "LucciGia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 56, "tweet_count": 47, "listed_count": 0}, "name": "GiaLucci"}, {"id": "2427814692", "username": "patoymedbucal", "location": "Caracas-Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4235, "following_count": 3671, "tweet_count": 5873, "listed_count": 17}, "name": "@patologiaymedicinabucal\ud83d\udd2c\ud83d\udc45"}, {"id": "2884530100", "username": "max_ronchi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5117, "following_count": 4626, "tweet_count": 39596, "listed_count": 5}, "name": "m@verick"}, {"id": "777191198", "username": "miran_esteban", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 1201, "tweet_count": 29791, "listed_count": 3}, "name": "Esteban Miranda"}, {"id": "2355304148", "username": "gbmradio", "location": "Mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 135, "tweet_count": 74348, "listed_count": 4}, "name": "Grupo BM Radio"}, {"id": "496917590", "username": "AlvUrena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 173, "tweet_count": 91674, "listed_count": 7}, "name": "\u00c1lvaro Ure\u00f1a"}, {"id": "170063464", "username": "ValterNR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 1046, "tweet_count": 997, "listed_count": 0}, "name": "ValterResende"}, {"id": "408220955", "username": "virginianant", "location": "Camilo Aldao (Cba)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 348, "tweet_count": 3820, "listed_count": 0}, "name": "Virginia Nant"}, {"id": "478810222", "username": "JuanTovarmena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 585, "tweet_count": 4370, "listed_count": 7}, "name": "juan Andres Tovar"}, {"id": "21014539", "username": "mndres", "location": "Palencia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3901, "following_count": 1807, "tweet_count": 17350, "listed_count": 44}, "name": "Miriam Andr\u00e9s"}, {"id": "787104770020573188", "username": "ivicperes", "location": "Bandeirantes, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 363, "tweet_count": 14968, "listed_count": 0}, "name": "zabelly"}, {"id": "151124303", "username": "_SHAOLINx", "location": "Lao People's Democratic Republ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 308, "tweet_count": 5072, "listed_count": 0}, "name": "."}, {"id": "3353771667", "username": "lil_hvsh", "location": "011 / 067", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 292, "tweet_count": 11184, "listed_count": 0}, "name": "Yudi.710"}, {"id": "43910684", "username": "La_SER", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1402530, "following_count": 1009, "tweet_count": 346762, "listed_count": 11565}, "name": "Cadena SER"}, {"id": "2673426795", "username": "charlygrand2013", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 89, "tweet_count": 1620, "listed_count": 0}, "name": "CharlyG"}, {"id": "1094997553819602944", "username": "tinchoperez123", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 299, "tweet_count": 23561, "listed_count": 0}, "name": "Martin \ud83e\udde3"}, {"id": "1043933752433496065", "username": "JailsondaCosta9", "location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 1439, "tweet_count": 762, "listed_count": 0}, "name": "Jailson da Costa Reis"}, {"id": "972608916348645377", "username": "Fabiopf08Fabio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34321, "following_count": 0, "tweet_count": 520276, "listed_count": 48}, "name": "fabio paiva fagundes"}, {"id": "551269193", "username": "cristo210611", "location": "Me Xhic Co", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 3357, "tweet_count": 82882, "listed_count": 0}, "name": "Jos\u00e9 Manuel.ag"}, {"id": "581503738", "username": "ocamposmayra", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 539, "tweet_count": 3533, "listed_count": 0}, "name": "CronopitaMay"}, {"id": "1270442376", "username": "cherryboov", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 778, "tweet_count": 30406, "listed_count": 0}, "name": "Lizz"}, {"id": "1034482750026330112", "username": "ser_sereia", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 570, "tweet_count": 43404, "listed_count": 1}, "name": "chan"}, {"id": "1075554324007215104", "username": "wendydarlingl", "location": "06022021.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 396, "tweet_count": 78044, "listed_count": 0}, "name": "vit\u00f3ria\ud83c\udf3c"}, {"id": "17698458", "username": "ssaenzb", "location": "Planeta Tierra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2345, "following_count": 1435, "tweet_count": 250090, "listed_count": 57}, "name": "Tefy san"}, {"id": "116930565", "username": "GaetanoLoHace", "location": "Nessuna Parte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37127, "following_count": 597, "tweet_count": 171040, "listed_count": 218}, "name": "Gaetano Coccorese"}, {"id": "466913821", "username": "DaniPalomoTw", "location": "Parque de Mar\u00eda Luisa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3649, "following_count": 110, "tweet_count": 33618, "listed_count": 18}, "name": "Palomo Asado"}, {"id": "1640939654", "username": "edilsonsphexa1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 33, "tweet_count": 203, "listed_count": 0}, "name": "edilson da silva"}, {"id": "47737026", "username": "szmch", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 1967, "tweet_count": 12911, "listed_count": 0}, "name": "chaparro"}, {"id": "105352833", "username": "thairkassam", "location": "VENEZUELA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184792, "following_count": 486, "tweet_count": 19386, "listed_count": 257}, "name": "Dr. Thair Kassam"}, {"id": "1172201284180619264", "username": "JA101099", "location": "Termina/hell/get me out ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 1299, "tweet_count": 52990, "listed_count": 3}, "name": "Chat"}, {"id": "1042084300089446402", "username": "Marcia09792298", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 683, "tweet_count": 8560, "listed_count": 1}, "name": "Marcia\ud83c\udf3b\ud83c\udf40"}, {"id": "169189738", "username": "Ferdi_nandica", "location": "RS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 1305, "tweet_count": 22916, "listed_count": 0}, "name": "Fernanda \ud83c\udfe0"}, {"id": "16087601", "username": "LuRussa", "location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 1330, "tweet_count": 118418, "listed_count": 24}, "name": "LuRussa \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb0"}, {"id": "1089009783523475457", "username": "mell_soares13", "location": "dan\u00e7ando", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 696, "tweet_count": 2779, "listed_count": 1}, "name": "Mel"}, {"id": "433488114", "username": "samedeanw", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3836, "following_count": 2137, "tweet_count": 140146, "listed_count": 7}, "name": "carla\u2b50"}, {"id": "32188506", "username": "juan_glt", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 1087, "tweet_count": 13421, "listed_count": 7}, "name": "Juan G-sus"}, {"id": "980638039570513922", "username": "IlivesoIhate", "location": "\u300c 00:00 \u300d\u21b3 s\u1d0f\u1d1c\u029f\u1d0d\u1d00\u1d1b\u1d07's \u2b52 \u1d07\u029f\u1d00\u00b9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1902, "following_count": 1750, "tweet_count": 98590, "listed_count": 17}, "name": "\ud835\udc10\ud835\udc14\ud835\udc04\u059f\u135d\ud835\udc04\ud835\udc0d \ud835\udc03\ud835\udc0e\u0fc6\ud835\udc0c \u2727*\u3002\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80"}, {"id": "213183077", "username": "_LonelyHuman", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 390, "tweet_count": 106716, "listed_count": 2}, "name": "Lovely \ud83d\udc95\ud83d\udc96"}, {"id": "337872037", "username": "Karinaf76", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 386, "tweet_count": 15337, "listed_count": 4}, "name": "Karina Fernandez"}, {"id": "1173020492057522176", "username": "claudiareyna6g1", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7968, "following_count": 7368, "tweet_count": 83830, "listed_count": 4}, "name": "Claudia Reyna\u270c\ud83d\udc27\u270c"}, {"id": "1107828724668526594", "username": "Zahi_magali", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 93, "tweet_count": 1755, "listed_count": 0}, "name": "Zahi\ud83c\udf40"}, {"id": "1013980584", "username": "fraworo39", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 1001, "tweet_count": 590, "listed_count": 0}, "name": "FeLiX WonG"}, {"id": "829750511624679424", "username": "Politica_LR", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461228, "following_count": 46, "tweet_count": 75482, "listed_count": 544}, "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica"}, {"id": "985178071052570624", "username": "Themax9131", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 393, "tweet_count": 55742, "listed_count": 0}, "name": "@Themax913"}, {"id": "1387504292", "username": "Miili_Arce", "location": "Sunchales  sta fe ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 1628, "tweet_count": 42433, "listed_count": 0}, "name": "Gringa"}, {"id": "1086016309165465600", "username": "AntenoriBianca", "location": "Santa Fe, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 533, "tweet_count": 304, "listed_count": 0}, "name": "Biann \ud83d\udef8"}, {"id": "49218008", "username": "MARCIOTORRES", "location": "fortaleza-CE / BRASIL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 1011, "tweet_count": 2230, "listed_count": 0}, "name": "M\u00c1RCIO TORRES"}, {"id": "234398308", "username": "brumelianebrum", "location": "Altamira, Rio Xingu, Amaz\u00f4nia", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 389478, "following_count": 409, "tweet_count": 16407, "listed_count": 1446}, "name": "Eliane Brum"}, {"id": "1012155003316985857", "username": "Marushk20259669", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 959, "tweet_count": 1576, "listed_count": 0}, "name": "Marushka"}, {"id": "1118236112324059136", "username": "yesamess", "location": "fim do mundo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 172, "tweet_count": 9041, "listed_count": 0}, "name": "sans"}, {"id": "2162786018", "username": "neverhope_", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 127, "tweet_count": 45399, "listed_count": 3}, "name": "L\u0335\u0344\u0307\u0313\u032d\u0331\u0326\u0322\u0323\u0321\u031d\u033a\u032b\u0328\u0355e\u0335\u035d\u0340\u0358\u035b\u0357\u033e\u030b\u0358\u0312\u0345\u0355\u032a\u0328\u0328\u0347\u0319\u032d\u0345\u032b\u0326v\u0334\u030d\u0301\u030e\u0329\u032d\u0356\u0331\u0332i\u0338"}, {"id": "849392628", "username": "MijaelPaniagua7", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 50, "tweet_count": 18929, "listed_count": 0}, "name": "Eduardo"}, {"id": "4319015848", "username": "Renzito221280", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 234, "tweet_count": 44, "listed_count": 0}, "name": "D@nny"}, {"id": "1004292522", "username": "tuhanimontiel", "location": "exoplanet", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 474, "tweet_count": 21873, "listed_count": 1}, "name": "Tani"}, {"id": "2239490479", "username": "elostion1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 62, "tweet_count": 10243, "listed_count": 0}, "name": "elostion"}, {"id": "875984311", "username": "Acevedo_Newton", "location": "Managua Nicaragua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 713, "tweet_count": 43228, "listed_count": 8}, "name": "#Nicaragua ser\u00e1 #libre y #soberana \ud83c\uddf3\ud83c\uddee"}, {"id": "115133899", "username": "confidencial_ni", "location": "Nicaragua", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 183191, "following_count": 388, "tweet_count": 130761, "listed_count": 616}, "name": "Confidencial Nicaragua"}, {"id": "1029832861686358016", "username": "monteagudo928", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2205, "following_count": 4224, "tweet_count": 112867, "listed_count": 0}, "name": "Monteagudo928"}, {"id": "1089228658890493952", "username": "vanerodc", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 394, "tweet_count": 10052, "listed_count": 0}, "name": "Vanessa Rodr\u00edguez"}, {"id": "2315207137", "username": "gazzettanapoli", "location": "N\u00e1poles, Campania", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 2729, "tweet_count": 48598, "listed_count": 21}, "name": "Gazzetta di Napoli"}, {"id": "922442307940569088", "username": "AngeloArmellin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 18, "tweet_count": 7212, "listed_count": 0}, "name": "angelo armellin"}, {"id": "2670726740", "username": "LulaOficial", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5051281, "following_count": 2818, "tweet_count": 27982, "listed_count": 4243}, "name": "Lula 13"}, {"id": "840364458434269185", "username": "VictoriaRoMe23", "location": "Trujillo, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 433, "tweet_count": 17569, "listed_count": 0}, "name": "VictoriaRoMe"}, {"id": "1156725877239156737", "username": "analiatorrisi", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 411, "tweet_count": 9808, "listed_count": 0}, "name": "Analia"}, {"id": "254357216", "username": "danyino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 932, "tweet_count": 2949, "listed_count": 0}, "name": "Constanza Ibarra"}, {"id": "838101867926339584", "username": "tropellaviejas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 388, "tweet_count": 66636, "listed_count": 1}, "name": "\ud83d\udc9c\ud83c\udf83B\u00da NUEVAPOR (spooky)\ud83c\udf83\ud83d\udc9c"}, {"id": "1111299459990896644", "username": "jaimebertinelli", "location": "Quarto mundo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 1535, "tweet_count": 32106, "listed_count": 9}, "name": "Eduardo"}, {"id": "1139794415441125376", "username": "aleffontinele", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2087, "following_count": 1845, "tweet_count": 35204, "listed_count": 1}, "name": "Alef Sensei \ud83e\udd8b 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9"}, {"id": "7506322", "username": "edmundogs", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7518, "following_count": 3826, "tweet_count": 90041, "listed_count": 271}, "name": "edmundogs\ud83d\udc9a"}, {"id": "1035968464274567168", "username": "FacundoMilman", "location": "Quilmes, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7898, "following_count": 452, "tweet_count": 96899, "listed_count": 28}, "name": "Facundo Milman"}, {"id": "519880235", "username": "forumeplay", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40857, "following_count": 294, "tweet_count": 67022, "listed_count": 104}, "name": "eplay"}, {"id": "4449025558", "username": "nam4ria", "location": "ela/dele", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 1284, "tweet_count": 26149, "listed_count": 5}, "name": "ana"}, {"id": "1081322978510544900", "username": "mgmz__", "location": "Mar del Plata, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 332, "tweet_count": 5423, "listed_count": 0}, "name": "Mari\ud83e\uddc9"}, {"id": "454935784", "username": "alexiaedessonn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 874, "tweet_count": 34495, "listed_count": 0}, "name": "lula no 2\u00ba turno"}, {"id": "60434182", "username": "beludiada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 771, "tweet_count": 45966, "listed_count": 3}, "name": "Wichita \ud83e\udd80"}, {"id": "893938346065616903", "username": "dxncmch", "location": "De la tierra de Canserbero.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 708, "tweet_count": 25568, "listed_count": 6}, "name": "Dixoon Targaryen"}, {"id": "2998276247", "username": "PetraAbreu13", "location": "Jarabacoa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 2723, "tweet_count": 30285, "listed_count": 9}, "name": "Petra Abreu"}, {"id": "2499163662", "username": "avisosfunebres", "location": "INSTAGRAM @AvisosF\u00fanebres ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10248, "following_count": 10167, "tweet_count": 29626, "listed_count": 31}, "name": "Avisos F\u00fanebres"}, {"id": "977642641251799040", "username": "AriSouzadeArau2", "location": "Chapec\u00f3 SC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4273, "following_count": 4518, "tweet_count": 48272, "listed_count": 1}, "name": "Ari \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\ud83d\ude4f\ud83d\udc6b"}, {"id": "981585759789559810", "username": "soyemepe", "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 124, "tweet_count": 3217, "listed_count": 0}, "name": "La Portilla\ud83e\udd92"}, {"id": "883204417989824512", "username": "IsaiPortilloAg", "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 299, "tweet_count": 11768, "listed_count": 0}, "name": "Erreipea"}, {"id": "3381040029", "username": "GracielaArceD", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1602, "following_count": 1345, "tweet_count": 152759, "listed_count": 0}, "name": "Graciela Arce"}, {"id": "3052759666", "username": "Vulcanojeh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 3, "tweet_count": 79610, "listed_count": 0}, "name": "Juan Espinoza"}, {"id": "233991156", "username": "nuzbelito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4699, "following_count": 1391, "tweet_count": 62390, "listed_count": 5}, "name": "nuzbelito"}, {"id": "1050902403808186368", "username": "dondongiee", "location": "\ud835\uddfd\ud835\uddf2\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf2 (n.) undisturbed state of complete happiness and tranquility, example: seeing \ud835\uddf8\ud835\uddf6\ud835\uddfa \ud835\uddfa\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddf7\ud835\uddf6 being happy is my peace.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 1526, "tweet_count": 21000, "listed_count": 8}, "name": "mary VISION"}, {"id": "859089800124665858", "username": "uttdcatcher", "location": "content \ud83d\udcc2: photos of deukae while they eats, smiles, sings, sleeps, pout and doing +999 other things!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6015, "following_count": 3676, "tweet_count": 28854, "listed_count": 0}, "name": "moon"}, {"id": "2235473404", "username": "turquitos3", "location": "MAR DEL PLATA ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2446, "following_count": 2629, "tweet_count": 60534, "listed_count": 8}, "name": "HERNAN"}, {"id": "192981178", "username": "juaneponce", "location": "Anchorena, San Luis, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 853, "tweet_count": 3596, "listed_count": 3}, "name": "Juan iPonce de Leon"}, {"id": "53889461", "username": "Entragos", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 1233, "tweet_count": 5767, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Mendieta"}, {"id": "3293618664", "username": "honeyclairo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3556, "following_count": 3072, "tweet_count": 30883, "listed_count": 5}, "name": "paper; \ud83d\udcd6"}, {"id": "1678705470", "username": "DanieRivas___", "location": "Eldorado - Misiones", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 620, "tweet_count": 53626, "listed_count": 2}, "name": "Danie."}, {"id": "273707123", "username": "Jcortsant", "location": "Callao ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19833, "following_count": 21194, "tweet_count": 108830, "listed_count": 41}, "name": "jes\u00fas CRTZ \ud83d\udc99"}, {"id": "890482574434459648", "username": "beetxboy", "location": "he/him", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 383, "tweet_count": 3667, "listed_count": 0}, "name": "Dinnie the Pooh \u262d"}, {"id": "53454426", "username": "Antonio_LG", "location": "Helsinki~Granada~Roma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1976, "following_count": 1212, "tweet_count": 79724, "listed_count": 28}, "name": "Antonio Lopez Garcia"}, {"id": "101068947", "username": "VMartinezGom", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3364, "following_count": 1183, "tweet_count": 9316, "listed_count": 120}, "name": "V\u00edctor Mart\u00ednez"}, {"id": "702523295170764800", "username": "TOKSICD", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 423, "tweet_count": 11859, "listed_count": 0}, "name": "Oggy Espinoza"}, {"id": "1237286593", "username": "ereynaabogado", "location": "Lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36730, "listed_count": 27}, "name": "Erasmo Reyna"}, {"id": "903264124754436097", "username": "AleAgassi", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 218, "tweet_count": 319, "listed_count": 0}, "name": "Alexandre Agassi"}, {"id": "928968624911634432", "username": "sitebegeeks", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 375, "tweet_count": 1871, "listed_count": 2}, "name": "Be Geeks"}, {"id": "820698926", "username": "SantiKrajan", "location": "De la cama al living", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 261, "tweet_count": 12975, "listed_count": 0}, "name": "Capit\u00e1n Saturno"}, {"id": "3354214695", "username": "velazquezvieir1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 237, "tweet_count": 132801, "listed_count": 4}, "name": "Roth Alexander"}, {"id": "77898167", "username": "ajmendozac", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6500, "following_count": 5081, "tweet_count": 722097, "listed_count": 41}, "name": "Adriana Mendoza"}, {"id": "1099715244748886016", "username": "IgnacioGribaud1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 82, "tweet_count": 613, "listed_count": 0}, "name": "Ignacio Gribaudo"}, {"id": "1859092471", "username": "facu_trott", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 311, "tweet_count": 24818, "listed_count": 0}, "name": "SIMIAN"}, {"id": "726535343080652800", "username": "miahuuuu", "location": "Porto, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 111, "tweet_count": 1622, "listed_count": 0}, "name": "miahu \ud83e\udd87"}, {"id": "935988739129700353", "username": "ATPyler", "location": "Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 195, "tweet_count": 1686, "listed_count": 0}, "name": "lil peep"}, {"id": "1147899841076518912", "username": "BenitoZambranoL", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15534, "following_count": 6830, "tweet_count": 354592, "listed_count": 21}, "name": "Benito Zambrano"}, {"id": "78851624", "username": "NxVenezuela", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50084, "following_count": 22995, "tweet_count": 2287940, "listed_count": 270}, "name": "Noticias Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"id": "174033434", "username": "belmurtula", "location": "Nu\u00f1ez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 898, "tweet_count": 50088, "listed_count": 15}, "name": "Bel"}, {"id": "210554154", "username": "SrPier77", "location": "Argentina - Excursionistas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 1038, "tweet_count": 47286, "listed_count": 5}, "name": "Juan Pablo"}, {"id": "1140644228567113728", "username": "nnnoelia_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 188, "tweet_count": 3034, "listed_count": 1}, "name": "nel \ud83e\ude7b"}, {"id": "1128367993426186243", "username": "_Oshorty", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10585, "following_count": 495, "tweet_count": 17672, "listed_count": 20}, "name": "No So\u00a5 Koreana"}, {"id": "305207724", "username": "BVCWong", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 66, "tweet_count": 1971, "listed_count": 0}, "name": "PsicoNotas"}, {"id": "242751417", "username": "fhillipeotaku", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 795, "tweet_count": 26870, "listed_count": 4}, "name": "Fhillipe Oliveira"}, {"id": "3199539449", "username": "juligaray59", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 504, "tweet_count": 22756, "listed_count": 3}, "name": "Juli"}, {"id": "54870026", "username": "BetoCandido_PE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 422, "tweet_count": 9489, "listed_count": 3}, "name": "Betinho Candido"}, {"id": "9317502", "username": "Estadao", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7439027, "following_count": 303, "tweet_count": 492497, "listed_count": 13486}, "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f"}, {"id": "801457603364655105", "username": "K3f3s", "location": "Col\u00b7l\u00f2nia del Nord-Est.  STV.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 637, "tweet_count": 8632, "listed_count": 4}, "name": "Kefes \ud83d\uddfd \ud83c\udff4 \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f"}, {"id": "1102398643", "username": "DrSirera", "location": "Brussels, Belgium", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24437, "following_count": 1368, "tweet_count": 75271, "listed_count": 188}, "name": "Historiador C.Sirera"}, {"id": "258378522", "username": "medicenreja", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 363, "tweet_count": 20907, "listed_count": 3}, "name": "Karen"}, {"id": "1095810257463455744", "username": "NoticiaNoa", "location": "Madrid, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 122, "tweet_count": 18393, "listed_count": 2}, "name": "Noticias Noa"}, {"id": "1143830194916155397", "username": "NetoOliveira197", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 116, "tweet_count": 5249, "listed_count": 0}, "name": "Neto Oliveira"}, {"id": "29274419", "username": "otempo", "location": "Contagem / MG", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 428187, "following_count": 119, "tweet_count": 501561, "listed_count": 1050}, "name": "O Tempo"}, {"id": "220864016", "username": "kuchi_4", "location": "paraguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 401, "tweet_count": 1013, "listed_count": 0}, "name": "julia gonzalez"}, {"id": "3292571653", "username": "Miguel_HDuran", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 285, "tweet_count": 7452, "listed_count": 0}, "name": "\u300bA$AP MILO\u300a"}, {"id": "50798026", "username": "Mars_777", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2699, "following_count": 2697, "tweet_count": 87034, "listed_count": 191}, "name": "Miguel Angel Ruiz"}, {"id": "636025744", "username": "pitiklinov", "location": "Getxo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52207, "following_count": 9634, "tweet_count": 64285, "listed_count": 641}, "name": "Pablo Malo"}, {"id": "373872172", "username": "SofiPlem", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1300, "following_count": 574, "tweet_count": 31396, "listed_count": 0}, "name": "So \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79"}, {"id": "3512788995", "username": "camxixv", "location": "\ud83c\udfac\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 975, "tweet_count": 25950, "listed_count": 1}, "name": "-"}, {"id": "2358869533", "username": "MunirMarques2", "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 1971, "tweet_count": 23852, "listed_count": 0}, "name": "Munir"}, {"id": "945502508", "username": "marioassirelli", "location": "Modena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 489, "tweet_count": 14889, "listed_count": 7}, "name": "mario assirelli"}, {"id": "401071076", "username": "JESSICALIGHT4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 218, "tweet_count": 2015, "listed_count": 0}, "name": "JESSICA BONIFACIO"}, {"id": "36958479", "username": "ElCaribeRD", "location": "Santo Domingo. Rep. Dom.", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 932646, "following_count": 3915, "tweet_count": 365908, "listed_count": 1712}, "name": "El Caribe"}, {"id": "1001203911913623553", "username": "Elena42875585", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4288, "following_count": 4925, "tweet_count": 120936, "listed_count": 3}, "name": "Elena"}, {"id": "366879489", "username": "hamaxx1", "location": "Belgrano, Bs As, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29056, "following_count": 25674, "tweet_count": 236740, "listed_count": 30}, "name": "Halc\u00f3n Malt\u00e9s \u269c\u2693\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf40"}, {"id": "965680948653240321", "username": "JooPedr94248453", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 631, "tweet_count": 179665, "listed_count": 0}, "name": "Jo\u00e3o Pedro"}, {"id": "12603512", "username": "Nerdbunker", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 197283, "following_count": 36, "tweet_count": 96266, "listed_count": 878}, "name": "NerdBunker"}, {"id": "65661114", "username": "thetinski", "location": "Porto Alegre, RS - Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 2593, "tweet_count": 12308, "listed_count": 4}, "name": "Leonardo Thetinski \ud83c\udde6\ud83c\uddf9"}, {"id": "570401287", "username": "Rollhando", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1800, "tweet_count": 451824, "listed_count": 8}, "name": "Rollhando"}, {"id": "486753729", "username": "lillydessi", "location": "Milano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5241, "following_count": 5716, "tweet_count": 448078, "listed_count": 194}, "name": "lilly69"}, {"id": "582973696", "username": "BelenCaino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1430, "following_count": 721, "tweet_count": 54226, "listed_count": 3}, "name": "Belen"}, {"id": "2356883772", "username": "arcelia_gh", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 218, "tweet_count": 57133, "listed_count": 5}, "name": "Arcelia Gonzalez Hdz"}, {"id": "529127693", "username": "McMichirro", "location": "Lima-Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 3347, "tweet_count": 42039, "listed_count": 3}, "name": "MiXTirRo"}, {"id": "1172684316117274624", "username": "Christo_Jim_", "location": "Azcapotzalco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 22, "tweet_count": 3041, "listed_count": 0}, "name": "Christopher Jim\u00e9nez"}, {"id": "197187497", "username": "Galbatok", "location": "Mar del Plata, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 122, "tweet_count": 84136, "listed_count": 0}, "name": "Lucas"}, {"id": "2340013056", "username": "flavpeslv", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 490, "tweet_count": 58423, "listed_count": 0}, "name": "fLavia \ud83d\udea9"}, {"id": "762818830494228480", "username": "Rubenvaquero4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 234, "tweet_count": 22643, "listed_count": 1}, "name": "Ruben vaquero"}, {"id": "180497066", "username": "mlcallaba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2189, "following_count": 2315, "tweet_count": 267387, "listed_count": 9}, "name": "maria luisa callaba"}, {"id": "2202287509", "username": "JoseCor1512", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 270, "tweet_count": 7164, "listed_count": 0}, "name": "JoseCor"}, {"id": "4362489196", "username": "Sergio_Hugo1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3301, "following_count": 5001, "tweet_count": 74512, "listed_count": 1}, "name": "Sergio Hugo"}, {"id": "1022901283", "username": "mentat59", "location": "Natal, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 454, "tweet_count": 13780, "listed_count": 0}, "name": "Giovanni Calia \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "1093262611297251328", "username": "AzulyBlancoNoti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 7, "tweet_count": 604, "listed_count": 0}, "name": "Azul Y Blanco Noticias"}, {"id": "347352597", "username": "pinkycrbr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 369, "tweet_count": 7688, "listed_count": 2}, "name": "pinkycrbr"}, {"id": "708908895226437632", "username": "AltoEscandaloOk", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29910, "following_count": 10347, "tweet_count": 131100, "listed_count": 43}, "name": "\ud83d\udce2AltoEscandalo.COM\ud83d\udca5 \ud83d\udde3"}, {"id": "1084450777748459520", "username": "BreakingItalyNe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 39, "tweet_count": 223779, "listed_count": 11}, "name": "BreakingItalyNews"}, {"id": "601128593", "username": "angelgimeno7J", "location": "JAQUE A LAS DESIGUALDADES ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 2161, "tweet_count": 59942, "listed_count": 0}, "name": "angel gimeno"}, {"id": "97496708", "username": "REMEMBRANZAS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 43, "tweet_count": 939, "listed_count": 0}, "name": "RAUL ANDRADE ALARON"}, {"id": "409283071", "username": "Josam36", "location": "Lima - Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 133, "tweet_count": 1164, "listed_count": 0}, "name": "Joel Samesas"}, {"id": "397513908", "username": "Miyafernandez", "location": "Avellaneda, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 631, "tweet_count": 27860, "listed_count": 2}, "name": "Miya Fernandez \ud83d\udda4"}, {"id": "240424703", "username": "_ECS_", "location": "Zaragoza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1988, "following_count": 2182, "tweet_count": 1260, "listed_count": 27}, "name": "EscuelaC\u00f3micaSuicida"}, {"id": "11374702", "username": "redaragon", "location": "Zaragoza, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12680, "following_count": 2489, "tweet_count": 41315, "listed_count": 276}, "name": "RedAragon.com"}, {"id": "4626945312", "username": "MarietaVerges", "location": "Toluca, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 446, "tweet_count": 29021, "listed_count": 0}, "name": "Marieta Verg\u00e9s"}, {"id": "305259965", "username": "LuzMariaChavez1", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27628, "following_count": 9074, "tweet_count": 197092, "listed_count": 84}, "name": "Lucy Ch\u00e1vez \ud83d\udc9c \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"id": "3972513261", "username": "slahanlemi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 133, "tweet_count": 23465, "listed_count": 0}, "name": "milena"}, {"id": "836255418120822786", "username": "ana_clayron", "location": "novelli_ju", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 963, "tweet_count": 37489, "listed_count": 1}, "name": "ana \ud80c\udced"}, {"id": "199945055", "username": "dinamicaimob", "location": "Crici\u00fama-SC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2928, "following_count": 1987, "tweet_count": 58883, "listed_count": 23}, "name": "Din\u00e2mica Imobili\u00e1ria - Douglas Silveira Pinto"}, {"id": "42106275", "username": "FabricioBiff", "location": "Crici\u00fama - SC - Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3232, "following_count": 2787, "tweet_count": 40479, "listed_count": 0}, "name": "Fabr\u00edcio Biff"}, {"id": "865261689750638592", "username": "altaWeu", "location": "Vall d'Hostoles \u00b7 Catalunya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 991, "tweet_count": 21969, "listed_count": 9}, "name": "altaVeu"}, {"id": "1425242022", "username": "ColinRebel", "location": "London, UK", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 301, "tweet_count": 1607, "listed_count": 13}, "name": "Colin Rebel"}, {"id": "715007978319949824", "username": "humcaema1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 96, "tweet_count": 6115, "listed_count": 0}, "name": "Humhum"}, {"id": "2209552616", "username": "malditoPT", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2981, "following_count": 4787, "tweet_count": 35202, "listed_count": 8}, "name": "#malditoscorruPTos"}, {"id": "1147558503210541056", "username": "itzall_1", "location": "Brasil, Paran\u00e1, Toledo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 190, "tweet_count": 325, "listed_count": 1}, "name": "itzall"}, {"id": "2836708799", "username": "Fer_Graciola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 226, "tweet_count": 703, "listed_count": 0}, "name": "Fernanda"}, {"id": "53818265", "username": "keuriguerra", "location": "sbc, SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27913, "following_count": 891, "tweet_count": 125476, "listed_count": 51}, "name": "k\u00e9uri 13 \u2b50\ufe0f"}, {"id": "994425754656980992", "username": "ArteyRisa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 3136, "tweet_count": 45199, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf52"}, {"id": "64986985", "username": "RockStroke", "location": "Par\u00eds/SF/Edinburgh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37616, "following_count": 3750, "tweet_count": 61779, "listed_count": 356}, "name": "(((Oscar Gast\u00e9lum))) \ud83c\udf3b \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"id": "1063999627966459905", "username": "Yeda96655880", "location": "Boca Raton, FL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 46, "tweet_count": 2331, "listed_count": 0}, "name": "Yeda L Queen Services Realty Inc Broker Owner"}, {"id": "1080956099216457728", "username": "PiensaloRD", "location": "Dominican Republic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 796, "tweet_count": 4807, "listed_count": 2}, "name": "Pi\u00e9nsalo"}, {"id": "1082000419679887360", "username": "flahsp_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 162, "tweet_count": 1995, "listed_count": 0}, "name": "loirinha"}, {"id": "2183931748", "username": "chelo_1879", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 306, "tweet_count": 6881, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Chelo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"id": "3342152410", "username": "LogolepsyMG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 408, "tweet_count": 5112, "listed_count": 0}, "name": "Mariela Gonzalez"}, {"id": "1891954015", "username": "suarezlourr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 374, "tweet_count": 37130, "listed_count": 0}, "name": "lour"}, {"id": "2691002964", "username": "mexicodehoy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 586, "tweet_count": 30987, "listed_count": 0}, "name": "MCMX"}, {"id": "1223168594", "username": "FerBetancourt9", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159901, "following_count": 5205, "tweet_count": 31025, "listed_count": 394}, "name": "Fernanda \ud83d\udc99"}, {"id": "898576377661734912", "username": "MercenaryJAX", "location": "Wollongong, NSW, Australia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 1518, "tweet_count": 34416, "listed_count": 0}, "name": "Mercenary JAX"}, {"id": "435517917", "username": "GREATBLACKOTAKU", "location": "Metro City, MA", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 50928, "following_count": 672, "tweet_count": 9110, "listed_count": 211}, "name": "brennan / jibo | vtuber"}, {"id": "4862304325", "username": "nokal25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 1909, "tweet_count": 8020, "listed_count": 0}, "name": "To\u00f1o Padilla \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"id": "2595318908", "username": "padillaeuge_", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 266, "tweet_count": 4405, "listed_count": 1}, "name": "Euge"}, {"id": "982294029453885442", "username": "AlejandroRubin5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 63, "tweet_count": 1856, "listed_count": 0}, "name": "Alejandro Rubinich"}, {"id": "1172356891525242881", "username": "ca_marih", "location": "(USC) Trojans ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 182, "tweet_count": 1890, "listed_count": 0}, "name": "M."}, {"id": "2608611078", "username": "CeciliaColorada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 679, "tweet_count": 2862, "listed_count": 0}, "name": "cecilia serrano"}, {"id": "882013088530046976", "username": "SoySimpleMaLu", "location": "Hell", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 142, "tweet_count": 12753, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08MaLu\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"id": "3057512493", "username": "macavillardi_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 279, "tweet_count": 16318, "listed_count": 3}, "name": "maca \ud83d\udc7e"}, {"id": "3550532836", "username": "Caetanoc2", "location": "Ivaipor\u00e3, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 2548, "tweet_count": 18623, "listed_count": 0}, "name": "Thiago Caetano"}, {"id": "1021455041276891137", "username": "Louisbcortes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 42, "tweet_count": 1554, "listed_count": 0}, "name": "Lu\u00eds Felipe de Barros C\u00f4rtes"}, {"id": "136354422", "username": "Psiquiatricah", "location": "Dragonstone", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 1005, "tweet_count": 2875, "listed_count": 3}, "name": "Patricia Saresky"}, {"id": "1044635118487392262", "username": "lulu_comenta", "location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 421, "tweet_count": 69464, "listed_count": 0}, "name": "luiiza"}, {"id": "57470783", "username": "badgalmafe", "location": "@flamengo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16910, "following_count": 678, "tweet_count": 390796, "listed_count": 135}, "name": "bainha \ud83c\udf54"}, {"id": "150924037", "username": "Juliocvt10", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 2410, "tweet_count": 21851, "listed_count": 9}, "name": "Julio C\u00e9sar V\u00e1squez"}, {"id": "425460297", "username": "StiillSearching", "location": "\ud83c\udf0e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 976, "tweet_count": 6112, "listed_count": 0}, "name": "J.Ramdom \ud83e\udde2"}, {"id": "82984008", "username": "bordercolapse", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4582, "following_count": 4333, "tweet_count": 15373, "listed_count": 13}, "name": "El Libertario.ve"}, {"id": "4277546313", "username": "RodrigoFuhsl", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 23, "tweet_count": 5716, "listed_count": 0}, "name": "Rodrigo"}, {"id": "76164950", "username": "DigoFrias", "location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 928, "tweet_count": 33150, "listed_count": 1}, "name": "\u30c2\u30b4 du froid"}, {"id": "2574521813", "username": "danielcerejeira", "location": "Vi\u00e7osa, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4996, "following_count": 4874, "tweet_count": 33966, "listed_count": 4}, "name": "Daniel"}, {"id": "1152944836279963649", "username": "AnaVitr31462843", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 46, "tweet_count": 88, "listed_count": 0}, "name": "AnaVi"}, {"id": "126190772", "username": "Kaleno87", "location": "Nicaragua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1953, "following_count": 1548, "tweet_count": 249420, "listed_count": 10}, "name": "Kaleno87 \ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \u24e9"}, {"id": "1116729595846377472", "username": "EuChavess", "location": "\uaa91\uaac0\uaa8a \u03c1\uaa96\uaa97 \uaa80\uaaae \u00a7\uaac0\uaa8a \u1974\uaa8a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 322, "tweet_count": 4533, "listed_count": 0}, "name": "C:/yare daze"}, {"id": "1029193639380037634", "username": "eeusouoyan", "location": "Tel\u00eamaco Borba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 394, "tweet_count": 4483, "listed_count": 0}, "name": "yan"}, {"id": "1181618226498854913", "username": "Dementhor91", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 1940, "tweet_count": 8689, "listed_count": 1}, "name": "Alfredo Ort\u00edz"}, {"id": "1030893566091046913", "username": "ElPortal24", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2134, "following_count": 4714, "tweet_count": 599259, "listed_count": 6}, "name": "ElPortal24"}, {"id": "1146761062278189056", "username": "camicafisi_", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 109, "tweet_count": 16224, "listed_count": 0}, "name": "Cami"}, {"id": "137393458", "username": "suicidologia", "location": "M\u00e9xico D.F.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2609, "following_count": 2515, "tweet_count": 9704, "listed_count": 21}, "name": "Alejandro \u00c1guila"}, {"id": "58364378", "username": "EduardoAHubler", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 803, "tweet_count": 21908, "listed_count": 2}, "name": "Eduardo A. H\u00fcbler"}, {"id": "879623392424603648", "username": "argent_91", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 224, "tweet_count": 8392, "listed_count": 0}, "name": "clauu carstairs"}, {"id": "238734615", "username": "evatormo", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2315, "following_count": 948, "tweet_count": 6934, "listed_count": 70}, "name": "Eva Tormo"}, {"id": "1187323499431579648", "username": "TatianaFranois5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 1360, "tweet_count": 5437, "listed_count": 0}, "name": "Tatiana Fran\u00e7oise Madeira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "68712576", "username": "CarlosBolsonaro", "location": "Rio de Janeiro-RJ", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2820207, "following_count": 609, "tweet_count": 24558, "listed_count": 3314}, "name": "Carlos Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"id": "727816110", "username": "littledroops", "location": "zo - rj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 164, "tweet_count": 74740, "listed_count": 2}, "name": "andressa"}, {"id": "2754945447", "username": "iurybrazil", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 342, "tweet_count": 3672, "listed_count": 0}, "name": "iury ribeiro"}, {"id": "925074890381766656", "username": "coisadecinemabr", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 526, "tweet_count": 2953, "listed_count": 0}, "name": "Coisa de Cinema"}, {"id": "888051601134555136", "username": "alesvmc", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 241, "tweet_count": 3262, "listed_count": 0}, "name": "rafael mumemto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "15847383", "username": "caiomaia", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7253, "following_count": 1393, "tweet_count": 48735, "listed_count": 105}, "name": "Caio Maia"}, {"id": "415531982", "username": "flowerneves", "location": "Brasil..S\u00e3o Paulo..", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 236, "tweet_count": 13828, "listed_count": 0}, "name": "Carmen Julia"}, {"id": "910947123457396738", "username": "keanuriverlove", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 96, "tweet_count": 4732, "listed_count": 0}, "name": "Viola\ud83c\udf19"}, {"id": "910463911710863360", "username": "KeanuRArgentina", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3195, "following_count": 236, "tweet_count": 2939, "listed_count": 6}, "name": "Keanu Reeves Arg FC Internacional"}, {"id": "1076971229515530241", "username": "dcc_brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57217, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX"}, {"id": "1625684779", "username": "caazalberto", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 389, "tweet_count": 98344, "listed_count": 9}, "name": "El Justiciero"}, {"id": "2389641386", "username": "Joaoo_Dinis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 167, "tweet_count": 4851, "listed_count": 0}, "name": "jo\u00e3o"}, {"id": "999910690398781440", "username": "Marcelo_tkd_12", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 258, "tweet_count": 5764, "listed_count": 0}, "name": "Marcelo"}, {"id": "367356968", "username": "Leirefife", "location": "Ermua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 788, "tweet_count": 12348, "listed_count": 2}, "name": "Leire Fidalgo"}, {"id": "1148976595044118528", "username": "CiudadaniaTuit", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 775, "tweet_count": 8443, "listed_count": 1}, "name": "Iniciativa de Participaci\u00f3n Ciudadana"}, {"id": "81486497", "username": "erios_", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 231, "tweet_count": 7522, "listed_count": 0}, "name": "Erikoshka Rioski"}, {"id": "149945600", "username": "LomoLais", "location": "Chilezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 341, "tweet_count": 23405, "listed_count": 6}, "name": "Alvaro D\u00edaz"}, {"id": "51913656", "username": "joaocado8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 1519, "tweet_count": 5313, "listed_count": 1}, "name": "Jo\u00e3o Ricardo"}, {"id": "626040665", "username": "ElpibeChester", "location": "planeta marte, v\u00eda l\u00e1ctea ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 168, "tweet_count": 5832, "listed_count": 6}, "name": "Boris Johnson"}, {"id": "2798316512", "username": "benja_antony", "location": "Managua, Nicaragua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 322, "tweet_count": 18182, "listed_count": 5}, "name": "Rogelio Alvarez C."}, {"id": "1139190840667099136", "username": "LuisMig04769544", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4630, "following_count": 4942, "tweet_count": 34481, "listed_count": 0}, "name": "Luis Miguel"}, {"id": "1128122680471896064", "username": "RafelitoRojo", "location": "Cuba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14042, "following_count": 10753, "tweet_count": 134895, "listed_count": 9}, "name": "Rafelito Rojo"}, {"id": "287037829", "username": "rsil_", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4764, "following_count": 401, "tweet_count": 72920, "listed_count": 103}, "name": "RESIL \u26a1"}, {"id": "863431596", "username": "chuhuevo", "location": "Bs As C.F ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6708, "following_count": 411, "tweet_count": 68353, "listed_count": 45}, "name": "Chu"}], "tweets": [{"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 119, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Graham Bell"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/Im4r4Hlu0M", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1187061630980505600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Im4r4Hlu0M", "media_key": "3_1187061626706509824"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-23T17:42:02.000Z", "id": "1187061630980505600", "edit_history_tweet_ids": ["1187061630980505600"], "author_id": "318482832", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "La \u00fanica diferencia entre el \u00e9xito y el fracaso es la capacidad de actuar.\nA. Graham Bell\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\nEsto es el \u00e9xito de nuestra sociedad?\nESTAMOS FRACASANDO!\n\nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/Im4r4Hlu0M"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 119, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Graham Bell"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/DmQbRjAS4z", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1187061330030858244/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DmQbRjAS4z", "media_key": "3_1187061327472271371"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-23T17:40:50.000Z", "id": "1187061330030858244", "edit_history_tweet_ids": ["1187061330030858244"], "author_id": "318482832", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "La \u00fanica diferencia entre el \u00e9xito y el fracaso es la capacidad de actuar.\nA. Graham Bell\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\nEsto es el \u00e9xito de nuestra sociedad?\nESTAMOS FRACASANDO!\n\nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/DmQbRjAS4z"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 119, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Graham Bell"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/Spw8A1HLfG", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1187062308717117447/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Spw8A1HLfG", "media_key": "3_1187062302224322560"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-23T17:44:43.000Z", "id": "1187062308717117447", "edit_history_tweet_ids": ["1187062308717117447"], "author_id": "318482832", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "La \u00fanica diferencia entre el \u00e9xito y el fracaso es la capacidad de actuar.\nA. Graham Bell\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\nEsto es el \u00e9xito de nuestra sociedad?\nESTAMOS FRACASANDO!\n\nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/Spw8A1HLfG"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 119, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Graham Bell"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/paclqQmpwe", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1187062224671723520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/paclqQmpwe", "media_key": "3_1187062218724171778"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-23T17:44:23.000Z", "id": "1187062224671723520", "edit_history_tweet_ids": ["1187062224671723520"], "author_id": "318482832", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La \u00fanica diferencia entre el \u00e9xito y el fracaso es la capacidad de actuar.\nA. Graham Bell\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\nEsto es el \u00e9xito de nuestra sociedad?\nESTAMOS FRACASANDO!\n\nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/paclqQmpwe"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 119, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Graham Bell"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/XXFNN89EyH", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1187062117003866112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XXFNN89EyH", "media_key": "3_1187062111895261184"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-23T17:43:57.000Z", "id": "1187062117003866112", "edit_history_tweet_ids": ["1187062117003866112"], "author_id": "318482832", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "La \u00fanica diferencia entre el \u00e9xito y el fracaso es la capacidad de actuar.\nA. Graham Bell\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\nEsto es el \u00e9xito de nuestra sociedad?\nESTAMOS FRACASANDO!\n\nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/XXFNN89EyH"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 119, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Graham Bell"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/0BeVfBjrvF", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1187061818050666496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0BeVfBjrvF", "media_key": "3_1187061811843125249"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-23T17:42:46.000Z", "id": "1187061818050666496", "edit_history_tweet_ids": ["1187061818050666496"], "author_id": "318482832", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La \u00fanica diferencia entre el \u00e9xito y el fracaso es la capacidad de actuar.\nA. Graham Bell\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\nEsto es el \u00e9xito de nuestra sociedad?\nESTAMOS FRACASANDO!\n\nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/0BeVfBjrvF"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 119, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Graham Bell"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/JflpeJRJDo", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1187061770898362369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JflpeJRJDo", "media_key": "3_1187061761993793536"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-23T17:42:35.000Z", "id": "1187061770898362369", "edit_history_tweet_ids": ["1187061770898362369"], "author_id": "318482832", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La \u00fanica diferencia entre el \u00e9xito y el fracaso es la capacidad de actuar.\nA. Graham Bell\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\nEsto es el \u00e9xito de nuestra sociedad?\nESTAMOS FRACASANDO!\n\nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/JflpeJRJDo"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 119, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Graham Bell"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/ki4NqpveX7", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1187061713516060672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ki4NqpveX7", "media_key": "3_1187061702707286022"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-23T17:42:21.000Z", "id": "1187061713516060672", "edit_history_tweet_ids": ["1187061713516060672"], "author_id": "318482832", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La \u00fanica diferencia entre el \u00e9xito y el fracaso es la capacidad de actuar.\nA. Graham Bell\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\nEsto es el \u00e9xito de nuestra sociedad?\nESTAMOS FRACASANDO!\n\nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/ki4NqpveX7"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 119, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Graham Bell"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/L2IDPU6PVY", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1187061437367275521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L2IDPU6PVY", "media_key": "3_1187061431491072000"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-23T17:41:15.000Z", "id": "1187061437367275521", "edit_history_tweet_ids": ["1187061437367275521"], "author_id": "318482832", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "La \u00fanica diferencia entre el \u00e9xito y el fracaso es la capacidad de actuar.\nA. Graham Bell\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\nEsto es el \u00e9xito de nuestra sociedad?\nESTAMOS FRACASANDO!\n\nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/L2IDPU6PVY"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 119, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Graham Bell"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/NuFaYblSwy", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1187061362779938816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NuFaYblSwy", "media_key": "3_1187061357214158852"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-23T17:40:58.000Z", "id": "1187061362779938816", "edit_history_tweet_ids": ["1187061362779938816"], "author_id": "318482832", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La \u00fanica diferencia entre el \u00e9xito y el fracaso es la capacidad de actuar.\nA. Graham Bell\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\nEsto es el \u00e9xito de nuestra sociedad?\nESTAMOS FRACASANDO!\n\nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/NuFaYblSwy"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 119, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Graham Bell"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/4QX5DO3euF", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1187061249647042560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4QX5DO3euF", "media_key": "3_1187061244265676804"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-23T17:40:31.000Z", "id": "1187061249647042560", "edit_history_tweet_ids": ["1187061249647042560"], "author_id": "318482832", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La \u00fanica diferencia entre el \u00e9xito y el fracaso es la capacidad de actuar.\nA. Graham Bell\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\nEsto es el \u00e9xito de nuestra sociedad?\nESTAMOS FRACASANDO!\n\nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/4QX5DO3euF"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 119, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Graham Bell"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/4iLpq7voQg", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1187061183607693312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4iLpq7voQg", "media_key": "3_1187061178071244802"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-23T17:40:15.000Z", "id": "1187061183607693312", "edit_history_tweet_ids": ["1187061183607693312"], "author_id": "318482832", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La \u00fanica diferencia entre el \u00e9xito y el fracaso es la capacidad de actuar.\nA. Graham Bell\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\nEsto es el \u00e9xito de nuestra sociedad?\nESTAMOS FRACASANDO!\n\nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/4iLpq7voQg"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 211, "end": 231, "tag": "LulaMandanteDoCrime"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.6919, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}, {"start": 152, "end": 155, "probability": 0.9884, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 212, "end": 230, "probability": 0.9254, "type": "Person", "normalized_text": "LulaMandanteDoCrime"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:26:16.000Z", "id": "1187767340877930497", "edit_history_tweet_ids": ["1187767340877930497"], "author_id": "852352465525776384", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 50, "like_count": 1253, "quote_count": 29}, "text": "De tempos em tempos o assassinato de Celso Daniel volta \u00e0s manchetes.\n\nMas hoje talvez tenhamos visto o golpe mais duro, com uma acusa\u00e7\u00e3o direta contra Lula.\n\nN\u00e3o adianta esconder, a verdade um dia aparece... \n\n#LulaMandanteDoCrime"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 79, "tag": "4T"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9545, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 77, "end": 78, "probability": 0.5862, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/BzrveCxdco", "expanded_url": "https://lasillarota.com/estados/comunicador-se-suicida-en-sonora-estaba-a-la-espera-de-un-contrato-en-la-4t-sonora-4t-comunicador-suicida/329718", "display_url": "lasillarota.com/estados/comuni\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/estados/2019/10/24/comunicador-se-suicida-en-sonora-estaba-la-espera-de-un-contrato-en-la-4t-203890.html"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:21:07.000Z", "id": "1187766045140017152", "edit_history_tweet_ids": ["1187766045140017152"], "author_id": "152358615", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 3}, "text": "Comunicador se suicida en Sonora... estaba a la espera de un contrato en la #4T que nunca lleg\u00f3. Esto es todo lo que soport\u00f3 durante 10 meses: https://t.co/BzrveCxdco"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 159, "probability": 0.5583, "type": "Other", "normalized_text": "Alan"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T04:07:52.000Z", "id": "1187219128240746496", "edit_history_tweet_ids": ["1187219128240746496"], "author_id": "2691099212", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 55, "like_count": 935, "quote_count": 14}, "text": "Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han dicho que su lonchera parece la de Alan, tiene mucha comida adentro."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 15, "probability": 0.3603, "type": "Other", "normalized_text": "passione\nclara"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9376, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.5819, "type": "Other", "normalized_text": "it\u00e1lia"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.6803, "type": "Person", "normalized_text": "saulo"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/78lG81bj3T", "expanded_url": "https://twitter.com/izziestviens/status/823605431029420037/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/78lG81bj3T", "media_key": "3_823605204155330561"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/78lG81bj3T", "expanded_url": "https://twitter.com/izziestviens/status/823605431029420037/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/78lG81bj3T", "media_key": "3_823605213047222275"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/78lG81bj3T", "expanded_url": "https://twitter.com/izziestviens/status/823605431029420037/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/78lG81bj3T", "media_key": "3_823605235830718464"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2017-01-23T18:56:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "2826935982", "id": "823605431029420037", "edit_history_tweet_ids": ["823605431029420037"], "author_id": "2826935982", "public_metrics": {"retweet_count": 713, "reply_count": 7, "like_count": 376, "quote_count": 89}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "823605033195503616"}], "text": "- passione\nclara rainha q se deu bem no final\ntot\u00f3 maior comeback do brasil e da it\u00e1lia\nquem matou saulo?????? https://t.co/78lG81bj3T"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 49, "probability": 0.8754, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 72, "end": 87, "probability": 0.6524, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.3029, "type": "Place", "normalized_text": "Capriasca"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.8932, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}, {"start": 218, "end": 235, "probability": 0.8931, "type": "Other", "normalized_text": "Alfonsina y el mar"}, {"start": 265, "end": 277, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Ariel Ram\u00edrez"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/5LMnQoJWeZ", "expanded_url": "https://twitter.com/adriancatti/status/1187688031790256129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5LMnQoJWeZ", "media_key": "3_1187688027394584578"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T11:11:07.000Z", "id": "1187688031790256129", "edit_history_tweet_ids": ["1187688031790256129"], "author_id": "730809130189983744", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 7, "like_count": 97, "quote_count": 2}, "text": "25 de octubre de 1938. Se suicida en Mar del Plata la poetisa argentina Alfonsina Storni (n. Capriasca, Suiza, 29 de mayo de 1892), escritora vinculada con el modernismo. Recordada durante generaciones por la canci\u00f3n \"Alfonsina y el mar\", del gran m\u00fasico argentino Ariel Ram\u00edrez. https://t.co/5LMnQoJWeZ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/qUDWN8dw0N", "expanded_url": "http://bit.ly/2ohalh9", "display_url": "bit.ly/2ohalh9"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/UFAoHN00rU", "expanded_url": "https://twitter.com/correio/status/1187787154589716481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UFAoHN00rU", "media_key": "3_1187770035940536322"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T17:45:00.000Z", "id": "1187787154589716481", "edit_history_tweet_ids": ["1187787154589716481"], "author_id": "67150902", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Pol\u00edcia encontra corpo concretado dentro de freezer em Belo Horizonte https://t.co/qUDWN8dw0N https://t.co/UFAoHN00rU"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T10:13:01.000Z", "id": "1187673410815614977", "edit_history_tweet_ids": ["1187673410815614977"], "author_id": "4027512622", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187490770795806721"}], "text": "E se fosses para a gloriosa puta que te pariu?\nAo ponto que cheg\u00e1mos para um gajo que matou milhares ser significado... https://t.co/B79z7Zzvec", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/B79z7Zzvec", "expanded_url": "https://twitter.com/jpintocoelho60/status/1187490770795806721", "display_url": "twitter.com/jpintocoelho60\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-23T23:36:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "67978697", "id": "1187150910968995841", "edit_history_tweet_ids": ["1187150910968995841"], "author_id": "67978697", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 19, "like_count": 299, "quote_count": 5}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187150908989292548"}], "text": "Se estima una afectaci\u00f3n al estado por m\u00e1s de 10 mil millones de d\u00f3lares que nos siguen costando a todos los peruanos hasta el d\u00eda de hoy. \u00bfA qui\u00e9n le conviene tapar con cortinas de humo un contundente informe? (2/5)"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.9476, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 49, "end": 60, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 93, "end": 108, "probability": 0.6003, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.3695, "type": "Person", "normalized_text": "Languidez"}, {"start": 152, "end": 155, "probability": 0.33, "type": "Place", "normalized_text": "Ocre"}, {"start": 158, "end": 167, "probability": 0.3055, "type": "Place", "normalized_text": "Mascarilla"}, {"start": 171, "end": 176, "probability": 0.3126, "type": "Person", "normalized_text": "Tr\u00e9bol"}, {"start": 212, "end": 224, "probability": 0.6983, "type": "Place", "normalized_text": "Cant\u00f3n Tesino"}, {"start": 227, "end": 231, "probability": 0.8859, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/NnVpuv9mhK", "expanded_url": "https://twitter.com/FelipePigna/status/1187707117312118784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NnVpuv9mhK", "media_key": "3_1187707108218814465"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:26:57.000Z", "id": "1187707117312118784", "edit_history_tweet_ids": ["1187707117312118784"], "author_id": "79556841", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 18, "like_count": 761, "quote_count": 15}, "text": "Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus obras se encuentran Languidez, Ocre, Mascarilla y Tr\u00e9bol y Poemas de amor. Hab\u00eda nacido en Cant\u00f3n Tesino, Suiza, el 29 de mayo de 1892. https://t.co/NnVpuv9mhK"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T17:05:03.000Z", "id": "1187777102038339584", "edit_history_tweet_ids": ["1187777102038339584"], "author_id": "816500710510645248", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "\"N\u00e3o conseguem ouvir o amigo que n\u00e3o est\u00e1 bem durante 5 minutos, mas quando se suicida, ficam 1 hora a escrever um texto.\""}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.4526, "type": "Other", "normalized_text": "money money money"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.7213, "type": "Person", "normalized_text": "Abanto"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.4346, "type": "Other", "normalized_text": "reaKeiko"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/xRSFLnGp6u", "expanded_url": "https://twitter.com/9michelangelo/status/1187758652507209729", "display_url": "twitter.com/9michelangelo/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:51:11.000Z", "id": "1187773610615853056", "edit_history_tweet_ids": ["1187773610615853056"], "author_id": "282155394", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187758652507209729"}], "text": "Los trolles y port\u00e1tiles, solo se mueven con money money money... Abanto sabe que ir\u00e1 detenido, pero quiere meter presi\u00f3n al juez al mismo estilo que los corruptos la reaKeiko y el cobarde suicida. https://t.co/xRSFLnGp6u"}, {"lang": "und", "created_at": "2019-10-25T16:51:42.000Z", "id": "1187773742614794242", "edit_history_tweet_ids": ["1187773742614794242"], "author_id": "857827764149374976", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "text": "\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude13\ud83d\ude13\ud83d\ude13\ud83d\ude42\ud83d\ude42\ud83d\ude42\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/zINd2Bt3AB", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/zINd2Bt3AB", "expanded_url": "https://twitter.com/TlacaelelRey/status/1187773742614794242/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zINd2Bt3AB", "media_key": "3_1187773726911320065"}, {"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/zINd2Bt3AB", "expanded_url": "https://twitter.com/TlacaelelRey/status/1187773742614794242/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zINd2Bt3AB", "media_key": "3_1187773733295013889"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 36, "tag": "viernesdero\u00f1as"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/G3zIdKezcH", "expanded_url": "https://twitter.com/frankymostro/status/1187732771160182786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G3zIdKezcH", "media_key": "3_1187732752780673024"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:08:54.000Z", "id": "1187732771160182786", "geo": {"place_id": "06ef846bfc783874"}, "edit_history_tweet_ids": ["1187732771160182786"], "author_id": "588510138", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 9, "like_count": 123, "quote_count": 0}, "text": "Saludos desde Jap\u00f3n  #viernesdero\u00f1as https://t.co/G3zIdKezcH"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8779, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Val\u00e9rio"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7101, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T13:21:44.000Z", "id": "1187720902596812800", "edit_history_tweet_ids": ["1187720902596812800"], "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 10357, "reply_count": 8856, "like_count": 56190, "quote_count": 1528}, "text": "Marcos Val\u00e9rio alega que o corrupto presidi\u00e1rio Lula \u00e9 um dos mandantes do assassinato de Celso Daniel! Surpreso? N\u00e3o!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 23, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 53, "end": 66, "username": "majorolimpio", "id": "94451423"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/omzJczI05p", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1187770167411036161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/omzJczI05p", "media_key": "3_1187770161534849029"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:37:30.000Z", "id": "1187770167411036161", "edit_history_tweet_ids": ["1187770167411036161"], "author_id": "74756085", "public_metrics": {"retweet_count": 401, "reply_count": 374, "like_count": 2663, "quote_count": 39}, "text": "Se houver elei\u00e7\u00f5es em SP quem perde para senador \u00e9 o @majorolimpio .Quer apostar? https://t.co/omzJczI05p"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T18:09:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "2484809081", "id": "1187430937040171009", "edit_history_tweet_ids": ["1187430937040171009"], "author_id": "2484809081", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 17, "like_count": 1212, "quote_count": 9}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187428950877843456"}], "text": "denunciaram minha conta por comportamento suicida (quinta vez)e eu sempre acho que vou ser suspensa mas eles mandam um email bonitinho tipo \"molene v\u00e1 no psiquiatra pelo amor de deus\" \n\nrelaxa gente eu t\u00f4 me tratando parem de me denunciar por querer morrer"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:55:31.000Z", "id": "1187774700577067008", "edit_history_tweet_ids": ["1187774700577067008"], "author_id": "283279534", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 56, "like_count": 487, "quote_count": 6}, "text": "No puedo ser troll porque todos me ven mi cara, mis nombres y apellidos, adem\u00e1s coloco el resumen de mi CV acad\u00e9mico.\nM\u00e1s bien troll son Ustedes que no se identifican.\n\nGracias por la promoci\u00f3n. https://t.co/YObRD2mbpB", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/YObRD2mbpB", "expanded_url": "https://twitter.com/RecuerdosPeru/status/1187742427349737476", "display_url": "twitter.com/RecuerdosPeru/\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:51:36.000Z", "id": "1187773718233276416", "edit_history_tweet_ids": ["1187773718233276416"], "author_id": "1043235837817839616", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187549597826072581"}], "text": "No podemos ser gobernados por esta murga de amorales. https://t.co/pIErshobqf", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/pIErshobqf", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1187549597826072581", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T13:13:12.000Z", "id": "1187718754014257152", "edit_history_tweet_ids": ["1187718754014257152"], "author_id": "3119533671", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 638, "like_count": 3766, "quote_count": 1373}, "text": "me diz algo que eu n\u00e3o sei.. https://t.co/EkRzzZVDfj", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/EkRzzZVDfj", "expanded_url": "https://twitter.com/colato027/status/1187718754014257152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EkRzzZVDfj", "media_key": "3_1187718725727858690"}, {"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/EkRzzZVDfj", "expanded_url": "https://twitter.com/colato027/status/1187718754014257152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EkRzzZVDfj", "media_key": "3_1187718727690838016"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:11:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "86333519", "id": "1187778783664918529", "edit_history_tweet_ids": ["1187778783664918529"], "author_id": "534965172", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/ZRN95axBDd", "expanded_url": "https://www.lacuarta.com/cronica/noticia/inquietud-joven-fue-encontrada-ahorcada-pedro-aguirre-cerda/423971/", "display_url": "lacuarta.com/cronica/notici\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187358397156544513"}], "text": "@NicoChiessa Ojal\u00e1 no est\u00e9n ocultando lo que realmente paso ... cuando alguien se suicida del nudo va al lado derecho habr\u00eda que ver el informe m\u00e9dico ... ojal\u00e1 puedas ayudar \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nhttps://t.co/ZRN95axBDd"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 129, "end": 141, "tag": "THEMADSQUAD"}, {"start": 142, "end": 146, "tag": "ACE"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 75, "probability": 0.3606, "type": "Person", "normalized_text": "A.C"}, {"start": 130, "end": 140, "probability": 0.8339, "type": "Other", "normalized_text": "THEMADSQUAD"}, {"start": 143, "end": 145, "probability": 0.4892, "type": "Other", "normalized_text": "ACE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:24:29.000Z", "id": "1187766893488291842", "edit_history_tweet_ids": ["1187766893488291842"], "author_id": "847849790331379714", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "text": "- voc\u00ea \u00e9 choice?\n\n- sim\n\n- e se iludiu achando que o tema do comeback do A.C.E ia ser esquadr\u00e3o suicida?\n\n- n\u00e3o \n\n- e \u00e9 choice?\n\n#THEMADSQUAD #ACE"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.4437, "type": "Person", "normalized_text": "alaska"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T00:38:41.000Z", "id": "1187528874537684997", "edit_history_tweet_ids": ["1187528874537684997"], "author_id": "4175877275", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 36, "like_count": 91, "quote_count": 32}, "text": "vamo la \n\nalaska se matou ou foi um acidente?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:03:24.000Z", "id": "1187746486475481089", "edit_history_tweet_ids": ["1187746486475481089"], "author_id": "1007469579168288768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfQu\u00e9 tan suicida es meter 6 materias el pr\u00f3ximo semestre de 7am a 3pm, todos los d\u00edas?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 247, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 254, "end": 262, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-23T13:28:40.000Z", "id": "1186997870295162880", "edit_history_tweet_ids": ["1186997870295162880"], "author_id": "85745429", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 169, "like_count": 5774, "quote_count": 111}, "text": "Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nSi ud cree que los servicios deben ser manejados en su totalidad por el estado\n\nUd es un suicida. Ud no ha estudiado ni a Cuba ni a Venezuela.\n\nUd no entiende"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-25T14:54:56.000Z", "id": "1187744354951159809", "edit_history_tweet_ids": ["1187744354951159809"], "author_id": "440691898", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 18, "like_count": 55, "quote_count": 7}, "text": "La profezia di Giorgetti: \u201cGoverno tecnico e Draghi premier\u201d \n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 per gli amici che sperano che cada questo governo... https://t.co/7sLPoUZlyE", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/7sLPoUZlyE", "expanded_url": "https://www.lastampa.it/topnews/primo-piano/2019/10/25/news/e-ora-giorgetti-fa-la-sua-profezia-governo-tecnico-e-mario-premier-1.37785200", "display_url": "lastampa.it/topnews/primo-\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1553875302736187392/L2cmiTMF?format=jpg&name=orig", "width": 1236, "height": 577}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1553875302736187392/L2cmiTMF?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "La profezia di Giorgetti: \u201cGoverno tecnico e Draghi premier\u201d", "description": "L\u2019ex sottosegretario ha un lungo e solido rapporto con il numero uno di Francoforte. L\u2019idea piace anche a Berlusconi. E Prodi non lo esclude: \u00abPunto di riferim\u2026", "unwound_url": "https://www.lastampa.it/topnews/primo-piano/2019/10/25/news/e-ora-giorgetti-fa-la-sua-profezia-governo-tecnico-e-mario-premier-1.37785200/"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 24, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Val\u00e9rio"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/j5qBxv5Ec1", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/politica/marcos-valerio-cita-lula-como-um-dos-mandantes-da-morte-de-celso-daniel/", "display_url": "veja.abril.com.br/politica/marco\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T13:47:43.000Z", "id": "1187727440417828864", "edit_history_tweet_ids": ["1187727440417828864"], "author_id": "32378569", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 35, "like_count": 508, "quote_count": 16}, "text": "Pelo jeito Marcos Val\u00e9rio vai se \"suicidar\" em breve. Ou ser\u00e1 acidente a\u00e9reo? Fa\u00e7am suas apostas.\n\nhttps://t.co/j5qBxv5Ec1"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "HoyEnLaHistoria"}, {"start": 184, "end": 193, "tag": "Kamikaze"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 75, "probability": 0.8978, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 185, "end": 192, "probability": 0.7181, "type": "Person", "normalized_text": "Kamikaze"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/5ihNuPI3Dv", "expanded_url": "http://bit.ly/2OctCZM", "display_url": "bit.ly/2OctCZM"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/qOOLCWRRsF", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoryLA/status/1187738133019975680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qOOLCWRRsF", "media_key": "3_1187738123549249539"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:30:12.000Z", "id": "1187738133019975680", "edit_history_tweet_ids": ["1187738133019975680"], "author_id": "113771891", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 1, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "text": "#HoyEnLaHistoria Un d\u00eda como hoy, de 1944, durante la Segunda Guerra Mundial, Jap\u00f3n introduc\u00eda por primera vez en la historia un ataque suicida con aviones, t\u00e9rmino al que se denomin\u00f3 #Kamikaze y que los estadounidenses tradujeron como \"viento divino\". https://t.co/5ihNuPI3Dv https://t.co/qOOLCWRRsF"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 225, "end": 229, "tag": "JC1"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}, {"start": 166, "end": 172, "probability": 0.4693, "type": "Organization", "normalized_text": "Cultura"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:34:02.000Z", "id": "1187769295650119680", "edit_history_tweet_ids": ["1187769295650119680"], "author_id": "126750296", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 4, "like_count": 117, "quote_count": 4}, "text": "A morte de Vladimir Herzog completa 44 anos nesta sexta-feira. Ele foi assassinado pelo regime militar em 1975, quando exercia o cargo de diretor de Jornalismo da TV Cultura. A data \u00e9 celebrada hoje como o Dia da Democracia. #JC1"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.6014, "type": "Organization", "normalized_text": "bookstan"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/XllMTA05d2", "expanded_url": "https://twitter.com/LadyWhiitethorn/status/1187685743180812288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XllMTA05d2", "media_key": "3_1187685717004226563"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T11:02:01.000Z", "id": "1187685743180812288", "edit_history_tweet_ids": ["1187685743180812288"], "author_id": "821478053092196352", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 44, "quote_count": 4}, "text": "Se vc acha q bookstan de hj em dia briga demais olhem a do s\u00e9culo 19 KKKKKKKKK ENFORCARAM UM BONECO DA AUTORA EM PRA\u00c7A P\u00daBLICA PQ ELA MATOU O PERSONAGEM FAVORITO DELES https://t.co/XllMTA05d2"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:17:23.000Z", "id": "1187765105498439680", "edit_history_tweet_ids": ["1187765105498439680"], "author_id": "1144088239", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 11, "like_count": 121, "quote_count": 3}, "text": "Le haces un favor a la humanidad vieja despreciable! https://t.co/RxuioEUOQE", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/RxuioEUOQE", "expanded_url": "https://twitter.com/facucabj1905/status/1187765105498439680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RxuioEUOQE", "media_key": "3_1187765099316027393"}]}}, {"lang": "qst", "created_at": "2019-10-25T16:42:04.000Z", "id": "1187771316520095745", "edit_history_tweet_ids": ["1187771316520095745"], "author_id": "3243823576", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "WTF? https://t.co/xcIHD3NYeS", "entities": {"urls": [{"start": 5, "end": 28, "url": "https://t.co/xcIHD3NYeS", "expanded_url": "https://twitter.com/Toio271/status/1187261359337197568", "display_url": "twitter.com/Toio271/status\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:20:44.000Z", "id": "1187781050291949569", "edit_history_tweet_ids": ["1187781050291949569"], "author_id": "192304106", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 43, "username": "Yisus097", "id": "726381012498976768"}]}, "text": "Esta noche estar\u00e9 en el stream de @Yisus097 haciendo el subnormal por el lol."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-24T20:49:22.000Z", "id": "1187471164756516866", "edit_history_tweet_ids": ["1187471164756516866"], "author_id": "2783540673", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 39, "quote_count": 2}, "entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 41, "username": "sbonaccini", "id": "61765111"}, {"start": 90, "end": 99, "username": "pbersani", "id": "52352494"}, {"start": 182, "end": 191, "username": "lageloni", "id": "429847277"}, {"start": 192, "end": 207, "username": "articoloUnoMDP", "id": "3295067231"}, {"start": 208, "end": 216, "username": "Ditrast", "id": "134431419"}, {"start": 217, "end": 231, "username": "robersperanza", "id": "331005596"}, {"start": 249, "end": 265, "username": "alfredodattorre", "id": "474021846"}, {"start": 266, "end": 280, "username": "Arturo_Scotto", "id": "430169858"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ys5F4tllWe", "expanded_url": "https://twitter.com/CesareMinghini/status/1187471164756516866/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ys5F4tllWe", "media_key": "3_1187471126919667713"}]}, "text": "Non si pone oggi la questione @sbonaccini mentre per il futuro si potra' vedere.Ascoltare @pbersani da sollievo,ma quanti pensano che lui sia un riferimento affidabile? Io si e voi? @lageloni @articolounomdp @Ditrast @robersperanza\n@alfredomorganti\n@alfredodattorre\n@Arturo_Scotto https://t.co/ys5F4tllWe"}, {"lang": "es", "created_at": "2015-11-24T13:17:09.000Z", "id": "669142713086910464", "geo": {"place_id": "30e5bcffda059c80"}, "edit_history_tweet_ids": ["669142713086910464"], "author_id": "179669951", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "669142311557832704"}], "text": "No jodas boludo con esos chistes q a ver si alguien se suicida por depresion jajaja https://t.co/OjCEZGtXmr", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/OjCEZGtXmr", "expanded_url": "https://twitter.com/changokardenas/status/669142311557832704", "display_url": "twitter.com/changokardenas\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9099, "type": "Person", "normalized_text": "torpe"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marianjuanol", "id": "2541681422"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:13:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "2541681422", "id": "1187779245587730432", "edit_history_tweet_ids": ["1187779245587730432"], "author_id": "125015475", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187778286685970434"}], "text": "@marianjuanol Es que no solo a embustero, sino a torpe no hay quien le gane. Un fantasm\u00f3n que se enreda a s\u00ed mismo en sus contradicciones."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:20:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "3082227363", "id": "1187765966291296257", "edit_history_tweet_ids": ["1187765966291296257"], "author_id": "876263916", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "peroborges", "id": "1412946939973410822"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "Flayver_Style", "id": "3135654720"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "SaraMirandaaaa", "id": "1051613808358293504"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187756925703852032"}], "text": "@PeroBorges @Flayver_Style @brocoloskk @SaraMirandaaaa Pqp meu pai, o cara ainda diz que faz hist\u00f3ria e que precisa ser imparcial e chega aqui cagando preconceito"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "COLCHADO"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.3467, "type": "Person", "normalized_text": "KARMA"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.4162, "type": "Other", "normalized_text": "COLCHADO"}], "mentions": [{"start": 23, "end": 32, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 203, "end": 218, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/xsELYTqbae", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1186755156370542593", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T20:43:49.000Z", "id": "1187469766887272450", "edit_history_tweet_ids": ["1187469766887272450"], "author_id": "127718306", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186755156370542593"}], "text": "EL KARMA...IRA POR TI..@JorgeDCG ...Y OJALA..TENGAS LA MISMA...POSE DE MACHITO COMO ESTE DIA...Y SI #COLCHADO TE LLEVA A CANA...HOY NO ERES NADA...SOLO UN POBRE ESCUDERO DE TU LIDER SUICIDA...CORRUPTO...@AlanGarciaPeru https://t.co/xsELYTqbae"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-24T23:41:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "716279875796090881", "id": "1187514371053936641", "edit_history_tweet_ids": ["1187514371053936641"], "author_id": "1673721870", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "prvxmusic", "id": "716279875796090881"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187482039597096969"}], "text": "@prvxmusic AINDA BEM que t\u00e1 escrito quase se n\u00e3o eu entrava em depressao HOJE"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 79, "tag": "4T"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9545, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 77, "end": 78, "probability": 0.5862, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/BzrveCfBNO", "expanded_url": "https://lasillarota.com/estados/comunicador-se-suicida-en-sonora-estaba-a-la-espera-de-un-contrato-en-la-4t-sonora-4t-comunicador-suicida/329718", "display_url": "lasillarota.com/estados/comuni\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/estados/2019/10/24/comunicador-se-suicida-en-sonora-estaba-la-espera-de-un-contrato-en-la-4t-203890.html"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:16:37.000Z", "id": "1187734713454100485", "edit_history_tweet_ids": ["1187734713454100485"], "author_id": "152358615", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 12, "like_count": 26, "quote_count": 22}, "text": "Comunicador se suicida en Sonora... estaba a la espera de un contrato en la #4T que nunca lleg\u00f3. Esto es todo lo que soport\u00f3 durante 10 meses:  https://t.co/BzrveCfBNO"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.7401, "type": "Person", "normalized_text": "Chris"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.7809, "type": "Person", "normalized_text": "Chris"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.7199, "type": "Person", "normalized_text": "Annie"}, {"start": 142, "end": 146, "probability": 0.6586, "type": "Person", "normalized_text": "Henry"}, {"start": 169, "end": 173, "probability": 0.6639, "type": "Person", "normalized_text": "Chris"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:53:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "336804652", "id": "1187758976672436224", "edit_history_tweet_ids": ["1187758976672436224"], "author_id": "1185738847960883200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187704679024746497"}], "text": "@iaxscr acho q \u00e9 o Chris, pq fala q o menino tem cabelo loiro, e o Chris era loiro tbm\ne no fim a Annie n morreu de novo no acidente? pq esse Henry brincava com ela e o Chris"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:09:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "1655793337", "id": "1187778331539841025", "edit_history_tweet_ids": ["1187778331539841025"], "author_id": "913052088116154368", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ecres70", "id": "1655793337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187746702058491904"}], "text": "@ecres70 \u00bfen qu\u00e9 anda el empresariado brasile\u00f1o?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:36:08.000Z", "id": "1187754723622866945", "edit_history_tweet_ids": ["1187754723622866945"], "author_id": "74153376", "public_metrics": {"retweet_count": 961, "reply_count": 987, "like_count": 4617, "quote_count": 185}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187408949043224576"}], "text": "Nunca me ha interesado escucharlos https://t.co/ldMAjW3lin", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ldMAjW3lin", "expanded_url": "https://twitter.com/Adela_Micha/status/1187408949043224576", "display_url": "twitter.com/Adela_Micha/st\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 92, "probability": 0.3059, "type": "Person", "normalized_text": "Stockmar"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9088, "type": "Place", "normalized_text": "Inglaterra"}, {"start": 123, "end": 133, "probability": 0.8974, "type": "Person", "normalized_text": "Maximiliano"}, {"start": 153, "end": 159, "probability": 0.7, "type": "Person", "normalized_text": "Lincoln"}, {"start": 180, "end": 186, "probability": 0.8882, "type": "Person", "normalized_text": "Bismark"}, {"start": 213, "end": 221, "probability": 0.7149, "type": "Person", "normalized_text": "Balmaceda"}], "mentions": [{"start": 252, "end": 268, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T00:58:49.000Z", "id": "1187533938975264770", "edit_history_tweet_ids": ["1187533938975264770"], "author_id": "16559024", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 18, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "text": "Los ej q'he dado todos ocurrieron en fechas pr\u00f3ximas. Portales fusilado en 1837, von Stockmar se va de Inglaterra en 1857. Maximiliano fusilado en 1867. Lincoln asesinado en 1872. Bismark debe renunciar en 1890 y Balmaceda se suicida en 1891... Para q'@sebastianpinera medite"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 147, "tag": "loncheritagarcia"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 146, "probability": 0.4028, "type": "Other", "normalized_text": "loncheritagarcia"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/tJAMWQ8pEo", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1187767569857404929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tJAMWQ8pEo", "media_key": "3_1187767567256973312"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:27:10.000Z", "id": "1187767569857404929", "edit_history_tweet_ids": ["1187767569857404929"], "author_id": "105492444", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "text": "EL \u00daNICO PRESIDENTE QUE SEPULT\u00d3 AL APRA EN UNA LONCHERA FUE ALAN\nY las cenizas del suicida ladr\u00f3n tambi\u00e9n fueron sepultadas all\u00ed.\n#loncheritagarcia https://t.co/tJAMWQ8pEo"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T17:10:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "2569898526", "id": "1187778538822389763", "edit_history_tweet_ids": ["1187778538822389763"], "author_id": "77908533", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mykingsoo", "id": "2569898526"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187777712397656067"}], "text": "@mykingsoo N\u00e3o foi esse que deu cm tudo no \u00f4nibus uma vez l\u00e1 no centro."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 147, "tag": "SiSePuedeCordoba"}, {"start": 148, "end": 158, "tag": "SiSePuede"}, {"start": 159, "end": 178, "tag": "SiSePuedeArgentina"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 123, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/YZjOCRfBsH", "expanded_url": "https://twitter.com/yoestoy_cambio/status/1187444325988360193/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YZjOCRfBsH", "media_key": "7_1187444260838227968"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T19:02:43.000Z", "id": "1187444325988360193", "edit_history_tweet_ids": ["1187444325988360193"], "author_id": "1177567562898530305", "public_metrics": {"retweet_count": 5984, "reply_count": 2267, "like_count": 11666, "quote_count": 517}, "text": "Quiero hacer una pregunta a todos mis amigos de la red!!\n- Contesten fuerte y claro!! Y RT \nEste Domingo van a votar a Macri ?? \n\n#SiSePuedeCordoba #SiSePuede\n#SiSePuedeArgentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc98 https://t.co/YZjOCRfBsH"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-24T13:21:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "534965172", "id": "1187358397156544513", "edit_history_tweet_ids": ["1187358397156544513"], "author_id": "86333519", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Ninnadibona", "id": "534965172"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187320631836233728"}], "text": "@Ninnadibona Bacan. Gracias por la info"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 167, "end": 173, "tag": "25Oct"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 128, "probability": 0.9717, "type": "Other", "normalized_text": "El Hogar del Suicida"}], "mentions": [{"start": 83, "end": 90, "username": "MrRoig", "id": "84684585"}, {"start": 137, "end": 151, "username": "trasnochocult", "id": "66736384"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/rtzZdiCZzN", "expanded_url": "http://bit.ly/2qMEiGX", "display_url": "bit.ly/2qMEiGX", "status": 200, "unwound_url": "https://www.analitica.com/entretenimiento/prohibido-suicidarse-en-primavera-decreta-en-las-tablas-jorge-roig-graterol/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:01:28.000Z", "id": "1187776200988602369", "edit_history_tweet_ids": ["1187776200988602369"], "author_id": "40461089", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Tras agotar todas las funciones en la primera temporada de esta divertida comedia, @MrRoig instala de nuevo \"El Hogar del Suicida\" en el @trasnochocult , a partir del #25Oct https://t.co/rtzZdiCZzN"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:52:18.000Z", "id": "1187713496303198209", "edit_history_tweet_ids": ["1187713496303198209"], "author_id": "1940431184", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 116, "like_count": 950, "quote_count": 4}, "text": "Gracias por el directo, nunca hab\u00eda tenido que ir en medio de un directo al ba\u00f1o a llorar por impotencia y por falta de empat\u00eda en el chat.\nEste a\u00f1o me es imposible jugar.\nLa reinserci\u00f3n social en mi canal se acab\u00f3, tengo bastante con lo m\u00edo como para aguantar bobos.\nOs quiero!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:08:32.000Z", "id": "1187777979696504835", "edit_history_tweet_ids": ["1187777979696504835"], "author_id": "409959752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "dios m\u00edo, juntada ma\u00f1ana a las 2 de la tarde en el planetario para matar a un par de chetos lleven sus mejores armas"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.7459, "type": "Person", "normalized_text": "Dean"}, {"start": 61, "end": 63, "probability": 0.4522, "type": "Person", "normalized_text": "Cas"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T07:00:08.000Z", "id": "1187624869653032960", "edit_history_tweet_ids": ["1187624869653032960"], "author_id": "929136991295475713", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Es que no entiendo c\u00f3mo Dean pas\u00f3 de estar re suicida porque Cas estaba muerto a dEJAR QUE CAS ACEPTE QUE \u00c9L EST\u00c1 MUERTO PARA DEAN. REALMENTE, LOS ODIO."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 96, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5741, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T13:53:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "342403919", "id": "1169247047020613632", "edit_history_tweet_ids": ["1169247047020613632"], "author_id": "342403919", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 48, "like_count": 1900, "quote_count": 26}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1145659796084932608"}], "text": "Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se omitiu diante do seu indiz\u00edvel sofrimento s\u00e3o todos culpados."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T03:36:11.000Z", "id": "1187573542755426304", "edit_history_tweet_ids": ["1187573542755426304"], "author_id": "1042673299568947200", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187431540176949255"}], "text": "El APRA NUNCA MUERE, SOLO SE SUICIDA https://t.co/dO2MH2ASsW", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/dO2MH2ASsW", "expanded_url": "https://twitter.com/salvemosmagdale/status/1187431540176949255", "display_url": "twitter.com/salvemosmagdal\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9656, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 79, "end": 94, "probability": 0.7668, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 98, "end": 115, "probability": 0.8562, "type": "Other", "normalized_text": "Alfonsina y el mar"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/Goeo6u8oCC", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbLdAQ", "display_url": "bit.ly/2NbLdAQ", "status": 200, "unwound_url": "https://www.etcetera.com.mx/video/un-dia-como-hoy-en-1938-se-suicida-en-mar-del-plata-argentina-la-poetisa-alfonsina-storni-alfonsina-y-el-mar-es-una-cancion-en-su-recuerdo/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T17:01:21.000Z", "id": "1187776171586531328", "edit_history_tweet_ids": ["1187776171586531328"], "author_id": "38278953", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "\ud83c\udfa5 Un d\u00eda como hoy, en 1938, se suicida en Mar del Plata, Argentina, la poetisa Alfonsina Storni. \"Alfonsina y el mar\" es una canci\u00f3n en su recuerdo https://t.co/Goeo6u8oCC"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "ultimora"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/bcwP6SMqET", "expanded_url": "https://www.lercio.it/si-suicida-con-una-corda-da-bungee-jumping-muore-battendo-17-volte-il-cranio-sul-soffitto/", "display_url": "lercio.it/si-suicida-con\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lercio.it/si-suicida-con-una-corda-da-bungee-jumping-muore-battendo-17-volte-il-cranio-sul-soffitto/"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-10-25T13:00:03.000Z", "id": "1187715444159008769", "edit_history_tweet_ids": ["1187715444159008769"], "author_id": "910827588", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 6, "like_count": 288, "quote_count": 4}, "text": "#ultimora Si suicida con una corda da bungee jumping muore battendo 17 volte il cranio sul soffitto\nhttps://t.co/bcwP6SMqET"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "SiSePuedeCordoba"}, {"start": 36, "end": 58, "tag": "LaReveli\u00f3nDeLosMansos"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.605, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8948, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 37, "end": 57, "probability": 0.5988, "type": "Other", "normalized_text": "LaReveli\u00f3nDeLosMansos"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.3305, "type": "Person", "normalized_text": "Hebe"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/OSJfW25NAN", "expanded_url": "https://twitter.com/ELCARA333/status/1187538848600989698/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OSJfW25NAN", "media_key": "3_1187538843345588224"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T01:18:19.000Z", "id": "1187538848600989698", "edit_history_tweet_ids": ["1187538848600989698"], "author_id": "4157482947", "public_metrics": {"retweet_count": 443, "reply_count": 363, "like_count": 826, "quote_count": 118}, "text": "#SiSePuedeCordoba \"Juliana\" \"Macri\" #LaReveli\u00f3nDeLosMansos\n\nHace unos instantes declar\u00f3 Hebe . Ma\u00f1ana salgo a recorrer las calles del conurbano y a hacer timbreo, no podemos perder esta oportunidad , RT https://t.co/OSJfW25NAN"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 134, "probability": 0.9866, "type": "Person", "normalized_text": "tra "}], "mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "luisnassif", "id": "14754376"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/zO4KPefhwy", "expanded_url": "https://jornalggn.com.br/noticia/veja-a-volta-dos-que-nunca-se-foram-e-o-caso-celso-daniel/", "display_url": "jornalggn.com.br/noticia/veja-a\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://jornalggn.com.br/noticia/veja-a-volta-dos-que-nunca-se-foram-e-o-caso-celso-daniel/"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T13:19:46.000Z", "id": "1187720405764759553", "edit_history_tweet_ids": ["1187720405764759553"], "author_id": "31139434", "public_metrics": {"retweet_count": 667, "reply_count": 640, "like_count": 2003, "quote_count": 78}, "text": "O Artigo do \u2066@luisnassif\u2069 coloca essa porcaria da Veja no seu devido lugar, na lata do lixo! Nunca foram t\u00e3o longe numa mentira contra Lula https://t.co/zO4KPefhwy"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 209, "end": 217, "probability": 0.8707, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:08:30.000Z", "id": "1187732671490875394", "edit_history_tweet_ids": ["1187732671490875394"], "author_id": "709831915", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "La historia nos demuestra que de ganar el peronismo no solamente no van a arreglar la econom\u00eda, sino que va a retornar el imperio de las mafias, el narcotrafico y la anomia. Si hay un voto suicida es para los Fernandez"}, {"lang": "qme", "created_at": "2019-10-25T11:21:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "36413526", "id": "1187690600231030784", "edit_history_tweet_ids": ["1187690600231030784"], "author_id": "1095997860284379138", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "WinstonLing", "id": "36413526"}], "urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/ErrUq0Cbwc", "expanded_url": "https://twitter.com/OscarRabello/status/1187690600231030784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ErrUq0Cbwc", "media_key": "3_1187690597727035392"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187685982012878849"}], "text": "@WinstonLing https://t.co/ErrUq0Cbwc"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:05:59.000Z", "id": "1187716939633844224", "edit_history_tweet_ids": ["1187716939633844224"], "author_id": "4905433269", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 127, "quote_count": 0}, "text": "Transfobos  Gilipollas  ,Asqueroso,  Travelo(a modo de insulto ), Morralla \n\n*Se suicida *\n\nTransfobos: Veis? Se suicidan s\u00f3lo por opinar de el , muy bien no tiene que estar !!!!!!!! https://t.co/DyLBknjXOt", "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/DyLBknjXOt", "expanded_url": "https://twitter.com/Schmiss_/status/1187699317282357249", "display_url": "twitter.com/Schmiss_/statu\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:43:59.000Z", "id": "1187771800144564228", "edit_history_tweet_ids": ["1187771800144564228"], "author_id": "993899457631703040", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "text": "Ojal\u00e1 fuera un pozo suicida, me re anoto https://t.co/jyTBV2L1UG", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/jyTBV2L1UG", "expanded_url": "https://twitter.com/LNV22/status/1187502125489758218", "display_url": "twitter.com/LNV22/status/1\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 206, "end": 212, "probability": 0.8023, "type": "Person", "normalized_text": "Tyrande"}, {"start": 219, "end": 226, "probability": 0.8725, "type": "Person", "normalized_text": "Shandris"}, {"start": 230, "end": 234, "probability": 0.8804, "type": "Person", "normalized_text": "Maiev"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Geco_again", "id": "712278221182652416"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:54:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "712278221182652416", "id": "1187774515763449858", "edit_history_tweet_ids": ["1187774515763449858"], "author_id": "1184768443037507592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187773417740787713"}], "text": "@Geco_again //Realmente se mantienen s\u00f3los.Ya que es como dices,el sustento de lo proporcionan ellos. Como mucho lo \u00fanico que les ha ofrecido es \"asilo\" y tampoco,porque ni un escuadr\u00f3n le proporcionaron a Tyrande ni a Shandris y Maiev cuando fueron a buscarla"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:54:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "875789942605131776", "id": "1187774441285214209", "edit_history_tweet_ids": ["1187774441285214209"], "author_id": "1067497090677391360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Cai0Benevides", "id": "875789942605131776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187563709490782208"}], "text": "@Cai0Benevides Mas como ele se matou?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 156, "probability": 0.6188, "type": "Other", "normalized_text": "Han Solo"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/R3DflSLgKY", "expanded_url": "https://twitter.com/louisemtm/status/1187471375318958080", "display_url": "twitter.com/louisemtm/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:54:32.000Z", "id": "1187774453029179392", "edit_history_tweet_ids": ["1187774453029179392"], "author_id": "88848453", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187471375318958080"}], "text": "Comecei, mas muita coisa pra falar, e deixei pro fds. Mas eu abordei um ponto que sempre surge nesse assunto, que \u00e9 pessoas colocando \"mas ele matou Han Solo\" como algo inaceit\u00e1vel pq \u00e9 o melhor personagem de todos ou whatever. Sendo que a quest\u00e3o principal \u00e9 que \u00e9 o PAI dele. https://t.co/R3DflSLgKY"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "tozatogabi", "id": "1067497090677391360"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T02:57:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "1067497090677391360", "id": "1187563709490782208", "edit_history_tweet_ids": ["1187563709490782208"], "author_id": "875789942605131776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187561058044694528"}], "text": "@tozatogabi Ele deixou o sasuke ganhar ao inv\u00e9s de dar uma li\u00e7\u00e3o pro irm\u00e3o mimado"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Tesis"}, {"start": 8, "end": 18, "tag": "Depresi\u00f3n"}, {"start": 68, "end": 76, "tag": "adultos"}, {"start": 96, "end": 104, "tag": "Caracas"}, {"start": 155, "end": 159, "tag": "UCV"}, {"start": 160, "end": 166, "tag": "UniVe"}, {"start": 167, "end": 178, "tag": "Psicolog\u00eda"}, {"start": 179, "end": 188, "tag": "Suicidio"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.6009, "type": "Other", "normalized_text": "Tesis"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.4099, "type": "Other", "normalized_text": "Rojas"}, {"start": 146, "end": 152, "probability": 0.5677, "type": "Other", "normalized_text": "Daniela"}, {"start": 156, "end": 158, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "UCV"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.4814, "type": "Other", "normalized_text": "UniVe"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/TwyZcjWNAT", "expanded_url": "http://saber.ucv.ve/handle/10872/20216", "display_url": "saber.ucv.ve/handle/10872/2\u2026"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/NQ89pcSMQm", "expanded_url": "https://twitter.com/saberucv/status/1187741092109832192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NQ89pcSMQm", "media_key": "3_1187741086204256257"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:41:58.000Z", "id": "1187741092109832192", "edit_history_tweet_ids": ["1187741092109832192"], "author_id": "216784453", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "#Tesis: #Depresi\u00f3n, desesperanza y riesgo suicida en una muestra de #adultos mayores en la Gran #Caracas \u2192 https://t.co/TwyZcjWNAT\nAutora: Rojas, Daniela\n\n#UCV #UniVe #Psicolog\u00eda #Suicidio https://t.co/NQ89pcSMQm"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-21T22:28:57.000Z", "id": "1186409063862587392", "edit_history_tweet_ids": ["1186409063862587392"], "author_id": "74856411", "public_metrics": {"retweet_count": 432, "reply_count": 128, "like_count": 616, "quote_count": 78}, "entities": {"mentions": [{"start": 132, "end": 139, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 164, "end": 173, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}]}, "text": "Lamento anunciar que el d\u00eda de hoy mi dignidad y amor propio tuve que tomar la decisi\u00f3n de renunciar al puesto que desarroll\u00e9 en la @SRE_mx que dirige atinadamente @m_ebrard ya que llevo 10 meses que no me pagan, tal parece que debido a sus ocupaciones..."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "UnDiaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9489, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 106, "end": 121, "probability": 0.8572, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 195, "end": 212, "probability": 0.9049, "type": "Other", "normalized_text": "Alfonsina y el mar"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/M3Ua2xAm0X", "expanded_url": "https://youtu.be/eU1Hpc_iqL8", "display_url": "youtu.be/eU1Hpc_iqL8"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T11:24:26.000Z", "id": "1187691382866997248", "edit_history_tweet_ids": ["1187691382866997248"], "author_id": "1158856942456049666", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "#UnDiaComoHoy pero de 1938 se suicida, ahog\u00e1ndose en Mar del Plata, Argentina, la poetisa de origen suizo Alfonsina Storni, al enterarse que padece c\u00e1ncer. Se inmortaliza a trav\u00e9s de la canci\u00f3n \"Alfonsina y el mar\". Nace el 29 mayo de 1892. https://t.co/M3Ua2xAm0X"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 91, "probability": 0.9365, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/6aPksfdpAL", "expanded_url": "https://bit.ly/2kCNcDY", "display_url": "bit.ly/2kCNcDY"}, {"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/rFiTnKXpIQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ONUUruguay/status/1182289919122825216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rFiTnKXpIQ", "media_key": "3_1182289913359863809"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:40:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "760204061702488066", "id": "1182289919122825216", "edit_history_tweet_ids": ["1182289919122825216"], "author_id": "760204061702488066", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 3, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182289911145205771"}], "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. Por ello este a\u00f1o el D\u00eda Mundial de la Salud Mental, que se conmemora cada 10 de octubre, se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio:  https://t.co/6aPksfdpAL https://t.co/rFiTnKXpIQ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.6449, "type": "Person", "normalized_text": "hyungwon"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-22T21:41:47.000Z", "id": "1186759578177945601", "edit_history_tweet_ids": ["1186759578177945601"], "author_id": "1020222395523784705", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "text": "parem de falar que o hyungwon se matou no mv, meu pai, nao aguento mais ler teoria falando que ele suicidou quando na verdade ele tava preso no espa\u00e7o-tempo quando caiu na agua"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:51:44.000Z", "id": "1187758652507209729", "edit_history_tweet_ids": ["1187758652507209729"], "author_id": "232579139", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187491985571155969"}], "text": "Has puesto el dedo en la llaga.\nEste abogado \"astuto\" se ha puesto en vitrina, con tremendo rabo de paja. Sus m\u00faltiples  apariciones publicas y ahora esto.\nDefiende a denunciados por hechos de corrupci\u00f3n. https://t.co/HOY6NYHYCA", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/HOY6NYHYCA", "expanded_url": "https://twitter.com/cuervond/status/1187491985571155969", "display_url": "twitter.com/cuervond/statu\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:34:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "587970873", "id": "1187769421332385792", "edit_history_tweet_ids": ["1187769421332385792"], "author_id": "256245861", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Comolaven", "id": "587970873"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "luiscarlosplata", "id": "146903072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187695123993260037"}], "text": "@Comolaven @luiscarlosplata Claro que si. Soy Odontologo forense y llevamos temas de suicidologia, soy catedr\u00e1tico ven la UNEA SALTILLO de la materia de Tanatologia hoy vimos el tema de suicidio.\nMi petici\u00f3n es cuidar las palabras para no afectar al probable suicida. El tema pol\u00edtico a ese s\u00edgale  gracias"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T05:29:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "283279534", "id": "1187602038428852224", "edit_history_tweet_ids": ["1187602038428852224"], "author_id": "625235615", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 137, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187214686107791360"}], "text": "@RenattoBautista Oe de qu\u00e9 sirve todo eso si tu universidad ni se licencia y solo sirve para lavar el nombre del suicida?"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 16, "tag": "Nava"}, {"start": 22, "end": 39, "tag": "Comisi\u00f3nLavaJato"}, {"start": 52, "end": 59, "tag": "Bartra"}, {"start": 70, "end": 87, "tag": "loncheritagarcia"}, {"start": 216, "end": 223, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.3831, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 23, "end": 38, "probability": 0.664, "type": "Other", "normalized_text": "Comisi\u00f3nLavaJato"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}, {"start": 217, "end": 222, "probability": 0.7351, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/1YzDSikAA5", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1187106353241825288/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1YzDSikAA5", "media_key": "7_1187106061297299456"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-23T20:39:44.000Z", "id": "1187106353241825288", "edit_history_tweet_ids": ["1187106353241825288"], "author_id": "771351819171790848", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 150, "quote_count": 2}, "text": "Cuando fue #Nava a la #Comisi\u00f3nLavaJato presidida x #Bartra, y neg\u00f3 q #loncheritagarcia era uno d lo m\u00e1s grandes corruptos, nadie lo refut\u00f3. \u00bfPor qu\u00e9?\n\nPorq hasta ese momento era el hombre m\u00e1s fiel, leal y cercano a #Garc\u00eda y al suicida no se le deb\u00eda tocar ni c/el p\u00e9talo d una\ud83c\udf39 https://t.co/1YzDSikAA5"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 103, "probability": 0.221, "type": "Organization", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 107, "end": 122, "probability": 0.5753, "type": "Other", "normalized_text": "Horacio Zeballos"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.5514, "type": "Person", "normalized_text": "Richard Arce"}, {"start": 154, "end": 165, "probability": 0.7053, "type": "Other", "normalized_text": "Marisa Glave"}, {"start": 180, "end": 192, "probability": 0.6899, "type": "Other", "normalized_text": "Indira Huilca"}, {"start": 224, "end": 239, "probability": 0.6805, "type": "Person", "normalized_text": "Veronika Mendoza"}, {"start": 241, "end": 246, "probability": 0.377, "type": "Person", "normalized_text": "Cerron"}], "mentions": [{"start": 137, "end": 153, "username": "RichardArcePeru", "id": "63195697"}, {"start": 167, "end": 179, "username": "MarisaGlave", "id": "173544494"}, {"start": 194, "end": 207, "username": "IndiraHuilca", "id": "15043710"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T04:18:28.000Z", "id": "1187584184598052865", "edit_history_tweet_ids": ["1187584184598052865"], "author_id": "3078067443", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 13, "like_count": 123, "quote_count": 2}, "text": "TERREMOTO en la izquierda peruana. Ya van renunciando 4 integrantes de la agrupaci\u00f3n pol\u00edtica Nuevo Peru:\n\nHoracio Zeballos\nRichard Arce @RichardArcePeru\nMarisa Glave @MarisaGlave\nIndira Huilca @IndiraHuilca\n\nCon la alianza Veronika Mendoza-Cerron, la izquierda se suicida. \ud83d\ude11"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.2917, "type": "Other", "normalized_text": "Alchoh\u00f3lico"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.2809, "type": "Other", "normalized_text": "Pedofilo"}, {"start": 229, "end": 250, "probability": 0.5749, "type": "Other", "normalized_text": "Manifestaci\u00f3n Pac\u00edfica"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:55:59.000Z", "id": "1187744620840652800", "edit_history_tweet_ids": ["1187744620840652800"], "author_id": "116895945", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Imaginen decir esto a esta gente:\n\n* Sr. Alchoh\u00f3lico lo invitamos a beber con moderaci\u00f3n.\n* Sr. Pedofilo cuide solo un momento a este ni\u00f1o.\n* Sr. Suicida lo dejaremos en soledad s\u00f3lo 5 minutos.\n\nEsto hace la TV al decir vayan a \u201cManifestaci\u00f3n Pac\u00edfica\u201d sabiendo c\u00f3mo terminar\u00e1..."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 227, "end": 245, "tag": "1muertecada26d\u00edas"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 71, "probability": 0.5981, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Civil"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 34, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/5kL35wsuDD", "expanded_url": "https://ctxt.es/es/20191016/Politica/29056/guardia-civil-tasa-de-suicidios-acoso-laboral-policia-brezo-criado.htm", "display_url": "ctxt.es/es/20191016/Po\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://ctxt.es/es/20191016/Politica/29056/guardia-civil-tasa-de-suicidios-acoso-laboral-policia-brezo-criado.htm"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-23T18:15:14.000Z", "id": "1187069988965945351", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "edit_history_tweet_ids": ["1187069988965945351"], "author_id": "4252077755", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 6, "like_count": 44, "quote_count": 4}, "text": "Os dejo mi reportaje para @ctxt_es sobre el suicidio en la Guardia Civil \ud83d\udc47. En Espa\u00f1a no contamos con ning\u00fan plan nacional de prevenci\u00f3n de la conducta suicida y no existen datos representativos de las bajas dentro del Cuerpo. #1muertecada26d\u00edas. https://t.co/5kL35wsuDD"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "lang": "es", "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "id": "1068451125681143808", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "author_id": "4685258616", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:33:55.000Z", "id": "1187769265274929152", "edit_history_tweet_ids": ["1187769265274929152"], "author_id": "2287188633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187742467921199104"}], "text": "n\u00e3o entendi https://t.co/aRB3PaAteT", "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/aRB3PaAteT", "expanded_url": "https://twitter.com/memesquesalvam/status/1187742467921199104", "display_url": "twitter.com/memesquesalvam\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5925, "type": "Person", "normalized_text": "Taystee"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-10-25T14:06:01.000Z", "id": "1187732044354326528", "edit_history_tweet_ids": ["1187732044354326528"], "author_id": "75666658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Taystee se va a suicidar??????"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:38:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "810551502066556932", "id": "1187770397745451008", "edit_history_tweet_ids": ["1187770397745451008"], "author_id": "1111266167728074752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Arrowverso", "id": "810551502066556932"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187768804354543628"}], "text": "@Arrowverso Y si nos esperamos al trailer?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:26:48.000Z", "id": "1187767475930390529", "edit_history_tweet_ids": ["1187767475930390529"], "author_id": "1373208637", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "SOCORRO AMEI Os chineses aqui em mr robot conversando sobre fude de noite e o tradutor dps falando como se estivessem concordando com os americanos hahahahahah"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:32:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "851626142595502080", "id": "1187768782288310272", "edit_history_tweet_ids": ["1187768782288310272"], "author_id": "78893881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "missabdao", "id": "851626142595502080"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187103863284875269"}], "text": "@missabdao a primeira batida a gente nunca esquece"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 259, "end": 279, "tag": "LulaMandanteDoCrime"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 63, "probability": 0.6495, "type": "Person", "normalized_text": "CELSO DANIEL"}, {"start": 127, "end": 130, "probability": 0.7147, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz"}, {"start": 132, "end": 148, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Greenhalg"}, {"start": 243, "end": 257, "probability": 0.7841, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Val\u00e9rio."}, {"start": 260, "end": 278, "probability": 0.9004, "type": "Person", "normalized_text": "LulaMandanteDoCrime"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:42:40.000Z", "id": "1187756368687747074", "edit_history_tweet_ids": ["1187756368687747074"], "author_id": "74756085", "public_metrics": {"retweet_count": 4168, "reply_count": 1366, "like_count": 17098, "quote_count": 405}, "text": "As pessoas mortas que tiveram os \u00faltimos contato c/ CELSO DANIEL, as marcas de tortura no falecido, a pressa do advogado do PT Luiz Eduardo Greenhalg em dizer que foi crime comum e os malabarismos da investiga\u00e7\u00e3o s\u00f3 corroboram o q disse agora Marcos Val\u00e9rio.\n#LulaMandanteDoCrime"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.7854, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "servigal", "id": "256245861"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "luiscarlosplata", "id": "146903072"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T11:39:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "256245861", "id": "1187695123993260037", "edit_history_tweet_ids": ["1187695123993260037"], "author_id": "587970873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187526510569091072"}], "text": "@servigal @luiscarlosplata Si Sergio considera que hay que \"saber\" de un tema para hablar de el, se la debe pasar muy callado en una reuni\u00f3n.  Ojal\u00e1 y nos comparta que credenciales se deben de tener o \u00e9l tiene para estar \"calificado\" para comentar del tema."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 121, "probability": 0.7322, "type": "Person", "normalized_text": "macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AdinolfiCaty", "id": "407425796"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "gambaok", "id": "72925674"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:30:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "407425796", "id": "1187768508467298310", "edit_history_tweet_ids": ["1187768508467298310"], "author_id": "385006621", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187768128962465792"}], "text": "@AdinolfiCaty @gambaok Bueno pero si se suicida voy a entrar en depresi\u00f3n. Hasta el domingo que se va el mogolico de macri"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9218, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:07:28.000Z", "id": "1187747510644805634", "edit_history_tweet_ids": ["1187747510644805634"], "author_id": "372548322", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 17, "like_count": 232, "quote_count": 4}, "text": "Uruguay es digno de ser estudiado por los mejores profesionales.\n15 a\u00f1os fueron suficientes para destruir la cultura del trabajo, estudio y superaci\u00f3n, enquistar el m\u00e1s rancio marxismo en todos los institutos de ense\u00f1anza y crear una legi\u00f3n de ignorantes \u00fatiles que superan el 30%"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:29:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "385006621", "id": "1187768128962465792", "edit_history_tweet_ids": ["1187768128962465792"], "author_id": "407425796", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "tomisurban", "id": "385006621"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "gambaok", "id": "72925674"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187767993960423430"}], "text": "@tomisurban @gambaok Hoy la empezamos"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 78, "tag": "Sonora"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9537, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 54, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 82, "end": 91, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}, {"start": 130, "end": 144, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/F6oL7Q9idP", "expanded_url": "https://twitter.com/En_El_Punto/status/1187144691336110080", "display_url": "twitter.com/En_El_Punto/st\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T13:26:35.000Z", "id": "1187359733705035781", "edit_history_tweet_ids": ["1187359733705035781"], "author_id": "85204365", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 20, "like_count": 117, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187144691336110080"}], "text": "-Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad Republicana\u201d\n@lopezobrador_ https://t.co/F6oL7Q9idP"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.796, "type": "Other", "normalized_text": "minecraft"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "savio_taite", "id": "2311500665"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:23:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "2311500665", "id": "1187766554924109829", "edit_history_tweet_ids": ["1187766554924109829"], "author_id": "2950362094", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187766371934965767"}], "text": "@savio_taite a parada do minecraft eu saquei mas ele ta em cima do ch\u00e3o branco, n\u00e3o?? tipo eu nao to entendendo a imagem"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 34, "tag": "FEC"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9095, "type": "Person", "normalized_text": "Ederson"}, {"start": 31, "end": 33, "probability": 0.8373, "type": "Organization", "normalized_text": "FEC"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:28:12.000Z", "id": "1187767826255400961", "edit_history_tweet_ids": ["1187767826255400961"], "author_id": "51245740", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "e essa situa\u00e7\u00e3o do Ederson no #FEC? quanto amadorismo, pqp!\n\nno s\u00e1bado passado, o treinador diz q conta com ele pro brasileiro.\n\ndias depois, ontem, o clube solta a informa\u00e7\u00e3o q ele n foi inscrito na competi\u00e7\u00e3o.\n\nn acreditavam na recupera\u00e7\u00e3o? e como a comiss\u00e3o t\u00e9cnica n sabia?!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:25:06.000Z", "id": "1187767047939334144", "edit_history_tweet_ids": ["1187767047939334144"], "author_id": "105082141", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "Al menos 6 muertos en un ataque suicida contra fuerzas de inteligencia afganas https://t.co/62XK6AyiZY https://t.co/xCqFJAHCHl", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/62XK6AyiZY", "expanded_url": "http://bit.ly/2qMAp4P", "display_url": "bit.ly/2qMAp4P"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/xCqFJAHCHl", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1187767047939334144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xCqFJAHCHl", "media_key": "3_1187747577543974913"}]}}, {"lang": "qam", "created_at": "2019-10-25T16:24:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "72925674", "id": "1187766889625337856", "edit_history_tweet_ids": ["1187766889625337856"], "author_id": "407425796", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "gambaok", "id": "72925674"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "tomisurban", "id": "385006621"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187766259452121088"}], "text": "@gambaok @tomisurban"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:37:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "101860204", "id": "1187709756565270528", "edit_history_tweet_ids": ["1187709756565270528"], "author_id": "101860204", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187677325518921728"}], "text": "Esto demuestra que el inter\u00e9s principal de la izquierda no es el bienestar social, sino la supresi\u00f3n por el odio \u2014a un costo suicida\u2014 del adversario. La diversidad profesada para la convivencia social es una farsa del discurso socialista, demostrada en la pr\u00e1ctica x la izquierda."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-25T16:25:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "2712954915", "id": "1187767032038805506", "edit_history_tweet_ids": ["1187767032038805506"], "author_id": "1010967863245582338", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "damnnharry", "id": "2712954915"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187664100165328897"}], "text": "@damnnharry So che verr\u00f2 attaccata e chiss\u00e0 mai cosa ma credo che il suicidio sia una scelta che non deve essere criticata perch\u00e9 ognuno \u00e8 padrone della propria vita quindi, di conseguenza, ognuno ha diritto di farsene come vuole e anche di decidere quando metterci il punto. Inoltre, -"}, {"lang": "qam", "created_at": "2019-10-25T15:57:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "4875373193", "id": "1187760084102864897", "edit_history_tweet_ids": ["1187760084102864897"], "author_id": "1185536649134051329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "juliaks_", "id": "4875373193"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187747418340806658"}], "text": "@juliaks_ ??"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 25, "tag": "ComprasOsornoOctubre2019"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.8991, "type": "Other", "normalized_text": "Los Vengadores"}, {"start": 62, "end": 84, "probability": 0.9505, "type": "Other", "normalized_text": "La Guerra de los Reinos"}, {"start": 91, "end": 106, "probability": 0.7678, "type": "Other", "normalized_text": "Conan El B\u00e1rbaro"}, {"start": 113, "end": 136, "probability": 0.8854, "type": "Other", "normalized_text": "Guardianes de la Galaxia"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/2xvaUm9ZiN", "expanded_url": "https://twitter.com/Osornator/status/1182958420883857408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2xvaUm9ZiN", "media_key": "3_1182958410511372289"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-12T09:57:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "279156792", "id": "1182958420883857408", "edit_history_tweet_ids": ["1182958420883857408"], "author_id": "279156792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182696818104291330"}], "text": "#ComprasOsornoOctubre2019\n\n-Veneno #12.\n-Los Vengadores #11.\n-La Guerra de los Reinos #4.\n-Conan El B\u00e1rbaro #4.\n-Guardianes de la Galaxia #6. https://t.co/2xvaUm9ZiN"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.9889, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 63, "end": 77, "probability": 0.911, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Kotscho"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/q0KiV2OWjC", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/blog/por-que-os-militares-tem-tanto-medi-da-libertacao-de-lula#.XbMgdaCg_3k.twitter", "display_url": "brasil247.com/blog/por-que-o\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/blog/por-que-os-militares-tem-tanto-medi-da-libertacao-de-lula#.XbMgdaCg_3k.twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:19:14.000Z", "id": "1187765569954693120", "edit_history_tweet_ids": ["1187765569954693120"], "author_id": "248890506", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 22, "like_count": 135, "quote_count": 4}, "text": "Por que os militares t\u00eam tanto medi da liberta\u00e7\u00e3o de Lula? Por Ricardo Kotscho, do Jornalistas pela Democracia https://t.co/q0KiV2OWjC"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:17:01.000Z", "id": "1187765014838599680", "edit_history_tweet_ids": ["1187765014838599680"], "author_id": "21014539", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187734306174554112"}], "text": "Inter\u00e9s suicida a\u00f1adir\u00eda yo... https://t.co/0b9tLMovnP", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/0b9tLMovnP", "expanded_url": "https://twitter.com/La_SER/status/1187734306174554112", "display_url": "twitter.com/La_SER/status/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.6737, "type": "Person", "normalized_text": "In\u00e9s Arrimadas"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.3292, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/rmacbJ3kEo", "expanded_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/10/25/radio_vigo/1572007322_929279.html", "display_url": "cadenaser.com/emisora/2019/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/10/25/radio_vigo/1572007322_929279.html"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:15:00.000Z", "id": "1187734306174554112", "edit_history_tweet_ids": ["1187734306174554112"], "author_id": "43910684", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 221, "like_count": 40, "quote_count": 153}, "text": "In\u00e9s Arrimadas: \"Hay un inter\u00e9s para que Ciudadanos desaparezca\" https://t.co/rmacbJ3kEo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.948, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/hgj6pv5HDU", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/moro-elogia-policia-e-internauta-pergunta-quando-caem-os-milicianos-que-loteiam-cargos-na-camara/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/moro\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/moro-elogia-policia-e-internauta-pergunta-quando-caem-os-milicianos-que-loteiam-cargos-na-camara/"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T00:40:59.000Z", "id": "1187529451111964677", "edit_history_tweet_ids": ["1187529451111964677"], "author_id": "972608916348645377", "public_metrics": {"retweet_count": 182, "reply_count": 15, "like_count": 473, "quote_count": 6}, "text": "Moro elogia pol\u00edcia e internauta pergunta: \u201cQuando caem os milicianos que loteiam cargos na C\u00e2mara?\u2019 https://t.co/hgj6pv5HDU"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:11:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "17698458", "id": "1187763586422202368", "edit_history_tweet_ids": ["1187763586422202368"], "author_id": "116930565", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ssaenzb", "id": "17698458"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187762444871110656"}], "text": "@ssaenzb Yo soy abogado, locutor, con varios estudios de postgrado. Tambi\u00e9n escrib\u00ed en varios peri\u00f3dicos y ahora vivo casi en la indigencia. Lo \u00fanico que quise ser era un buen ciudadano."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 234, "end": 238, "probability": 0.4835, "type": "Other", "normalized_text": "Force"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AreshGallos", "id": "1407850531570307079"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T16:11:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "466913821", "id": "1187763589463060481", "edit_history_tweet_ids": ["1187763589463060481"], "author_id": "466913821", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187763006542880769"}], "text": "@AreshGallos antes me parec\u00edas un t\u00edo un poco gilipollas que twitteaba. Con el paso del tiempo me he dado cuenta de que no twitteas tanto. Deber\u00edas pedir que te elija las gafas a alguien que te tenga menos hate del que t\u00fa le tienes a Force."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:06:38.000Z", "id": "1187762400117903361", "edit_history_tweet_ids": ["1187762400117903361"], "author_id": "74756085", "public_metrics": {"retweet_count": 2191, "reply_count": 2459, "like_count": 19536, "quote_count": 580}, "text": "Ei! Psiu! Ei voc\u00ea! \u00c9... \u00c9 voc\u00ea mesmo. Pare de fazer memes. Meme \u00e9 crime. Memes matam..."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-22T01:42:22.000Z", "id": "1186457737959485440", "edit_history_tweet_ids": ["1186457737959485440"], "author_id": "105352833", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 6, "like_count": 294, "quote_count": 3}, "text": "Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegrar, pero si usted le dice lo mismo a alguien con trastorno depresivo mayor, m\u00e1s r\u00e1pido se suicida. Sepa bien la diferencia entre tristeza y Depresi\u00f3n."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.4308, "type": "Other", "normalized_text": "Universal"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/lFv2YLGHxm", "expanded_url": "https://br.noticias.yahoo.com/suzane-richthofen-quer-virar-pastora-se-sair-da-prisao-175828059.html", "display_url": "br.noticias.yahoo.com/suzane-richtho\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T09:33:50.000Z", "id": "1187663550849916929", "edit_history_tweet_ids": ["1187663550849916929"], "author_id": "16087601", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "text": "Matei meu pai , matei minha m\u00e3e , a pauladas , no meio da noite . Eu sou a Universal . https://t.co/lFv2YLGHxm"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T14:37:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "871539589307084802", "id": "1187739846963580928", "edit_history_tweet_ids": ["1187739846963580928"], "author_id": "433488114", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gabrielarbrosa", "id": "871539589307084802"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187065808591228932"}], "text": "@gabrielarbrosa \u00c9 equivocada a forma como vc colocou a situa\u00e7\u00e3o sendo q vc mesma disse q ela tinha problema card\u00edaco ent\u00e3o a ansiedade acelerou o problema j\u00e1 existente e n\u00e3o literalmente a ansiedade a matou. Veja nos coment\u00e1rios muitas pessoas agora preocupadas q podem morrer de uma crise."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4529, "type": "Person", "normalized_text": "Apolo"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7141, "type": "Person", "normalized_text": "Selene"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}, {"start": 62, "end": 64, "probability": 0.5837, "type": "Person", "normalized_text": "Mar"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.3723, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.66, "type": "Person", "normalized_text": "Hobi"}, {"start": 140, "end": 147, "probability": 0.9387, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T16:09:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "980638039570513922", "id": "1187763171228110849", "edit_history_tweet_ids": ["1187763171228110849"], "author_id": "980638039570513922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187763169453850632"}], "text": "Sempre que poss\u00edvel Apolo falava de Selene para Jungkook. E o Mar ia se desfazendo aos poucos..\"\n\n- Papai Tae tamb\u00e9m se foi n\u00e9 papa Hobi? - Jungkook disse mesmo j\u00e1 sabendo a resposta, Suspirou triste assentindo."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.91, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}, {"start": 8, "end": 13, "probability": 0.8725, "type": "Person", "normalized_text": "Beteta"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9489, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 36, "end": 46, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/dx0sPbiHjU", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/25/odebrecht-bartra-beteta-y-mulder-blindaron-a-alan-garcia-caso-lava-jato/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/25/odebrecht-bartra-beteta-y-mulder-blindaron-a-alan-garcia-caso-lava-jato/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:12:19.000Z", "id": "1187718533620420609", "edit_history_tweet_ids": ["1187718533620420609"], "author_id": "829750511624679424", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 89, "like_count": 709, "quote_count": 25}, "text": "Bartra, Beteta y Mulder blindaron a Alan Garc\u00eda https://t.co/dx0sPbiHjU"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-24T00:38:08.000Z", "id": "1187166346003517440", "edit_history_tweet_ids": ["1187166346003517440"], "author_id": "1086016309165465600", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Quiero ver q pensas vs de todo esto"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.712, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T08:50:24.000Z", "id": "1187652618774106113", "edit_history_tweet_ids": ["1187652618774106113"], "author_id": "234398308", "public_metrics": {"retweet_count": 1522, "reply_count": 135, "like_count": 7424, "quote_count": 44}, "text": "590 dias.\nQuem mandou matar Marielle?\nE por qu\u00ea?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.928, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.7786, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.5933, "type": "Person", "normalized_text": "Bonita"}, {"start": 109, "end": 126, "probability": 0.6269, "type": "Person", "normalized_text": "Vel\u00e1zquez Quesquen"}, {"start": 141, "end": 143, "probability": 0.6767, "type": "Person", "normalized_text": "Del"}, {"start": 145, "end": 152, "probability": 0.4454, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 251, "end": 264, "probability": 0.6853, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T12:54:18.000Z", "id": "1187713999229640704", "edit_history_tweet_ids": ["1187713999229640704"], "author_id": "4319015848", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 8, "like_count": 96, "quote_count": 2}, "text": "Buenos Apristas disque.\n\nAlan Garc\u00eda=corrupto, cobarde y suicida.\nLuciana Le\u00f3n= Bonita, Calabaza y corrupta.\nVel\u00e1zquez Quesquen= corruptazo.\nDel Castillo= Recorrupto.\nMulder= Impresentable, basofia, porqueria, corrupto........etc. etc etc etc\n.\n.\n.\n. Mijael Garrido = pobre huev\u00f3n"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Pol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9653, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Ortega"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/BuJ2HKuMvJ", "expanded_url": "https://confidencial.com.ni/seria-suicida-y-absurdo-ir-a-una-eleccion-sin-una-reforma/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1571946972", "display_url": "confidencial.com.ni/seria-suicida-\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T20:35:47.000Z", "id": "1187467745111105538", "edit_history_tweet_ids": ["1187467745111105538"], "author_id": "115133899", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "text": "#Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con Ortega para que pueda generar confianza en la poblaci\u00f3n. De lo contrario, ser\u00eda un suicidio \ud83d\uddf3\u2935\ufe0f https://t.co/BuJ2HKuMvJ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.734, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 203, "end": 206, "probability": 0.6585, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:10:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "1076971229515530241", "id": "1187748211743756288", "edit_history_tweet_ids": ["1187748211743756288"], "author_id": "1139794415441125376", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187737650142285825"}], "text": "@_DCBRASIL Mas caralho, o que vcs querem?\n\u00c9 o Esquadr\u00e3o Suicida\nSempre teve essa veia c\u00f4mica\nA diferen\u00e7a \u00e9 que agora vai estar na g\u00eanese do projeto e n\u00e3o inserido em regrava\u00e7\u00f5es pra mudar o tom do filme\nGunn tem meu apoio"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 232, "end": 243, "probability": 0.6215, "type": "Person", "normalized_text": "Slavoj Zizek"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/qY0HpIDrxd", "expanded_url": "https://www.theguardian.com/lifeandstyle/2016/dec/10/slavoj-zizek-we-are-all-basically-evil-egotistical-disgusting", "display_url": "theguardian.com/lifeandstyle/2\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1522015693868310531/FhfE3tFr?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1522015693868310531/FhfE3tFr?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Slavoj \u017di\u017eek: \u2018We are all basically evil, egotistical, disgusting\u2019", "description": "The controversial philosopher, 67, on struggling with being a bad father, becoming more aggressive and how writing saved his life", "unwound_url": "https://www.theguardian.com/lifeandstyle/2016/dec/10/slavoj-zizek-we-are-all-basically-evil-egotistical-disgusting"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:59:33.000Z", "id": "1187745518983749632", "edit_history_tweet_ids": ["1187745518983749632"], "author_id": "1035968464274567168", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 60, "quote_count": 1}, "text": "Hace a\u00f1os, debido a algunos problemas de amor, me encontraba en un humor suicida durante un par de semanas. Me dije a m\u00ed mismo: \"Podr\u00eda suicidarme, pero tengo que terminar de escribir esto. Primero lo terminar\u00e9, luego me matar\u00e9 \".\n\nSlavoj Zizek.\nhttps://t.co/qY0HpIDrxd"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 52, "probability": 0.9423, "type": "Place", "normalized_text": "Mar Del Plata"}, {"start": 72, "end": 87, "probability": 0.8922, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/olW2S0g4EJ", "expanded_url": "https://twitter.com/avisosfunebres/status/1187687220746117121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/olW2S0g4EJ", "media_key": "3_1187687214379159552"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T11:07:54.000Z", "id": "1187687220746117121", "edit_history_tweet_ids": ["1187687220746117121"], "author_id": "2499163662", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "text": "25/10/1938: a los 46 a\u00f1os se suicida en Mar Del Plata la poetisa suiza ,Alfonsina Storni. Fiel representante del modernismo del siglo XX, su pluma feministas marc\u00f3 la literatura latinoamericana. https://t.co/olW2S0g4EJ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4695, "type": "Other", "normalized_text": "Chale"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:19:05.000Z", "id": "1187720233127051265", "edit_history_tweet_ids": ["1187720233127051265"], "author_id": "883204417989824512", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Chale que es viernes y ni ganas de vivirlo tengo"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:51:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "1050902403808186368", "id": "1187758574841270272", "edit_history_tweet_ids": ["1187758574841270272"], "author_id": "859089800124665858", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dondongiee", "id": "1050902403808186368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187758246565699585"}], "text": "@dondongiee faz sentido \ud83e\uddd0"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:42:40.000Z", "id": "1187756368058560517", "edit_history_tweet_ids": ["1187756368058560517"], "author_id": "101068947", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "As\u00ed se suicida una sociedad https://t.co/CUYqwsFPML", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/CUYqwsFPML", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/politica/20191025/universidades-examenes-alumnos-movilizaciones-7700747?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share", "display_url": "elperiodico.com/es/politica/20\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 79, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/5JXzfWORHJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1184595125130977282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5JXzfWORHJ", "media_key": "3_1184595115832164352"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/5JXzfWORHJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1184595125130977282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5JXzfWORHJ", "media_key": "3_1184595115848941568"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/5JXzfWORHJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1184595125130977282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5JXzfWORHJ", "media_key": "3_1184595115832233989"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/5JXzfWORHJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1184595125130977282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5JXzfWORHJ", "media_key": "3_1184595115827965952"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-16T22:21:01.000Z", "id": "1184595125130977282", "edit_history_tweet_ids": ["1184595125130977282"], "author_id": "1237286593", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 67, "like_count": 357, "quote_count": 21}, "text": "Tomen nota odiadores, pulpines y no tan pulpines, en 2do gobierno de Alan Garc\u00eda se inauguraron m\u00e1s 153 mil obras en todo el pais, esto es, m\u00e1s de 83 obras por d\u00eda: puentes, colegios, estadios, alumbrado, pistas, veredas,aeropuertos, puertos, hospitales, postas, etc, etc! https://t.co/5JXzfWORHJ"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 163, "end": 171, "tag": "begeeks"}, {"start": 172, "end": 179, "tag": "batman"}, {"start": 180, "end": 190, "tag": "thebatman"}, {"start": 191, "end": 207, "tag": "robertpattinson"}, {"start": 208, "end": 221, "tag": "joelkinnaman"}, {"start": 222, "end": 232, "tag": "rickflagg"}, {"start": 233, "end": 246, "tag": "suicidesquad"}, {"start": 247, "end": 263, "tag": "thesuicidesquad"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 19, "probability": 0.8816, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 37, "end": 46, "probability": 0.8884, "type": "Person", "normalized_text": "Rick Flagg"}, {"start": 51, "end": 67, "probability": 0.8846, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 92, "end": 107, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Pattinson"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.7876, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 164, "end": 170, "probability": 0.6485, "type": "Person", "normalized_text": "begeeks"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.6003, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 181, "end": 189, "probability": 0.648, "type": "Person", "normalized_text": "thebatman"}, {"start": 192, "end": 206, "probability": 0.8207, "type": "Person", "normalized_text": "robertpattinson"}, {"start": 209, "end": 220, "probability": 0.8388, "type": "Person", "normalized_text": "joelkinnaman"}, {"start": 223, "end": 231, "probability": 0.6539, "type": "Person", "normalized_text": "rickflagg"}, {"start": 248, "end": 262, "probability": 0.5159, "type": "Other", "normalized_text": "thesuicidesquad"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/EqmDfj9DTS", "expanded_url": "https://www.begeeks.com.br/single-post/Joel-Kinnaman-de-Esquadrao-Suicida-esta-animado-para-ver-Robert-Pattinson-como-Batman", "display_url": "begeeks.com.br/single-post/Jo\u2026"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/F35pP4HA2A", "expanded_url": "https://twitter.com/sitebegeeks/status/1187745186778095618/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F35pP4HA2A", "media_key": "3_1187745180297940992"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T14:58:14.000Z", "id": "1187745186778095618", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1187745186778095618"], "author_id": "928968624911634432", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "O ator Joel Kinnaman, que interpreta Rick Flagg em Esquadr\u00e3o Suicida, est\u00e1 animado para ver Robert Pattinson na pele do Batman. Leia em:\n\nhttps://t.co/EqmDfj9DTS\n\n#begeeks #batman #thebatman #robertpattinson #joelkinnaman #rickflagg #suicidesquad #thesuicidesquad https://t.co/F35pP4HA2A"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:39:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "1099715244748886016", "id": "1187755603726389250", "edit_history_tweet_ids": ["1187755603726389250"], "author_id": "1859092471", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "IgnacioGribaud1", "id": "1099715244748886016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187755055375630342"}], "text": "@IgnacioGribaud1 Vac\u00ede mi alma y coraz\u00f3n y ahora no encuentro la raz\u00f3n para creer una vez m\u00e1s en esto"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:40:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "726535343080652800", "id": "1187755825907015681", "edit_history_tweet_ids": ["1187755825907015681"], "author_id": "935988739129700353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "miahuuuu", "id": "726535343080652800"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "whoisfanta", "id": "1606435848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187751561495306240"}], "text": "@miahuuuu @whoisfanta por ti \u00e9 que n\u00e3o foi de certeza uheuheuhe"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 265, "end": 268, "probability": 0.4561, "type": "Organization", "normalized_text": "NAZI"}, {"start": 273, "end": 278, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:25:47.000Z", "id": "1187737021684555783", "edit_history_tweet_ids": ["1187737021684555783"], "author_id": "210554154", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Los q crean q despues de q se vayan estas bestias q pulverizaron nuestros salarios y nuestras vidas se arregla todo les cuento.\n-El pais q recibe AF esta devastado.\n-Los medios y periodistas estan el doble d antiperonistas q en el 2015\n-A nivel continente tenes un NAZI en Brasil"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-22T15:41:30.000Z", "id": "1186668913444057088", "edit_history_tweet_ids": ["1186668913444057088"], "author_id": "1128367993426186243", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 12, "like_count": 475, "quote_count": 5}, "text": "El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me quiero matar..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 76, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Weber"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 20, "username": "colunadoestadao", "id": "724678107899281408"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/AjzvfAuxfZ", "expanded_url": "http://bit.ly/2BIYmvX", "display_url": "bit.ly/2BIYmvX"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/BW9cVMLSPD", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1187753182354530306/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BW9cVMLSPD", "media_key": "3_1187741571623600131"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:30:00.000Z", "id": "1187753182354530306", "edit_history_tweet_ids": ["1187753182354530306"], "author_id": "9317502", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 253, "like_count": 218, "quote_count": 40}, "text": "&gt;@colunadoestadao: 'Alto-comando militar frustrado com ministra Rosa Weber' https://t.co/AjzvfAuxfZ https://t.co/BW9cVMLSPD"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.3838, "type": "Organization", "normalized_text": "Guerra Civil"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.3248, "type": "Person", "normalized_text": "Negr\u00edn"}, {"start": 169, "end": 172, "probability": 0.3514, "type": "Other", "normalized_text": "Ebro"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:48:04.000Z", "id": "1187742628206526464", "edit_history_tweet_ids": ["1187742628206526464"], "author_id": "1102398643", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 11, "like_count": 190, "quote_count": 1}, "text": "Una de las victorias del franquismo es el desconocimiento de la propia Guerra Civil por todos.\n1) Una de las decisiones m\u00e1s duras del gobierno Negr\u00edn fue la Batalla del Ebro y movilizar la quinta del biber\u00f3n\n2) Hablamos de unos 30.000 j\u00f3venes de 14 a 18 a\u00f1os"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:38:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "id": "1187755227912593409", "edit_history_tweet_ids": ["1187755227912593409"], "author_id": "74756085", "public_metrics": {"retweet_count": 345, "reply_count": 142, "like_count": 3532, "quote_count": 10}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187745411278266370"}], "text": "@SF_Moro Por isso apoio o pacote anticrime, para ser mais dif\u00edcil progredir o regime do fechado para o semiaberto."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-21T07:39:07.000Z", "id": "1186185127371640832", "edit_history_tweet_ids": ["1186185127371640832"], "author_id": "636025744", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 4, "like_count": 69, "quote_count": 2}, "text": "\u201cLa conducta suicida no es un trastorno mental sino simplemente una conducta y, por consiguiente, no se debe a una sola causa. \u201c https://t.co/cOd80NWIPE", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/cOd80NWIPE", "expanded_url": "https://azpressnews.blogspot.com/2019/10/la-conducta-suicida-no-es-un-trastorno.html", "display_url": "azpressnews.blogspot.com/2019/10/la-con\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://azpressnews.blogspot.com/2019/10/la-conducta-suicida-no-es-un-trastorno.html"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 107, "tag": "elCaribe"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.7885, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.6636, "type": "Other", "normalized_text": "elCaribe"}], "mentions": [{"start": 83, "end": 97, "username": "JESSICALIGHT4", "id": "401071076"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/VNzXNsQkcL", "expanded_url": "http://bit.ly/31dPKaY", "display_url": "bit.ly/31dPKaY"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/HOM9zXqI6y", "expanded_url": "https://twitter.com/ElCaribeRD/status/1183832694603632649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HOM9zXqI6y", "media_key": "3_1183832691692789760"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-14T19:51:23.000Z", "id": "1183832694603632649", "edit_history_tweet_ids": ["1183832694603632649"], "author_id": "36958479", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Seg\u00fan la OMS cada 40 segundos se suicida una persona\n\u25ba\u25bahttps://t.co/VNzXNsQkcL por @JESSICALIGHT4 #elCaribe https://t.co/HOM9zXqI6y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 108, "probability": 0.8664, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 232, "end": 239, "probability": 0.6895, "type": "Person", "normalized_text": "Alfons\u00edn"}, {"start": 241, "end": 245, "probability": 0.5105, "type": "Person", "normalized_text": "Menem"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:19:39.000Z", "id": "1187750576282619904", "edit_history_tweet_ids": ["1187750576282619904"], "author_id": "366879489", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udd34S\u00f3lo una porci\u00f3n del electorado con inclinaci\u00f3n suicida colectiva puede depositar el voto para los Fern\u00e1ndez y quedarse a ver que pasar\u00eda durante la transici\u00f3n.\nSaben cuanto lleg\u00f3 a valer el d\u00f3lar a valores de hoy en la transici\u00f3n Alfons\u00edn-Menem: $ 170\nQue alguien me desmienta."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6883, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/TvffAKRC62", "expanded_url": "https://mla.bs/2dc78a7c", "display_url": "mla.bs/2dc78a7c"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/YTz9xwCWjW", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1187727972628881408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YTz9xwCWjW", "media_key": "3_1187727969864835074"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T13:49:50.000Z", "id": "1187727972628881408", "edit_history_tweet_ids": ["1187727972628881408"], "author_id": "12603512", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 55, "quote_count": 4}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn ter\u00e1 tom de com\u00e9dia, segundo ator https://t.co/TvffAKRC62 https://t.co/YTz9xwCWjW"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 190, "probability": 0.8976, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T11:17:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "283279534", "id": "1187689739203350528", "edit_history_tweet_ids": ["1187689739203350528"], "author_id": "529127693", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187214686107791360"}], "text": "@RenattoBautista Cuanta arrogancia, soberbia y pedanter\u00eda en un tweet. Que manera descarada de presentarse de un vil. Quiere usted llamar la atenci\u00f3n por visitar al suicida a embajada Uruguay, y ahora por atiborrarse de t\u00edtulos.\nLa instrucci\u00f3n no te da sabidur\u00eda."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:34:50.000Z", "id": "1187754396861513729", "edit_history_tweet_ids": ["1187754396861513729"], "author_id": "2340013056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "n\u00e3o sei se consigo mas quero fazer tbm \n10 fatos sobre mim \n\n- amo gatos de uma forma absurda\n- sou mto apegada aos meus amigos \n- tenho que assistir algo p dormir, se n n durmo\n- eu gosto muito de dias de sol, calor\n- msm q as vzs eu e minha m\u00e3e se desentenda, eu acho q + https://t.co/vVE8xw9LSO", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/vVE8xw9LSO", "expanded_url": "https://twitter.com/alexbprestes/status/1187730987440132096", "display_url": "twitter.com/alexbprestes/s\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 115, "tag": "BuenViernes"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/wLNA8CBX6A", "expanded_url": "https://www.altoescandalo.com/2019/09/gerardo-romano-los-jubilados-que-estan.html#.XbMU1FiaOko.twitter", "display_url": "altoescandalo.com/2019/09/gerard\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:29:30.000Z", "id": "1187753055023964160", "edit_history_tweet_ids": ["1187753055023964160"], "author_id": "708908895226437632", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "text": "GERARDO ROMANO: \u201cLOS JUBILADOS QUE EST\u00c1N MUY VIEJOS DEBER\u00cdAN SER SACRIFICADOS\" https://t.co/wLNA8CBX6A #BuenViernes"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.5848, "type": "Person", "normalized_text": "Vitocho"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.5058, "type": "Person", "normalized_text": "Belaunde"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:32:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "2416088899", "id": "1187723535973781505", "edit_history_tweet_ids": ["1187723535973781505"], "author_id": "409283071", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187713675777499137"}], "text": "@DanielUrresti1 Ese figureti de Vitocho que poco honor le hace al apellido Belaunde pero por esas coincidencias comparte el apellido de la lonchera suicida y que siempre desaparecio del congreso cuando habia que votar contra el apra. Este vitocho es un topo de topos!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 38, "probability": 0.574, "type": "Other", "normalized_text": "Escuela C\u00f3mica Suicida"}, {"start": 41, "end": 66, "probability": 0.7419, "type": "Other", "normalized_text": "Bu\u00f1uel, el le\u00f3n de Calanda"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/A24cfKU8PW", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGsfBZ", "display_url": "dlvr.it/RGsfBZ"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/By7oOh4sOr", "expanded_url": "https://twitter.com/redaragon/status/1187355445570068482/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/By7oOh4sOr", "media_key": "3_1187355443619713030"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T13:09:32.000Z", "id": "1187355445570068482", "edit_history_tweet_ids": ["1187355445570068482"], "author_id": "11374702", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Teatro para hoy: Escuela C\u00f3mica Suicida 'Bu\u00f1uel, el le\u00f3n de Calanda' https://t.co/A24cfKU8PW https://t.co/By7oOh4sOr"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 50, "tag": "4tNarcoTransformaci\u00f3n"}, {"start": 213, "end": 216, "tag": "4T"}, {"start": 218, "end": 234, "tag": "MorenaEsLaMafia"}], "annotations": [{"start": 214, "end": 215, "probability": 0.5062, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}], "mentions": [{"start": 122, "end": 131, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}, {"start": 132, "end": 139, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 140, "end": 154, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 263, "end": 275, "username": "ContrapesoC", "id": "1044265929742397440"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/g601ul7Jxa", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T03:06:46.000Z", "id": "1187566142073782272", "edit_history_tweet_ids": ["1187566142073782272"], "author_id": "305259965", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1Muy lamentable! Tambi\u00e9n la #4tNarcoTransformaci\u00f3n est\u00e1 cobrando vidas de sus propias filas: 10 meses sin pagar su sueldo @m_ebrard @SRE_mx @lopezobrador_ , lo orillaron a:\n\ud83d\udc47\nPeriodista se suicida por culpa de la #4T\n\u25ba#MorenaEsLaMafia\nhttps://t.co/g601ul7Jxa v\u00eda @contrapesoC"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.4543, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.4079, "type": "Other", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.4891, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 267, "end": 272, "probability": 0.5692, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:29:04.000Z", "id": "1187752944852226050", "edit_history_tweet_ids": ["1187752944852226050"], "author_id": "42106275", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\"Quem matou, Mariele?\" Agora \u00e9 quem mandou matar Mariele. Ela era uma vereadora desconhecida p Brasil. Usando uma l\u00f3gica de import\u00e2ncia, pois ele era prefeito, e a matan\u00e7a que se seguiu, deveria at\u00e9  hoje ter o grito:\"Quem matou Celso Daniel? Quem mandou matar Celso Daniel?Nada!"}, {"lang": "fr", "created_at": "2019-10-18T14:45:03.000Z", "id": "1185205152309006344", "edit_history_tweet_ids": ["1185205152309006344"], "author_id": "1425242022", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "Un agriculteur se suicide tous les jours en France.\n\nPour mieux comprendre, allez voir \u00ab Au nom de la terre, \u00bb un film bouleversant inspir\u00e9 de l'histoire vraie de son r\u00e9alisateur \u00c9douard Bergeon, avec Guillaume Canet. C'est dur mais c'est beau. https://t.co/MIsDsaKJVr", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/MIsDsaKJVr", "expanded_url": "https://twitter.com/ColinRebel/status/1185205152309006344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MIsDsaKJVr", "media_key": "3_1185205150576758784"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 41, "tag": "QuemMandouMatarCelsoDaniel"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/owfmsgTMZ5", "expanded_url": "https://odia.ig.com.br/brasil/2019/10/5816243-marcos-valerio-diz-em-depoimento-que-lula-mandou-matar-celso-daniel.html", "display_url": "odia.ig.com.br/brasil/2019/10\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T12:51:38.000Z", "id": "1187713327071449088", "edit_history_tweet_ids": ["1187713327071449088"], "author_id": "2209552616", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Agora sabemos #QuemMandouMatarCelsoDaniel \nhttps://t.co/owfmsgTMZ5"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 268, "end": 276, "probability": 0.7249, "type": "Other", "normalized_text": "coca cola"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-23T01:34:52.000Z", "id": "1186818237981442048", "edit_history_tweet_ids": ["1186818237981442048"], "author_id": "53818265", "public_metrics": {"retweet_count": 11368, "reply_count": 145, "like_count": 39612, "quote_count": 1027}, "text": "ir \u00e0 universidade \u00e9 uma experi\u00eancia importante de imers\u00e3o na realidade. n\u00e3o importa qu\u00e3o mal vc t\u00e1, SEMPRE tem algu\u00e9m pior. \n\nvc chega na aula 50 min atrasado, algu\u00e9m chega 1h20. \n\nvc t\u00e1 tapando o buraco do est\u00f4mago com um salgado, tem algu\u00e9m jantando cup noodles com coca cola."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9927, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 247, "end": 251, "probability": 0.9499, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/0zTIQlnOZN", "expanded_url": "https://twitter.com/ferezmanuel/status/1187417362309570564", "display_url": "twitter.com/ferezmanuel/st\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T17:47:48.000Z", "id": "1187425473799831556", "geo": {"place_id": "07d9f38b84887000"}, "edit_history_tweet_ids": ["1187425473799831556"], "author_id": "64986985", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 9, "like_count": 149, "quote_count": 0}, "text": "Parece que me est\u00e1s describiendo a M\u00e9xico. \u00bfY qu\u00e9 hicieron los mexicanos? Un berrinche irracional y suicida que encumbr\u00f3 a un demagogo peligros\u00edsimo que est\u00e1 destruyendo lo poco que hab\u00edamos avanzado y empeorando todo lo que estaba mal. Ojal\u00e1 que Chile no cometa el mismo error\u2026 https://t.co/0zTIQlnOZN"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-24T17:05:48.000Z", "id": "1187414903776301056", "edit_history_tweet_ids": ["1187414903776301056"], "author_id": "1223168594", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 31, "like_count": 151, "quote_count": 10}, "text": "Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}]}}, {"lang": "en", "created_at": "2019-10-25T15:20:22.000Z", "id": "1187750755496792064", "edit_history_tweet_ids": ["1187750755496792064"], "author_id": "435517917", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "text": "Probably eventually. https://t.co/catOLPQVaU", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/catOLPQVaU", "expanded_url": "https://twitter.com/ihatemarks/status/1187750565876502532", "display_url": "twitter.com/ihatemarks/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.5578, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.3802, "type": "Person", "normalized_text": "Alerquina"}, {"start": 174, "end": 180, "probability": 0.4386, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:20:18.000Z", "id": "1187750739625549824", "edit_history_tweet_ids": ["1187750739625549824"], "author_id": "1172356891525242881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Vi um v\u00eddeo com uma letra de m\u00fasica meio rom\u00e2ntica e no fundo tinha uma foto do Coringa e da Alerquina...tipo???????? \nEssa pessoa n\u00e3o sabe o qu\u00e3o desprez\u00edvel \u00e9 a rela\u00e7\u00e3o do Coringa com a Alerquina e rom\u00e2ntico passa longe \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T13:55:49.000Z", "id": "1187729480678334465", "edit_history_tweet_ids": ["1187729480678334465"], "author_id": "3057512493", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Que onda? A ustedes tampoco les da bola la persona que dice quererlos? O s\u00f3lo a mi me pasa? Kfjjjj"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-14T18:16:49.000Z", "id": "1183808897506795521", "edit_history_tweet_ids": ["1183808897506795521"], "author_id": "1021455041276891137", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Somos a gera\u00e7\u00e3o com a maior liberdade sexual dos \u00faltimos 500 anos no m\u00ednimo, e tamb\u00e9m somos a gera\u00e7\u00e3o mais quebrada, magoada, ferida, suicida e com problemas na alma"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.5614, "type": "Person", "normalized_text": "jorge"}, {"start": 16, "end": 20, "probability": 0.4466, "type": "Person", "normalized_text": "lucro"}, {"start": 160, "end": 167, "probability": 0.4384, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:07:26.000Z", "id": "1187747502038159360", "edit_history_tweet_ids": ["1187747502038159360"], "author_id": "57470783", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "o jorge saiu no lucro entrou por sorte e saiu com dinheiro no bolso n\u00e3o ganharia mesmo ent\u00e3o economizou tempo com aquela gente doida l\u00e1 dentro a estrat\u00e9gia foi kamikaze e suicida ok mas eu achei inteligente independente dele ter sa\u00eddo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9664, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9444, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 136, "end": 143, "probability": 0.3975, "type": "Organization", "normalized_text": "Chavismo"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.9538, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 183, "end": 187, "probability": 0.9565, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T00:11:22.000Z", "id": "1187521999301677056", "edit_history_tweet_ids": ["1187521999301677056"], "author_id": "82984008", "public_metrics": {"retweet_count": 3827, "reply_count": 375, "like_count": 8061, "quote_count": 222}, "text": "Me voy a Per\u00fa.\nEl Socialismo incendia Per\u00fa!\n\nMejor agarro mis maletas para Ecuador.\nEl Socialismo incendia Ecuador.\n\nAh ok a Argentina.\nChavismo gana primera vuelta.\n\nEntonces Chile.\nChile abraza el comunismo y retrocede en 1 d\u00eda 50 a\u00f1os.\n\nDefinitivamente hay q aprender ingl\u00e9s!"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T00:08:28.000Z", "id": "1187521268792352768", "edit_history_tweet_ids": ["1187521268792352768"], "author_id": "2574521813", "public_metrics": {"retweet_count": 39817, "reply_count": 659, "like_count": 130913, "quote_count": 3212}, "text": "o peixinho voltando pra ser jogado de novo meu deus eu vou explodir de amor https://t.co/STLQiigiHX", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/STLQiigiHX", "expanded_url": "https://twitter.com/GY18164253/status/1187452693918486530/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/STLQiigiHX", "media_key": "7_1187452457728786433"}]}}, {"lang": "en", "created_at": "2019-10-25T15:10:14.000Z", "id": "1187748208958676997", "edit_history_tweet_ids": ["1187748208958676997"], "author_id": "1029193639380037634", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "I actually wanna die but I'm not suicidal."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:12:46.000Z", "id": "1187748845930893315", "edit_history_tweet_ids": ["1187748845930893315"], "author_id": "879623392424603648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Como para escoger versi\u00f3n https://t.co/SAziyA1Jtx", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/SAziyA1Jtx", "expanded_url": "https://twitter.com/argent_91/status/1187748845930893315/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SAziyA1Jtx", "media_key": "3_1187748839379345410"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 86, "tag": "CelsoDaniel"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Val\u00e9rio"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.6017, "type": "Person", "normalized_text": "luladr\u00e3o"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "CelsoDaniel"}], "mentions": [{"start": 120, "end": 134, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 143, "end": 156, "username": "Petismofobia", "id": "2974920471"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T12:42:20.000Z", "id": "1187710985093681153", "edit_history_tweet_ids": ["1187710985093681153"], "author_id": "68712576", "public_metrics": {"retweet_count": 2842, "reply_count": 1271, "like_count": 13854, "quote_count": 187}, "text": "Marcos Val\u00e9rio diz que o corrupto luladr\u00e3o foi mandante do assassinato de #CelsoDaniel .\nQuem mandou matar o presidente @jairbolsonaro ??? Via @Petismofobia"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 94, "tag": "Esqudr\u00e3oSuicida2"}, {"start": 95, "end": 98, "tag": "DC"}, {"start": 99, "end": 106, "tag": "Warner"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 43, "probability": 0.8063, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 78, "end": 93, "probability": 0.517, "type": "Other", "normalized_text": "Esqudr\u00e3oSuicida2"}, {"start": 96, "end": 97, "probability": 0.7448, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.7891, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/sdqVdJbckU", "expanded_url": "https://twitter.com/coisadecinemabr/status/1187747966779568129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sdqVdJbckU", "media_key": "3_1187747961389879296"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:09:17.000Z", "id": "1187747966779568129", "edit_history_tweet_ids": ["1187747966779568129"], "author_id": "925074890381766656", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Segundo alguns rumores o Esquadr\u00e3o Suicida 2 ser\u00e1 praticamente uma com\u00e9dia . #Esqudr\u00e3oSuicida2 #DC #Warner https://t.co/sdqVdJbckU"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9867, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.7868, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T12:17:12.000Z", "id": "1187704663799422976", "edit_history_tweet_ids": ["1187704663799422976"], "author_id": "15847383", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 19, "like_count": 95, "quote_count": 1}, "text": "Acho dif\u00edcil que Lula n\u00e3o saiba mais sobre a morte de Celso Daniel do que admite mas para implc\u00e1-lo no crime qualquer jornalista respons\u00e1vel exigiria algo mais que declara\u00e7\u00f5es de um desafeto. Tudo nas investiga\u00e7\u00f5es do assassinato aponta para um acerto de contas local"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T15:07:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "1109953979465822208", "id": "1187747640265625600", "edit_history_tweet_ids": ["1187747640265625600"], "author_id": "415531982", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "NittaB_", "id": "1109953979465822208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187731001717473280"}], "text": "@NittaB_ S\u00f3 um erro? Voc\u00ea sabe que n\u00e3o \u00e9 a primeira vez n\u00e9?\nSabe que ela usa o instituto para atacar religi\u00f5es afro descentes DIRETO, e voc\u00ea sabe que as religi\u00f5es afro descentes ja sofrem o suficiente preconceito, e n\u00e3o precisa de MAIS UMA PRECONCEITUOSA fazendo esse tipo de coment\u00e1rio"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 188, "end": 200, "tag": "KeanuReeves"}, {"start": 201, "end": 217, "tag": "PermanentRecord"}, {"start": 218, "end": 235, "tag": "Keanureevesmovie"}, {"start": 236, "end": 258, "tag": "KeanuReevesArgfcInter"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 23, "probability": 0.7205, "type": "Person", "normalized_text": "CHRIS TOWNSEND"}, {"start": 29, "end": 44, "probability": 0.8688, "type": "Other", "normalized_text": "Permanent Record"}, {"start": 50, "end": 61, "probability": 0.6008, "type": "Other", "normalized_text": "Vivir sin T\u00ed"}, {"start": 189, "end": 199, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "KeanuReeves"}, {"start": 202, "end": 216, "probability": 0.6386, "type": "Person", "normalized_text": "PermanentRecord"}, {"start": 219, "end": 234, "probability": 0.9279, "type": "Person", "normalized_text": "Keanureevesmovie"}, {"start": 237, "end": 257, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "KeanuReevesArgfcInter"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/iluWhuKg0Y", "expanded_url": "https://twitter.com/KeanuRArgentina/status/1187737890341752836/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iluWhuKg0Y", "media_key": "7_1187737699895123970"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T14:29:14.000Z", "id": "1187737890341752836", "edit_history_tweet_ids": ["1187737890341752836"], "author_id": "910463911710863360", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 53, "quote_count": 2}, "text": "Mi Ni\u00f1o \ud83d\udc96 CHRIS TOWNSEND en \"Permanent Record\" o \"Vivir sin T\u00ed\"\nEs un estudiante que tiene que hacer frente a su inseguridad despu\u00e9s de que sus mejor amigo se suicida.\ud83d\udc4d\nestrenada en 1988 \n#KeanuReeves\n#PermanentRecord #Keanureevesmovie #KeanuReevesArgfcInter https://t.co/iluWhuKg0Y"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 54, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9429, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 25, "end": 34, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9204, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/ZVfbtgfy1f", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1187737650142285825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZVfbtgfy1f", "media_key": "3_1187737623860842496"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-25T14:28:17.000Z", "id": "1187737650142285825", "edit_history_tweet_ids": ["1187737650142285825"], "author_id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 15, "like_count": 134, "quote_count": 16}, "text": "Joel Kinnaman fala sobre James Gunn e #TheSuicideSquad \n\n\u201cEle \u00e9 um cara incr\u00edvel. Ele escreveu um roteiro fant\u00e1stico. \u00c9 t\u00e3o engra\u00e7ado\u2026 sinto que estou filmando minha primeira com\u00e9dia. H\u00e1 muitas pessoas realmente engra\u00e7adas l\u00e1. \u00c9 como uma experi\u00eancia de aprendizado. Estou com https://t.co/ZVfbtgfy1f"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.587, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-23T19:00:08.000Z", "id": "1187081286160146446", "edit_history_tweet_ids": ["1187081286160146446"], "author_id": "999910690398781440", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 110, "quote_count": 5}, "text": "j\u00e1 pensaram que se calhar o joker n\u00e3o matou os gajos no comboio, e que foi tudo da imagina\u00e7\u00e3o dele como foi o namoro. porque ele tem uma arma com 6 balas e d\u00e1 7 ou 8 tiros..."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Pol\u00edtica"}, {"start": 40, "end": 50, "tag": "Nicaragua"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9712, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Ortega"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/TiW9XR950t", "expanded_url": "https://confidencial.com.ni/seria-suicida-y-absurdo-ir-a-una-eleccion-sin-una-reforma/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1571925721", "display_url": "confidencial.com.ni/seria-suicida-\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-24T13:59:56.000Z", "id": "1187368128914829312", "edit_history_tweet_ids": ["1187368128914829312"], "author_id": "115133899", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 9, "like_count": 132, "quote_count": 5}, "text": "#Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, #Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con Ortega para que pueda generar confianza en la poblaci\u00f3n https://t.co/TiW9XR950t"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 103, "tag": "LaMarchaMasGrandeDeChile"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 102, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "LaMarchaMasGrandeDeChile"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/bGxy78H2a5", "expanded_url": "https://www.latercera.com/reportajes/noticia/no-pais-viejos-pacto-suicida-jorge-elsa/260198/", "display_url": "latercera.com/reportajes/not\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:03:06.000Z", "id": "1187746409841332227", "edit_history_tweet_ids": ["1187746409841332227"], "author_id": "149945600", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "Por alguna raz\u00f3n, mientras guardaba mi botellita de agua con bicarbonato para #LaMarchaMasGrandeDeChile record\u00e9 esta noticia...\n https://t.co/bGxy78H2a5"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "TeAterraQue"}, {"start": 155, "end": 169, "tag": "ClanPussicats"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.528, "type": "Other", "normalized_text": "TeAterraQue"}, {"start": 156, "end": 168, "probability": 0.791, "type": "Other", "normalized_text": "ClanPussicats"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/ZlFTqWQY3l", "expanded_url": "https://twitter.com/RafelitoRojo/status/1187535764005048327/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZlFTqWQY3l", "media_key": "3_1187535758942449667"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-25T01:06:04.000Z", "id": "1187535764005048327", "edit_history_tweet_ids": ["1187535764005048327"], "author_id": "1128122680471896064", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "#TeAterraQue  ya no te ame, que no te extra\u00f1e, que no te quiera. Tranquila, siempre lo har\u00e9, no tengo conducta suicida como para hacerme da\u00f1o a mi mismo.\n\n#ClanPussicats https://t.co/ZlFTqWQY3l"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-25T15:02:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "287037829", "id": "1187746226898460673", "edit_history_tweet_ids": ["1187746226898460673"], "author_id": "863431596", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "rsil_", "id": "287037829"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187739910092001282"}], "text": "@rsil_ Estaban chochos por lo silenciosos que eran en ese departamento."}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Boa Vista, Brasil", "id": "ef4296e721b70dfe"}, {"full_name": "Bandeirantes, Brasil", "id": "2c90862042e5ca1c"}, {"full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "id": "23299615a880d29d"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2571656740", "value": "2571656740", "detail": "User has been suspended: [2571656740].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187772032643141639", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187772032643141639", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187772032643141639].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "57166371", "value": "57166371", "detail": "User has been suspended: [57166371].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187786755023523843", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187786755023523843", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187786755023523843].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2788905609", "value": "2788905609", "detail": "User has been suspended: [2788905609].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187786862796165120", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187786862796165120", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187786862796165120].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "962875015606755328", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [962875015606755328].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "962875015606755328", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187780816333619200", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187780816333619200].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187780816333619200", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187780622221271040", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187780622221271040", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187780622221271040].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "888044288315150336", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [888044288315150336].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "888044288315150336", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187777556688363522", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187777556688363522].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187777556688363522", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2571656740", "value": "2571656740", "detail": "User has been suspended: [2571656740].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187766152258347009", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187766152258347009", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187766152258347009].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1187766841059528705", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187766841059528705", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187766841059528705].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1174465672249860096", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1174465672249860096].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1174465672249860096", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187772725345030144", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187772725345030144].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187772725345030144", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "133486665", "value": "133486665", "detail": "User has been suspended: [133486665].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187774198023897088", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187774198023897088", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187774198023897088].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1620850525", "value": "1620850525", "detail": "User has been suspended: [1620850525].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187773322752335872", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187773322752335872", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187773322752335872].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1110183076582301697", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1110183076582301697].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1110183076582301697", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187770251079012352", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187770251079012352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187770251079012352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1045150949545775105", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1045150949545775105].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1045150949545775105", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187769908865753088", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187769908865753088].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187769908865753088", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187738055345618944", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187738055345618944].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187738055345618944", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187755509115445248", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187755509115445248", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187755509115445248].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1187764319565631490", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187764319565631490", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187764319565631490].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1105126592370618370", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1105126592370618370].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1105126592370618370", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187746453898309634", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187746453898309634].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187746453898309634", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "887825376852029440", "value": "887825376852029440", "detail": "User has been suspended: [887825376852029440].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187741849773133824", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187741849773133824", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187741849773133824].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "258038222", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [258038222].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "258038222", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187753335132213249", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187753335132213249].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187753335132213249", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "123760918", "value": "123760918", "detail": "User has been suspended: [123760918].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187738725364711424", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187738725364711424", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187738725364711424].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1187791303175749639", "oldest_id": "1187746965406310401", "result_count": 437, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm9132p6ddydvawl4di7f6qhvc70d"}}