{"data": [{"author_id": "873665199076716545", "in_reply_to_user_id": "3517444829", "edit_history_tweet_ids": ["1158041112814280704"], "id": "1158041112814280704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157850282509983744"}], "created_at": "2019-08-04T15:44:51.000Z", "text": "@PiensaPrensa @Pameantonie Que lamentable la salud mental cada vez peor, gente colapsada que se suicida  y otros que normalizan y siguen comprando y sacando fotos como si nada, me imagino los trabajadores del CC que deben seguir trabajando como si nada, sociedad enferma", "entities": {"annotations": [{"start": 209, "end": 210, "probability": 0.6971, "type": "Organization", "normalized_text": "CC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Pameantonie", "id": "357237434"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "261971977", "edit_history_tweet_ids": ["1158041019377602560"], "id": "1158041019377602560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "created_at": "2019-08-04T15:44:29.000Z", "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2716119071", "edit_history_tweet_ids": ["1158040851676901376"], "id": "1158040851676901376", "created_at": "2019-08-04T15:43:49.000Z", "text": "Wow \"sabes las veces que he follado con 19 a\u00f1os?0\" soy suicida porque no rollo en fiiiiiin https://t.co/MJ7JgU1Pt2", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/MJ7JgU1Pt2", "expanded_url": "https://t.co/MJ7JgU1Pt2", "display_url": "t.co/MJ7JgU1Pt2"}]}}, {"author_id": "861371406096969730", "edit_history_tweet_ids": ["1158040675402899456"], "id": "1158040675402899456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "created_at": "2019-08-04T15:43:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "246914619", "edit_history_tweet_ids": ["1158040648206954496"], "id": "1158040648206954496", "created_at": "2019-08-04T15:43:00.000Z", "text": "Esto tambi\u00e9n es violencia HEMBRISTA... pero no interesa... un muerto mas por la ley de Viogen...\n......El encausado hab\u00eda mantenido su inocencia en todo momento y se hab\u00eda... https://t.co/qhC3Hmxif0", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 92, "probability": 0.893, "type": "Person", "normalized_text": "Viogen"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/qhC3Hmxif0", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "767035730082275328", "edit_history_tweet_ids": ["1158040637406502912"], "id": "1158040637406502912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825585420427264"}], "created_at": "2019-08-04T15:42:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 56, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 55, "probability": 0.4007, "type": "Other", "normalized_text": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.7949, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joyabo134", "id": "459939775"}]}, "text": "RT @joyabo134: Hablando de la #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n el mismo Beto Ortiz reconoci\u00f3 haber sido la guaripolera de Toledo, luego lo fue de\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "432574199", "edit_history_tweet_ids": ["1158040596616925184"], "id": "1158040596616925184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T15:42:48.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1127329468694114304", "in_reply_to_user_id": "373708174", "edit_history_tweet_ids": ["1158040589994266625"], "id": "1158040589994266625", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158040396544561154"}], "created_at": "2019-08-04T15:42:46.000Z", "text": "@suicida_roots 10 min t\u00f4 chegando", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "304341021", "edit_history_tweet_ids": ["1158040503079903233"], "id": "1158040503079903233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157752234828029953"}], "created_at": "2019-08-04T15:42:25.000Z", "text": "RT @diego_gon: Si le dices a un traductor que te traduzca esto al ingl\u00e9s, se suicida. Es un hecho https://t.co/gsUBOuAPwn", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "diego_gon", "id": "111561268"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/gsUBOuAPwn", "expanded_url": "https://twitter.com/braxuzzz3/status/1157066746001534979", "display_url": "twitter.com/braxuzzz3/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "291049148", "edit_history_tweet_ids": ["1158040423044136966"], "id": "1158040423044136966", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T15:42:06.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1127329468694114304", "in_reply_to_user_id": "373708174", "edit_history_tweet_ids": ["1158040274108649475"], "id": "1158040274108649475", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158040190755180545"}], "created_at": "2019-08-04T15:41:31.000Z", "text": "@suicida_roots Pague uma carne pra n\u00f3s ai", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "21239226", "edit_history_tweet_ids": ["1158040231016374274"], "id": "1158040231016374274", "created_at": "2019-08-04T15:41:21.000Z", "text": "Defender tu ventaja en el marcador sin la pelota contra el Liverpool es casi suicida.\n\nSeas el Barcelona de Valverde o el City de Guardiola.\n\nPues eso.", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.9655, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.9122, "type": "Organization", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.7023, "type": "Organization", "normalized_text": "City"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8568, "type": "Person", "normalized_text": "Guardiola"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}}, {"author_id": "317339468", "edit_history_tweet_ids": ["1158039972580122625"], "id": "1158039972580122625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T15:40:19.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "454217429", "edit_history_tweet_ids": ["1158039894230491136"], "id": "1158039894230491136", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157989473055064065"}], "created_at": "2019-08-04T15:40:00.000Z", "text": "Coincido, la fe en Dios ayuda a ver la vida con optimismo y cuando se est\u00e1 deprimido a sentirse acompa\u00f1ado. Pero OJO! existen ENFERMEDADES como la Depresi\u00f3n Mayor, cuyo s\u00edntoma es la ideaci\u00f3n suicida que si no se trata puede la persona suicidarse. En Chile la Salud Mental es MALA https://t.co/SmR0x7RUqT", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3686, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 251, "end": 255, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SmR0x7RUqT", "expanded_url": "https://twitter.com/ariel_jc/status/1157989473055064065", "display_url": "twitter.com/ariel_jc/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "801118622286487552", "edit_history_tweet_ids": ["1158039854195736583"], "id": "1158039854195736583", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157796881038290946"}], "created_at": "2019-08-04T15:39:51.000Z", "text": "RT @DCBrasil3: Esquadr\u00e3o Suicida 2 est\u00e1 programado para come\u00e7ar suas filmagens principais em 23 de Setembro, esperem not\u00edcias da produ\u00e7\u00e3o n\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 33, "probability": 0.892, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "977382147999793152", "edit_history_tweet_ids": ["1158039800143892481"], "id": "1158039800143892481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T15:39:38.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "299330419", "edit_history_tweet_ids": ["1158039617414868992"], "id": "1158039617414868992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T15:38:54.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2464669878", "edit_history_tweet_ids": ["1158039608862695426"], "id": "1158039608862695426", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158025917630992384"}], "created_at": "2019-08-04T15:38:52.000Z", "text": "RT @EstagiariodaF1: Lewis Hamilton, voc\u00ea \u00e9 o cara. Matou a miss\u00e3o no peito, foi l\u00e1 e fez o que tinha de fazer. \n\nFica o questionamento se d\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Lewis Hamilton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EstagiariodaF1", "id": "923982713304109056"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3033806914", "edit_history_tweet_ids": ["1158039592131584000"], "id": "1158039592131584000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1129513229502373890"}], "created_at": "2019-08-04T15:38:48.000Z", "text": "RT @PaisMenosPeor: Vengo del futuro para decirles que Santrich se suicida, los jefes de las FARC se emputan y vuelven al monte. Uribe prome\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.8563, "type": "Person", "normalized_text": "Santrich"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.898, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.5735, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PaisMenosPeor", "id": "702690996178575362"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 675, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "898981939612446720", "edit_history_tweet_ids": ["1158039536452214784"], "id": "1158039536452214784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157948477399322629"}], "created_at": "2019-08-04T15:38:35.000Z", "text": "RT @mercede56704720: @Segundo98831898 Quien no recuerda al suicida, al parecer los apristones siguen busc\u00e1ndole cinco pies al gato, solo ti\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mercede56704720", "id": "1163303628"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "322112447", "edit_history_tweet_ids": ["1158039219744497665"], "id": "1158039219744497665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157978830428090369"}], "created_at": "2019-08-04T15:37:19.000Z", "text": "RT @manesalamanca: El suicidio es la 2a causa de muerte no natural en el pa\u00eds. La falta de cohesi\u00f3n y solidaridad en una sociedad puede gen\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manesalamanca", "id": "18104066"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1155604639", "in_reply_to_user_id": "4615767802", "edit_history_tweet_ids": ["1158039161384968192"], "id": "1158039161384968192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158029678617272321"}], "created_at": "2019-08-04T15:37:06.000Z", "text": "@CaidodelCatre1 Investigando al suicida?...Diego Lagomarsino esta procesado como part\u00edcipe necesario por el crimen de Nisman, no por instigaci\u00f3n al suicidio. Te cuento. Por ah\u00ed estas desinformado.", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8258, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Lagomarsino"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CaidodelCatre1", "id": "4615767802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "172558456", "edit_history_tweet_ids": ["1158039049061449730"], "id": "1158039049061449730", "created_at": "2019-08-04T15:36:39.000Z", "text": "Uns pais que viram a not\u00edcia de uma crian\u00e7a que se suicidou e ainda chamaram a crian\u00e7a de ot\u00e1rio", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "754315483", "edit_history_tweet_ids": ["1158038934577983488"], "id": "1158038934577983488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "created_at": "2019-08-04T15:36:11.000Z", "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3495021377", "edit_history_tweet_ids": ["1158038931620999168"], "id": "1158038931620999168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158025917630992384"}], "created_at": "2019-08-04T15:36:11.000Z", "text": "RT @EstagiariodaF1: Lewis Hamilton, voc\u00ea \u00e9 o cara. Matou a miss\u00e3o no peito, foi l\u00e1 e fez o que tinha de fazer. \n\nFica o questionamento se d\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Lewis Hamilton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EstagiariodaF1", "id": "923982713304109056"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "236087995", "edit_history_tweet_ids": ["1158038724992802816"], "id": "1158038724992802816", "created_at": "2019-08-04T15:35:22.000Z", "text": "Nossa que v\u00eddeo triste que a mina fez pro ex que se matou", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1076587468214853632", "edit_history_tweet_ids": ["1158038709335236608"], "id": "1158038709335236608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "created_at": "2019-08-04T15:35:18.000Z", "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1931581532", "edit_history_tweet_ids": ["1158038687835234304"], "id": "1158038687835234304", "created_at": "2019-08-04T15:35:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 229, "end": 241, "tag": "HungarianGP"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8873, "type": "Person", "normalized_text": "Hamilton"}, {"start": 11, "end": 18, "probability": 0.7666, "type": "Organization", "normalized_text": "Mercedes"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.6386, "type": "Person", "normalized_text": "Victoria"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Schumacher"}, {"start": 141, "end": 150, "probability": 0.4266, "type": "Person", "normalized_text": "Verstappen"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "Bottas"}, {"start": 230, "end": 240, "probability": 0.9419, "type": "Other", "normalized_text": "HungarianGP"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/WrfO3hQivJ", "expanded_url": "https://www.marca.com/claro-mx/motor/formula-1/2019/08/04/5d46f24a22601d081e8b459e.html", "display_url": "marca.com/claro-mx/motor\u2026"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/YTUPhFI0i3", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcaClaro/status/1158038687835234304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YTUPhFI0i3", "media_key": "3_1158038200696201216"}]}, "text": "Hamilton y Mercedes remontan con una estrategia suicida \ud83c\udfce\ud83d\udca8\ud83c\udded\ud83c\uddfa\n\n8\u20e3 Victoria para el brit\u00e1nico \n\u23f1 Destroza el legendario r\u00e9cord de Schumacher\n\ud83d\udc40 Verstappen se acerca a Bottas en la clasificaci\u00f3n\n\ud83d\ude31Ferrari no levanta \n\nAs\u00ed se vivi\u00f3 el #HungarianGP \n\ud83d\udc49 https://t.co/WrfO3hQivJ https://t.co/YTUPhFI0i3", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "828486541693566976", "edit_history_tweet_ids": ["1158038606163914753"], "id": "1158038606163914753", "created_at": "2019-08-04T15:34:53.000Z", "text": "t\u00e1 tudo bem se voc\u00ea quiser chorar.\nse quiser se deitar na cama e esquecer do seu pr\u00f3prio nome porque as l\u00e1grimas confundiram a sua cabe\u00e7a. se voc\u00ea tiver sentido algo que matou um pouco de quem voc\u00ea \u00e9, e n\u00e3o der pra seguir em frente sem parar por algum tempo e sentir esse vazio,", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1187877480", "edit_history_tweet_ids": ["1158038532276887552"], "id": "1158038532276887552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T15:34:36.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1080300463717838848", "edit_history_tweet_ids": ["1158038400747933697"], "id": "1158038400747933697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825585420427264"}], "created_at": "2019-08-04T15:34:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 56, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 55, "probability": 0.4007, "type": "Other", "normalized_text": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.7949, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joyabo134", "id": "459939775"}]}, "text": "RT @joyabo134: Hablando de la #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n el mismo Beto Ortiz reconoci\u00f3 haber sido la guaripolera de Toledo, luego lo fue de\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "605669774", "edit_history_tweet_ids": ["1158038358007980033"], "id": "1158038358007980033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "created_at": "2019-08-04T15:33:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "878061735483240449", "edit_history_tweet_ids": ["1158038243188846593"], "id": "1158038243188846593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T15:33:27.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "996572982943379457", "edit_history_tweet_ids": ["1158038234095595520"], "id": "1158038234095595520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-04T15:33:24.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "926273451316404227", "edit_history_tweet_ids": ["1158038219696627712"], "id": "1158038219696627712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T15:33:21.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "96630878", "in_reply_to_user_id": "842841737194328069", "edit_history_tweet_ids": ["1158038191875743744"], "id": "1158038191875743744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157861576583667713"}], "created_at": "2019-08-04T15:33:14.000Z", "text": "@magiannetti63 @vichobike @VeroProgreAC S\u00ed? No me lo hubiera imaginado. Venden rifles pero cierran cuando alguien se suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "magiannetti63", "id": "842841737194328069"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "VeroProgreAC", "id": "50324949"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}}, {"author_id": "109587611", "edit_history_tweet_ids": ["1158038058035490816"], "id": "1158038058035490816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157752234828029953"}], "created_at": "2019-08-04T15:32:42.000Z", "text": "RT @diego_gon: Si le dices a un traductor que te traduzca esto al ingl\u00e9s, se suicida. Es un hecho https://t.co/gsUBOuAPwn", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "diego_gon", "id": "111561268"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/gsUBOuAPwn", "expanded_url": "https://twitter.com/braxuzzz3/status/1157066746001534979", "display_url": "twitter.com/braxuzzz3/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "298130367", "edit_history_tweet_ids": ["1158037957867134976"], "id": "1158037957867134976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T15:32:19.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "571990606", "edit_history_tweet_ids": ["1158037888778547200"], "id": "1158037888778547200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T15:32:02.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "442247879", "edit_history_tweet_ids": ["1158037848936857600"], "id": "1158037848936857600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "created_at": "2019-08-04T15:31:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "156679880", "edit_history_tweet_ids": ["1158037645886394368"], "id": "1158037645886394368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158021817984061440"}], "created_at": "2019-08-04T15:31:04.000Z", "text": "RT @Semiasas: @BChumpitaz Y si exigimos que se publique el toxicol\u00f3gico de la autopsia del ladr\u00f3n suicida? Explicar\u00eda muuucho no?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Semiasas", "id": "1465219008"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "BChumpitaz", "id": "1330161698"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "72160081", "in_reply_to_user_id": "2979210489", "edit_history_tweet_ids": ["1158037527019888641"], "id": "1158037527019888641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157817060669493248"}], "created_at": "2019-08-04T15:30:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 73, "tag": "Alan"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.7755, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00f3nica"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.8048, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DeltaMdelta", "id": "2979210489"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "text": "@DeltaMdelta @congresoperu @MaritereBraschi La historia de M\u00f3nica y #Alan es harina de otro costal. Ahora ambas unidas luchando por mantener abierto el resquicio para salvar a los servidores del mafioso suicida.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "105007213", "edit_history_tweet_ids": ["1158037462695993344"], "id": "1158037462695993344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158021102167310336"}], "created_at": "2019-08-04T15:30:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 51, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "malejandrasoto", "id": "171246550"}]}, "text": "RT @malejandrasoto: Q.E.P.D la joven mujer #suicida Debe haber estado muy mal para dejar a su hijo de 2 a\u00f1os. Me impactan los suicidios. Te\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1009515358653382657", "edit_history_tweet_ids": ["1158037298631647232"], "id": "1158037298631647232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T15:29:41.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "29503596", "in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "edit_history_tweet_ids": ["1158037171569168384"], "id": "1158037171569168384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157998488434728961"}], "created_at": "2019-08-04T15:29:11.000Z", "text": "@peru21noticias @malditaternura El patero del corrupto suicida quiere dar clases de \u00e9tica?, jajaja. https://t.co/xSt0T0hKdP", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/xSt0T0hKdP", "expanded_url": "https://twitter.com/devait/status/1158037171569168384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xSt0T0hKdP", "media_key": "16_1158037144247529473"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2352161368", "edit_history_tweet_ids": ["1158037141538185221"], "id": "1158037141538185221", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "created_at": "2019-08-04T15:29:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1034582756263649282", "in_reply_to_user_id": "764516039438860288", "edit_history_tweet_ids": ["1158037133405433857"], "id": "1158037133405433857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158033878566809601"}], "created_at": "2019-08-04T15:29:02.000Z", "text": "@iorran_nunes Por exemplo, nos EUA, existem cinemas nos bairros e tudo mais, e h\u00e1 cinemas em que se pode ir armada ou n\u00e3o, e ocorreu um caso l\u00e1 onde um cara foi em um cinema onde n\u00e3o poderia entrar armado, que inclusive era mais longe da casa dele e matou todo mundo que tava l\u00e1", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9717, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "iorran_nunes", "id": "764516039438860288"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4874865065", "edit_history_tweet_ids": ["1158036924478701568"], "id": "1158036924478701568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "created_at": "2019-08-04T15:28:12.000Z", "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2513609713", "edit_history_tweet_ids": ["1158036826877235200"], "id": "1158036826877235200", "created_at": "2019-08-04T15:27:49.000Z", "text": "Un hombre se suicida tras pensar que hab\u00eda matado a su expareja en Neiba https://t.co/j6k5b7qKKC v\u00eda @https://twitter.com/diariocachafu", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.9153, "type": "Place", "normalized_text": "Neiba"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.6591, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/j6k5b7qKKC", "expanded_url": "http://cachafu.com/08/2019/un-hombre-se-suicida-tras-pensar-que-habia-matado-a-su-expareja-en-neiba/", "display_url": "cachafu.com/08/2019/un-hom\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "72160081", "in_reply_to_user_id": "2979210489", "edit_history_tweet_ids": ["1158036437343854593"], "id": "1158036437343854593", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157817060669493248"}], "created_at": "2019-08-04T15:26:16.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 90, "tag": "Alan"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3856, "type": "Person", "normalized_text": "Maritere"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9361, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00eds"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.7872, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7872, "type": "Person", "normalized_text": "Vladi"}, {"start": 304, "end": 311, "probability": 0.918, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DeltaMdelta", "id": "2979210489"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "text": "@DeltaMdelta @congresoperu @MaritereBraschi Maritere fue hasta Par\u00eds a entrevistar a #Alan (1999), por encargo del t\u00edo Vladi. Entrevista \"echada\" para suavizar la im\u00e1gen del mafioso, y preparar el reingreso del suicida a la pol\u00edtica local buscando dispersar el voto de la oposici\u00f3n y ayudar a reelegir a Fujimori. Esa era Ma", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "759185969606254592", "edit_history_tweet_ids": ["1158036390581608451"], "id": "1158036390581608451", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}], "created_at": "2019-08-04T15:26:05.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1082068645482848256", "edit_history_tweet_ids": ["1158036326320615424"], "id": "1158036326320615424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004538797940738"}], "created_at": "2019-08-04T15:25:50.000Z", "text": "RT @XavierFiestas: @peru21noticias @malditaternura Eso lo sabes t\u00fa @malditaternura cuando te vendiste al suicida cobarde y renunciaste a la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 67, "end": 82, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1118841023915020288", "edit_history_tweet_ids": ["1158036302748684290"], "id": "1158036302748684290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "created_at": "2019-08-04T15:25:44.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "7533142", "edit_history_tweet_ids": ["1158036278824374272"], "id": "1158036278824374272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T15:25:38.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "970801814395383808", "edit_history_tweet_ids": ["1158036128055906304"], "id": "1158036128055906304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T15:25:02.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "256819073", "edit_history_tweet_ids": ["1158036125824552965"], "id": "1158036125824552965", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158020315315867648"}], "created_at": "2019-08-04T15:25:02.000Z", "text": "RT @natitita: Oye sabe qu\u00e9? Somos bien como el pico como sociedad, la gente se suicida a diestra y siniestra en este pa\u00eds y los sacos de ra\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1088621196248338434", "edit_history_tweet_ids": ["1158036114483089409"], "id": "1158036114483089409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158030076992266241"}], "created_at": "2019-08-04T15:24:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 40, "tag": "Waripoleras"}, {"start": 44, "end": 53, "tag": "Vizcarra"}, {"start": 65, "end": 72, "tag": "VIUDAS"}, {"start": 85, "end": 96, "tag": "AlanGarcia"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.5588, "type": "Person", "normalized_text": "Pelea"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9236, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 86, "end": 95, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7077, "type": "Person", "normalized_text": "MilagrosLeiv"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 109, "end": 124, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "text": "RT @ArgosMozart: Pelea:\nlas #Waripoleras de #Vizcarra versus las #VIUDAS del suicida #AlanGarcia: Beto Ortiz @malditaternura, #MilagrosLeiv\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1139537068856619008", "in_reply_to_user_id": "13124602", "edit_history_tweet_ids": ["1158035871863586817"], "id": "1158035871863586817", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158022148742623233"}], "created_at": "2019-08-04T15:24:01.000Z", "text": "@delucca @UOL Se souber dele avisa poisbtamb\u00e9m queremos. Queremos saber tamb\u00e9m quem matou Mariela, Celso Daniel e testemunhas, Toninho, Teori, Eduardo Campos, quem mandou matar Bolsonaro, quem matou as pessoas da pens\u00e3o de Juiz de Fora, entre outros.\nO Lula t\u00e1 preso babaca !!!!", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 96, "probability": 0.8723, "type": "Person", "normalized_text": "Mariela"}, {"start": 99, "end": 110, "probability": 0.6184, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.9174, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho"}, {"start": 136, "end": 140, "probability": 0.9406, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}, {"start": 143, "end": 156, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Campos"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 253, "end": 256, "probability": 0.9878, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "delucca", "id": "13124602"}, {"start": 9, "end": 13, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "242845001", "edit_history_tweet_ids": ["1158035797855150080"], "id": "1158035797855150080", "created_at": "2019-08-04T15:23:44.000Z", "text": "Que not\u00edcia triste, meu campanha de turma se matou \ud83d\ude29", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "425518463", "edit_history_tweet_ids": ["1158035752871239680"], "id": "1158035752871239680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158020315315867648"}], "created_at": "2019-08-04T15:23:33.000Z", "text": "RT @natitita: Oye sabe qu\u00e9? Somos bien como el pico como sociedad, la gente se suicida a diestra y siniestra en este pa\u00eds y los sacos de ra\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "126059864", "edit_history_tweet_ids": ["1158035516333461506"], "id": "1158035516333461506", "created_at": "2019-08-04T15:22:37.000Z", "text": "Dej\u00f3 una carta a sus familiares para explicar su decisi\u00f3n.\nhttps://t.co/fZIWf0rbZj", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/fZIWf0rbZj", "expanded_url": "https://www.desdeelbalcon.com/octogenario-se-suicida-en-panaba/", "display_url": "desdeelbalcon.com/octogenario-se\u2026"}]}}, {"author_id": "1084463511735074817", "edit_history_tweet_ids": ["1158035477636767744"], "id": "1158035477636767744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T15:22:27.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "302651178", "edit_history_tweet_ids": ["1158035383961174017"], "id": "1158035383961174017", "created_at": "2019-08-04T15:22:05.000Z", "text": "Adolescente se suicida en mall, el resto sigue de compras...duele el mundo.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "138170591", "edit_history_tweet_ids": ["1158035351103057923"], "id": "1158035351103057923", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157845702355165187"}], "created_at": "2019-08-04T15:21:57.000Z", "text": "RT @AgathadeOz: Gente que levanta fotos de una chica que se suicida por followers, gente de Facebook que autoflashea que le indirectean, In\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 99, "probability": 0.9299, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "agathadeoz", "id": "99938653"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3130231469", "edit_history_tweet_ids": ["1158035305963937792"], "id": "1158035305963937792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "created_at": "2019-08-04T15:21:46.000Z", "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4768599141", "edit_history_tweet_ids": ["1158035289077690369"], "id": "1158035289077690369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}], "created_at": "2019-08-04T15:21:42.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "230549891", "in_reply_to_user_id": "4492039634", "edit_history_tweet_ids": ["1158035282274349057"], "id": "1158035282274349057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156993404821094400"}], "created_at": "2019-08-04T15:21:41.000Z", "text": "@gilelihu \ud83d\udd38 Consumidor de sustancia\n\ud83d\udd38Con historia por riesgo suicida\n\ud83d\udd38Destruye cosas...\n\nAqu\u00ed una lista de lugares donde puedes recibir atenci\u00f3n especializada:\n\ud83d\udd39Hospital Fray Bernardino \u00c1lvarez\n\ud83d\udd39Hospital Dr. Samuel Ram\u00edrez Moreno\n\ud83d\udd39Hospital Dr. Juan Ram\u00f3n de la Fuente", "entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 192, "probability": 0.7363, "type": "Other", "normalized_text": "Fray Bernardino \u00c1lvarez"}, {"start": 208, "end": 228, "probability": 0.5647, "type": "Other", "normalized_text": "Samuel Ram\u00edrez Moreno"}, {"start": 244, "end": 266, "probability": 0.6664, "type": "Other", "normalized_text": "Juan Ram\u00f3n de la Fuente"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gilelihu", "id": "4492039634"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "728954468285435904", "edit_history_tweet_ids": ["1158035277841096706"], "id": "1158035277841096706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T15:21:40.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1915540176", "edit_history_tweet_ids": ["1158035132231692289"], "id": "1158035132231692289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-04T15:21:05.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "793872812289191936", "in_reply_to_user_id": "4194945503", "edit_history_tweet_ids": ["1158035061452759040"], "id": "1158035061452759040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157650330445742080"}], "created_at": "2019-08-04T15:20:48.000Z", "text": "@EnemigoCaviar Y \u00e9ste sujeto era la guaripolera del corrupto y ladr\u00f3n suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "131309257", "in_reply_to_user_id": "1091938332517502976", "edit_history_tweet_ids": ["1158035009598607365"], "id": "1158035009598607365", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157806119319998476"}], "created_at": "2019-08-04T15:20:36.000Z", "text": "@vichobike Desde q a mi hija le cay\u00f3 el suicida casi en los pies no fui nunca mas, fue terrible", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "717894137916297216", "edit_history_tweet_ids": ["1158034962165182464"], "id": "1158034962165182464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158025917630992384"}], "created_at": "2019-08-04T15:20:24.000Z", "text": "RT @EstagiariodaF1: Lewis Hamilton, voc\u00ea \u00e9 o cara. Matou a miss\u00e3o no peito, foi l\u00e1 e fez o que tinha de fazer. \n\nFica o questionamento se d\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Lewis Hamilton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EstagiariodaF1", "id": "923982713304109056"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "189491589", "edit_history_tweet_ids": ["1158034729637154822"], "id": "1158034729637154822", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "created_at": "2019-08-04T15:19:29.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "66428648", "in_reply_to_user_id": "120639144", "edit_history_tweet_ids": ["1158034624611794944"], "id": "1158034624611794944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158024714570424320"}], "created_at": "2019-08-04T15:19:04.000Z", "text": "@henridd o esp\u00edrito do Ezio suicida toma conta nessa hora", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.469, "type": "Person", "normalized_text": "Ezio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "henridd", "id": "120639144"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "974748478231470086", "edit_history_tweet_ids": ["1158034461583392768"], "id": "1158034461583392768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157978830428090369"}], "created_at": "2019-08-04T15:18:25.000Z", "text": "RT @manesalamanca: El suicidio es la 2a causa de muerte no natural en el pa\u00eds. La falta de cohesi\u00f3n y solidaridad en una sociedad puede gen\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manesalamanca", "id": "18104066"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "752302390976638977", "edit_history_tweet_ids": ["1158034417559973888"], "id": "1158034417559973888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T15:18:15.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "800715400828751872", "in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "edit_history_tweet_ids": ["1158034351801720832"], "id": "1158034351801720832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157998488434728961"}], "created_at": "2019-08-04T15:17:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 47, "tag": "GavilanPollero"}, {"start": 80, "end": 88, "tag": "Suicida"}, {"start": 137, "end": 151, "tag": "PolloalaBrasa"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.5601, "type": "Other", "normalized_text": "GavilanPollero"}, {"start": 138, "end": 150, "probability": 0.5676, "type": "Other", "normalized_text": "PolloalaBrasa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "text": "@peru21noticias @malditaternura #GavilanPollero dando homenaje a su ex lider el #Suicida cobarde.\nSigue llorando o mejor sigue comprando #PolloalaBrasa", "lang": "es", "geo": {"place_id": "011746fd707b3b1b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "34265877", "edit_history_tweet_ids": ["1158034300979286017"], "id": "1158034300979286017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157844166304509952"}], "created_at": "2019-08-04T15:17:47.000Z", "text": "RT @polletcilla: Por qu\u00e9 siempre q se suicida alguien ya sea en el metro o Mall sale un infame con un tuit despreciable reclamando q por qu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.5995, "type": "Place", "normalized_text": "Mall"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "polletcilla", "id": "728019655302897664"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1098097975132385280", "edit_history_tweet_ids": ["1158034110348242944"], "id": "1158034110348242944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157870978984271872"}], "created_at": "2019-08-04T15:17:01.000Z", "text": "RT @PiaYovanovic: Debemos tener empat\u00eda con las familias de la gente que se suicida. realmente es muy duro y el duelo es largo y lleno de s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiaYovanovic", "id": "587716061"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "146649179", "edit_history_tweet_ids": ["1158034052269727744"], "id": "1158034052269727744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T15:16:47.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1084783450010411009", "in_reply_to_user_id": "248692867", "edit_history_tweet_ids": ["1158033922841862146"], "id": "1158033922841862146", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157788236007313410"}], "created_at": "2019-08-04T15:16:17.000Z", "text": "@canalN_ El APRA un partido pol\u00edtico que solamente se lucro sus dirigente, no hicieron on nada enbien del pais todo el tiempo priregiendo a su l\u00edder suicida, ladron y cobarde esa es la verdad.", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.6331, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "43749204", "edit_history_tweet_ids": ["1158033682898268162"], "id": "1158033682898268162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "created_at": "2019-08-04T15:15:19.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "789206582", "in_reply_to_user_id": "250939042", "edit_history_tweet_ids": ["1158033593958129664"], "id": "1158033593958129664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158033486827216897"}], "created_at": "2019-08-04T15:14:58.000Z", "text": "@Tuvozmedacalma * se suicida *", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Tuvozmedacalma", "id": "250939042"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1087214740131250176", "edit_history_tweet_ids": ["1158033554527412224"], "id": "1158033554527412224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T15:14:49.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1090554013", "edit_history_tweet_ids": ["1158033519366561792"], "id": "1158033519366561792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T15:14:40.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "57529156", "edit_history_tweet_ids": ["1158033441063165953"], "id": "1158033441063165953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "created_at": "2019-08-04T15:14:22.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "281668016", "edit_history_tweet_ids": ["1158033366991757312"], "id": "1158033366991757312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "created_at": "2019-08-04T15:14:04.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "870449053787721730", "edit_history_tweet_ids": ["1158033324952174593"], "id": "1158033324952174593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825585420427264"}], "created_at": "2019-08-04T15:13:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 56, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 55, "probability": 0.4007, "type": "Other", "normalized_text": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.7949, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joyabo134", "id": "459939775"}]}, "text": "RT @joyabo134: Hablando de la #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n el mismo Beto Ortiz reconoci\u00f3 haber sido la guaripolera de Toledo, luego lo fue de\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1030169055242661888", "edit_history_tweet_ids": ["1158033274213666816"], "id": "1158033274213666816", "created_at": "2019-08-04T15:13:42.000Z", "text": "meu deus dois tiroteios q matou um total de 29 pessoas aconteceram em menos de 24hrs no eua e mesmo assim tem governante q se recusa a acreditar q precisa mudar as leis sobre o controle das armas COMOOOOO", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 90, "probability": 0.5578, "type": "Place", "normalized_text": "eua"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "573740938", "edit_history_tweet_ids": ["1158033197025898498"], "id": "1158033197025898498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "created_at": "2019-08-04T15:13:24.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "59220236", "in_reply_to_user_id": "1017481472998076417", "edit_history_tweet_ids": ["1158033134581141506"], "id": "1158033134581141506", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158022100092895232"}], "created_at": "2019-08-04T15:13:09.000Z", "text": "@cacherweona @DelPozoJavierr Si eso lo se. Me refiero a que si vas al costanera y se suicida alguien, que espera que haga uno? O sigue o se queda mirando.  No hay m\u00e1s opciones para alguien com\u00fan y corriente", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.6615, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cacherweona", "id": "1017481472998076417"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3367781907", "edit_history_tweet_ids": ["1158033084157181955"], "id": "1158033084157181955", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "created_at": "2019-08-04T15:12:57.000Z", "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1090949210114002944", "edit_history_tweet_ids": ["1158033014162632706"], "id": "1158033014162632706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "created_at": "2019-08-04T15:12:40.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "771452888732340224", "edit_history_tweet_ids": ["1158032964762132480"], "id": "1158032964762132480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158025917630992384"}], "created_at": "2019-08-04T15:12:28.000Z", "text": "RT @EstagiariodaF1: Lewis Hamilton, voc\u00ea \u00e9 o cara. Matou a miss\u00e3o no peito, foi l\u00e1 e fez o que tinha de fazer. \n\nFica o questionamento se d\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Lewis Hamilton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EstagiariodaF1", "id": "923982713304109056"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "774642127930142720", "edit_history_tweet_ids": ["1158032951222984704"], "id": "1158032951222984704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "created_at": "2019-08-04T15:12:25.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "985668065219284992", "edit_history_tweet_ids": ["1158032934684758016"], "id": "1158032934684758016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157948889196040192"}], "created_at": "2019-08-04T15:12:21.000Z", "text": "RT @Bolsotwitteira: Depois disso, a rela\u00e7\u00e3o dos dois ficou suspensa, \u201cnum limbo relacional\u201d. Muitos anos mais tarde, eles tiveram uma bela\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "510783329", "edit_history_tweet_ids": ["1158032889885470720"], "id": "1158032889885470720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T15:12:10.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "235223696", "edit_history_tweet_ids": ["1158032861246754817"], "id": "1158032861246754817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T15:12:03.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1947876524", "edit_history_tweet_ids": ["1158032666370990082"], "id": "1158032666370990082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T15:11:17.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "813033486546333696", "edit_history_tweet_ids": ["1158032606967009281"], "id": "1158032606967009281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158020315315867648"}], "created_at": "2019-08-04T15:11:03.000Z", "text": "RT @natitita: Oye sabe qu\u00e9? Somos bien como el pico como sociedad, la gente se suicida a diestra y siniestra en este pa\u00eds y los sacos de ra\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "800715400828751872", "edit_history_tweet_ids": ["1158032565942595586"], "id": "1158032565942595586", "created_at": "2019-08-04T15:10:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 18, "tag": "GavilanPollero"}, {"start": 88, "end": 100, "tag": "terokaleros"}, {"start": 111, "end": 122, "tag": "fujimorato"}, {"start": 156, "end": 163, "tag": "mamaba"}, {"start": 167, "end": 175, "tag": "Suicida"}, {"start": 203, "end": 209, "tag": "digno"}, {"start": 246, "end": 264, "tag": "extra\u00f1aselTerokal"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.7772, "type": "Other", "normalized_text": "GavilanPollero"}, {"start": 267, "end": 276, "probability": 0.4116, "type": "Person", "normalized_text": "Arrastrado"}]}, "text": "El #GavilanPollero  el que tiene el gusto desviado, el que era terror de los desvalidos #terokaleros al que el #fujimorato lo libro de ir a prision y se la #mamaba al #Suicida ahora se hace el angosto y #digno, insulta a quien no piensa como el.\n#extra\u00f1aselTerokal,  Arrastrado.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "011746fd707b3b1b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "731897103824371712", "edit_history_tweet_ids": ["1158032561567916034"], "id": "1158032561567916034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}], "created_at": "2019-08-04T15:10:52.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "54392227", "edit_history_tweet_ids": ["1158032524322516994"], "id": "1158032524322516994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004538797940738"}], "created_at": "2019-08-04T15:10:43.000Z", "text": "RT @XavierFiestas: @peru21noticias @malditaternura Eso lo sabes t\u00fa @malditaternura cuando te vendiste al suicida cobarde y renunciaste a la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 67, "end": 82, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "437720152", "edit_history_tweet_ids": ["1158032490080153601"], "id": "1158032490080153601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T15:10:35.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "98949726", "in_reply_to_user_id": "52607469", "edit_history_tweet_ids": ["1158032423352971264"], "id": "1158032423352971264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157724506951180288"}], "created_at": "2019-08-04T15:10:19.000Z", "text": "@dancewithlary Amiga tu quando eu chamei pra miss\u00e3o suicida no conj Cear\u00e1", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.6221, "type": "Place", "normalized_text": "Cear\u00e1"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "dancewithlary", "id": "52607469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "870449053787721730", "in_reply_to_user_id": "1884276475", "edit_history_tweet_ids": ["1158032178065956865"], "id": "1158032178065956865", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157775439256928256"}], "created_at": "2019-08-04T15:09:21.000Z", "text": "@LordJimjr @LaRepublica Lloren pla\u00f1ideras, ninguno  ayud\u00f3 al suicida,  uds lo quer\u00edan muerto x eso no lo apoyaron", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "LaRepublica", "id": "4422252075"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "171352056", "edit_history_tweet_ids": ["1158032152962961414"], "id": "1158032152962961414", "created_at": "2019-08-04T15:09:15.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "CostaneraCenter"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.426, "type": "Other", "normalized_text": "CostaneraCenter"}]}, "text": "#CostaneraCenter Chicas/os, dejen de hablar de los problemas mentales o la falta de cobertura, hay gente que decide poner fin a su vida sin necesariamente estar triste, por el contrario se van alegres de lo vivido. El suicida no est\u00e1 loco ni depresivo por obligacion. \nLean!!", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"author_id": "309110873", "edit_history_tweet_ids": ["1158032088727216129"], "id": "1158032088727216129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157671932126474241"}], "created_at": "2019-08-04T15:08:59.000Z", "text": "RT @MaribelRU4: @navedelmisterio @ivanedlm La suicida pol\u00edtica de Alemania de Merkel apoyada por el napole\u00f3n de barro Macron, bajo influenc\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9175, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.8449, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MaribelRU4", "id": "4352962109"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "navedelmisterio", "id": "48579013"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1085961079228956672", "edit_history_tweet_ids": ["1158032069047529472"], "id": "1158032069047529472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T15:08:55.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "46149917", "edit_history_tweet_ids": ["1158031803346821131"], "id": "1158031803346821131", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "created_at": "2019-08-04T15:07:51.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "40474405", "edit_history_tweet_ids": ["1158031632370196480"], "id": "1158031632370196480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158031331600863232"}], "created_at": "2019-08-04T15:07:11.000Z", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: NADIE SE SUICIDA ARROJ\u00c1NDOSE DESDE UN PRIMER PISO!!!.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "608253492", "edit_history_tweet_ids": ["1158031522819203072"], "id": "1158031522819203072", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157829463054475265"}], "created_at": "2019-08-04T15:06:44.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 148, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupcion"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 37, "probability": 0.387, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 123, "end": 147, "probability": 0.5302, "type": "Other", "normalized_text": "GuaripoleraDeLaCorrupcion"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/2iIM1yr6FJ", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanCBQp/status/1157829463054475265", "display_url": "twitter.com/JuanCBQp/statu\u2026"}]}, "text": "es la viuda del delincuente suicida AG... esta muy dolida... su dolor hace q hable tanta idiotes q ni el mismo se la cree #GuaripoleraDeLaCorrupcion https://t.co/2iIM1yr6FJ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "941644908892512256", "edit_history_tweet_ids": ["1158031366845607937"], "id": "1158031366845607937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158031331600863232"}], "created_at": "2019-08-04T15:06:07.000Z", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: NADIE SE SUICIDA ARROJ\u00c1NDOSE DESDE UN PRIMER PISO!!!.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "941644908892512256", "in_reply_to_user_id": "941644908892512256", "edit_history_tweet_ids": ["1158031331600863232"], "id": "1158031331600863232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157726530916818949"}], "created_at": "2019-08-04T15:05:59.000Z", "text": "NADIE SE SUICIDA ARROJ\u00c1NDOSE DESDE UN PRIMER PISO!!!.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}}, {"author_id": "350336506", "edit_history_tweet_ids": ["1158030952469340160"], "id": "1158030952469340160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825061044281350"}], "created_at": "2019-08-04T15:04:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 56, "tag": "CostaneraCenter"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.5741, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fidelsaavedrab", "id": "41766743"}]}, "text": "RT @fidelsaavedrab: Los suicidios en el #CostaneraCenter tienen una carga simb\u00f3lica tr\u00e1gica: por un lado el suicida que hace visible su dra\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "286875103", "edit_history_tweet_ids": ["1158030938355486720"], "id": "1158030938355486720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T15:04:25.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "804906192334163968", "edit_history_tweet_ids": ["1158030834810662912"], "id": "1158030834810662912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158030076992266241"}], "created_at": "2019-08-04T15:04:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 40, "tag": "Waripoleras"}, {"start": 44, "end": 53, "tag": "Vizcarra"}, {"start": 65, "end": 72, "tag": "VIUDAS"}, {"start": 85, "end": 96, "tag": "AlanGarcia"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.5588, "type": "Person", "normalized_text": "Pelea"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9236, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 86, "end": 95, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7077, "type": "Person", "normalized_text": "MilagrosLeiv"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 109, "end": 124, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "text": "RT @ArgosMozart: Pelea:\nlas #Waripoleras de #Vizcarra versus las #VIUDAS del suicida #AlanGarcia: Beto Ortiz @malditaternura, #MilagrosLeiv\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "818847992144871427", "edit_history_tweet_ids": ["1158030780532187139"], "id": "1158030780532187139", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}], "created_at": "2019-08-04T15:03:47.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "166609830", "edit_history_tweet_ids": ["1158030733971251200"], "id": "1158030733971251200", "created_at": "2019-08-04T15:03:36.000Z", "text": "Minha cachorra matou a galinha da vizinha q pulou no meu quintal, at\u00e9 a\u00ed tudo bem. A parte ruim foi que eu fui conferir pra ver se era a galinha a Sansa pegou a galinha morta pela boca e saiu correndo atr\u00e1s de mim, eu sa\u00ed correndo gritando em completo desespero. BOM DOMINGO GNT", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "348586034", "in_reply_to_user_id": "558178060", "edit_history_tweet_ids": ["1158030714388000768"], "id": "1158030714388000768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157362920763875328"}], "created_at": "2019-08-04T15:03:32.000Z", "text": "@Sylvi_9 @LolaCataln2 Esa especie que paga por ser huev\u00f3na, irresponsable, da\u00f1ina, suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 21, "username": "LolaCataln2", "id": "1094275802412339200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2604948688", "edit_history_tweet_ids": ["1158030699611533312"], "id": "1158030699611533312", "created_at": "2019-08-04T15:03:28.000Z", "text": "Empez\u00f3 siendo algo c\u00f3mico esta misi\u00f3n suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "66718001", "edit_history_tweet_ids": ["1158030681504661504"], "id": "1158030681504661504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157710006151712768"}], "created_at": "2019-08-04T15:03:24.000Z", "text": "RT @opabrubs: No meu pa\u00eds Sinop um cara matou a esposa, enterrou ela no banheiro junto com as joias dela pra forjar um abandono e depois de\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "opabrubs", "id": "1395508122"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1016807724632412161", "in_reply_to_user_id": "935990688277245952", "edit_history_tweet_ids": ["1158030598457430017"], "id": "1158030598457430017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157793054612492288"}], "created_at": "2019-08-04T15:03:04.000Z", "text": "@MpXavier7 @kkillmepls Suicida fdp", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "kkillmepls", "id": "4078701411"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "75657768", "edit_history_tweet_ids": ["1158030521877839872"], "id": "1158030521877839872", "created_at": "2019-08-04T15:02:46.000Z", "text": "Si se eliminara por fin la soberbia, aniquiladora y suicida, del antropocentrismo, se podr\u00eda empezar por controlar estrictamente la natalidad humana, facilitando el acceso informado a vasectom\u00edas y ligaduras de trompas, como primer paso... https://t.co/n1OKwAkH8n", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/n1OKwAkH8n", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2274125", "display_url": "lanacion.com.ar/2274125"}]}}, {"author_id": "308200919", "in_reply_to_user_id": "771351819171790848", "edit_history_tweet_ids": ["1158030512721711104"], "id": "1158030512721711104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158029967537709056"}], "created_at": "2019-08-04T15:02:44.000Z", "text": "@SalitaSin @malditaternura @AlanGarciaPeru @esquinabaja Se pon\u00eda el babero para entrevistar al suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "66476668", "edit_history_tweet_ids": ["1158030509664088064"], "id": "1158030509664088064", "created_at": "2019-08-04T15:02:43.000Z", "text": "La gente se suicida porque nunca lleg\u00f3 la alegr\u00eda ni tampoco los tiempos mejores \ud83d\ude25 https://t.co/2timeYy7s9", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/2timeYy7s9", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeFerTal/status/1157834238923816966", "display_url": "twitter.com/JorgeFerTal/st\u2026"}]}}, {"author_id": "1653935264", "in_reply_to_user_id": "127966665", "edit_history_tweet_ids": ["1158030223461572609"], "id": "1158030223461572609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157992802099302400"}], "created_at": "2019-08-04T15:01:35.000Z", "text": "@brittojr Cada pa\u00eds com suas exquisofrenia Brasil estatuto do dimenor jogou os dimenor na vala comum do crime Jap\u00e3o os q se acham fracos se suicida no EUA os covardes matam os outros Europa os covardes nem forma mais fam\u00edlia no oriente m\u00e9dio os terroristas se martiriza na \u00cdndia s\u00e3o est\u00e1tua", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.8759, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 151, "end": 153, "probability": 0.966, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 183, "end": 188, "probability": 0.8865, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 273, "end": 277, "probability": 0.8405, "type": "Place", "normalized_text": "\u00cdndia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "brittojr", "id": "127966665"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "55775865", "in_reply_to_user_id": "55775865", "edit_history_tweet_ids": ["1158030101839302656"], "id": "1158030101839302656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158029732073693186"}], "created_at": "2019-08-04T15:01:06.000Z", "text": "Ahora cuando hay alg\u00fan muerto en la calle cierran todo el per\u00edmetro no pueden pasar carros ni personas, cuando alguien se suicida en el Costanera solo le montan una carpa al muerto y todo sigue normal en el mall.", "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 144, "probability": 0.8906, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "122541642", "edit_history_tweet_ids": ["1158030076992266241"], "id": "1158030076992266241", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157992969594707968"}], "created_at": "2019-08-04T15:01:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 23, "tag": "Waripoleras"}, {"start": 27, "end": 36, "tag": "Vizcarra"}, {"start": 48, "end": 55, "tag": "VIUDAS"}, {"start": 68, "end": 79, "tag": "AlanGarcia"}, {"start": 109, "end": 123, "tag": "MilagrosLeiva"}, {"start": 136, "end": 142, "tag": "Barba"}, {"start": 144, "end": 150, "tag": "Delta"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.8974, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}, {"start": 81, "end": 90, "probability": 0.8372, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 110, "end": 122, "probability": 0.8868, "type": "Person", "normalized_text": "MilagrosLeiva"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "RafaelRey"}, {"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "Barba"}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.3983, "type": "Organization", "normalized_text": "Delta"}], "mentions": [{"start": 92, "end": 107, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/v3AZAU9jiz", "expanded_url": "https://twitter.com/MilagrosLeivaG/status/1157992969594707968", "display_url": "twitter.com/MilagrosLeivaG\u2026"}]}, "text": "Pelea:\nlas #Waripoleras de #Vizcarra versus las #VIUDAS del suicida #AlanGarcia: Beto Ortiz @malditaternura, #MilagrosLeiva, RafaelRey, #Barba, #Delta ... \u00bfquien m\u00e1s? hay varios periodistas y analistas solapados. https://t.co/v3AZAU9jiz", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2425649132", "edit_history_tweet_ids": ["1158030052665233409"], "id": "1158030052665233409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T15:00:54.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "299343712", "edit_history_tweet_ids": ["1158029980535799818"], "id": "1158029980535799818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "created_at": "2019-08-04T15:00:37.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "766327591703814144", "in_reply_to_user_id": "194454776", "edit_history_tweet_ids": ["1158029736037244928"], "id": "1158029736037244928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157832549097517056"}], "created_at": "2019-08-04T14:59:38.000Z", "text": "@anditojjo Para que quieres el nombre y la gente se suicida cuando llega a un limite y hay demasiadas razones para hacerlo y donde hacerlo que eres Dios para juzgar a otro", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "233309168", "in_reply_to_user_id": "233309168", "edit_history_tweet_ids": ["1158029487814131712"], "id": "1158029487814131712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157446904122355712"}], "created_at": "2019-08-04T14:58:39.000Z", "text": "Idea revolucionaria para el futuro: aparcar la TARDIS en un lugar seguro y accesible cuando respondes una se\u00f1al de socorro para no necesitar un plan suicida cuando intentas escapar", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 1}}, {"author_id": "858516937701072896", "edit_history_tweet_ids": ["1158029411519586305"], "id": "1158029411519586305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157052561028833280"}], "created_at": "2019-08-04T14:58:21.000Z", "text": "RT @tababa621: \u5ba2\u3060\u304b\u3089\u3063\u3066\u8a66\u5408\u4e2d\u4f55\u8a00\u3063\u3066\u3044\u3044\u308f\u3051\u3058\u3083\u306a\u3044\u3002\u307b\u3093\u3068\u305d\u3046\u601d\u3046\n\n\u6700\u60aa\u306e\u5834\u5408\u3001\u98df\u3089\u308f\u3055\u308c\u3066\u3082\u6587\u53e5\u8a00\u3048\u306d\u3047\u305e\uff1f\u3063\u3066\u601d\u3046\u308f\n\nhttps://t.co/NSg1q3h7j8", "lang": "ja", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tababa621", "id": "976013138"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/NSg1q3h7j8", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11695", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "203587472", "in_reply_to_user_id": "874735461943705600", "edit_history_tweet_ids": ["1158029298097426435"], "id": "1158029298097426435", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158028431755546625"}], "created_at": "2019-08-04T14:57:54.000Z", "text": "@EmilioL2017 Pero soy un suicida y siempre la l\u00edo jajjaajaj\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EmilioL2017", "id": "874735461943705600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2669710398", "in_reply_to_user_id": "2669710398", "edit_history_tweet_ids": ["1158029294528081920"], "id": "1158029294528081920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158026515596087296"}], "created_at": "2019-08-04T14:57:53.000Z", "text": "@V2deabril @VR09206753 Con solo mirar a quienes sigo  te das cuenta que voto a cambiemos y soy cr\u00edtico de la gesti\u00f3n. Pero no tengo el fanatismo suicida de ustedes que van a ayudar a la Kristina a volver a la rosada. Eso es demencia", "entities": {"annotations": [{"start": 186, "end": 193, "probability": 0.6423, "type": "Person", "normalized_text": "Kristina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "V2deabril", "id": "1037697961294213120"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "VR09206753", "id": "994543924239880192"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "4615236088", "edit_history_tweet_ids": ["1158029286168834050"], "id": "1158029286168834050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T14:57:51.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "940671341799313413", "edit_history_tweet_ids": ["1158029031536812032"], "id": "1158029031536812032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1149740845664481280"}], "created_at": "2019-08-04T14:56:50.000Z", "text": "RT @HistoriaNoPaint: Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaNoPaint", "id": "2822845639"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "868875591138897923", "edit_history_tweet_ids": ["1158028906248790017"], "id": "1158028906248790017", "created_at": "2019-08-04T14:56:21.000Z", "text": "Se tu tem motivo ou n\u00e3o ngm sabe,mas tu n\u00e3o tem direito e nem ningu\u00e9m de falar mal, matou tua vontade em varias\u2026 \u2014 n\u00e3o creio kkkkkkkk https://t.co/Yz1LTI7J0i", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/Yz1LTI7J0i", "expanded_url": "https://curiouscat.me/GuiNeis/post/948052425?t=1564930580", "display_url": "curiouscat.me/GuiNeis/post/9\u2026"}]}}, {"author_id": "151672358", "edit_history_tweet_ids": ["1158028850015670274"], "id": "1158028850015670274", "created_at": "2019-08-04T14:56:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 147, "tag": "ElFuturoEsConTodos"}]}, "text": "\u00bfYa estamos en condiciones de militar en el chat de mamis, o sigue siendo un acto suicida?\nEstoy demorando un llamado abierto a #ElFuturoEsConTodos \u270c\ufe0f, avisen si ya es tiempo...", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1049311724648779777", "in_reply_to_user_id": "982417234797752320", "edit_history_tweet_ids": ["1158028606918078465"], "id": "1158028606918078465", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158028005857529856"}], "created_at": "2019-08-04T14:55:09.000Z", "text": "@LaMariKondo Lo de banalizar la conducta suicida y usarlo como arma arrojadiza para empezar, y el culpar a una persona random ya para otro d\u00eda.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "109035705", "edit_history_tweet_ids": ["1158028580980428803"], "id": "1158028580980428803", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}], "created_at": "2019-08-04T14:55:03.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "187093615", "edit_history_tweet_ids": ["1158028551603597312"], "id": "1158028551603597312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157858747550752769"}], "created_at": "2019-08-04T14:54:56.000Z", "text": "RT @caballobosterok: Como pueden tomar en serio a un tipo que escribi\u00f3 un libro como si hubiese estado en el inodoro del ba\u00f1o del suicida ?\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 136, "probability": 0.6492, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "caballobosterok", "id": "1547353945"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "339810297", "edit_history_tweet_ids": ["1158028533333184514"], "id": "1158028533333184514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}], "created_at": "2019-08-04T14:54:52.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "128022648", "edit_history_tweet_ids": ["1158028522436386817"], "id": "1158028522436386817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T14:54:49.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "56381459", "edit_history_tweet_ids": ["1158028429180264450"], "id": "1158028429180264450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157941552196571138"}], "created_at": "2019-08-04T14:54:27.000Z", "text": "RT @enfermeversia: Por si fuese viernes\na\u00fan conservo un hueco para t\u00ed en el caos del espejo\ny media raci\u00f3n de cristales rotos bajo la almoh\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "enfermeversia", "id": "870192222054096896"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "628778665", "edit_history_tweet_ids": ["1158028293028896768"], "id": "1158028293028896768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157858747550752769"}], "created_at": "2019-08-04T14:53:54.000Z", "text": "RT @caballobosterok: Como pueden tomar en serio a un tipo que escribi\u00f3 un libro como si hubiese estado en el inodoro del ba\u00f1o del suicida ?\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 136, "probability": 0.6492, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "caballobosterok", "id": "1547353945"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "996772006371713026", "edit_history_tweet_ids": ["1158028289111408640"], "id": "1158028289111408640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "created_at": "2019-08-04T14:53:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "180045070", "edit_history_tweet_ids": ["1158028253816397824"], "id": "1158028253816397824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158025917630992384"}], "created_at": "2019-08-04T14:53:45.000Z", "text": "RT @EstagiariodaF1: Lewis Hamilton, voc\u00ea \u00e9 o cara. Matou a miss\u00e3o no peito, foi l\u00e1 e fez o que tinha de fazer. \n\nFica o questionamento se d\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Lewis Hamilton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EstagiariodaF1", "id": "923982713304109056"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "870251858467618816", "edit_history_tweet_ids": ["1158028248275738626"], "id": "1158028248275738626", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "created_at": "2019-08-04T14:53:44.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1210951297", "edit_history_tweet_ids": ["1158028204613001216"], "id": "1158028204613001216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}], "created_at": "2019-08-04T14:53:33.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "746124210892832770", "in_reply_to_user_id": "377623464", "edit_history_tweet_ids": ["1158028195318370306"], "id": "1158028195318370306", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158025251894255617"}], "created_at": "2019-08-04T14:53:31.000Z", "text": "@shawnnexposed meu deus se acertou a cara de algu\u00e9m matou", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.7031, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "488109966", "edit_history_tweet_ids": ["1158028137982283782"], "id": "1158028137982283782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}], "created_at": "2019-08-04T14:53:17.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "769015007682129920", "edit_history_tweet_ids": ["1158028053777453056"], "id": "1158028053777453056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T14:52:57.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "36732295", "edit_history_tweet_ids": ["1158027995627610119"], "id": "1158027995627610119", "created_at": "2019-08-04T14:52:43.000Z", "text": "No mesmo dia, em Ohio, um atirador matou 9. Outro, no Texas, matou 20. Os ataques deixaram ainda 52 feridos, boa parte em estado grave. \n\nVoc\u00eas que usam os Estados Unidos como exemplo para justificar a libera\u00e7\u00e3o das armas no Brasil, podem se manifestar, por favor?", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9866, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.9466, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 156, "end": 169, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.9437, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "824030433784512512", "edit_history_tweet_ids": ["1158027990258855936"], "id": "1158027990258855936", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158027356616974337"}], "created_at": "2019-08-04T14:52:42.000Z", "text": "Hoy has amanecido suicida. https://t.co/bPSn50INtU", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/bPSn50INtU", "expanded_url": "https://twitter.com/unknownpoetries/status/1158027356616974337", "display_url": "twitter.com/unknownpoetrie\u2026"}]}}, {"author_id": "792458315938791424", "edit_history_tweet_ids": ["1158027975461429248"], "id": "1158027975461429248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T14:52:39.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "920125004133650437", "edit_history_tweet_ids": ["1158027933082103816"], "id": "1158027933082103816", "created_at": "2019-08-04T14:52:29.000Z", "text": "El suicida es el ant\u00edpoda del m\u00e1rtir. El m\u00e1rtir es un hombre que se preocupa a tal punto por lo ajeno, que olvida su propia existencia. El suicida se preocupa tan poco de todo lo que no sea \u00e9l mismo, que desea el aniquilamiento general.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "259422952", "edit_history_tweet_ids": ["1158027894540701698"], "id": "1158027894540701698", "created_at": "2019-08-04T14:52:19.000Z", "text": "\u201cPai vc acha o Hamilton melhor que o Senna?\u201d \n\u201cO Senna foi um babaca suicida, ele n\u00e3o morreu de gra\u00e7a\u201d \n\nmiseric\u00f3rdia pai KKKKK", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.8969, "type": "Person", "normalized_text": "Hamilton"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9178, "type": "Person", "normalized_text": "Senna"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.8904, "type": "Person", "normalized_text": "Senna"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1030526582492942337", "edit_history_tweet_ids": ["1158027846339702784"], "id": "1158027846339702784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158025917630992384"}], "created_at": "2019-08-04T14:52:08.000Z", "text": "RT @EstagiariodaF1: Lewis Hamilton, voc\u00ea \u00e9 o cara. Matou a miss\u00e3o no peito, foi l\u00e1 e fez o que tinha de fazer. \n\nFica o questionamento se d\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Lewis Hamilton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EstagiariodaF1", "id": "923982713304109056"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "253278497", "edit_history_tweet_ids": ["1158027844309704705"], "id": "1158027844309704705", "created_at": "2019-08-04T14:52:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 139, "end": 147, "tag": "Vikings"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5858, "type": "Person", "normalized_text": "Ragnar"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.6329, "type": "Person", "normalized_text": "Ragnar"}, {"start": 140, "end": 146, "probability": 0.6789, "type": "Organization", "normalized_text": "Vikings"}]}, "text": "Pqp vai se fuder Ragnar pq deabos n\u00e3o matou o filho do rei quando matou ele, caralho mano, Ragnar tamb\u00e9m \u00e0s vezes parece q vai na emo\u00e7\u00e3o \n\n#Vikings", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "46383002", "edit_history_tweet_ids": ["1158027838332837888"], "id": "1158027838332837888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158025917630992384"}], "created_at": "2019-08-04T14:52:06.000Z", "text": "RT @EstagiariodaF1: Lewis Hamilton, voc\u00ea \u00e9 o cara. Matou a miss\u00e3o no peito, foi l\u00e1 e fez o que tinha de fazer. \n\nFica o questionamento se d\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Lewis Hamilton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EstagiariodaF1", "id": "923982713304109056"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "768981133988093953", "in_reply_to_user_id": "304084682", "edit_history_tweet_ids": ["1158027679901392898"], "id": "1158027679901392898", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157816886417117185"}], "created_at": "2019-08-04T14:51:28.000Z", "text": "@annabagunceira Pra mim foi a pior temporada. Acho que https://t.co/VnuUHieU1n matou. N\u00e3o aguentou as proprias paran\u00f3ias  . Na realidade acho que come\u00e7ou a desandar quando o melhor casal se separou.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "annabagunceira", "id": "304084682"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/VnuUHieU1n", "expanded_url": "http://ela.se", "display_url": "ela.se"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1604757872", "edit_history_tweet_ids": ["1158027617888538625"], "id": "1158027617888538625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "created_at": "2019-08-04T14:51:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "199830117", "edit_history_tweet_ids": ["1158027611194429440"], "id": "1158027611194429440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T14:51:12.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1917611137", "edit_history_tweet_ids": ["1158027526645714945"], "id": "1158027526645714945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T14:50:52.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1155992520192679936", "edit_history_tweet_ids": ["1158027487760343040"], "id": "1158027487760343040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157775581129388035"}], "created_at": "2019-08-04T14:50:42.000Z", "text": "RT @Average_Weab00: Isso \u00e9 divertido. *AHAM* Dazai \u00e9 o motivo pra muita gente n\u00e3o ver BSD e eu at\u00e9 entendo, mas acho que as pessoas deveria\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.6735, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai"}, {"start": 86, "end": 88, "probability": 0.8674, "type": "Other", "normalized_text": "BSD"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "86771698", "edit_history_tweet_ids": ["1158027481326268417"], "id": "1158027481326268417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158020315315867648"}], "created_at": "2019-08-04T14:50:41.000Z", "text": "RT @natitita: Oye sabe qu\u00e9? Somos bien como el pico como sociedad, la gente se suicida a diestra y siniestra en este pa\u00eds y los sacos de ra\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "706875415873392640", "in_reply_to_user_id": "48919295", "edit_history_tweet_ids": ["1158027425726550017"], "id": "1158027425726550017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158023074006077441"}], "created_at": "2019-08-04T14:50:28.000Z", "text": "@c_full Estos personajes son unos sacos de wuevas como dice@c_full carentes de empat\u00eda sabiendo q es una enfermendad,nadie se suicida por gusto o chiste.", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.4759, "type": "Organization", "normalized_text": "wuevas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "C_full", "id": "48919295"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "00d545d301c676fc"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1086254727686443008", "edit_history_tweet_ids": ["1158027326602371072"], "id": "1158027326602371072", "created_at": "2019-08-04T14:50:04.000Z", "text": "Un polic\u00eda chaque\u00f1o asesina a su esposa, balea al amante y se suicida en Resistencia https://t.co/0smTQxVa2T v\u00eda @Noticiasde_", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6132, "type": "Place", "normalized_text": "Resistencia"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 125, "username": "Noticiasde_", "id": "1086254727686443008"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/0smTQxVa2T", "expanded_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490", "display_url": "noticiasde.com.ar/seguridad/un-p\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "127885398", "edit_history_tweet_ids": ["1158027298383310848"], "id": "1158027298383310848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T14:49:57.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "234461328", "edit_history_tweet_ids": ["1158027204674097152"], "id": "1158027204674097152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158025917630992384"}], "created_at": "2019-08-04T14:49:35.000Z", "text": "RT @EstagiariodaF1: Lewis Hamilton, voc\u00ea \u00e9 o cara. Matou a miss\u00e3o no peito, foi l\u00e1 e fez o que tinha de fazer. \n\nFica o questionamento se d\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Lewis Hamilton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EstagiariodaF1", "id": "923982713304109056"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1410831236", "edit_history_tweet_ids": ["1158027152153030657"], "id": "1158027152153030657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158025917630992384"}], "created_at": "2019-08-04T14:49:22.000Z", "text": "RT @EstagiariodaF1: Lewis Hamilton, voc\u00ea \u00e9 o cara. Matou a miss\u00e3o no peito, foi l\u00e1 e fez o que tinha de fazer. \n\nFica o questionamento se d\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Lewis Hamilton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EstagiariodaF1", "id": "923982713304109056"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "65244765", "in_reply_to_user_id": "625038836", "edit_history_tweet_ids": ["1158027129667379201"], "id": "1158027129667379201", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157897981321981952"}], "created_at": "2019-08-04T14:49:17.000Z", "text": "@Carla_Capocollo @pije_copero @isagonzalezo @vichobike @costaneracenter Y darle importancia al acto de poder cerrar el mall con la muerte, para apoyar un enjambre suicida? El mall deber\u00eda ser cerrado con mayor frecuencia con otros actos pol\u00edticos, no esperar que el \"loco\" hable por nosotros como en la \u00e9poca victoriana.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Carla_Capocollo", "id": "625038836"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "isagonzalezo", "id": "170194434"}, {"start": 55, "end": 71, "username": "costaneracenter", "id": "103082179"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3082038921", "edit_history_tweet_ids": ["1158027122704814080"], "id": "1158027122704814080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158025917630992384"}], "created_at": "2019-08-04T14:49:15.000Z", "text": "RT @EstagiariodaF1: Lewis Hamilton, voc\u00ea \u00e9 o cara. Matou a miss\u00e3o no peito, foi l\u00e1 e fez o que tinha de fazer. \n\nFica o questionamento se d\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Lewis Hamilton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EstagiariodaF1", "id": "923982713304109056"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2149538231", "edit_history_tweet_ids": ["1158027092858212353"], "id": "1158027092858212353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158025917630992384"}], "created_at": "2019-08-04T14:49:08.000Z", "text": "RT @EstagiariodaF1: Lewis Hamilton, voc\u00ea \u00e9 o cara. Matou a miss\u00e3o no peito, foi l\u00e1 e fez o que tinha de fazer. \n\nFica o questionamento se d\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Lewis Hamilton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EstagiariodaF1", "id": "923982713304109056"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "167117108", "edit_history_tweet_ids": ["1158027087472680961"], "id": "1158027087472680961", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158026548399738880"}], "created_at": "2019-08-04T14:49:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 189, "end": 201, "tag": "HungarianGP"}, {"start": 202, "end": 212, "tag": "SkyMotori"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/jY3hrK5wOc", "expanded_url": "https://twitter.com/Alycienta_/status/1158026548399738880", "display_url": "twitter.com/Alycienta_/sta\u2026"}]}, "text": "Plan C from \u201ccoglioni\u201d to \u201ccazzimma\u201d! Bravo \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb abbiamo dato un senso a questa strategia quasi suicida \ud83d\ude05 rimane il fatto che la Ferrari anche oggi ha moltissimo su cui riflettere.. mah! #HungarianGP #SkyMotori https://t.co/jY3hrK5wOc", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "708073639904677888", "in_reply_to_user_id": "904831630854037504", "edit_history_tweet_ids": ["1158027059517624320"], "id": "1158027059517624320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158024566637285376"}], "created_at": "2019-08-04T14:49:00.000Z", "text": "@dissedk Exatamente irm\u00e3o, ja se enforcou kkkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "disseDk", "id": "1285963765486428160"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1004387656057442304", "in_reply_to_user_id": "14594813", "edit_history_tweet_ids": ["1158027012881244166"], "id": "1158027012881244166", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158017758329802753"}], "created_at": "2019-08-04T14:48:49.000Z", "text": "@folha Manda que encontre quem matou Mariela e Anderson, e descubra em que caverna se esconderam Queiroz e Adriano Magalh\u00e3es.", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9394, "type": "Person", "normalized_text": "Mariela"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9101, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9392, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 107, "end": 123, "probability": 0.802, "type": "Person", "normalized_text": "Adriano Magalh\u00e3es"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1088621196248338434", "in_reply_to_user_id": "261955501", "edit_history_tweet_ids": ["1158027006224809985"], "id": "1158027006224809985", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158025748113846272"}], "created_at": "2019-08-04T14:48:48.000Z", "text": "@malditaternura Cu\u00eddalo su mascota del delincuente cobarde suicida https://t.co/igl8ZgRyCV", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/igl8ZgRyCV", "expanded_url": "https://twitter.com/Daniel82453232/status/1158027006224809985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/igl8ZgRyCV", "media_key": "3_1158026998964543488"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1062469639693836288", "in_reply_to_user_id": "9317502", "edit_history_tweet_ids": ["1158026994497523713"], "id": "1158026994497523713", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158017373615640576"}], "created_at": "2019-08-04T14:48:45.000Z", "text": "@Estadao @EstadaoPolitica PR\u00c1 QUE JORNAIS? NINGUEM L\u00ca MAIS. RECEBO DEZ TELEFONAS POR DIA IMPLORANDO PARA ASSINAR JORNAIS E REVISTAS. DESLIGO. POR \"FALTA DE CREDIBILIDADE\" JORNALISMO \u00c9 PROFISSAO SUICIDA. D\u00caM JORNAIS AOS MORTADELAS. S\u00c3O O FUTURO DO BRASIL. D\u00c3O UM SANDUICHE, 30 REAIS E O JORNAL. PR\u00c1 N\u00c3O LER. https://t.co/Eo4GXIjZHy", "entities": {"annotations": [{"start": 247, "end": 252, "probability": 0.8822, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "EstadaoPolitica", "id": "76369002"}], "urls": [{"start": 307, "end": 330, "url": "https://t.co/Eo4GXIjZHy", "expanded_url": "https://twitter.com/ElmanoItamar/status/1158026994497523713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Eo4GXIjZHy", "media_key": "3_1158026984959762432"}, {"start": 307, "end": 330, "url": "https://t.co/Eo4GXIjZHy", "expanded_url": "https://twitter.com/ElmanoItamar/status/1158026994497523713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Eo4GXIjZHy", "media_key": "3_1158026985022676993"}, {"start": 307, "end": 330, "url": "https://t.co/Eo4GXIjZHy", "expanded_url": "https://twitter.com/ElmanoItamar/status/1158026994497523713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Eo4GXIjZHy", "media_key": "3_1158026985031028736"}, {"start": 307, "end": 330, "url": "https://t.co/Eo4GXIjZHy", "expanded_url": "https://twitter.com/ElmanoItamar/status/1158026994497523713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Eo4GXIjZHy", "media_key": "3_1158026985052016640"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "876834907602997248", "edit_history_tweet_ids": ["1158026901207814145"], "id": "1158026901207814145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158025917630992384"}], "created_at": "2019-08-04T14:48:23.000Z", "text": "RT @EstagiariodaF1: Lewis Hamilton, voc\u00ea \u00e9 o cara. Matou a miss\u00e3o no peito, foi l\u00e1 e fez o que tinha de fazer. \n\nFica o questionamento se d\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Lewis Hamilton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EstagiariodaF1", "id": "923982713304109056"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "49366886", "edit_history_tweet_ids": ["1158026845960515584"], "id": "1158026845960515584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157983017391939584"}], "created_at": "2019-08-04T14:48:09.000Z", "text": "RT @JorgeLu13131864: @ExpresoPeru @BetoOrtiz_P capaz lo dice porque el fue la waripolera del suicida Alan Garc\u00eda P\u00e9rez....", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 117, "probability": 0.9547, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JorgeLu13131864", "id": "728412964009738241"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "BetoOrtiz_P", "id": "414978687"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "62908036", "edit_history_tweet_ids": ["1158026809037996033"], "id": "1158026809037996033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158025917630992384"}], "created_at": "2019-08-04T14:48:01.000Z", "text": "RT @EstagiariodaF1: Lewis Hamilton, voc\u00ea \u00e9 o cara. Matou a miss\u00e3o no peito, foi l\u00e1 e fez o que tinha de fazer. \n\nFica o questionamento se d\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Lewis Hamilton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EstagiariodaF1", "id": "923982713304109056"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "436762592", "edit_history_tweet_ids": ["1158026785453424640"], "id": "1158026785453424640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "created_at": "2019-08-04T14:47:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1675769450", "edit_history_tweet_ids": ["1158026691664629760"], "id": "1158026691664629760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158025917630992384"}], "created_at": "2019-08-04T14:47:33.000Z", "text": "RT @EstagiariodaF1: Lewis Hamilton, voc\u00ea \u00e9 o cara. Matou a miss\u00e3o no peito, foi l\u00e1 e fez o que tinha de fazer. \n\nFica o questionamento se d\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Lewis Hamilton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EstagiariodaF1", "id": "923982713304109056"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "821905440216850432", "edit_history_tweet_ids": ["1158026661947985920"], "id": "1158026661947985920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158025917630992384"}], "created_at": "2019-08-04T14:47:25.000Z", "text": "RT @EstagiariodaF1: Lewis Hamilton, voc\u00ea \u00e9 o cara. Matou a miss\u00e3o no peito, foi l\u00e1 e fez o que tinha de fazer. \n\nFica o questionamento se d\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Lewis Hamilton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EstagiariodaF1", "id": "923982713304109056"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1384994318", "edit_history_tweet_ids": ["1158026626879414277"], "id": "1158026626879414277", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}], "created_at": "2019-08-04T14:47:17.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "52031026", "edit_history_tweet_ids": ["1158026591936622592"], "id": "1158026591936622592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158025917630992384"}], "created_at": "2019-08-04T14:47:09.000Z", "text": "RT @EstagiariodaF1: Lewis Hamilton, voc\u00ea \u00e9 o cara. Matou a miss\u00e3o no peito, foi l\u00e1 e fez o que tinha de fazer. \n\nFica o questionamento se d\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Lewis Hamilton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EstagiariodaF1", "id": "923982713304109056"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "40784775", "edit_history_tweet_ids": ["1158026548865372160"], "id": "1158026548865372160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}], "created_at": "2019-08-04T14:46:58.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1399901670", "edit_history_tweet_ids": ["1158026447572914177"], "id": "1158026447572914177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T14:46:34.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "192049903", "edit_history_tweet_ids": ["1158026384477949953"], "id": "1158026384477949953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158025917630992384"}], "created_at": "2019-08-04T14:46:19.000Z", "text": "RT @EstagiariodaF1: Lewis Hamilton, voc\u00ea \u00e9 o cara. Matou a miss\u00e3o no peito, foi l\u00e1 e fez o que tinha de fazer. \n\nFica o questionamento se d\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Lewis Hamilton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EstagiariodaF1", "id": "923982713304109056"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1417022576", "edit_history_tweet_ids": ["1158026371202985984"], "id": "1158026371202985984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158025917630992384"}], "created_at": "2019-08-04T14:46:16.000Z", "text": "RT @EstagiariodaF1: Lewis Hamilton, voc\u00ea \u00e9 o cara. Matou a miss\u00e3o no peito, foi l\u00e1 e fez o que tinha de fazer. \n\nFica o questionamento se d\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Lewis Hamilton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EstagiariodaF1", "id": "923982713304109056"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "53157739", "edit_history_tweet_ids": ["1158026346007793664"], "id": "1158026346007793664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}], "created_at": "2019-08-04T14:46:10.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1067487375641796611", "edit_history_tweet_ids": ["1158026345584181249"], "id": "1158026345584181249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158025917630992384"}], "created_at": "2019-08-04T14:46:10.000Z", "text": "RT @EstagiariodaF1: Lewis Hamilton, voc\u00ea \u00e9 o cara. Matou a miss\u00e3o no peito, foi l\u00e1 e fez o que tinha de fazer. \n\nFica o questionamento se d\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Lewis Hamilton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EstagiariodaF1", "id": "923982713304109056"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "162083746", "edit_history_tweet_ids": ["1158026300327649280"], "id": "1158026300327649280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158025917630992384"}], "created_at": "2019-08-04T14:45:59.000Z", "text": "RT @EstagiariodaF1: Lewis Hamilton, voc\u00ea \u00e9 o cara. Matou a miss\u00e3o no peito, foi l\u00e1 e fez o que tinha de fazer. \n\nFica o questionamento se d\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Lewis Hamilton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EstagiariodaF1", "id": "923982713304109056"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1011929843381014528", "edit_history_tweet_ids": ["1158026218911993860"], "id": "1158026218911993860", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158025917630992384"}], "created_at": "2019-08-04T14:45:40.000Z", "text": "RT @EstagiariodaF1: Lewis Hamilton, voc\u00ea \u00e9 o cara. Matou a miss\u00e3o no peito, foi l\u00e1 e fez o que tinha de fazer. \n\nFica o questionamento se d\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Lewis Hamilton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EstagiariodaF1", "id": "923982713304109056"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "375686456", "edit_history_tweet_ids": ["1158026198628405248"], "id": "1158026198628405248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158025917630992384"}], "created_at": "2019-08-04T14:45:35.000Z", "text": "RT @EstagiariodaF1: Lewis Hamilton, voc\u00ea \u00e9 o cara. Matou a miss\u00e3o no peito, foi l\u00e1 e fez o que tinha de fazer. \n\nFica o questionamento se d\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Lewis Hamilton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EstagiariodaF1", "id": "923982713304109056"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3388650995", "edit_history_tweet_ids": ["1158026174477606912"], "id": "1158026174477606912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158025917630992384"}], "created_at": "2019-08-04T14:45:29.000Z", "text": "RT @EstagiariodaF1: Lewis Hamilton, voc\u00ea \u00e9 o cara. Matou a miss\u00e3o no peito, foi l\u00e1 e fez o que tinha de fazer. \n\nFica o questionamento se d\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Lewis Hamilton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EstagiariodaF1", "id": "923982713304109056"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2616245185", "edit_history_tweet_ids": ["1158026170157490177"], "id": "1158026170157490177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158025917630992384"}], "created_at": "2019-08-04T14:45:28.000Z", "text": "RT @EstagiariodaF1: Lewis Hamilton, voc\u00ea \u00e9 o cara. Matou a miss\u00e3o no peito, foi l\u00e1 e fez o que tinha de fazer. \n\nFica o questionamento se d\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Lewis Hamilton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EstagiariodaF1", "id": "923982713304109056"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2188636042", "edit_history_tweet_ids": ["1158026098254536707"], "id": "1158026098254536707", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "created_at": "2019-08-04T14:45:11.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2612267517", "edit_history_tweet_ids": ["1158026077194915846"], "id": "1158026077194915846", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158025917630992384"}], "created_at": "2019-08-04T14:45:06.000Z", "text": "RT @EstagiariodaF1: Lewis Hamilton, voc\u00ea \u00e9 o cara. Matou a miss\u00e3o no peito, foi l\u00e1 e fez o que tinha de fazer. \n\nFica o questionamento se d\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Lewis Hamilton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EstagiariodaF1", "id": "923982713304109056"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "998887111196585984", "edit_history_tweet_ids": ["1158026050984710145"], "id": "1158026050984710145", "created_at": "2019-08-04T14:45:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 65, "tag": "humor"}, {"start": 66, "end": 74, "tag": "standup"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.3622, "type": "Person", "normalized_text": "Banana"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.4952, "type": "Organization", "normalized_text": "Macacos"}]}, "text": "O que uma Banana suicida falou??\n\nMacacos me mordam!\n\n\ud83d\ude02\ud83d\udc4c\ud83c\udffb\n\n#humor #standup", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "65244765", "in_reply_to_user_id": "181804296", "edit_history_tweet_ids": ["1158026045859291136"], "id": "1158026045859291136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157805046073122816"}], "created_at": "2019-08-04T14:44:59.000Z", "text": "@crlosparker Por un lado no ser\u00eda aconsejable hacer tanto estruendo tras un suicidio ah\u00ed. Hay personas que aprender\u00edan que realizar el acto en ese lugar tiene una connotaci\u00f3n p\u00fablica a\u00fan mayor, y pudiese significar imitaci\u00f3n del acto y enjambre suicida. El Costanera es inhumano 24/7.", "entities": {"annotations": [{"start": 257, "end": 265, "probability": 0.3681, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "crlosparker", "id": "181804296"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "768783506449244161", "edit_history_tweet_ids": ["1158025989047410688"], "id": "1158025989047410688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158025917630992384"}], "created_at": "2019-08-04T14:44:45.000Z", "text": "RT @EstagiariodaF1: Lewis Hamilton, voc\u00ea \u00e9 o cara. Matou a miss\u00e3o no peito, foi l\u00e1 e fez o que tinha de fazer. \n\nFica o questionamento se d\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Lewis Hamilton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EstagiariodaF1", "id": "923982713304109056"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "165447259", "edit_history_tweet_ids": ["1158025988430868481"], "id": "1158025988430868481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158025917630992384"}], "created_at": "2019-08-04T14:44:45.000Z", "text": "RT @EstagiariodaF1: Lewis Hamilton, voc\u00ea \u00e9 o cara. Matou a miss\u00e3o no peito, foi l\u00e1 e fez o que tinha de fazer. \n\nFica o questionamento se d\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Lewis Hamilton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EstagiariodaF1", "id": "923982713304109056"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "976513824", "edit_history_tweet_ids": ["1158025966943461378"], "id": "1158025966943461378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158025917630992384"}], "created_at": "2019-08-04T14:44:40.000Z", "text": "RT @EstagiariodaF1: Lewis Hamilton, voc\u00ea \u00e9 o cara. Matou a miss\u00e3o no peito, foi l\u00e1 e fez o que tinha de fazer. \n\nFica o questionamento se d\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Lewis Hamilton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EstagiariodaF1", "id": "923982713304109056"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1028932641402380288", "edit_history_tweet_ids": ["1158025957388800000"], "id": "1158025957388800000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158025917630992384"}], "created_at": "2019-08-04T14:44:37.000Z", "text": "RT @EstagiariodaF1: Lewis Hamilton, voc\u00ea \u00e9 o cara. Matou a miss\u00e3o no peito, foi l\u00e1 e fez o que tinha de fazer. \n\nFica o questionamento se d\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Lewis Hamilton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EstagiariodaF1", "id": "923982713304109056"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1088621196248338434", "in_reply_to_user_id": "225232891", "edit_history_tweet_ids": ["1158025955295801345"], "id": "1158025955295801345", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157970073740566529"}], "created_at": "2019-08-04T14:44:37.000Z", "text": "@ExpresoPeru @YoDesinformo No se acuerda cuando era guaripolera del delincuente mayor y ahora recordado como cobarde suicida por no afrontar la justicia https://t.co/bc6gyBR4uo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "YoDesinformo", "id": "249327624"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/bc6gyBR4uo", "expanded_url": "https://twitter.com/Daniel82453232/status/1158025955295801345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bc6gyBR4uo", "media_key": "3_1158025948450701312"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "93199756", "edit_history_tweet_ids": ["1158025947938992134"], "id": "1158025947938992134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004538797940738"}], "created_at": "2019-08-04T14:44:35.000Z", "text": "RT @XavierFiestas: @peru21noticias @malditaternura Eso lo sabes t\u00fa @malditaternura cuando te vendiste al suicida cobarde y renunciaste a la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 67, "end": 82, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "923982713304109056", "edit_history_tweet_ids": ["1158025917630992384"], "id": "1158025917630992384", "created_at": "2019-08-04T14:44:28.000Z", "text": "Lewis Hamilton, voc\u00ea \u00e9 o cara. Matou a miss\u00e3o no peito, foi l\u00e1 e fez o que tinha de fazer. \n\nFica o questionamento se dava para a RBR ter reagido. https://t.co/yZfQkR9DyI", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Lewis Hamilton"}, {"start": 130, "end": 132, "probability": 0.6804, "type": "Organization", "normalized_text": "RBR"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/yZfQkR9DyI", "expanded_url": "https://twitter.com/EstagiariodaF1/status/1158025917630992384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yZfQkR9DyI", "media_key": "16_1158025908256686080"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 21, "like_count": 234, "quote_count": 0}}, {"author_id": "255756634", "edit_history_tweet_ids": ["1158025863776092162"], "id": "1158025863776092162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T14:44:15.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "711601097954172928", "edit_history_tweet_ids": ["1158025834969653250"], "id": "1158025834969653250", "created_at": "2019-08-04T14:44:08.000Z", "text": "Se voc\u00ea estuda no Indyu no ensino m\u00e9dio e nunca matou hor\u00e1rio de Edson vc t\u00e1 estudando errado", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.508, "type": "Place", "normalized_text": "Indyu"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.9048, "type": "Person", "normalized_text": "Edson"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2743412830", "edit_history_tweet_ids": ["1158025698486996992"], "id": "1158025698486996992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156943695276597248"}], "created_at": "2019-08-04T14:43:36.000Z", "text": "RT @RitaBosaho: \u201cUn hombre asesina a tiros a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en Burgos.\u201d\n\nVan 148 asesinatos desde que se aprob\u00f3 el\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RitaBosaho", "id": "3200182159"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "822815283714936832", "in_reply_to_user_id": "194454776", "edit_history_tweet_ids": ["1158025668397064199"], "id": "1158025668397064199", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158020931144572929"}], "created_at": "2019-08-04T14:43:29.000Z", "text": "@anditojjo Una persona que se suicida no piensa en llamar la atenci\u00f3n, puede ocurrir en cualquier lugar, en cualquier momento y jam\u00e1s va a pensar en llamar la atenci\u00f3n, PREOCUPATE DE LA CALIDAS DE NUESTRA SALUD MENTAL Y PONTE EN EL LUGAR DE ESAS PERSONAS SACOWEA, esperpento re qlo vomitivo", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1130198932116705281", "edit_history_tweet_ids": ["1158025659190579201"], "id": "1158025659190579201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-04T14:43:26.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4830229167", "edit_history_tweet_ids": ["1158025519545409536"], "id": "1158025519545409536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157858747550752769"}], "created_at": "2019-08-04T14:42:53.000Z", "text": "RT @caballobosterok: Como pueden tomar en serio a un tipo que escribi\u00f3 un libro como si hubiese estado en el inodoro del ba\u00f1o del suicida ?\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 136, "probability": 0.6492, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "caballobosterok", "id": "1547353945"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1525766024", "edit_history_tweet_ids": ["1158025515380486144"], "id": "1158025515380486144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825061044281350"}], "created_at": "2019-08-04T14:42:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 56, "tag": "CostaneraCenter"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.5741, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fidelsaavedrab", "id": "41766743"}]}, "text": "RT @fidelsaavedrab: Los suicidios en el #CostaneraCenter tienen una carga simb\u00f3lica tr\u00e1gica: por un lado el suicida que hace visible su dra\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "110280490", "in_reply_to_user_id": "110280490", "edit_history_tweet_ids": ["1158025502642311168"], "id": "1158025502642311168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158025450347737089"}], "created_at": "2019-08-04T14:42:49.000Z", "text": "Un SISTEMA POLITICO se \"suicida\" cuando pierde su base moral y etica y su sistema de gobierno y poder se corrompe.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1151810375291166720", "edit_history_tweet_ids": ["1158025456421130241"], "id": "1158025456421130241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-04T14:42:38.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "67934358", "edit_history_tweet_ids": ["1158025359150985216"], "id": "1158025359150985216", "created_at": "2019-08-04T14:42:15.000Z", "text": "alguien-no-tan-suicida: Te volviste igual a todo eso que te cont\u00e9 que me hac\u00eda mal. https://t.co/ldekxEsnYv", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/ldekxEsnYv", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZcOIBu2jyGMID", "display_url": "tmblr.co/ZcOIBu2jyGMID"}]}}, {"author_id": "1069749619", "edit_history_tweet_ids": ["1158025358765174784"], "id": "1158025358765174784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T14:42:15.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "512693915", "edit_history_tweet_ids": ["1158025056687144960"], "id": "1158025056687144960", "created_at": "2019-08-04T14:41:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 37, "tag": "CasaDelEmprendedor"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 36, "probability": 0.7183, "type": "Other", "normalized_text": "CasaDelEmprendedor"}, {"start": 143, "end": 157, "probability": 0.5904, "type": "Other", "normalized_text": "Club\u2019s Rotaract"}, {"start": 193, "end": 210, "probability": 0.526, "type": "Other", "normalized_text": "Estrategia Estatal"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/YLqYvzvmog", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1583498106/posts/10213253231037002/", "display_url": "facebook.com/1583498106/pos\u2026"}]}, "text": "El d\u00eda de ayer en #CasaDelEmprendedor se imparti\u00f3 una capacitaci\u00f3n de prevenci\u00f3n de la conducta suicida con la participaci\u00f3n de j\u00f3venes de los Club\u2019s Rotaract, como parte de los trabajos de la Estrategia Estatal de... https://t.co/YLqYvzvmog", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "415118084", "edit_history_tweet_ids": ["1158025036403486720"], "id": "1158025036403486720", "created_at": "2019-08-04T14:40:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 54, "tag": "HungarianGP"}]}, "text": "Strategia suicida della Red Bull... \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f #HungarianGP", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "780535303597494272", "edit_history_tweet_ids": ["1158024969365970944"], "id": "1158024969365970944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "created_at": "2019-08-04T14:40:42.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "781821697171263488", "edit_history_tweet_ids": ["1158024924835012609"], "id": "1158024924835012609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157858747550752769"}], "created_at": "2019-08-04T14:40:31.000Z", "text": "RT @caballobosterok: Como pueden tomar en serio a un tipo que escribi\u00f3 un libro como si hubiese estado en el inodoro del ba\u00f1o del suicida ?\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 136, "probability": 0.6492, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "caballobosterok", "id": "1547353945"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "32934232", "edit_history_tweet_ids": ["1158024751283167232"], "id": "1158024751283167232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}], "created_at": "2019-08-04T14:39:50.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1170091104", "edit_history_tweet_ids": ["1158024636350832641"], "id": "1158024636350832641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "created_at": "2019-08-04T14:39:23.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1108838400168202244", "edit_history_tweet_ids": ["1158024574644228096"], "id": "1158024574644228096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}], "created_at": "2019-08-04T14:39:08.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3092624074", "edit_history_tweet_ids": ["1158024566813483009"], "id": "1158024566813483009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157978830428090369"}], "created_at": "2019-08-04T14:39:06.000Z", "text": "RT @manesalamanca: El suicidio es la 2a causa de muerte no natural en el pa\u00eds. La falta de cohesi\u00f3n y solidaridad en una sociedad puede gen\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manesalamanca", "id": "18104066"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "834944375914446852", "in_reply_to_user_id": "834944375914446852", "edit_history_tweet_ids": ["1158024558601019392"], "id": "1158024558601019392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158022913930473472"}], "created_at": "2019-08-04T14:39:04.000Z", "text": "@bowiesnet eu lembro que a orientadora pedag\u00f3gica do meu col\u00e9gio que eu estudava se suicidou e eu fui contar a not\u00edcia para uma amiga na \u00e9poca do msn, logo depois comecei a ouvir batidas fortes na janela e fui l\u00e1 fora ver jurando que uma pessoa real tinha batido mas n\u00e3o tinha ningu\u00e9m", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bowiesnet", "id": "1002914823422840832"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1125723214859124737", "edit_history_tweet_ids": ["1158024267164004354"], "id": "1158024267164004354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157844011450810369"}], "created_at": "2019-08-04T14:37:54.000Z", "text": "RT @_Antra_: Una joven de 27 a\u00f1os, con un beb\u00e9 de menos de 2 a\u00f1os se suicida en el costanera center. Y el estado a\u00fan no asume los costos  d\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.4676, "type": "Place", "normalized_text": "costanera center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_Antra_", "id": "63716891"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "73023403", "edit_history_tweet_ids": ["1158024243591991301"], "id": "1158024243591991301", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "created_at": "2019-08-04T14:37:49.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2213062418", "edit_history_tweet_ids": ["1158024074502823936"], "id": "1158024074502823936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T14:37:09.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "426908101", "edit_history_tweet_ids": ["1158024066114183168"], "id": "1158024066114183168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158005927284486144"}], "created_at": "2019-08-04T14:37:07.000Z", "text": "RT @casulopsi: Comportamento suicida: vari\u00e1veis relacionadas https://t.co/NS6pj8iXca", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/NS6pj8iXca", "expanded_url": "https://amenteemaravilhosa.com.br/comportamento-suicida-variaveis-relacionadas/", "display_url": "amenteemaravilhosa.com.br/comportamento-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://amenteemaravilhosa.com.br/comportamento-suicida-variaveis-relacionadas/"}]}}, {"author_id": "227195536", "edit_history_tweet_ids": ["1158023981330509824"], "id": "1158023981330509824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T14:36:46.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1157098825573703682", "in_reply_to_user_id": "200200538", "edit_history_tweet_ids": ["1158023910400634880"], "id": "1158023910400634880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158022510274854912"}], "created_at": "2019-08-04T14:36:29.000Z", "text": "@qissocompanheir @fg_genuino @carmelonetombl @MBLivre Que eu me lembre a Petrobr\u00e1s nao matou mais de 300 pessoas ou matou? Ninguem aqui defende corrup\u00e7\u00e3o amigo pq esta no lado da esquerda, se provou que foi corrupto pode ser meu pai/irm\u00e3o tem que pagar conforme a justi\u00e7a, agora isso parece que n\u00e3o a pratica da direita n\u00e9...", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.7198, "type": "Organization", "normalized_text": "Petrobr\u00e1s"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "qissocompanheir", "id": "200200538"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "fg_genuino", "id": "1591934078"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "carmelonetombl", "id": "1092234373758361601"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "940695827277852674", "edit_history_tweet_ids": ["1158023899839442947"], "id": "1158023899839442947", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T14:36:27.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "164406110", "edit_history_tweet_ids": ["1158023856751292416"], "id": "1158023856751292416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157796881038290946"}], "created_at": "2019-08-04T14:36:17.000Z", "text": "RT @DCBrasil3: Esquadr\u00e3o Suicida 2 est\u00e1 programado para come\u00e7ar suas filmagens principais em 23 de Setembro, esperem not\u00edcias da produ\u00e7\u00e3o n\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 33, "probability": 0.892, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2290564230", "edit_history_tweet_ids": ["1158023761280544768"], "id": "1158023761280544768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T14:35:54.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "855457255", "edit_history_tweet_ids": ["1158023758554304512"], "id": "1158023758554304512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157844166304509952"}], "created_at": "2019-08-04T14:35:53.000Z", "text": "RT @polletcilla: Por qu\u00e9 siempre q se suicida alguien ya sea en el metro o Mall sale un infame con un tuit despreciable reclamando q por qu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.5995, "type": "Place", "normalized_text": "Mall"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "polletcilla", "id": "728019655302897664"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "779873622353670145", "edit_history_tweet_ids": ["1158023700119265280"], "id": "1158023700119265280", "created_at": "2019-08-04T14:35:39.000Z", "text": "Rank pessoal do DCEU\n\n08/09 - Esquadr\u00e3o Suicida (vers\u00e3o normal e estendida)\n07- Batman vs Superman (vers\u00e3o de cinema)\n06 - Liga da Justi\u00e7a\n05 - Batman vs Superman (Ultimate Cut)\n04 - Homem de A\u00e7o\n03 - Aquaman\n02 - Mulher Maravilha\n01 - Shazam!", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.6721, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.6503, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.6237, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 128, "end": 129, "probability": 0.4997, "type": "Other", "normalized_text": "da"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "709824444324323328", "edit_history_tweet_ids": ["1158023669794430986"], "id": "1158023669794430986", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157816886417117185"}], "created_at": "2019-08-04T14:35:32.000Z", "text": "RT @annabagunceira: Quem j\u00e1 viu The L Word inteirinha e tem \u00f3dio da \u00faltima temporada como eu UAHSDUDSHUHADS Quem voc\u00eas acham que matou Jenn\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.9008, "type": "Other", "normalized_text": "The L Word"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.6077, "type": "Person", "normalized_text": "Jenn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "annabagunceira", "id": "304084682"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "134921712", "edit_history_tweet_ids": ["1158023573937774592"], "id": "1158023573937774592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825061044281350"}], "created_at": "2019-08-04T14:35:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 56, "tag": "CostaneraCenter"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.5741, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fidelsaavedrab", "id": "41766743"}]}, "text": "RT @fidelsaavedrab: Los suicidios en el #CostaneraCenter tienen una carga simb\u00f3lica tr\u00e1gica: por un lado el suicida que hace visible su dra\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "536628084", "in_reply_to_user_id": "9612112", "edit_history_tweet_ids": ["1158023542228889600"], "id": "1158023542228889600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158021797662662657"}], "created_at": "2019-08-04T14:35:02.000Z", "text": "@omelete Se ele matou metade de todas as especies vivas,ele como o ultimo de sua ra\u00e7a n\u00e3o deveria permanecer?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "151744153", "edit_history_tweet_ids": ["1158023513896345604"], "id": "1158023513896345604", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T14:34:55.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "129908629", "edit_history_tweet_ids": ["1158023508930289664"], "id": "1158023508930289664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158023343100112898"}], "created_at": "2019-08-04T14:34:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "PSICOLOG\u00cdA"}, {"start": 52, "end": 61, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.3833, "type": "Organization", "normalized_text": "PSICOLOG\u00cdA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MindUp_Psico", "id": "2872259591"}]}, "text": "RT @MindUp_Psico: #PSICOLOG\u00cdA \ud83d\udccc\u2705 Unos 4000 casos de #suicidio se registran al a\u00f1o. El suicidio se cobra + vidas que las guerras y los homic\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "74931272", "edit_history_tweet_ids": ["1158023498310258695"], "id": "1158023498310258695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T14:34:51.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3195718221", "edit_history_tweet_ids": ["1158023492765437952"], "id": "1158023492765437952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "created_at": "2019-08-04T14:34:50.000Z", "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2872259591", "edit_history_tweet_ids": ["1158023343100112898"], "id": "1158023343100112898", "created_at": "2019-08-04T14:34:14.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "PSICOLOG\u00cdA"}, {"start": 34, "end": 43, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/cuGC3XQpaa", "expanded_url": "https://mindup-psicologos.com/el-suicidio-es-la-primera-causa-de-muerte-no-natural-en-espana/", "display_url": "mindup-psicologos.com/el-suicidio-es\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568519663566348289/I9191VPO?format=jpg&name=orig", "width": 799, "height": 321}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568519663566348289/I9191VPO?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 404, "title": "EL suicidio es la primera causa de muerte no natural en Espa\u00f1a | MindUp Psic\u00f3logos", "description": "El suicidio genera temor y silencio a su alrededor. En nuestro pa\u00eds, unas 4000 personas se suicidan al a\u00f1o (una cada 2,5 horas). Un 75 % son hombres.", "unwound_url": "https://mindup-psicologos.com/el-suicidio-es-la-primera-causa-de-muerte-no-natural-en-espana/"}]}, "text": "#PSICOLOG\u00cdA \ud83d\udccc\u2705 Unos 4000 casos de #suicidio se registran al a\u00f1o. El suicidio se cobra + vidas que las guerras y los homicidios juntos. Por desgracia, se suicida en el mundo 1 persona cada 40 segundos. Por tanto, m\u00e1s de 2.000 personas se suicidan al d\u00eda. https://t.co/cuGC3XQpaa", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "264784143", "edit_history_tweet_ids": ["1158023274858721280"], "id": "1158023274858721280", "created_at": "2019-08-04T14:33:58.000Z", "text": "Io quando mamma dice abuna qualsiasi attrice suicida per depressione:\n\"ah con tutto quello che ha da fare/ fa come fa ad essere depressa\" https://t.co/FCENAoAIWD", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/FCENAoAIWD", "expanded_url": "https://twitter.com/xFranzax/status/1158023274858721280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FCENAoAIWD", "media_key": "3_1158023271494930433"}]}}, {"author_id": "884936411606130688", "edit_history_tweet_ids": ["1158023272233078784"], "id": "1158023272233078784", "created_at": "2019-08-04T14:33:57.000Z", "text": "Eu n\u00e3o sei voc\u00eas, mas quando eu vejo que algu\u00e9m se matou mesmo eu n\u00e3o conhecendo, eu fico triste,eu sei o quanto \u00e9 horr\u00edvel e triste em saber que a dor da pessoa era t\u00e3o grande que ela se matou, triste que ningu\u00e9m ajudou ela ao ponto de fazer ela ficar aqui.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "7343e9c57b3427b5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1863735084", "edit_history_tweet_ids": ["1158023107770273793"], "id": "1158023107770273793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T14:33:18.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "716446190234112002", "in_reply_to_user_id": "280542227", "edit_history_tweet_ids": ["1158023093060866049"], "id": "1158023093060866049", "created_at": "2019-08-04T14:33:15.000Z", "text": "@iconoalfano le dijo pelada a Matilde Blanco ... ella explic\u00f3 que no es un insulto es un adjetivo calificativo... y es verdad mira si yo te calificara como negra , puta arrastrada , falopera suicida ... eso si ser\u00eda insulto .Se nota la diferencia ?.Buen domingo", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 43, "probability": 0.9317, "type": "Person", "normalized_text": "Matilde Blanco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "iconoalfano", "id": "280542227"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "54587060", "edit_history_tweet_ids": ["1158023011070611457"], "id": "1158023011070611457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "created_at": "2019-08-04T14:32:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "883093931159937024", "edit_history_tweet_ids": ["1158022941969408001"], "id": "1158022941969408001", "created_at": "2019-08-04T14:32:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 111, "end": 122, "tag": "noveladas9"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.6487, "type": "Other", "normalized_text": "noveladas9"}]}, "text": "Amores, algu\u00e9m sabe me dizer se aquele cara l\u00e1 o motorista da mulher do chiclete matou ela mesmo?????????????? #noveladas9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "68181186", "edit_history_tweet_ids": ["1158022925263495168"], "id": "1158022925263495168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}], "created_at": "2019-08-04T14:32:35.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1133490966055333889", "edit_history_tweet_ids": ["1158022836637831168"], "id": "1158022836637831168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157948889196040192"}], "created_at": "2019-08-04T14:32:13.000Z", "text": "RT @Bolsotwitteira: Depois disso, a rela\u00e7\u00e3o dos dois ficou suspensa, \u201cnum limbo relacional\u201d. Muitos anos mais tarde, eles tiveram uma bela\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "570401287", "in_reply_to_user_id": "1058118893133316096", "edit_history_tweet_ids": ["1158022796599005184"], "id": "1158022796599005184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157856827264176128"}], "created_at": "2019-08-04T14:32:04.000Z", "text": "@Segundo98831898 Menos mal que el cobarde suicida dej\u00f3 una carta, porque sino, estos indesesbles apristas estarian diciendo que lo ajusticiaron en su propia casa. Con la carta aprobada y reconocida por los apristas, el suicida qued\u00f3 como cobarde y culpable.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1250577956", "edit_history_tweet_ids": ["1158022751652913152"], "id": "1158022751652913152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "created_at": "2019-08-04T14:31:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "17373305", "edit_history_tweet_ids": ["1158022508978851840"], "id": "1158022508978851840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157752234828029953"}], "created_at": "2019-08-04T14:30:55.000Z", "text": "RT @diego_gon: Si le dices a un traductor que te traduzca esto al ingl\u00e9s, se suicida. Es un hecho https://t.co/gsUBOuAPwn", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "diego_gon", "id": "111561268"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/gsUBOuAPwn", "expanded_url": "https://twitter.com/braxuzzz3/status/1157066746001534979", "display_url": "twitter.com/braxuzzz3/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1297263649", "edit_history_tweet_ids": ["1158022408886018049"], "id": "1158022408886018049", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157885676307865600"}], "created_at": "2019-08-04T14:30:31.000Z", "text": "Quiero casarme con el otro lado suicida que tengo en el orto \nJAJAJAJ https://t.co/inIgn0POXf", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/inIgn0POXf", "expanded_url": "https://twitter.com/agusalejook/status/1157885676307865600", "display_url": "twitter.com/agusalejook/st\u2026"}]}}, {"author_id": "66562195", "edit_history_tweet_ids": ["1158022277293838336"], "id": "1158022277293838336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T14:30:00.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "572271869", "in_reply_to_user_id": "400579091", "edit_history_tweet_ids": ["1158022223678058496"], "id": "1158022223678058496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157983831791669249"}], "created_at": "2019-08-04T14:29:47.000Z", "text": "@EconomistaFlait @IvanOlguin Te vas a la quiebra rapidito....si se suicida un tipo cada 5 o 6 meses que debe ser la tasa promedio te juiste al hoyo al toque \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EconomistaFlait", "id": "400579091"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "IvanOlguin", "id": "1231705945840869376"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "900418166546993153", "in_reply_to_user_id": "532721489", "edit_history_tweet_ids": ["1158022153784176640"], "id": "1158022153784176640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157929282401898496"}], "created_at": "2019-08-04T14:29:31.000Z", "text": "@lolaoltra @AraMtnezEsteban @maytepadron @gisb_sus @maritahermano @Icleron @NuriaCSopena @mablanco60 @jsegurasuarez @carsonescritora @Leia19ABY No es cuesti\u00f3n de FE si no de espacio/tiempo si asesina a su esposa y acto seguido se suicida nunca puede recibir Los Santos sacramentos...imposible y seg\u00fan la doctrina Cristiana tampoco el perd\u00f3n De Dios! Se puede criticar a la iglesia pero no jugar con esto! Es fake!", "entities": {"annotations": [{"start": 313, "end": 321, "probability": 0.5738, "type": "Person", "normalized_text": "Cristiana"}, {"start": 344, "end": 347, "probability": 0.3981, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lolaoltra", "id": "532721489"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "AraMtnezEsteban", "id": "3406936972"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "maytepadron", "id": "262747455"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "gisb_sus", "id": "1012146463"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "maritahermano", "id": "2611783811"}, {"start": 66, "end": 74, "username": "Icleron", "id": "246214928"}, {"start": 75, "end": 88, "username": "NuriaCSopena", "id": "326912627"}, {"start": 89, "end": 100, "username": "mablanco60", "id": "222634131"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "jsegurasuarez", "id": "973578151"}, {"start": 116, "end": 132, "username": "carsonescritora", "id": "2665158054"}, {"start": 133, "end": 143, "username": "Leia19ABY", "id": "2988161613"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "42500948", "edit_history_tweet_ids": ["1158022100218724352"], "id": "1158022100218724352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158020315315867648"}], "created_at": "2019-08-04T14:29:18.000Z", "text": "RT @natitita: Oye sabe qu\u00e9? Somos bien como el pico como sociedad, la gente se suicida a diestra y siniestra en este pa\u00eds y los sacos de ra\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4443912760", "edit_history_tweet_ids": ["1158021921210097664"], "id": "1158021921210097664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T14:28:35.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "333615473", "in_reply_to_user_id": "333615473", "edit_history_tweet_ids": ["1158021883700400135"], "id": "1158021883700400135", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158021479067455490"}], "created_at": "2019-08-04T14:28:26.000Z", "text": "o tal vez sigo mucha gente que est\u00e1 del orto si no vamos a hacer un pacto suicida entre todos no quiero leer m\u00e1s nada", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1465219008", "in_reply_to_user_id": "1330161698", "edit_history_tweet_ids": ["1158021817984061440"], "id": "1158021817984061440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157843417231056897"}], "created_at": "2019-08-04T14:28:11.000Z", "text": "@BChumpitaz Y si exigimos que se publique el toxicol\u00f3gico de la autopsia del ladr\u00f3n suicida? Explicar\u00eda muuucho no?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BChumpitaz", "id": "1330161698"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"author_id": "886243972607332352", "in_reply_to_user_id": "2931174211", "edit_history_tweet_ids": ["1158021808915918848"], "id": "1158021808915918848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158015445322162177"}], "created_at": "2019-08-04T14:28:08.000Z", "text": "@Pajara_12 Te falt\u00f3 la opci\u00f3n E : pierde en primera vuelta y se suicida. Dios me oiga...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "570401287", "edit_history_tweet_ids": ["1158021766155030528"], "id": "1158021766155030528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157948477399322629"}], "created_at": "2019-08-04T14:27:58.000Z", "text": "RT @mercede56704720: @Segundo98831898 Quien no recuerda al suicida, al parecer los apristones siguen busc\u00e1ndole cinco pies al gato, solo ti\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mercede56704720", "id": "1163303628"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3195718221", "edit_history_tweet_ids": ["1158021719216578564"], "id": "1158021719216578564", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "created_at": "2019-08-04T14:27:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2978268105", "edit_history_tweet_ids": ["1158021689424392193"], "id": "1158021689424392193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T14:27:40.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4715519955", "in_reply_to_user_id": "1265448278", "edit_history_tweet_ids": ["1158021611896918016"], "id": "1158021611896918016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157984474677829632"}], "created_at": "2019-08-04T14:27:21.000Z", "text": "@jesxsolivars Aunq sea as\u00ed exponerlo en redes me parece un paso m\u00e1s para q se suicida. Antes de hacer esto tendr\u00edas q buscar ayuda idk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "188773756", "edit_history_tweet_ids": ["1158021601255927810"], "id": "1158021601255927810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T14:27:19.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3257105584", "edit_history_tweet_ids": ["1158021352298897410"], "id": "1158021352298897410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156228271069159424"}], "created_at": "2019-08-04T14:26:20.000Z", "text": "RT @S_riesenberg: La U: Si no se le dijo adi\u00f3s a Arias durante el receso, algo inexplicable, este es el momento. Est\u00e1n Jorge Pellicer, de p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 21, "probability": 0.5135, "type": "Organization", "normalized_text": "U"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Arias"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.907, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Pellicer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "S_riesenberg", "id": "99125389"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "166328091", "edit_history_tweet_ids": ["1158021330446487553"], "id": "1158021330446487553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}], "created_at": "2019-08-04T14:26:14.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1044401469154349056", "edit_history_tweet_ids": ["1158021251182600194"], "id": "1158021251182600194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "created_at": "2019-08-04T14:25:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "931979763689906176", "edit_history_tweet_ids": ["1158021202511826945"], "id": "1158021202511826945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158014994862235648"}], "created_at": "2019-08-04T14:25:44.000Z", "text": "RT @Franciscodurett: @tbaader No hay mejor suicida q un alcoh\u00f3lico", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Franciscodurett", "id": "931979763689906176"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "tbaader", "id": "423047776"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1136081159216148480", "in_reply_to_user_id": "328551705", "edit_history_tweet_ids": ["1158021181053833221"], "id": "1158021181053833221", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157857180349022208"}], "created_at": "2019-08-04T14:25:39.000Z", "text": "@jolopes25 @jandira_feghali Acredito na leg\u00edtima defesa, eu n\u00e3o penso em ter uma arma, mas se a pessoa cumprir TODOS os requisitos para ter uma, acho justo que a tenha, pq s\u00f3 o bandido \"Tem o direito a arma\" \u00e9 o cidad\u00e3o honesto n\u00e3o?\nE outra coisa, um morado\u0155 de rua aqui no RJ matou duas pessoas, com umaFACA", "entities": {"annotations": [{"start": 274, "end": 275, "probability": 0.9493, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jolopes25", "id": "328551705"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "812383159", "edit_history_tweet_ids": ["1158021168420573185"], "id": "1158021168420573185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T14:25:36.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "171246550", "edit_history_tweet_ids": ["1158021102167310336"], "id": "1158021102167310336", "created_at": "2019-08-04T14:25:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 31, "tag": "suicida"}, {"start": 208, "end": 224, "tag": "CostaneraCenter"}], "annotations": [{"start": 209, "end": 223, "probability": 0.7243, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}]}, "text": "Q.E.P.D la joven mujer #suicida Debe haber estado muy mal para dejar a su hijo de 2 a\u00f1os. Me impactan los suicidios. Terrible para entorno familiar. Falla el pais por la atencion p\u00fablica de la salud mental.  #CostaneraCenter", "lang": "es", "geo": {"place_id": "008cc6c52677f0b5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1270332710", "in_reply_to_user_id": "2416067982", "edit_history_tweet_ids": ["1158021077525811200"], "id": "1158021077525811200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157679756168630273"}], "created_at": "2019-08-04T14:25:14.000Z", "text": "@CarloCalenda @ComAzCiv Credo che, in un sistema proporzionale, la distanza tra una moderna area LibLab e una tradizionale area di SxSx, sia insanabile, se non dopo le elezioni (non prima) e su una piattaforma negoziale  molto precisa.\nSenza un patto di ferro tra Renzi e Calenda area LibLab si suicida", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "954869107379396610", "edit_history_tweet_ids": ["1158021000296128512"], "id": "1158021000296128512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T14:24:56.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "983387096416247809", "in_reply_to_user_id": "128372940", "edit_history_tweet_ids": ["1158020856855089152"], "id": "1158020856855089152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158007516233707520"}], "created_at": "2019-08-04T14:24:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 196, "end": 207, "tag": "102mamatas"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9155, "type": "Person", "normalized_text": "Mamata"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "text": "@jairbolsonaro T\u00e1 pagando pq perseguiu, torturou, matou e desapareceu. \nSe n\u00e3o fizessem, n\u00e3o pagavam. \nMas vamos falar da verdadeira Mamata, os seus 102 parentes dentro de algum cargo no governo. #102mamatas", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"author_id": "14486340", "edit_history_tweet_ids": ["1158020694799724544"], "id": "1158020694799724544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158020315315867648"}], "created_at": "2019-08-04T14:23:43.000Z", "text": "RT @natitita: Oye sabe qu\u00e9? Somos bien como el pico como sociedad, la gente se suicida a diestra y siniestra en este pa\u00eds y los sacos de ra\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "922596483450449920", "edit_history_tweet_ids": ["1158020495448641536"], "id": "1158020495448641536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825061044281350"}], "created_at": "2019-08-04T14:22:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 56, "tag": "CostaneraCenter"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.5741, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fidelsaavedrab", "id": "41766743"}]}, "text": "RT @fidelsaavedrab: Los suicidios en el #CostaneraCenter tienen una carga simb\u00f3lica tr\u00e1gica: por un lado el suicida que hace visible su dra\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "630540024", "edit_history_tweet_ids": ["1158020353144360962"], "id": "1158020353144360962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T14:22:21.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "255846606", "edit_history_tweet_ids": ["1158020333556944897"], "id": "1158020333556944897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T14:22:17.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "22585744", "edit_history_tweet_ids": ["1158020315315867648"], "id": "1158020315315867648", "created_at": "2019-08-04T14:22:12.000Z", "text": "Oye sabe qu\u00e9? Somos bien como el pico como sociedad, la gente se suicida a diestra y siniestra en este pa\u00eds y los sacos de raja lo \u00fanico que dicen es, por qu\u00e9 no se suicidan en sus casas? CHUPEN EL PICO INSENSIBLES DE MIERDA!", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1021802416776392704", "edit_history_tweet_ids": ["1158020197191737344"], "id": "1158020197191737344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}], "created_at": "2019-08-04T14:21:44.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "43145613", "edit_history_tweet_ids": ["1158020108058615808"], "id": "1158020108058615808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825061044281350"}], "created_at": "2019-08-04T14:21:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 56, "tag": "CostaneraCenter"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.5741, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fidelsaavedrab", "id": "41766743"}]}, "text": "RT @fidelsaavedrab: Los suicidios en el #CostaneraCenter tienen una carga simb\u00f3lica tr\u00e1gica: por un lado el suicida que hace visible su dra\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3138782746", "edit_history_tweet_ids": ["1158020043428499461"], "id": "1158020043428499461", "created_at": "2019-08-04T14:21:07.000Z", "text": "Ahora falta un video que diga fuerte y claro Maldito Costanera Center, \u00bf por qu\u00e9 la gente se suicida ah\u00ed?) d\u00f3nde es uno de los Mall m\u00e1s grande de Stgo , donde todos lo qu\u00e9 van a comprar son de plata y est\u00e1n llenos de felicidad amor y andan en familia,y el qu\u00e9 se Mato nada de eso.", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 68, "probability": 0.7122, "type": "Other", "normalized_text": "Maldito Costanera Center"}, {"start": 146, "end": 149, "probability": 0.3705, "type": "Other", "normalized_text": "Stgo"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1022786256168804353", "edit_history_tweet_ids": ["1158019919813984256"], "id": "1158019919813984256", "created_at": "2019-08-04T14:20:38.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 121, "end": 133, "tag": "HungarianGP"}]}, "text": "A mio parere strategia suicida da parte di Mercedes\nHamilton ora guadagna ma dopo secondo me potrebbe scendere coi tempi\n#HungarianGP", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "958436094193881089", "edit_history_tweet_ids": ["1158019870459645958"], "id": "1158019870459645958", "created_at": "2019-08-04T14:20:26.000Z", "text": "acordei com uma menina postando que o namorado se matou,meu deus toda vez que vejo esse tipo de coisa minha mente me p\u00f5e no dia que meu irm\u00e3o faleceu. ningu\u00e9m deveria passar por isso nunca \ud83d\udc94", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2777326082", "edit_history_tweet_ids": ["1158019771201478656"], "id": "1158019771201478656", "created_at": "2019-08-04T14:20:03.000Z", "text": "t\u00f4 muito brava que em nasce uma estrela o cara tinha alcoolismo e com o fracasso da carreira desenvolveu depress\u00e3o da\u00ed um fdp fala q ele \u00e9 um merda e t\u00e1 atrapalhando a esposa logo num momento t\u00e3o fr\u00e1gil e o Jack se matou mano e falaram ainda que foi culpa dele?????", "entities": {"annotations": [{"start": 207, "end": 210, "probability": 0.716, "type": "Person", "normalized_text": "Jack"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1053743241177251840", "in_reply_to_user_id": "231476672", "edit_history_tweet_ids": ["1158019638514651136"], "id": "1158019638514651136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157411629757325313"}], "created_at": "2019-08-04T14:19:31.000Z", "text": "@MaritereBraschi Pero que se puede esperar de usted sr @MaritereBraschi si usted era la fan enamorada del cobarde suicida AG. Solamente bastaba que AG le diera una sonrisita para que caiga rendida a sus pies. Digna se\u00f1ora conductora de talk shows.", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 123, "probability": 0.3428, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 148, "end": 149, "probability": 0.6301, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1021569986387689474", "edit_history_tweet_ids": ["1158019618168102912"], "id": "1158019618168102912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157846239037349888"}], "created_at": "2019-08-04T14:19:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 119, "tag": "ElNuevoDiarioRD"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.2743, "type": "Place", "normalized_text": "FARD"}, {"start": 104, "end": 118, "probability": 0.8643, "type": "Other", "normalized_text": "ElNuevoDiarioRD"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elnuevodiariord", "id": "87690452"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/69NRjcxQE6", "expanded_url": "https://elnuevodiario.com.do/?p=522610", "display_url": "elnuevodiario.com.do/?p=522610"}]}, "text": "RT @elnuevodiariord: Capit\u00e1n de FARD hiere de bala a cu\u00f1ada y luego se suicida\nhttps://t.co/69NRjcxQE6\n#ElNuevoDiarioRD https://t.co/MSfuGX\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1156530277159755777", "edit_history_tweet_ids": ["1158019610526068736"], "id": "1158019610526068736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T14:19:24.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "251774200", "edit_history_tweet_ids": ["1158019606298185735"], "id": "1158019606298185735", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T14:19:23.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "852328340333760512", "edit_history_tweet_ids": ["1158019594348650496"], "id": "1158019594348650496", "created_at": "2019-08-04T14:19:20.000Z", "text": "a bixa viciada maluca suicida e nao vai em UM psic\u00f3logo", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2907198287", "edit_history_tweet_ids": ["1158019572504641537"], "id": "1158019572504641537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "created_at": "2019-08-04T14:19:15.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "106776181", "edit_history_tweet_ids": ["1158019512471621632"], "id": "1158019512471621632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157852799079784449"}], "created_at": "2019-08-04T14:19:01.000Z", "text": "RT @lutero_luis: @PiensaPrensa Porqu\u00e9 no cierran el Costanera center cada vez que se suicida una persona??? Cuando muere alguien en la call\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 67, "probability": 0.6022, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lutero_luis", "id": "3102993935"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "12536922", "edit_history_tweet_ids": ["1158019469798793223"], "id": "1158019469798793223", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T14:18:51.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1092264717329022977", "in_reply_to_user_id": "1113857512359510017", "edit_history_tweet_ids": ["1158019358368653313"], "id": "1158019358368653313", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158012457287372800"}], "created_at": "2019-08-04T14:18:24.000Z", "text": "@SILVIOROBERTOT2 @bbcbrasil Como punir o cara que matou 20 pessoas? O que voc\u00ea diria aos familiares? \nSe fosse um parente seu? Cadeia resolveria? Me poupe. Temos que evitar as mortes, e nao tentar remediar com medidas in\u00fateis e onerosas.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SILVIOROBERTOT2", "id": "1113857512359510017"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "bbcbrasil", "id": "790680"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "22585744", "edit_history_tweet_ids": ["1158019346742095872"], "id": "1158019346742095872", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157834589399900171"}], "created_at": "2019-08-04T14:18:21.000Z", "text": "En serio este CSM cree que el que se suicida en un espacio p\u00fablico lo hace para llamar la atenci\u00f3n? Yo creo que tu mam\u00e1 te dio leche con tolueno, amigo... Porque ser tan we\u00f3n no es normal https://t.co/XhqSXNqt2r", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.669, "type": "Organization", "normalized_text": "CSM"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/XhqSXNqt2r", "expanded_url": "https://twitter.com/anditjj/status/1157834589399900171", "display_url": "twitter.com/anditjj/status\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3119493969", "edit_history_tweet_ids": ["1158019252181487616"], "id": "1158019252181487616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}], "created_at": "2019-08-04T14:17:59.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "151735063", "edit_history_tweet_ids": ["1158019251661414400"], "id": "1158019251661414400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T14:17:59.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "48356019", "edit_history_tweet_ids": ["1158019032236339202"], "id": "1158019032236339202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T14:17:06.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1128981877", "edit_history_tweet_ids": ["1158018988993142784"], "id": "1158018988993142784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T14:16:56.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "98781946", "edit_history_tweet_ids": ["1158018983410438147"], "id": "1158018983410438147", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T14:16:55.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "43645800", "edit_history_tweet_ids": ["1158018939055509504"], "id": "1158018939055509504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}], "created_at": "2019-08-04T14:16:44.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "722629584", "in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "edit_history_tweet_ids": ["1158018841609482240"], "id": "1158018841609482240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157998488434728961"}], "created_at": "2019-08-04T14:16:21.000Z", "text": "@peru21noticias @malditaternura Mira quien habla la guaripolera mayor del corrupyo y cobarde suicida que te salvo de ir a prision por PEDOFILO, tienes que tener una m\u00e1s grande que la del campo de marte para hablar de esa form\u00f3 de otros periodistas, conchudasoo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "251815211", "edit_history_tweet_ids": ["1158018713490264065"], "id": "1158018713490264065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T14:15:50.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1717154220", "edit_history_tweet_ids": ["1158018655470403584"], "id": "1158018655470403584", "created_at": "2019-08-04T14:15:37.000Z", "text": "A gota d\u2019\u00e1gua para a opini\u00e3o p\u00fablica chilena foi quando um taxista aposentado de 89 anos matou a esposa de 84 e se matou em seguida, devido aos problemas financeiros do casal.\nhttps://t.co/QwbXCksIyk", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/QwbXCksIyk", "expanded_url": "https://www.gazetadopovo.com.br/vozes/a-protagonista/aposentadorianochile/", "display_url": "gazetadopovo.com.br/vozes/a-protag\u2026"}]}}, {"author_id": "1403589126", "edit_history_tweet_ids": ["1158018544015204353"], "id": "1158018544015204353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T14:15:10.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "621949221", "edit_history_tweet_ids": ["1158018382148640768"], "id": "1158018382148640768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157704385704730624"}], "created_at": "2019-08-04T14:14:31.000Z", "text": "RT @EstoEsArgos: Atenienses y platenses cargan a lo suicida contra los persas en Marat\u00f3n.\n\nLos persas. \ud83d\udc47 https://t.co/SYSyZLxXGt", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.5768, "type": "Other", "normalized_text": "Marat\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EstoEsArgos", "id": "1004221861180444672"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/SYSyZLxXGt", "expanded_url": "https://twitter.com/cylareacts/status/1157224048679669761", "display_url": "twitter.com/cylareacts/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "150367001", "edit_history_tweet_ids": ["1158018356223643649"], "id": "1158018356223643649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T14:14:25.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "44661512", "edit_history_tweet_ids": ["1158018353124061184"], "id": "1158018353124061184", "created_at": "2019-08-04T14:14:24.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 189, "end": 195, "tag": "EVDLV"}, {"start": 253, "end": 279, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupcion"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9026, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 92, "end": 102, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 190, "end": 194, "probability": 0.4796, "type": "Other", "normalized_text": "EVDLV"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/RoHNcydgbY", "expanded_url": "https://twitter.com/felixroj/status/1158018353124061184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RoHNcydgbY", "media_key": "3_1158018346278723584"}]}, "text": "El ped\u00f3filo Beto Ortiz, la guaripolera del suicida, no recuerda sus entrevistas sobonas con Alan Garc\u00eda o Keiko. Se cree periodista Imparcial pero es un b\u00fafalo responsable de una muerte en #EVDLV o de regalar pollo a la brasa a menores a cambio de sexo #GuaripoleraDeLaCorrupcion https://t.co/RoHNcydgbY", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1142224210644885505", "in_reply_to_user_id": "989721683912048640", "edit_history_tweet_ids": ["1158018329531076608"], "id": "1158018329531076608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158016244026658817"}], "created_at": "2019-08-04T14:14:19.000Z", "text": "@Boisieer Usan cualquier oportunidad para echarle la culpa a la misma persona, ridiculiz\u00e1ndola. Y luego se quejan de la \"mierda de sociedad ap\u00e1tica\" cuando alguien se suicida...", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "933276169666990081", "edit_history_tweet_ids": ["1158018214795862016"], "id": "1158018214795862016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T14:13:52.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "906351439", "edit_history_tweet_ids": ["1158018112316497921"], "id": "1158018112316497921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157975422388322304"}], "created_at": "2019-08-04T14:13:27.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Espa\u00f1a"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pactoigualdad", "id": "4440101896"}, {"start": 102, "end": 115, "username": "carmencalvo_", "id": "933309177623121921"}]}, "text": "RT @pactoigualdad: Merece la pena la lectura de esta noticia, otro hombre que se suicida en #Espa\u00f1a , @carmencalvo_ cuando se dar\u00e1 luz a la\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1081887586132598784", "edit_history_tweet_ids": ["1158018015637774336"], "id": "1158018015637774336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157948889196040192"}], "created_at": "2019-08-04T14:13:04.000Z", "text": "RT @Bolsotwitteira: Depois disso, a rela\u00e7\u00e3o dos dois ficou suspensa, \u201cnum limbo relacional\u201d. Muitos anos mais tarde, eles tiveram uma bela\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "877258038561910784", "edit_history_tweet_ids": ["1158017834431275009"], "id": "1158017834431275009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157704385704730624"}], "created_at": "2019-08-04T14:12:21.000Z", "text": "RT @EstoEsArgos: Atenienses y platenses cargan a lo suicida contra los persas en Marat\u00f3n.\n\nLos persas. \ud83d\udc47 https://t.co/SYSyZLxXGt", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.5768, "type": "Other", "normalized_text": "Marat\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EstoEsArgos", "id": "1004221861180444672"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/SYSyZLxXGt", "expanded_url": "https://twitter.com/cylareacts/status/1157224048679669761", "display_url": "twitter.com/cylareacts/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1077909598038867968", "edit_history_tweet_ids": ["1158017815355506690"], "id": "1158017815355506690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-04T14:12:16.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "70878608", "edit_history_tweet_ids": ["1158017807742906368"], "id": "1158017807742906368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157994412598652929"}], "created_at": "2019-08-04T14:12:14.000Z", "text": "RT @celesteondina: @IvanOlguin Si el Costanera fuera mi negocio yo tendr\u00eda todo con unos lindos cristales por que como sea hay cierta respo\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.3519, "type": "Organization", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "celesteondina", "id": "634994885"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "IvanOlguin", "id": "1231705945840869376"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "873326305303040002", "edit_history_tweet_ids": ["1158017787056611332"], "id": "1158017787056611332", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T14:12:10.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1151140943682129920", "edit_history_tweet_ids": ["1158017742945042433"], "id": "1158017742945042433", "created_at": "2019-08-04T14:11:59.000Z", "text": "BOSQUE SUICIDA DE AOKIGAHARA (JAP\u00d3N)\nSeg\u00fan la leyenda, en este bosque habitan algunos demonios de la mitolog\u00eda japonesa, esto hace que sea el lugar predilecto por los japoneses para suicidarse. Se calcula que aproximadamente 100 personas se quitan la vida anualmente en este lugar", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.5216, "type": "Person", "normalized_text": "AOKIGAHARA"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "457975609", "edit_history_tweet_ids": ["1158017718156705792"], "id": "1158017718156705792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157948889196040192"}], "created_at": "2019-08-04T14:11:53.000Z", "text": "RT @Bolsotwitteira: Depois disso, a rela\u00e7\u00e3o dos dois ficou suspensa, \u201cnum limbo relacional\u201d. Muitos anos mais tarde, eles tiveram uma bela\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "341760876", "edit_history_tweet_ids": ["1158017713723379714"], "id": "1158017713723379714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T14:11:52.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "976760671", "edit_history_tweet_ids": ["1158017686552625152"], "id": "1158017686552625152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "created_at": "2019-08-04T14:11:46.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "427792832", "in_reply_to_user_id": "224916991", "edit_history_tweet_ids": ["1158017551684841472"], "id": "1158017551684841472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157992969594707968"}], "created_at": "2019-08-04T14:11:13.000Z", "text": "@MilagrosLeivaG La viuda del suicida corrupto, sirviendo de ventr\u00edlocuo de Carla Garc\u00eda...", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 86, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "001761ed5e7c7c15"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1144550174544580608", "in_reply_to_user_id": "418751479", "edit_history_tweet_ids": ["1158017393702199298"], "id": "1158017393702199298", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158015622862823424"}], "created_at": "2019-08-04T14:10:36.000Z", "text": "@francescoladis1 Se Sane\u2019 si fa male lo sceicco si suicida", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FrancescoLadis1", "id": "1251834636910628864"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "333590523", "edit_history_tweet_ids": ["1158017375545057281"], "id": "1158017375545057281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158014769808515077"}], "created_at": "2019-08-04T14:10:31.000Z", "text": "RT @g_moschos: Dos tiroteos en menos de 24 hrs y que van a decir las autoridades? Que las v\u00edctimas y sus familias est\u00e1n en sus pensamientos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "g_moschos", "id": "388618787"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1138570692969017345", "edit_history_tweet_ids": ["1158017155125960704"], "id": "1158017155125960704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157844166304509952"}], "created_at": "2019-08-04T14:09:39.000Z", "text": "RT @polletcilla: Por qu\u00e9 siempre q se suicida alguien ya sea en el metro o Mall sale un infame con un tuit despreciable reclamando q por qu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.5995, "type": "Place", "normalized_text": "Mall"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "polletcilla", "id": "728019655302897664"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1006902886343692290", "in_reply_to_user_id": "4911012935", "edit_history_tweet_ids": ["1158017146242420736"], "id": "1158017146242420736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158004782164008961"}], "created_at": "2019-08-04T14:09:37.000Z", "text": "@alexsanspacheco @leandroruschel Tor\u00e7o todos os dias p aparecer algum   \"suicida\" desse n\u00edvel! Teria todo apoio do povo, mas seria massacrado pelas \"vitimas\".", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1105682959884083200", "in_reply_to_user_id": "3118925253", "edit_history_tweet_ids": ["1158017022443368453"], "id": "1158017022443368453", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158013450431471619"}], "created_at": "2019-08-04T14:09:07.000Z", "text": "@NoMeTorres nisman era un personaje nefasto. Corrupto e inoperante. Antes que se suicide, lo llamaron decenas de veces laura alonso y bullrich. Nadie las investig\u00f3. Se suicida y con una campa\u00f1a medi\u00e1tica descomunal, hace que gane macri. Y este premia a las dos con puestos en el gobierno.", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "nisman"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.9325, "type": "Person", "normalized_text": "laura alonso"}, {"start": 134, "end": 141, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "bullrich"}, {"start": 230, "end": 234, "probability": 0.9101, "type": "Person", "normalized_text": "macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NoMeTorres", "id": "3118925253"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2499028483", "edit_history_tweet_ids": ["1158016896475828225"], "id": "1158016896475828225", "created_at": "2019-08-04T14:08:37.000Z", "text": "si este chabon algun dia no se suicida pega en el palo https://t.co/cBMAszFnjq", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/cBMAszFnjq", "expanded_url": "https://twitter.com/FrankkasterX/status/1157990057762021377", "display_url": "twitter.com/FrankkasterX/s\u2026"}]}}, {"author_id": "1053743241177251840", "in_reply_to_user_id": "2786456596", "edit_history_tweet_ids": ["1158016876355698689"], "id": "1158016876355698689", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157978655219486720"}], "created_at": "2019-08-04T14:08:32.000Z", "text": "@60Adavila @KarinaNovoaL @CeciliaCM23 @malditaternura Aludido? jajaja . lo que hizo jaime Chincha fue reirse porque sabe que beto era el primero en defender a su presi favorito el suicida AG.", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 96, "probability": 0.903, "type": "Person", "normalized_text": "jaime Chincha"}, {"start": 125, "end": 128, "probability": 0.8227, "type": "Person", "normalized_text": "beto"}, {"start": 188, "end": 189, "probability": 0.412, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "60Adavila", "id": "2786456596"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "KarinaNovoaL", "id": "140788164"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "CeciliaCM23", "id": "1286122314"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "62154340", "edit_history_tweet_ids": ["1158016818763751424"], "id": "1158016818763751424", "created_at": "2019-08-04T14:08:19.000Z", "text": "Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su sesgo es evidente. Redactan as\u00ed al referirse a las objeciones derrotadas en el Congreso: \u201cEn esta derrota, que solamente se dio POR UN VOTO (sic)...\u201d", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 116, "probability": 0.7873, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}, {"start": 201, "end": 208, "probability": 0.7333, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 67, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 71, "end": 80, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 19, "like_count": 511, "quote_count": 9}}, {"author_id": "17214292", "edit_history_tweet_ids": ["1158016797129543685"], "id": "1158016797129543685", "created_at": "2019-08-04T14:08:14.000Z", "text": "La pel\u00edcula de Escuadr\u00f3n Suicida. https://t.co/JerbQwP4U1", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.9592, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/JerbQwP4U1", "expanded_url": "https://twitter.com/claudilopez16/status/1157420154948661248", "display_url": "twitter.com/claudilopez16/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1450463096", "edit_history_tweet_ids": ["1158016796642992128"], "id": "1158016796642992128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004538797940738"}], "created_at": "2019-08-04T14:08:13.000Z", "text": "RT @XavierFiestas: @peru21noticias @malditaternura Eso lo sabes t\u00fa @malditaternura cuando te vendiste al suicida cobarde y renunciaste a la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 67, "end": 82, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "68980200", "edit_history_tweet_ids": ["1158016753911369729"], "id": "1158016753911369729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825585420427264"}], "created_at": "2019-08-04T14:08:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 56, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 55, "probability": 0.4007, "type": "Other", "normalized_text": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.7949, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joyabo134", "id": "459939775"}]}, "text": "RT @joyabo134: Hablando de la #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n el mismo Beto Ortiz reconoci\u00f3 haber sido la guaripolera de Toledo, luego lo fue de\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1059858987057930240", "edit_history_tweet_ids": ["1158016613121220608"], "id": "1158016613121220608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "created_at": "2019-08-04T14:07:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2645035427", "in_reply_to_user_id": "534803035", "edit_history_tweet_ids": ["1158016570876137472"], "id": "1158016570876137472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157868199066648576"}], "created_at": "2019-08-04T14:07:20.000Z", "text": "@Librumface Bueh...\nDe \u00faltima cada uno se suicida lentamente como quiere", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Librumface", "id": "534803035"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "270533959", "edit_history_tweet_ids": ["1158016475736805376"], "id": "1158016475736805376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "created_at": "2019-08-04T14:06:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2996156818", "edit_history_tweet_ids": ["1158016285764128769"], "id": "1158016285764128769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "created_at": "2019-08-04T14:06:12.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1053743241177251840", "in_reply_to_user_id": "592246217", "edit_history_tweet_ids": ["1158016120512819202"], "id": "1158016120512819202", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157990826032717825"}], "created_at": "2019-08-04T14:05:32.000Z", "text": "@cpenalillo @KarinaNovoaL @malditaternura Y dime cuando fue que se enfrent\u00f3 al suicida de Alan Garcia??? Dime porque yo no recuerdo cuando.\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 100, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "cpenalillo", "id": "592246217"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "KarinaNovoaL", "id": "140788164"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "244777070", "in_reply_to_user_id": "252040220", "edit_history_tweet_ids": ["1158015885472235520"], "id": "1158015885472235520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157788061293563906"}], "created_at": "2019-08-04T14:04:36.000Z", "text": "@Renzoiban La vara del ladr\u00f3n suicida a\u00fan la tiene incrustada ese violador, maxime waripolero", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 92, "probability": 0.8919, "type": "Person", "normalized_text": "maxime waripolero"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Renzoiban", "id": "252040220"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "331524818", "edit_history_tweet_ids": ["1158015700906205186"], "id": "1158015700906205186", "created_at": "2019-08-04T14:03:52.000Z", "text": "\"Coraz\u00f3n suicida, bala perdida.\" \ud83c\udf12", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1337115902", "edit_history_tweet_ids": ["1158015678655451136"], "id": "1158015678655451136", "created_at": "2019-08-04T14:03:47.000Z", "text": "A jugar al life is strange a ver si se me suicida alg\u00fan adolescente", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.9729, "type": "Other", "normalized_text": "life is strange"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1066834465", "edit_history_tweet_ids": ["1158015438372134915"], "id": "1158015438372134915", "created_at": "2019-08-04T14:02:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 108, "tag": "\u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438"}, {"start": 109, "end": 118, "tag": "\u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u044c"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/gbmbfg7XeD", "expanded_url": "https://newsbel.by/08/04/v-orshe-ot-suicida-spasli-individualnuyu-predprinimatelnicu/", "display_url": "newsbel.by/08/04/v-orshe-\u2026"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/KmaQyqVGrY", "expanded_url": "https://twitter.com/_News_Belarus/status/1158015438372134915/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KmaQyqVGrY", "media_key": "3_1158015398522105857"}]}, "text": "\u0418\u043d\u0434\u0438\u0432\u0438\u0434\u0443\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043f\u0440\u0438\u043d\u0438\u043c\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c \u0432 \u041e\u0440\u0448\u0435 \u0445\u043e\u0442\u0435\u043b\u0430 \u043f\u043e\u043a\u043e\u043d\u0447\u0438\u0442\u044c \u0441 \u0441\u043e\u0431\u043e\u0439\n\u2705 \u041f\u043e\u0434\u0440\u043e\u0431\u043d\u0435\u0435: https://t.co/gbmbfg7XeD\n#\u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438 #\u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u044c https://t.co/KmaQyqVGrY", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "922048744085913601", "edit_history_tweet_ids": ["1158015293517697024"], "id": "1158015293517697024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "created_at": "2019-08-04T14:02:15.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1111771776613314560", "edit_history_tweet_ids": ["1158015205470875648"], "id": "1158015205470875648", "created_at": "2019-08-04T14:01:54.000Z", "text": "Fil\u00f3 matou uma borboleta e me deu \n\nN\u00e3o sei se fico triste pela borboleta, ou feliz pelo presente...", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8771, "type": "Person", "normalized_text": "Fil\u00f3"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2324001500", "edit_history_tweet_ids": ["1158015113166753792"], "id": "1158015113166753792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}], "created_at": "2019-08-04T14:01:32.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "391813204", "edit_history_tweet_ids": ["1158015036389859333"], "id": "1158015036389859333", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "created_at": "2019-08-04T14:01:14.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "931979763689906176", "in_reply_to_user_id": "423047776", "edit_history_tweet_ids": ["1158014994862235648"], "id": "1158014994862235648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157440904216662016"}], "created_at": "2019-08-04T14:01:04.000Z", "text": "@tbaader No hay mejor suicida q un alcoh\u00f3lico", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "tbaader", "id": "423047776"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1125109992", "edit_history_tweet_ids": ["1158014906551230466"], "id": "1158014906551230466", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157857804381818881"}], "created_at": "2019-08-04T14:00:43.000Z", "text": "RT @KellerZoe: Tweet suicida. Inevitabile valanga di risposte che gli ricordano cosa avviene in Francia. https://t.co/QiMfnNXn6N", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "KellerZoe", "id": "1142469860"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/QiMfnNXn6N", "expanded_url": "https://twitter.com/marcofurfaro/status/1157671280465891328", "display_url": "twitter.com/marcofurfaro/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "423807080", "edit_history_tweet_ids": ["1158014835881390082"], "id": "1158014835881390082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "created_at": "2019-08-04T14:00:26.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "388618787", "edit_history_tweet_ids": ["1158014769808515077"], "id": "1158014769808515077", "created_at": "2019-08-04T14:00:10.000Z", "text": "Dos tiroteos en menos de 24 hrs y que van a decir las autoridades? Que las v\u00edctimas y sus familias est\u00e1n en sus pensamientos y oraciones. Que con estos locos no se puede hacer nada. La NRA dir\u00e1 q las armas no matan sino las personas. Si fuera un musulman suicida ya habr\u00eda guerra.", "entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 187, "probability": 0.9213, "type": "Organization", "normalized_text": "NRA"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 1}}, {"author_id": "119526725", "in_reply_to_user_id": "261955501", "edit_history_tweet_ids": ["1158014767048613888"], "id": "1158014767048613888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158003076193820672"}], "created_at": "2019-08-04T14:00:09.000Z", "text": "@malditaternura Tu debes tener la respuesta, ya que tambi\u00e9n lo fuiste del suicida del ego colosal hasta sus \u00faltimos d\u00edas.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "119072054", "edit_history_tweet_ids": ["1158014745850580995"], "id": "1158014745850580995", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825061044281350"}], "created_at": "2019-08-04T14:00:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 56, "tag": "CostaneraCenter"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.5741, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fidelsaavedrab", "id": "41766743"}]}, "text": "RT @fidelsaavedrab: Los suicidios en el #CostaneraCenter tienen una carga simb\u00f3lica tr\u00e1gica: por un lado el suicida que hace visible su dra\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "34379170", "edit_history_tweet_ids": ["1158014691345498115"], "id": "1158014691345498115", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1115787485064437760"}], "created_at": "2019-08-04T13:59:51.000Z", "text": "RT @ElDiabloRoboc: Lo que va a pasar es que un d\u00eda un suicida le va a caer encima a un cliente y lo va a matar.\n\nY en ese momento, la deman\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElDiabloRoboc", "id": "2596362229"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1153638864906534912", "edit_history_tweet_ids": ["1158014620168314882"], "id": "1158014620168314882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}], "created_at": "2019-08-04T13:59:34.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "410032180", "edit_history_tweet_ids": ["1158014365653786624"], "id": "1158014365653786624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "created_at": "2019-08-04T13:58:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "466828358", "in_reply_to_user_id": "376131901", "edit_history_tweet_ids": ["1158013799007432709"], "id": "1158013799007432709", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158008737879265281"}], "created_at": "2019-08-04T13:56:19.000Z", "text": "@Veoka21 Paga la multa suicida!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Veoka21", "id": "376131901"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "244777070", "in_reply_to_user_id": "225232891", "edit_history_tweet_ids": ["1158013711124029446"], "id": "1158013711124029446", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157801456210255873"}], "created_at": "2019-08-04T13:55:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 147, "tag": "VizcarraDignidad"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.3788, "type": "Other", "normalized_text": "waripolera"}, {"start": 131, "end": 146, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "VizcarraDignidad"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "text": "@ExpresoPeru Habl\u00f3 la waripolera mayor que bailaba al son que tocaba el suicida cobarde. Sarta de cojudos, que nos creen pendejos #VizcarraDignidad", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "739573312452337664", "in_reply_to_user_id": "224916991", "edit_history_tweet_ids": ["1158013697845075973"], "id": "1158013697845075973", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157992969594707968"}], "created_at": "2019-08-04T13:55:55.000Z", "text": "@MilagrosLeivaG Me hace recordar a una que hace \"preguntas a a la yugular\", que en las entrevistas pone un lustrabotas, galletitas, chocolate  y dicen h\u00e9roe a un suicida delincuente.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1143682391984300032", "edit_history_tweet_ids": ["1158013559655337984"], "id": "1158013559655337984", "created_at": "2019-08-04T13:55:22.000Z", "text": "se pegou algu\u00e9m matou com certeza \n\nquanta for\u00e7a meu anjo \n  https://t.co/u0Py3y77X2", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/u0Py3y77X2", "expanded_url": "https://twitter.com/TrackingSM/status/1157857490526064640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/u0Py3y77X2", "media_key": "7_1157857463648964609"}]}}, {"author_id": "65228781", "edit_history_tweet_ids": ["1158013534808223744"], "id": "1158013534808223744", "created_at": "2019-08-04T13:55:16.000Z", "text": "Hombre se suicida luego de herir a su pareja/ Cae en punto muerto gesti\u00f3n traer\u00a0Argenis https://t.co/JIj5aOkIHk https://t.co/5KVnAgLEBa", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.3366, "type": "Person", "normalized_text": "Cae"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/JIj5aOkIHk", "expanded_url": "https://zabalaaldia.com/hombre-se-suicida-luego-de-herir-a-su-pareja-cae-en-punto-muerto-gestion-traer-argenis/", "display_url": "zabalaaldia.com/hombre-se-suic\u2026"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/5KVnAgLEBa", "expanded_url": "https://twitter.com/zabalaaldia/status/1158013534808223744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5KVnAgLEBa", "media_key": "3_1158013533487030274"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "231613465", "in_reply_to_user_id": "104801754", "edit_history_tweet_ids": ["1158013384509595649"], "id": "1158013384509595649", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158009691324198914"}], "created_at": "2019-08-04T13:54:40.000Z", "text": "@Maduixeta_ Vigila amb aquest arbre...\nSi el toques activar\u00e0s el pla su\u00efcida de les formigues assassines.\n\ud83d\ude02", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Maduixeta_", "id": "104801754"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "929090518482653186", "edit_history_tweet_ids": ["1158013334907752449"], "id": "1158013334907752449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157975422388322304"}], "created_at": "2019-08-04T13:54:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Espa\u00f1a"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pactoigualdad", "id": "4440101896"}, {"start": 102, "end": 115, "username": "carmencalvo_", "id": "933309177623121921"}]}, "text": "RT @pactoigualdad: Merece la pena la lectura de esta noticia, otro hombre que se suicida en #Espa\u00f1a , @carmencalvo_ cuando se dar\u00e1 luz a la\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1450463096", "in_reply_to_user_id": "261955501", "edit_history_tweet_ids": ["1158013268763525120"], "id": "1158013268763525120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157739586170343429"}], "created_at": "2019-08-04T13:54:12.000Z", "text": "@malditaternura Querias obras sobrevaloradas,no? Como la del cobarde suicida. En un a\u00f1o a hecho m\u00e1s por el Per\u00fa que Alan en 10", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.8422, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "66025913", "edit_history_tweet_ids": ["1158013236224188416"], "id": "1158013236224188416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157852799079784449"}], "created_at": "2019-08-04T13:54:05.000Z", "text": "RT @lutero_luis: @PiensaPrensa Porqu\u00e9 no cierran el Costanera center cada vez que se suicida una persona??? Cuando muere alguien en la call\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 67, "probability": 0.6022, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lutero_luis", "id": "3102993935"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "158157394", "in_reply_to_user_id": "1148126971", "edit_history_tweet_ids": ["1158013102602039297"], "id": "1158013102602039297", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158012108656775170"}], "created_at": "2019-08-04T13:53:33.000Z", "text": "@ruirox Por favor y gracias jajajajaja  el mundo necesita al escuadr\u00f3n suicida, somos las mejores", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ruirox", "id": "1148126971"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3193276859", "edit_history_tweet_ids": ["1158012894040219648"], "id": "1158012894040219648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157726898971131904"}], "created_at": "2019-08-04T13:52:43.000Z", "text": "RT @IrisRR: @Norlidia @GirasolPeru @parodirevoredo @MartinVizcarraC @saldelsol Inexacta la aclaraci\u00f3n:\n1.China presa por korrupta/Obstrucci\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 109, "probability": 0.9664, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "IrisRR", "id": "66615217"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "Norlidia", "id": "130746885"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "166281507", "edit_history_tweet_ids": ["1158012601793699841"], "id": "1158012601793699841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157844166304509952"}], "created_at": "2019-08-04T13:51:33.000Z", "text": "RT @polletcilla: Por qu\u00e9 siempre q se suicida alguien ya sea en el metro o Mall sale un infame con un tuit despreciable reclamando q por qu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.5995, "type": "Place", "normalized_text": "Mall"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "polletcilla", "id": "728019655302897664"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1114673197268574213", "in_reply_to_user_id": "386484256", "edit_history_tweet_ids": ["1158012505958092801"], "id": "1158012505958092801", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157937164870737921"}], "created_at": "2019-08-04T13:51:10.000Z", "text": "@brunobarrosjp O risco \u00e9 que a atua\u00e7\u00e3o do Estado se trasforme em una tecnicracia sem limites, o Estadi est\u00e1 a servicdo povo e n\u00e3o vice-versa, voc\u00ea acredita que o povo concirdam com audi\u00eancias de cust\u00f3dia? Ver o criminoso que matou sair oela porta da frente em menos de 24 horas ( exemplo Manaus)", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.6545, "type": "Person", "normalized_text": "Estadi"}, {"start": 288, "end": 293, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Manaus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "brunobarrosjp", "id": "386484256"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "95725104", "edit_history_tweet_ids": ["1158012353742553090"], "id": "1158012353742553090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "created_at": "2019-08-04T13:50:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "95725104", "edit_history_tweet_ids": ["1158012281135030272"], "id": "1158012281135030272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "created_at": "2019-08-04T13:50:17.000Z", "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1021134940719722496", "edit_history_tweet_ids": ["1158012180786274304"], "id": "1158012180786274304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "created_at": "2019-08-04T13:49:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "830550213727236096", "edit_history_tweet_ids": ["1158012093053964288"], "id": "1158012093053964288", "created_at": "2019-08-04T13:49:32.000Z", "text": "miss\u00e3o suicida\nabrindo todas as janelas da casa pra ventilar o ar", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "586602733", "edit_history_tweet_ids": ["1158011973709246464"], "id": "1158011973709246464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157844166304509952"}], "created_at": "2019-08-04T13:49:04.000Z", "text": "RT @polletcilla: Por qu\u00e9 siempre q se suicida alguien ya sea en el metro o Mall sale un infame con un tuit despreciable reclamando q por qu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.5995, "type": "Place", "normalized_text": "Mall"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "polletcilla", "id": "728019655302897664"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1052366753836269570", "in_reply_to_user_id": "25858078", "edit_history_tweet_ids": ["1158011853290856448"], "id": "1158011853290856448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158005377012813824"}], "created_at": "2019-08-04T13:48:35.000Z", "text": "@ManuelaDavila Quer um Bumbo? Viol\u00eancia Pol\u00edtica e terem tentado matar Bolsonaro, voc\u00ea est\u00e1 envolvida na trama ? Pois envolvida em invas\u00e3o de privacidade voc\u00ea est\u00e1 ? A gente quer saber quem matou Marielle tamb\u00e9m? Voc\u00ea deve saber tamb\u00e9m , Canalha se prepare pois est\u00e1 vindo novidades , Canalha", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 79, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 196, "end": 203, "probability": 0.8782, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "342239440", "in_reply_to_user_id": "1121617915717931008", "edit_history_tweet_ids": ["1158011833866997762"], "id": "1158011833866997762", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157829159525212160"}], "created_at": "2019-08-04T13:48:30.000Z", "text": "@Ro_SaavedraM Merece serios estudios por qu\u00e9  se suicida tanta gente", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Ro_SaavedraM", "id": "1121617915717931008"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "736868882577825792", "edit_history_tweet_ids": ["1158011757740380160"], "id": "1158011757740380160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158003393073430529"}], "created_at": "2019-08-04T13:48:12.000Z", "text": "RT @iwasgamitz: cada vez mais velho e mais suicida", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "712960269039886336", "edit_history_tweet_ids": ["1158011697145270272"], "id": "1158011697145270272", "created_at": "2019-08-04T13:47:58.000Z", "text": "mano a gata helena enfiou a cabe\u00e7a no ferro da janela e se enforcou valendo foi um sufoco pra tirar a bichinha todos tomamos um susto", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.7306, "type": "Person", "normalized_text": "helena"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1573124504", "edit_history_tweet_ids": ["1158011685317283842"], "id": "1158011685317283842", "created_at": "2019-08-04T13:47:55.000Z", "text": "Un hombre se suicida tras pensar que hab\u00eda matado a su expareja en Neiba \u2013 https://t.co/psdvJSvMUg \u2013 Te informa 24/7 https://t.co/BQ5pHchMfU", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.8828, "type": "Place", "normalized_text": "Neiba"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/psdvJSvMUg", "expanded_url": "http://informando24h.com", "display_url": "informando24h.com"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/BQ5pHchMfU", "expanded_url": "http://informando24h.com/2019/08/un-hombre-se-suicida-tras-pensar-que-habia-matado-a-su-expareja-en-neiba#.XUbiBPjtqyo.twitter", "display_url": "informando24h.com/2019/08/un-hom\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3171735557", "edit_history_tweet_ids": ["1158011563342798849"], "id": "1158011563342798849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "created_at": "2019-08-04T13:47:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1060241875750305793", "edit_history_tweet_ids": ["1158011556908720128"], "id": "1158011556908720128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}], "created_at": "2019-08-04T13:47:24.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1106484408205410304", "edit_history_tweet_ids": ["1158011252423233536"], "id": "1158011252423233536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1124103020004945920"}], "created_at": "2019-08-04T13:46:12.000Z", "text": "RT @DekuChan20: &gt;*Midoriya Anna \n\n&gt;*16 a\u00f1os\n\n&gt;*Quirk: Curaci\u00f3n/Envenenamiento\n\n&gt;* Estudiante de la U.A perteniente a la clase 1.A\n\n&gt;*Multis\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.5187, "type": "Other", "normalized_text": "Midoriya Anna"}, {"start": 111, "end": 111, "probability": 0.5527, "type": "Place", "normalized_text": "U"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DekuChan20", "id": "1114393923802345472"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "939946871467933696", "edit_history_tweet_ids": ["1158011148094136320"], "id": "1158011148094136320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}], "created_at": "2019-08-04T13:45:47.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "114841867", "edit_history_tweet_ids": ["1158010783277748225"], "id": "1158010783277748225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "created_at": "2019-08-04T13:44:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2745225418", "edit_history_tweet_ids": ["1158010753850445824"], "id": "1158010753850445824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}], "created_at": "2019-08-04T13:44:13.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "24354502", "edit_history_tweet_ids": ["1158010729565511680"], "id": "1158010729565511680", "created_at": "2019-08-04T13:44:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 23, "tag": "CostaneraCenter"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 22, "probability": 0.3723, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "text": "Lo del #CostaneraCenter es un crudo s\u00edmbolo del Chile de hoy. Otra suicida lanz\u00e1ndose de lo m\u00e1s alto, y los administradores del recinto se limitan a tapar el cuerpo con una manta para no interrumpir el fest\u00edn capitalista. Demasiada frialdad.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "981496747288596480", "in_reply_to_user_id": "128372940", "edit_history_tweet_ids": ["1158010713199325185"], "id": "1158010713199325185", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158007516233707520"}], "created_at": "2019-08-04T13:44:03.000Z", "text": "@jairbolsonaro Alguma coisa est\u00e1 errada, n\u00e3o tinha esse contingente de guerrilheiros, ou o exercito n\u00e3o matou ningu\u00e9m ou eles se multiplicaram, ou \u00e9 tudo mentira.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "230500370", "edit_history_tweet_ids": ["1158010579661070336"], "id": "1158010579661070336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}], "created_at": "2019-08-04T13:43:31.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "76213853", "edit_history_tweet_ids": ["1158010371812265985"], "id": "1158010371812265985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825061044281350"}], "created_at": "2019-08-04T13:42:42.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 56, "tag": "CostaneraCenter"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.5741, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fidelsaavedrab", "id": "41766743"}]}, "text": "RT @fidelsaavedrab: Los suicidios en el #CostaneraCenter tienen una carga simb\u00f3lica tr\u00e1gica: por un lado el suicida que hace visible su dra\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1056562587553460225", "edit_history_tweet_ids": ["1158009977212211201"], "id": "1158009977212211201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}], "created_at": "2019-08-04T13:41:08.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "314130039", "edit_history_tweet_ids": ["1158009891828707329"], "id": "1158009891828707329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "created_at": "2019-08-04T13:40:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1154090718614446080", "edit_history_tweet_ids": ["1158009846236684288"], "id": "1158009846236684288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004538797940738"}], "created_at": "2019-08-04T13:40:36.000Z", "text": "RT @XavierFiestas: @peru21noticias @malditaternura Eso lo sabes t\u00fa @malditaternura cuando te vendiste al suicida cobarde y renunciaste a la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 67, "end": 82, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2190914438", "edit_history_tweet_ids": ["1158009755329290240"], "id": "1158009755329290240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "created_at": "2019-08-04T13:40:15.000Z", "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3439486108", "edit_history_tweet_ids": ["1158009522205708288"], "id": "1158009522205708288", "created_at": "2019-08-04T13:39:19.000Z", "text": "Xereca suicida", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2190914438", "edit_history_tweet_ids": ["1158009463946776576"], "id": "1158009463946776576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "created_at": "2019-08-04T13:39:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "18571240", "edit_history_tweet_ids": ["1158009463770689536"], "id": "1158009463770689536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825061044281350"}], "created_at": "2019-08-04T13:39:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 56, "tag": "CostaneraCenter"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.5741, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fidelsaavedrab", "id": "41766743"}]}, "text": "RT @fidelsaavedrab: Los suicidios en el #CostaneraCenter tienen una carga simb\u00f3lica tr\u00e1gica: por un lado el suicida que hace visible su dra\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1122263915658919941", "in_reply_to_user_id": "6135622", "edit_history_tweet_ids": ["1158009382866751489"], "id": "1158009382866751489", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157980902439436288"}], "created_at": "2019-08-04T13:38:46.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 64, "tag": "Trump"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "GregAbbott_TX", "id": "90651198"}]}, "text": "@dw_espanol @GregAbbott_TX Los latinos que han votado por #Trump han cometido un error suicida.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "918491242941599744", "in_reply_to_user_id": "32066132", "edit_history_tweet_ids": ["1158009253178814464"], "id": "1158009253178814464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158009095464607744"}], "created_at": "2019-08-04T13:38:15.000Z", "text": "@lucas_papini Aquele esquema foi suicida! Kkkkkkkkkkk \n\nS\u00f3 uma vez no mundo deu certo e foi com o Goi\u00e1s!", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.7641, "type": "Organization", "normalized_text": "Goi\u00e1s"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lucas_papini", "id": "32066132"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1127921588698013697", "edit_history_tweet_ids": ["1158009201224048640"], "id": "1158009201224048640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157857804381818881"}], "created_at": "2019-08-04T13:38:02.000Z", "text": "RT @KellerZoe: Tweet suicida. Inevitabile valanga di risposte che gli ricordano cosa avviene in Francia. https://t.co/QiMfnNXn6N", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "KellerZoe", "id": "1142469860"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/QiMfnNXn6N", "expanded_url": "https://twitter.com/marcofurfaro/status/1157671280465891328", "display_url": "twitter.com/marcofurfaro/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1569732752", "edit_history_tweet_ids": ["1158009200934621185"], "id": "1158009200934621185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}], "created_at": "2019-08-04T13:38:02.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3085070345", "edit_history_tweet_ids": ["1158009143933853699"], "id": "1158009143933853699", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "created_at": "2019-08-04T13:37:49.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "716706092", "edit_history_tweet_ids": ["1158009051290263552"], "id": "1158009051290263552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157969427951955970"}], "created_at": "2019-08-04T13:37:27.000Z", "text": "RT @Fleek_Mag: El nuevo videoclip de @YOUNG__KYOTTO se est\u00e1 viralizando por momentos.\n\nSi eres de los pocos que a\u00fan no lo ha visto, puedes\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Fleek_Mag", "id": "2594932882"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "YOUNG__KYOTTO", "id": "1072512533775441922"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "954763081", "edit_history_tweet_ids": ["1158009048320663552"], "id": "1158009048320663552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157858747550752769"}], "created_at": "2019-08-04T13:37:26.000Z", "text": "RT @caballobosterok: Como pueden tomar en serio a un tipo que escribi\u00f3 un libro como si hubiese estado en el inodoro del ba\u00f1o del suicida ?\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 136, "probability": 0.6492, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "caballobosterok", "id": "1547353945"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "723107513994895361", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "edit_history_tweet_ids": ["1158009006503256066"], "id": "1158009006503256066", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158004362657984519"}], "created_at": "2019-08-04T13:37:16.000Z", "text": "@el_tope_suicida \u30d2\u30a3\u30a3\u7fa8\u307e\u3072\u3043\uff5e\ud83e\udd24\ud83e\udd24\ud83e\udd24\n\u305d\u3057\u3066\u59b9\u3055\u3093\u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\u2728", "lang": "ja", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4813854275", "edit_history_tweet_ids": ["1158008974022795264"], "id": "1158008974022795264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "created_at": "2019-08-04T13:37:08.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1071506469072318464", "edit_history_tweet_ids": ["1158008946029989888"], "id": "1158008946029989888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157969427951955970"}], "created_at": "2019-08-04T13:37:02.000Z", "text": "RT @Fleek_Mag: El nuevo videoclip de @YOUNG__KYOTTO se est\u00e1 viralizando por momentos.\n\nSi eres de los pocos que a\u00fan no lo ha visto, puedes\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Fleek_Mag", "id": "2594932882"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "YOUNG__KYOTTO", "id": "1072512533775441922"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "956749886182969344", "edit_history_tweet_ids": ["1158008926266437632"], "id": "1158008926266437632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157969427951955970"}], "created_at": "2019-08-04T13:36:57.000Z", "text": "RT @Fleek_Mag: El nuevo videoclip de @YOUNG__KYOTTO se est\u00e1 viralizando por momentos.\n\nSi eres de los pocos que a\u00fan no lo ha visto, puedes\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Fleek_Mag", "id": "2594932882"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "YOUNG__KYOTTO", "id": "1072512533775441922"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "364916861", "in_reply_to_user_id": "225232891", "edit_history_tweet_ids": ["1158008747157069824"], "id": "1158008747157069824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157801456210255873"}], "created_at": "2019-08-04T13:36:14.000Z", "text": "@ExpresoPeru Habla el sobrino del suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "19350237", "edit_history_tweet_ids": ["1158008733345165313"], "id": "1158008733345165313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}], "created_at": "2019-08-04T13:36:11.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1129447881189056518", "edit_history_tweet_ids": ["1158008637014630400"], "id": "1158008637014630400", "created_at": "2019-08-04T13:35:48.000Z", "text": "\"Acho que eu sou um suicida, eu curto essa parada de me matar de voltar de outro jeito.\"", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3210651953", "edit_history_tweet_ids": ["1158008426515128322"], "id": "1158008426515128322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "created_at": "2019-08-04T13:34:58.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "187966367", "edit_history_tweet_ids": ["1158008410878689280"], "id": "1158008410878689280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}], "created_at": "2019-08-04T13:34:54.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2947865123", "edit_history_tweet_ids": ["1158008370663776258"], "id": "1158008370663776258", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157746542947840001"}], "created_at": "2019-08-04T13:34:44.000Z", "text": "S\u00f3 fala comigo se voc\u00ea matou aula pra jogar na lan house https://t.co/E5WhM74utx", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.4758, "type": "Other", "normalized_text": "house"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/E5WhM74utx", "expanded_url": "https://twitter.com/oldethernett/status/1157746542947840001", "display_url": "twitter.com/oldethernett/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "231988714", "in_reply_to_user_id": "854903176734154752", "edit_history_tweet_ids": ["1158008291915644928"], "id": "1158008291915644928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157491988800913408"}], "created_at": "2019-08-04T13:34:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 282, "end": 301, "tag": "DisuelvaElCongreso"}, {"start": 303, "end": 317, "tag": "ElPeruPrimero"}], "annotations": [{"start": 304, "end": 316, "probability": 0.4224, "type": "Person", "normalized_text": "ElPeruPrimero"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LegalesDatos", "id": "854903176734154752"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 263, "end": 279, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "text": "@LegalesDatos @VasquezBazan @JorgeDCG Eso no es NADA ... CONTUBERNIO con MONTESINOS viene desde la dictadura, debe su RIQUEZA a los cargos q desempe\u00f1\u00f3 con el suicida. ACOSTUMBRADO a sacarle la vuelta al estado.\nSiempre en el lado oscuro contra el PER\u00da\nPresidente @MartinVizcarraC  \n#DisuelvaElCongreso  #ElPeruPrimero", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "40521034", "edit_history_tweet_ids": ["1158008258323451906"], "id": "1158008258323451906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825061044281350"}], "created_at": "2019-08-04T13:34:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 56, "tag": "CostaneraCenter"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.5741, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fidelsaavedrab", "id": "41766743"}]}, "text": "RT @fidelsaavedrab: Los suicidios en el #CostaneraCenter tienen una carga simb\u00f3lica tr\u00e1gica: por un lado el suicida que hace visible su dra\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "703010998882586624", "edit_history_tweet_ids": ["1158008258201882624"], "id": "1158008258201882624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157858747550752769"}], "created_at": "2019-08-04T13:34:18.000Z", "text": "RT @caballobosterok: Como pueden tomar en serio a un tipo que escribi\u00f3 un libro como si hubiese estado en el inodoro del ba\u00f1o del suicida ?\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 136, "probability": 0.6492, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "caballobosterok", "id": "1547353945"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1049885208353366016", "edit_history_tweet_ids": ["1158008046456647681"], "id": "1158008046456647681", "created_at": "2019-08-04T13:33:27.000Z", "text": "Capit\u00e1n FARD, se suicida luego de herir cu\u00f1ada en\u00a0Cancino https://t.co/eiNb6iXk5V https://t.co/4ylymjTQUL", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.5024, "type": "Other", "normalized_text": "FARD"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/eiNb6iXk5V", "expanded_url": "http://noticiasenn.net/capitan-fard-se-suicida-luego-de-herir-cunada-en-cancino", "display_url": "noticiasenn.net/capitan-fard-s\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/4ylymjTQUL", "expanded_url": "https://twitter.com/Noticiasenn1/status/1158008046456647681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4ylymjTQUL", "media_key": "3_1158008044946644993"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "255192380", "edit_history_tweet_ids": ["1158007842114277377"], "id": "1158007842114277377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}], "created_at": "2019-08-04T13:32:38.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "930822746099118081", "edit_history_tweet_ids": ["1158007722085928962"], "id": "1158007722085928962", "created_at": "2019-08-04T13:32:10.000Z", "text": "a energia de amor mais poderosa de existe, n\u00e3o julga NINGU\u00c9M (nem aquela pessoa que matou 8283 pessoas), se vc pedir com f\u00e9, vc vai ter e n\u00e3o tem g\u00eanero.\n\nn\u00e3o confundam DEUS com oq a igreja INVENTA de Deus!! https://t.co/MZjdTIWrMC", "entities": {"annotations": [{"start": 201, "end": 204, "probability": 0.7417, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/MZjdTIWrMC", "expanded_url": "https://twitter.com/IoItony/status/1154250803579744256", "display_url": "twitter.com/IoItony/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "292131662", "edit_history_tweet_ids": ["1158007706965426176"], "id": "1158007706965426176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158002870240907267"}], "created_at": "2019-08-04T13:32:06.000Z", "text": "RT @ChuiGuerrero: @cherrerafe El problema no es colocar barandas para que la gente no se lance. Quien se va a suicidar lo hace, si no lo ha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChuiGuerrero", "id": "62900630"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "89719274", "edit_history_tweet_ids": ["1158007665815117824"], "id": "1158007665815117824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157824387686567936"}], "created_at": "2019-08-04T13:31:56.000Z", "text": "RT @CarlosAmpuero: Alguien se suicida y ah\u00ed esta los Buitres esperando sacar una foto para que ? \nSu humanidad vale callampa !! \n#Costanera\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 138, "probability": 0.5045, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosAmpuero", "id": "76843179"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1699728120", "edit_history_tweet_ids": ["1158007568414978048"], "id": "1158007568414978048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157857804381818881"}], "created_at": "2019-08-04T13:31:33.000Z", "text": "RT @KellerZoe: Tweet suicida. Inevitabile valanga di risposte che gli ricordano cosa avviene in Francia. https://t.co/QiMfnNXn6N", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "KellerZoe", "id": "1142469860"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/QiMfnNXn6N", "expanded_url": "https://twitter.com/marcofurfaro/status/1157671280465891328", "display_url": "twitter.com/marcofurfaro/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1040366477117992965", "edit_history_tweet_ids": ["1158007493915815942"], "id": "1158007493915815942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}], "created_at": "2019-08-04T13:31:15.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3153810144", "edit_history_tweet_ids": ["1158007281105219584"], "id": "1158007281105219584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157978830428090369"}], "created_at": "2019-08-04T13:30:25.000Z", "text": "RT @manesalamanca: El suicidio es la 2a causa de muerte no natural en el pa\u00eds. La falta de cohesi\u00f3n y solidaridad en una sociedad puede gen\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manesalamanca", "id": "18104066"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "223203211", "edit_history_tweet_ids": ["1158007240269455361"], "id": "1158007240269455361", "created_at": "2019-08-04T13:30:15.000Z", "text": "Un capit\u00e1n mata a su cu\u00f1ada y luego se suicida de un disparo. https://t.co/amUZ5BwqPo", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/amUZ5BwqPo", "expanded_url": "http://www.macorisdelmar.com/index.php?option=com_content&view=article&id=5824:un-capit%C3%A1n-mata-a-su-cu%C3%B1ada-y-luego-se-suicida-de-un-disparo&catid=8&Itemid=111", "display_url": "macorisdelmar.com/index.php?opti\u2026"}]}}, {"author_id": "38750913", "edit_history_tweet_ids": ["1158007226377920514"], "id": "1158007226377920514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "created_at": "2019-08-04T13:30:12.000Z", "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1608274370", "in_reply_to_user_id": "176935711", "edit_history_tweet_ids": ["1158007171017248768"], "id": "1158007171017248768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157872415772463104"}], "created_at": "2019-08-04T13:29:58.000Z", "text": "@paulavernimmen Uni\u00f3n suicida opresora!!!!! \n\ud83d\ude03", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.4222, "type": "Organization", "normalized_text": "Uni\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "paulavernimmen", "id": "176935711"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2162762967", "edit_history_tweet_ids": ["1158007114884947968"], "id": "1158007114884947968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157752234828029953"}], "created_at": "2019-08-04T13:29:45.000Z", "text": "RT @diego_gon: Si le dices a un traductor que te traduzca esto al ingl\u00e9s, se suicida. Es un hecho https://t.co/gsUBOuAPwn", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "diego_gon", "id": "111561268"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/gsUBOuAPwn", "expanded_url": "https://twitter.com/braxuzzz3/status/1157066746001534979", "display_url": "twitter.com/braxuzzz3/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "150457979", "edit_history_tweet_ids": ["1158006813285109760"], "id": "1158006813285109760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825061044281350"}], "created_at": "2019-08-04T13:28:33.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 56, "tag": "CostaneraCenter"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.5741, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fidelsaavedrab", "id": "41766743"}]}, "text": "RT @fidelsaavedrab: Los suicidios en el #CostaneraCenter tienen una carga simb\u00f3lica tr\u00e1gica: por un lado el suicida que hace visible su dra\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "36001676", "edit_history_tweet_ids": ["1158006705227292673"], "id": "1158006705227292673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "created_at": "2019-08-04T13:28:07.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1086068449917501446", "edit_history_tweet_ids": ["1158006683840516096"], "id": "1158006683840516096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}], "created_at": "2019-08-04T13:28:02.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2978455996", "edit_history_tweet_ids": ["1158006597710438400"], "id": "1158006597710438400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004538797940738"}], "created_at": "2019-08-04T13:27:42.000Z", "text": "RT @XavierFiestas: @peru21noticias @malditaternura Eso lo sabes t\u00fa @malditaternura cuando te vendiste al suicida cobarde y renunciaste a la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 67, "end": 82, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "51286881", "edit_history_tweet_ids": ["1158006597601452033"], "id": "1158006597601452033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157892959708336128"}], "created_at": "2019-08-04T13:27:42.000Z", "text": "RT @aruthcao: @PauloMMMEDEIROS @realTrump4ever @davidvix50 @RenovaMidia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Queria saber se a fam\u00edlia do jovem de 17 anos, que Jos\u00e9 Genoino e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 136, "probability": 0.9029, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Genoino"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "aruthcao", "id": "327720880"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "PauloMMMEDEIROS", "id": "941425869809217536"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "38658899", "edit_history_tweet_ids": ["1158006431330836485"], "id": "1158006431330836485", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}], "created_at": "2019-08-04T13:27:02.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "718102862", "edit_history_tweet_ids": ["1158006391178747907"], "id": "1158006391178747907", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}], "created_at": "2019-08-04T13:26:53.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "92249250", "edit_history_tweet_ids": ["1158006343699193857"], "id": "1158006343699193857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157752234828029953"}], "created_at": "2019-08-04T13:26:41.000Z", "text": "RT @diego_gon: Si le dices a un traductor que te traduzca esto al ingl\u00e9s, se suicida. Es un hecho https://t.co/gsUBOuAPwn", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "diego_gon", "id": "111561268"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/gsUBOuAPwn", "expanded_url": "https://twitter.com/braxuzzz3/status/1157066746001534979", "display_url": "twitter.com/braxuzzz3/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "411015330", "edit_history_tweet_ids": ["1158006287122227201"], "id": "1158006287122227201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}], "created_at": "2019-08-04T13:26:28.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "831832913780101121", "edit_history_tweet_ids": ["1158006180041646080"], "id": "1158006180041646080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "created_at": "2019-08-04T13:26:02.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "94635667", "edit_history_tweet_ids": ["1158006094867914752"], "id": "1158006094867914752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}], "created_at": "2019-08-04T13:25:42.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3567748941", "edit_history_tweet_ids": ["1158006088199020544"], "id": "1158006088199020544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-04T13:25:40.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "867223140", "edit_history_tweet_ids": ["1158005997484544000"], "id": "1158005997484544000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}], "created_at": "2019-08-04T13:25:19.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "310029989", "edit_history_tweet_ids": ["1158005948109250561"], "id": "1158005948109250561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "created_at": "2019-08-04T13:25:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "144654548", "edit_history_tweet_ids": ["1158005927284486144"], "id": "1158005927284486144", "created_at": "2019-08-04T13:25:02.000Z", "text": "Comportamento suicida: vari\u00e1veis relacionadas https://t.co/NS6pj8iXca", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/NS6pj8iXca", "expanded_url": "https://amenteemaravilhosa.com.br/comportamento-suicida-variaveis-relacionadas/", "display_url": "amenteemaravilhosa.com.br/comportamento-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://amenteemaravilhosa.com.br/comportamento-suicida-variaveis-relacionadas/"}]}}, {"author_id": "760607864", "edit_history_tweet_ids": ["1158005847018156032"], "id": "1158005847018156032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825585420427264"}], "created_at": "2019-08-04T13:24:43.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 56, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 55, "probability": 0.4007, "type": "Other", "normalized_text": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.7949, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joyabo134", "id": "459939775"}]}, "text": "RT @joyabo134: Hablando de la #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n el mismo Beto Ortiz reconoci\u00f3 haber sido la guaripolera de Toledo, luego lo fue de\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "539224477", "edit_history_tweet_ids": ["1158005844035944448"], "id": "1158005844035944448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "629035978997366784"}], "created_at": "2019-08-04T13:24:42.000Z", "text": "RT @virgenbellaca: \"Una camisa de fuerza para el coraz\u00f3n porque a veces ni la mente puede detener sus locuras. Es impulsivamente suicida\".", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4864679649", "edit_history_tweet_ids": ["1158005827686547456"], "id": "1158005827686547456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "created_at": "2019-08-04T13:24:38.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "288976705", "edit_history_tweet_ids": ["1158005822351388673"], "id": "1158005822351388673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-04T13:24:37.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "231988714", "edit_history_tweet_ids": ["1158005705615564800"], "id": "1158005705615564800", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157478320197554178"}], "created_at": "2019-08-04T13:24:09.000Z", "text": "L\u00f3gico ahora se entiende xq MAFIOSOS CORRUPTOS ALANISTAS a la cabeza el suicida .. No cumplieron con \"La Coordinadora d AFECTADOS x la CORRUPCI\u00d3N d la Caja d Pensiones Militar Policial\"  \u00a1\u00a1PERUANOS ESTAFADOS!! a quienes UTILIZARON para llegar al PODER diciendo q iban a resolver https://t.co/lzjnasQ6ir", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/lzjnasQ6ir", "expanded_url": "https://twitter.com/VasquezBazan/status/1157478320197554178", "display_url": "twitter.com/VasquezBazan/s\u2026"}]}}, {"author_id": "2657366667", "edit_history_tweet_ids": ["1158005523838590978"], "id": "1158005523838590978", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}], "created_at": "2019-08-04T13:23:26.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "474923469", "in_reply_to_user_id": "18757892", "edit_history_tweet_ids": ["1158005449737871362"], "id": "1158005449737871362", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157923229115256832"}], "created_at": "2019-08-04T13:23:08.000Z", "text": "@eduardosuarez O sea, que si El hombre hubiese dicho que se suicidaria y el otro se r\u00ede, y despu\u00e9s elnhombre se suicida entonces el que se rio es culpable. Vamos hombre coherencia, son personas que est\u00e1n mal de la cabeza.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "eduardosuarez", "id": "18757892"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "375686456", "edit_history_tweet_ids": ["1158005374500429824"], "id": "1158005374500429824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}], "created_at": "2019-08-04T13:22:50.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "878454046130089984", "edit_history_tweet_ids": ["1158005270443958272"], "id": "1158005270443958272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157878560163545089"}], "created_at": "2019-08-04T13:22:25.000Z", "text": "RT @Mabe_LP: Por este tipo de gente indolente e individialista es que la gente se suicida, porque ven que a nadie le importa tu dolor, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Mabe_LP", "id": "125157560"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1031013603074367493", "edit_history_tweet_ids": ["1158005251699630080"], "id": "1158005251699630080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "created_at": "2019-08-04T13:22:21.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1096966101123170304", "edit_history_tweet_ids": ["1158005237120192514"], "id": "1158005237120192514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "created_at": "2019-08-04T13:22:17.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "87023019", "edit_history_tweet_ids": ["1158005070723801088"], "id": "1158005070723801088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}], "created_at": "2019-08-04T13:21:38.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2843475976", "edit_history_tweet_ids": ["1158005042475085829"], "id": "1158005042475085829", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}], "created_at": "2019-08-04T13:21:31.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "110526168", "edit_history_tweet_ids": ["1158004988179824641"], "id": "1158004988179824641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}], "created_at": "2019-08-04T13:21:18.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "27845270", "edit_history_tweet_ids": ["1158004911407280129"], "id": "1158004911407280129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}], "created_at": "2019-08-04T13:21:00.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "701267318387638277", "edit_history_tweet_ids": ["1158004880377896961"], "id": "1158004880377896961", "created_at": "2019-08-04T13:20:52.000Z", "text": "I got the letter T\n\nMale Wrestler: Tommaso Ciampa\n\nWrestling Theme: Time To Rock and Roll\n\nFemale Wrestler: Trish Stratus\n\nWrestling Show: TLC\n\nWrestling Move: Tope Suicida\n\nComment an emoji, and I'll give you a letter.", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.5727, "type": "Other", "normalized_text": "T\n\nMale Wrestler"}, {"start": 35, "end": 48, "probability": 0.7224, "type": "Other", "normalized_text": "Tommaso Ciampa"}, {"start": 68, "end": 96, "probability": 0.6768, "type": "Other", "normalized_text": "Time To Rock and Roll\n\nFemale"}, {"start": 108, "end": 120, "probability": 0.706, "type": "Other", "normalized_text": "Trish Stratus"}, {"start": 139, "end": 141, "probability": 0.4093, "type": "Organization", "normalized_text": "TLC"}, {"start": 160, "end": 171, "probability": 0.5576, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1134434172", "edit_history_tweet_ids": ["1158004871414632449"], "id": "1158004871414632449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}], "created_at": "2019-08-04T13:20:50.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4905465351", "edit_history_tweet_ids": ["1158004861746782208"], "id": "1158004861746782208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}], "created_at": "2019-08-04T13:20:48.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1058670685814513664", "edit_history_tweet_ids": ["1158004861058846720"], "id": "1158004861058846720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157870295233028096"}], "created_at": "2019-08-04T13:20:48.000Z", "text": "RT @FinanzasNewsHn: @acalixhn Falt\u00f3 \"suicidio\" compa. Ese narco se suicida antes de entregarse.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FinanzasNewsHn", "id": "1948579615"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "acalixhn", "id": "2557983542"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}], "includes": {"users": [{"username": "Rjs_Nda", "name": "Roja's soy del 38", "id": "873665199076716545", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 2914, "tweet_count": 6401, "listed_count": 0}}, {"username": "PiensaPrensa", "name": "PIENSAPRENSA 315 mil Seguidores", "id": "3517444829", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 317711, "following_count": 35418, "tweet_count": 69564, "listed_count": 741}}, {"username": "Walparlol", "name": "Walter Paredes Loli", "id": "261971977", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 270, "tweet_count": 137304, "listed_count": 6}}, {"username": "aspauzarazuri", "name": "Jorge Aspauza", "id": "127946842", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8892, "following_count": 761, "tweet_count": 133481, "listed_count": 21}}, {"username": "diogodrm99", "name": "~Diego\ud83c\udf42~", "id": "2716119071", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 480, "tweet_count": 30646, "listed_count": 3}}, {"username": "Pilysays", "name": "Pilar \u262f\ufe0e", "id": "861371406096969730", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 452, "tweet_count": 34676, "listed_count": 2}}, {"username": "JuanCBQp", "name": "Juan Calle \ud83c\udf10 (\u208d\u31cf^\u2022\u02cc-\u02cc\u2022^\u30ce\u208e)", "id": "4892013413", "verified": false, "location": "Dover, NJ", "public_metrics": {"followers_count": 2713, "following_count": 576, "tweet_count": 53037, "listed_count": 12}}, {"username": "Alberto_deJesus", "name": "Alberto de Jes\u00fas", "id": "246914619", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1573, "following_count": 2672, "tweet_count": 18455, "listed_count": 19}}, {"username": "Jorge40099126", "name": "Jorge", "id": "767035730082275328", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1430, "tweet_count": 111598, "listed_count": 3}}, {"username": "joyabo134", "name": "Jos\u00e9 Y\u00e1\u00f1ez", "id": "459939775", "verified": false, "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2305, "following_count": 1090, "tweet_count": 9479, "listed_count": 0}}, {"username": "eduquimi1", "name": "priddeo ex mh", "id": "432574199", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1689, "following_count": 4960, "tweet_count": 56306, "listed_count": 0}}, {"username": "RoyBarreras", "name": "Roy Barreras", "id": "62154340", "verified": true, "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 409825, "following_count": 2101, "tweet_count": 19505, "listed_count": 839}}, {"username": "Rafael_alvsan", "name": "Rafael Santos \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "1127329468694114304", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 277, "tweet_count": 2200, "listed_count": 0}}, {"username": "suicida_roots", "name": "Luis Felipe Oliveira", "id": "373708174", "verified": false, "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 220, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}}, {"username": "unduca", "name": "Spooky Unduca \ud83e\udd87 \ud83c\udf83", "id": "304341021", "verified": false, "location": "Earth 616", "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 1789, "tweet_count": 272726, "listed_count": 52}}, {"username": "diego_gon", "name": "Diego Gonz\u00e1lez \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf0\ud83c\uddee\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "111561268", "verified": false, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13878, "following_count": 1270, "tweet_count": 141571, "listed_count": 161}}, {"username": "saizcom", "name": "David Saiz Idarraga", "id": "291049148", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 1170, "tweet_count": 22449, "listed_count": 9}}, {"username": "alfunks", "name": "Mr. Bojangles", "id": "21239226", "verified": false, "location": "yo soy de la cruz del sur ", "public_metrics": {"followers_count": 21551, "following_count": 10330, "tweet_count": 55883, "listed_count": 49}}, {"username": "edisonFM_", "name": "Edison \uf8ff", "id": "317339468", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 1242, "tweet_count": 55095, "listed_count": 4}}, {"username": "psicoduhalde", "name": "psicologaduhalde", "id": "454217429", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1468, "following_count": 1135, "tweet_count": 5273, "listed_count": 7}}, {"username": "ariel_jc", "name": "Ariel", "id": "56203400", "verified": false, "location": "Antofagasta", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 1602, "tweet_count": 20637, "listed_count": 8}}, {"username": "Dosty47", "name": "Ond\u0159ej Dost\u00e1l", "id": "801118622286487552", "verified": false, "location": "Kol\u00edn, \u010cesk\u00e1 republika", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 253, "tweet_count": 114330, "listed_count": 7}}, {"username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "id": "1076971229515530241", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57216, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}}, {"username": "avella_arnold", "name": "Arnold", "id": "977382147999793152", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2611, "following_count": 4998, "tweet_count": 136063, "listed_count": 0}}, {"username": "AlbertoPardoB", "name": "Alberto Pardo Barrios", "id": "299330419", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1. Colombia ", "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 4996, "tweet_count": 79031, "listed_count": 4}}, {"username": "hope_njr", "name": "cesar", "id": "2464669878", "verified": false, "location": "Beberibe, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2046, "following_count": 1040, "tweet_count": 110820, "listed_count": 6}}, {"username": "EstagiariodaF1", "name": "Estagi\u00e1rio da F1", "id": "923982713304109056", "verified": true, "location": "M\u00f4naco", "public_metrics": {"followers_count": 114258, "following_count": 942, "tweet_count": 34748, "listed_count": 535}}, {"username": "elenavallejoa", "name": "Elena Arboleda", "id": "3033806914", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3169, "following_count": 4911, "tweet_count": 443223, "listed_count": 2}}, {"username": "PaisMenosPeor", "name": "Pa\u00eds Menos Peor \ud83d\udc85", "id": "702690996178575362", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 93160, "following_count": 1697, "tweet_count": 24182, "listed_count": 64}}, {"username": "MarioEduardoCo9", "name": "Mario Eduardo Cornejo Medina", "id": "898981939612446720", "verified": false, "location": "Moquegua, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 481, "tweet_count": 4434, "listed_count": 0}}, {"username": "mercede56704720", "name": "Mercede5", "id": "1163303628", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1982, "following_count": 3092, "tweet_count": 66711, "listed_count": 4}}, {"username": "javieralvarado8", "name": "JAlvarado", "id": "322112447", "verified": false, "location": "santiago", "public_metrics": {"followers_count": 3433, "following_count": 4965, "tweet_count": 247956, "listed_count": 3}}, {"username": "manesalamanca", "name": "manesalamanca", "id": "18104066", "verified": false, "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 2076, "following_count": 1838, "tweet_count": 12069, "listed_count": 27}}, {"username": "SuperColito", "name": "Colo Volta\ud83d\udd2c", "id": "1155604639", "verified": false, "location": "27\u00b03426.35\u2033N 19\u00b0364.75\u2033W", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 870, "tweet_count": 16139, "listed_count": 2}}, {"username": "xolascarai", "name": "\ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udd78\ufe0f", "id": "172558456", "verified": false, "location": "jp", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 784, "tweet_count": 43436, "listed_count": 4}}, {"username": "Paz07088742", "name": "Paz", "id": "754315483", "verified": false, "location": "Per\u00fa \u2665", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 422, "tweet_count": 341790, "listed_count": 1}}, {"username": "ReginaCliffor", "name": "Olivia #44 \ud83d\udc9c STOFFEL CAMPE\u00c3O", "id": "3495021377", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 2341, "tweet_count": 13873, "listed_count": 7}}, {"username": "dantonpantoja", "name": "Danton", "id": "236087995", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos - SP", "public_metrics": {"followers_count": 2560, "following_count": 3543, "tweet_count": 208025, "listed_count": 16}}, {"username": "LuisAnt57599343", "name": "Luis Anton", "id": "1076587468214853632", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 276, "tweet_count": 13308, "listed_count": 0}}, {"username": "MarcaClaro", "name": "MARCA Claro", "id": "1931581532", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 177398, "following_count": 605, "tweet_count": 357666, "listed_count": 860}}, {"username": "emybeadles13", "name": "emysz", "id": "828486541693566976", "verified": false, "location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 678, "tweet_count": 2708, "listed_count": 0}}, {"username": "jaimepelaezv", "name": "jaime pelaez", "id": "1187877480", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 959, "tweet_count": 82405, "listed_count": 2}}, {"username": "V120Carlos", "name": "Carlos Vel\u00e1squez", "id": "1080300463717838848", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 977, "tweet_count": 17603, "listed_count": 0}}, {"username": "JhonStradaF", "name": "\ud835\udc3d\u210e\ud835\udc5c\ud835\udc5b \ud835\udc46\ud835\udc61\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc51\ud835\udc4e! \ud83d\udcaf%\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "605669774", "verified": false, "location": "Gotham City", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 4502, "tweet_count": 15428, "listed_count": 3}}, {"username": "DORAPRIETOB1", "name": "DORA PRIETO B", "id": "878061735483240449", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1463, "following_count": 1881, "tweet_count": 246845, "listed_count": 0}}, {"username": "gabilalaa", "name": "iai\u00e1", "id": "996572982943379457", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 605, "tweet_count": 32230, "listed_count": 0}}, {"username": "tomletgreg", "name": "lauret", "id": "950118742092079105", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 1936, "tweet_count": 45146, "listed_count": 9}}, {"username": "DarwinS85687853", "name": "ssddss", "id": "926273451316404227", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 1203, "tweet_count": 35862, "listed_count": 0}}, {"username": "c_zapg", "name": "Claudia Zg.", "id": "96630878", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 513, "tweet_count": 43951, "listed_count": 7}}, {"username": "magiannetti63", "name": "mario giannetti", "id": "842841737194328069", "verified": false, "location": "Santiago, Metropolitana ", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 1395, "tweet_count": 38911, "listed_count": 0}}, {"username": "nodigonada", "name": "Jorge Pe\u00f1a", "id": "109587611", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 279, "tweet_count": 3619, "listed_count": 0}}, {"username": "camtobo", "name": "camilo tovar", "id": "298130367", "verified": false, "location": "colombia", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 814, "tweet_count": 94088, "listed_count": 0}}, {"username": "esperanzaberna5", "name": "esperanzabernal", "id": "571990606", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 141, "tweet_count": 52768, "listed_count": 0}}, {"username": "liliana2sd", "name": "Liliana \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc9c", "id": "442247879", "verified": false, "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 1321, "tweet_count": 84314, "listed_count": 0}}, {"username": "negro2p2", "name": "Julio agapito", "id": "156679880", "verified": false, "location": "Lima.Peru", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 456, "tweet_count": 16591, "listed_count": 0}}, {"username": "Semiasas", "name": "\u0442\u03b1\u0454\u2113 \u0432\u0454\u03b7\u03b1\u03bd\u0454\u03b7\u0442\u0454", "id": "1465219008", "verified": false, "location": "Lima, Peru con 99% de humedad\u2601", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 390, "tweet_count": 24941, "listed_count": 2}}, {"username": "josejlk", "name": "Jos\u00e9", "id": "72160081", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 877, "tweet_count": 12029, "listed_count": 4}}, {"username": "DeltaMdelta", "name": "Monica Delta", "id": "2979210489", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 398468, "following_count": 920, "tweet_count": 32006, "listed_count": 500}}, {"username": "clautierna", "name": "Clau", "id": "105007213", "verified": false, "location": "Talca", "public_metrics": {"followers_count": 26299, "following_count": 27448, "tweet_count": 145743, "listed_count": 53}}, {"username": "malejandrasoto", "name": "Mar\u00eda alejandra\ud83c\udf33", "id": "171246550", "verified": false, "location": " Chile", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 997, "tweet_count": 15877, "listed_count": 1}}, {"username": "Jaimegarciaseg2", "name": "Jaimegarcia.seguros", "id": "1009515358653382657", "verified": false, "location": "Bucaramanga, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 74, "tweet_count": 51033, "listed_count": 0}}, {"username": "devait", "name": "El dedo Bolche de Bill Green", "id": "29503596", "verified": false, "location": "All\u00e1.", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 402, "tweet_count": 13993, "listed_count": 1}}, {"username": "peru21noticias", "name": "Diario Per\u00fa21", "id": "832686254873468929", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 726692, "following_count": 378, "tweet_count": 384070, "listed_count": 960}}, {"username": "robertoariasb74", "name": "Roberto Arias", "id": "2352161368", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 1147, "tweet_count": 6879, "listed_count": 0}}, {"username": "LuizFeh3", "name": "Louis", "id": "1034582756263649282", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 96, "tweet_count": 12313, "listed_count": 1}}, {"username": "iorran_nunes", "name": "\u00edons", "id": "764516039438860288", "verified": false, "location": "Cascavel, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 347, "tweet_count": 16941, "listed_count": 0}}, {"username": "silvia25rodrig5", "name": "Silvia Rodr\u00edguez", "id": "4874865065", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 349, "tweet_count": 99167, "listed_count": 1}}, {"username": "diariocachafu", "name": "Cachaf\u00fa", "id": "2513609713", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 1106, "tweet_count": 72358, "listed_count": 4}}, {"username": "Tzivav", "name": "Tzivav", "id": "759185969606254592", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 345, "tweet_count": 15953, "listed_count": 0}}, {"username": "lolaescreva", "name": "Lola Aronovich", "id": "182573469", "verified": true, "location": "Fortaleza - CE", "public_metrics": {"followers_count": 195546, "following_count": 13677, "tweet_count": 299476, "listed_count": 704}}, {"username": "DDLN46664", "name": "DDLN", "id": "1082068645482848256", "verified": false, "location": "T.", "public_metrics": {"followers_count": 1946, "following_count": 3965, "tweet_count": 132641, "listed_count": 3}}, {"username": "XavierFiestas", "name": "Xavier Fiestas \uea00", "id": "3171735557", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 1426, "tweet_count": 233127, "listed_count": 5}}, {"username": "WillCD5", "name": "GatoRo\u00f1oso\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "1118841023915020288", "verified": false, "location": "Chiclayo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 556, "tweet_count": 35366, "listed_count": 0}}, {"username": "legion1978", "name": "Din Parsi Fal", "id": "7533142", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 321, "tweet_count": 29536, "listed_count": 3}}, {"username": "wilmarveraza1", "name": "@wilmarveraza", "id": "970801814395383808", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3442, "following_count": 5001, "tweet_count": 395711, "listed_count": 4}}, {"username": "CristoSanchezD", "name": "Crist\u00f3bal S\u00e1nchez D\u00edaz", "id": "256819073", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 1069, "tweet_count": 53259, "listed_count": 6}}, {"username": "natitita", "name": "Scherbatsky", "id": "22585744", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7408, "following_count": 5248, "tweet_count": 119242, "listed_count": 50}}, {"username": "Daniel82453232", "name": "Daniel", "id": "1088621196248338434", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 1221, "tweet_count": 5731, "listed_count": 1}}, {"username": "ArgosMozart", "name": "C\u00e9sar Lievand", "id": "122541642", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}}, {"username": "AssisMoya", "name": "Moya", "id": "1139537068856619008", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 329, "tweet_count": 12382, "listed_count": 0}}, {"username": "delucca", "name": "William De Lucca", "id": "13124602", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 269969, "following_count": 2044, "tweet_count": 18812, "listed_count": 643}}, {"username": "Erre_Dablio", "name": "Ronald Willian", "id": "242845001", "verified": false, "location": "Cabo Frio, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1446, "following_count": 192, "tweet_count": 74182, "listed_count": 0}}, {"username": "GK_Felipe", "name": "Felipao", "id": "425518463", "verified": false, "location": "Chile, Espa\u00f1a, Reino Unido.", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 352, "tweet_count": 38397, "listed_count": 7}}, {"username": "desdebalcon", "name": "Desde el Balc\u00f3n", "id": "126059864", "verified": false, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 9027, "following_count": 1725, "tweet_count": 61038, "listed_count": 84}}, {"username": "Walter436721614", "name": "Walter45", "id": "1084463511735074817", "verified": false, "location": "Trujillo Valle ", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 1852, "tweet_count": 15865, "listed_count": 0}}, {"username": "freddystraji", "name": "Freddy Strajilevich", "id": "302651178", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 1204, "tweet_count": 30381, "listed_count": 6}}, {"username": "pam____", "name": "PH", "id": "138170591", "verified": false, "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 2025, "tweet_count": 19161, "listed_count": 19}}, {"username": "agathadeoz", "name": ".", "id": "99938653", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5184, "following_count": 1901, "tweet_count": 26106, "listed_count": 27}}, {"username": "drbzri", "name": "Ricardo Derbez", "id": "3130231469", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 560, "tweet_count": 20654, "listed_count": 1}}, {"username": "chica_silaninha", "name": "S\u00edlvia", "id": "4768599141", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 1250, "tweet_count": 7104, "listed_count": 1}}, {"username": "CARLOS_CAVA", "name": "Plus Ultra", "id": "230549891", "verified": false, "location": " M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 8639, "following_count": 7482, "tweet_count": 164699, "listed_count": 42}}, {"username": "Socorroputernic", "name": "Bruna Nadim", "id": "728954468285435904", "verified": false, "location": "Ci\u00e9naga, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 2218, "tweet_count": 24030, "listed_count": 1}}, {"username": "nero_dossantos", "name": "CORONEL NERO", "id": "1915540176", "verified": false, "location": "Manaus / AM", "public_metrics": {"followers_count": 3440, "following_count": 4936, "tweet_count": 91431, "listed_count": 2}}, {"username": "JulyB_Lucille", "name": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 62689, "following_count": 55412, "tweet_count": 46325, "listed_count": 29}}, {"username": "JoseCastilloRo7", "name": "Jose Castillo .", "id": "793872812289191936", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 898, "tweet_count": 7729, "listed_count": 0}}, {"username": "EnemigoCaviar", "name": "Enemigo Caviar", "id": "4194945503", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6183, "following_count": 703, "tweet_count": 6722, "listed_count": 0}}, {"username": "automaestre", "name": "claudine", "id": "131309257", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 1813, "tweet_count": 16753, "listed_count": 11}}, {"username": "Adriana11100542", "name": "Adriana Oliveira", "id": "717894137916297216", "verified": false, "location": "Mau\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 1712, "tweet_count": 221289, "listed_count": 0}}, {"username": "Tatohuanuco", "name": "Carlos Mastr\u00f3kalo", "id": "189491589", "verified": false, "location": "Huancayo, Jun\u00edn, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 1638, "tweet_count": 45738, "listed_count": 9}}, {"username": "Bauuer", "name": "Baua", "id": "66428648", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 678, "tweet_count": 48943, "listed_count": 1}}, {"username": "henridd", "name": "\u30b7\u30e7\u30fc", "id": "120639144", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 563, "tweet_count": 46441, "listed_count": 4}}, {"username": "AliciaRamrezRu1", "name": "Alicia Ram\u00edrez Ruiz ,soy del 38%", "id": "974748478231470086", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 1730, "tweet_count": 212830, "listed_count": 0}}, {"username": "MarioVelaBon", "name": "Mario Velasquez", "id": "752302390976638977", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1912, "following_count": 2813, "tweet_count": 99838, "listed_count": 7}}, {"username": "krugger65", "name": "Freddy T. S.", "id": "800715400828751872", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 4075, "tweet_count": 52045, "listed_count": 3}}, {"username": "Pepitoriquelme", "name": "Jos\u00e9 Riquelme", "id": "34265877", "verified": false, "location": "Rego Park, Queens, NY. + \u00d1u\u00f1oa", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 869, "tweet_count": 79473, "listed_count": 1}}, {"username": "polletcilla", "name": "Polet soy del 38% a mucha honra \u2764\ufe0f\ud83d\ude3a", "id": "728019655302897664", "verified": false, "location": "en michilandia \ud83d\ude38", "public_metrics": {"followers_count": 15314, "following_count": 6442, "tweet_count": 107824, "listed_count": 9}}, {"username": "Camila90503182", "name": "Camila", "id": "1098097975132385280", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2923, "following_count": 2545, "tweet_count": 367514, "listed_count": 0}}, {"username": "PiaYovanovic", "name": "Mar\u00eda P\u00eda Yovanovic", "id": "587716061", "verified": false, "location": "Talca", "public_metrics": {"followers_count": 15300, "following_count": 8691, "tweet_count": 58924, "listed_count": 20}}, {"username": "ccardenastorres", "name": "Camilo Andr\u00e9s.", "id": "146649179", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 382, "tweet_count": 40544, "listed_count": 4}}, {"username": "ALBARI23154638", "name": "ALBARI", "id": "1084783450010411009", "verified": false, "location": "Lima, \ud83c\uddf5\ud83c\uddea ", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 172, "tweet_count": 1332, "listed_count": 0}}, {"username": "canalN_", "name": "Canal N", "id": "248692867", "verified": true, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3468909, "following_count": 529, "tweet_count": 201304, "listed_count": 3259}}, {"username": "pattyromero11", "name": "Patricia \ud83e\udd2b", "id": "43749204", "verified": false, "location": "Miraflores, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 12248, "following_count": 6839, "tweet_count": 323999, "listed_count": 29}}, {"username": "gralsherm", "name": "Abel", "id": "789206582", "verified": false, "location": "Tunja", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 685, "tweet_count": 4907, "listed_count": 0}}, {"username": "Tuvozmedacalma", "name": "MARDY BUM", "id": "250939042", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 661, "tweet_count": 11681, "listed_count": 0}}, {"username": "hermes_monroy", "name": "Hermes Monroy", "id": "1087214740131250176", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 953, "tweet_count": 2219, "listed_count": 0}}, {"username": "far_hd", "name": "FAR", "id": "1090554013", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 2404, "tweet_count": 83186, "listed_count": 1}}, {"username": "rclaros2", "name": "Centauro", "id": "57529156", "verified": false, "location": "Per\u00fa Profundo", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 132, "tweet_count": 46201, "listed_count": 2}}, {"username": "PabloC1972", "name": "Pablo C", "id": "281668016", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 918, "tweet_count": 4345, "listed_count": 1}}, {"username": "elsacodelcoco", "name": "Bou (fediverso.net/@bou)", "id": "6057112", "verified": false, "location": "Val\u00eancia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 13732, "following_count": 0, "tweet_count": 41531, "listed_count": 55}}, {"username": "Salomes32455", "name": "Salome S\u00e1nchez", "id": "870449053787721730", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3035, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}}, {"username": "shhhmommy", "name": "jur\u00eddico daemon targaryen", "id": "1030169055242661888", "verified": false, "location": "ela/she", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 445, "tweet_count": 21166, "listed_count": 0}}, {"username": "miguelh71336670", "name": "miguel hernandez", "id": "573740938", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 445, "tweet_count": 6731, "listed_count": 0}}, {"username": "pumarinoj", "name": "Javier Pumarino", "id": "59220236", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 1390, "tweet_count": 59378, "listed_count": 20}}, {"username": "cacherweona", "name": "meery \ud83c\udf6d\ud83d\udcab", "id": "1017481472998076417", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 453, "tweet_count": 6829, "listed_count": 1}}, {"username": "tomy__sc", "name": "Tomy \ud83c\uddf5\ud83c\uddeaNueva Constituci\u00f3n", "id": "3367781907", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 572, "tweet_count": 28373, "listed_count": 4}}, {"username": "jchicom999", "name": "Jchicom999", "id": "1090949210114002944", "verified": false, "location": " Errante Viajero", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 4970, "tweet_count": 21861, "listed_count": 0}}, {"username": "othiagopacheco_", "name": "PACHECO", "id": "771452888732340224", "verified": false, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 611, "tweet_count": 43285, "listed_count": 1}}, {"username": "jlfs27", "name": "Jfranco", "id": "774642127930142720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 234, "tweet_count": 15484, "listed_count": 1}}, {"username": "Flavia_Pinalli", "name": "Fl\u00e1via Costa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udf38", "id": "985668065219284992", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 811, "tweet_count": 40306, "listed_count": 1}}, {"username": "aDaniDisse_", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2720", "id": "1592064428", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 20387, "following_count": 18721, "tweet_count": 130952, "listed_count": 37}}, {"username": "diligitis19", "name": "Ut benedicat tibi Dominus. \ud83d\udc98 \ud83e\udd70 \u2764\ufe0f\ud83c\udf0c\u2665\ufe0f", "id": "510783329", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2237, "following_count": 609, "tweet_count": 668997, "listed_count": 56}}, {"username": "carlosaescorcia", "name": "Carlos Escorcia\ud83c\udf00\u269c\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "235223696", "verified": false, "location": "San Marcos, Sucre, La Mojana", "public_metrics": {"followers_count": 6563, "following_count": 7219, "tweet_count": 57966, "listed_count": 0}}, {"username": "funurbiano", "name": "ignacioalvarez", "id": "1947876524", "verified": false, "location": "Caminante inquieto...", "public_metrics": {"followers_count": 8954, "following_count": 8861, "tweet_count": 312846, "listed_count": 44}}, {"username": "linotpaki", "name": "sh\ud83c\udd70\ufe0folinbombin", "id": "813033486546333696", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 798, "tweet_count": 25735, "listed_count": 0}}, {"username": "dovalenatii", "name": "natinha", "id": "731897103824371712", "verified": false, "location": "Patos de Minas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 395, "tweet_count": 30633, "listed_count": 0}}, {"username": "giomaytac", "name": "Giovanna Mayta", "id": "54392227", "verified": false, "location": "Planeta Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 578, "tweet_count": 57982, "listed_count": 14}}, {"username": "bedoyarendon", "name": "Bedoya", "id": "437720152", "verified": false, "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 1386, "tweet_count": 258992, "listed_count": 1}}, {"username": "ninanekogirl", "name": "Nine 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83e\udd91", "id": "98949726", "verified": false, "location": "fortaleza", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 467, "tweet_count": 47213, "listed_count": 4}}, {"username": "dancewithlary", "name": "dunder mifflin\u2122\ufe0f this is pam", "id": "52607469", "verified": false, "location": "Fortaleza", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 272, "tweet_count": 25971, "listed_count": 38}}, {"username": "LordJimjr", "name": "Ernesto Alvarez", "id": "1884276475", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 23358, "following_count": 25658, "tweet_count": 113166, "listed_count": 47}}, {"username": "luisingermanico", "name": "luisinlandaes.", "id": "171352056", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6947, "following_count": 1, "tweet_count": 41500, "listed_count": 15}}, {"username": "capadociados", "name": "me lo permito", "id": "309110873", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6611, "following_count": 7097, "tweet_count": 824982, "listed_count": 88}}, {"username": "MaribelRU4", "name": "MaribelRU\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc51\u271d\ufe0f\ud83d\udc9a", "id": "4352962109", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 1097, "tweet_count": 127192, "listed_count": 10}}, {"username": "krz_miguel", "name": "MIGUEL KRZ", "id": "1085961079228956672", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 586, "tweet_count": 180880, "listed_count": 0}}, {"username": "Shat76", "name": "Joker", "id": "46149917", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 636, "tweet_count": 9445, "listed_count": 0}}, {"username": "marcela_cba_", "name": "Marcela \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "40474405", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1929, "following_count": 1751, "tweet_count": 180076, "listed_count": 13}}, {"username": "CarlosMaciasAl1", "name": "Carlos Mac\u00edas Alonso", "id": "941644908892512256", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 17908, "following_count": 6761, "tweet_count": 112245, "listed_count": 15}}, {"username": "21_06_78", "name": "- CONGRESO CHACRA DEL ANALFABETO CA-", "id": "608253492", "verified": false, "location": "Carhuamayo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 389, "tweet_count": 16716, "listed_count": 1}}, {"username": "Perrosen2", "name": "Rosendo38%", "id": "350336506", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3967, "following_count": 4552, "tweet_count": 174825, "listed_count": 0}}, {"username": "Fidelsaavedrab", "name": "\u266c\ud835\udd74\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd93 \ud835\udd79\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd93 \u266c", "id": "41766743", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 5339, "following_count": 4980, "tweet_count": 203589, "listed_count": 85}}, {"username": "matutobe", "name": "MATUTOBE", "id": "286875103", "verified": false, "location": "Medellin-Antioquia-Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3690, "following_count": 3275, "tweet_count": 149372, "listed_count": 12}}, {"username": "MarielaOjedaCis", "name": "Mariela Roxana", "id": "804906192334163968", "verified": false, "location": "San Miguel Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3595, "following_count": 1199, "tweet_count": 51992, "listed_count": 6}}, {"username": "BeYourPoetry", "name": "Lets\ud83d\udc9c\ud83d\udc8c EICS TOUR IS HAPPENING", "id": "818847992144871427", "verified": false, "location": "Semper Clausa", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 2043, "tweet_count": 57558, "listed_count": 3}}, {"username": "arianaalves__", "name": "\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f", "id": "166609830", "verified": false, "location": "Lavras - Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 366, "tweet_count": 23956, "listed_count": 1}}, {"username": "ElOjoyElPetrol", "name": "Marco Pirata", "id": "348586034", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 507, "tweet_count": 28270, "listed_count": 1}}, {"username": "guillebiker123", "name": "Guille\ud83d\udc51", "id": "2604948688", "verified": false, "location": "Montevideo, Brazo Oriental.", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 79, "tweet_count": 14045, "listed_count": 1}}, {"username": "RalidaOliveira", "name": "m\u00e3e do z\u00e9", "id": "66718001", "verified": false, "location": "Sinop, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 437, "tweet_count": 9738, "listed_count": 22}}, {"username": "opabrubs", "name": "brusinha", "id": "1395508122", "verified": false, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 822, "tweet_count": 74300, "listed_count": 2}}, {"username": "IanLemos9", "name": "I am...", "id": "1016807724632412161", "verified": false, "location": "Barra Mansa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 227, "tweet_count": 1490, "listed_count": 0}}, {"username": "asangineti", "name": "Alicia Sangineti", "id": "75657768", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 1533, "tweet_count": 64433, "listed_count": 13}}, {"username": "ernver", "name": "El Kino es Realidad", "id": "308200919", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 1551, "tweet_count": 34898, "listed_count": 2}}, {"username": "LaSalitadelSin", "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "771351819171790848", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 164338, "following_count": 994, "tweet_count": 67039, "listed_count": 167}}, {"username": "maurosanta", "name": "MauRo", "id": "66476668", "verified": false, "location": "V region de Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 1757, "tweet_count": 5437, "listed_count": 0}}, {"username": "JesuinoYahoo", "name": "jesuino evangelista", "id": "1653935264", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 271, "tweet_count": 45720, "listed_count": 2}}, {"username": "brittojr", "name": "Britto Jr.", "id": "127966665", "verified": true, "location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 687931, "following_count": 49, "tweet_count": 35805, "listed_count": 1461}}, {"username": "amilcarjrg", "name": "A A Amil On The Drums!", "id": "55775865", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 356, "tweet_count": 47606, "listed_count": 14}}, {"username": "MilagrosLeivaG", "name": "milagrosleiva", "id": "224916991", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2008641, "following_count": 1133, "tweet_count": 141635, "listed_count": 1423}}, {"username": "PuebloRaizal", "name": "\u1d18\u1d1c\u1d07\u0299\u029f\u1d0fs \u0280\u1d00\u026a\u1d22\u1d00\u029f\u1d07s \ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udc1d\ud83d\udc3e\ud83c\udf39\ud83c\udf73", "id": "2425649132", "verified": false, "location": "#SigamonosPorLaPaz", "public_metrics": {"followers_count": 6377, "following_count": 6061, "tweet_count": 41437, "listed_count": 7}}, {"username": "EdieDosSantos", "name": "\u2720 Play Boy \u2720", "id": "299343712", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 328, "tweet_count": 10004, "listed_count": 2}}, {"username": "CRFNIC0LAS", "name": "NICOLAS", "id": "788136206", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 1696, "tweet_count": 13631, "listed_count": 0}}, {"username": "bernyoh", "name": "Bernardita \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "id": "766327591703814144", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1709, "following_count": 1726, "tweet_count": 19748, "listed_count": 0}}, {"username": "anditjj", "name": "Alejandro", "id": "194454776", "verified": false, "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 614, "tweet_count": 10726, "listed_count": 7}}, {"username": "0_Aredhel_0", "name": "\u25baAredhel Alcarin", "id": "233309168", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 497, "tweet_count": 88937, "listed_count": 17}}, {"username": "dx_gorie", "name": "GORIE", "id": "858516937701072896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 137, "tweet_count": 34346, "listed_count": 1}}, {"username": "tababa621", "name": "\u7530\u99ac\u5834\u8cb4\u88d5\u2694\ufe0f\u683c\u95d8\u6280\u30a4\u30d9\u30f3\u30c8\u3010IMPACT\u3011", "id": "976013138", "verified": false, "location": "\u81ea\u79f0\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u3001\u81ea\u79f0\u683c\u95d8\u5bb6\u306e\u7537\u3001\u30ab\u30de\u30ad\u30ea\u7814\u7a76\u5bb6", "public_metrics": {"followers_count": 1550, "following_count": 946, "tweet_count": 77546, "listed_count": 33}}, {"username": "pacowestv", "name": "PACO WEST", "id": "203587472", "verified": false, "location": "Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 644, "tweet_count": 12121, "listed_count": 5}}, {"username": "EmilioL2017", "name": "EmiGrana", "id": "874735461943705600", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 1348, "tweet_count": 45763, "listed_count": 0}}, {"username": "Tecladotoxico", "name": "Ernesto Guevara", "id": "2669710398", "verified": false, "location": "VIRUNGA NATIONAL PARK", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 1256, "tweet_count": 26696, "listed_count": 0}}, {"username": "alexbuitragoor1", "name": "Alexander B. Ord\u00f3\u00f1ez", "id": "4615236088", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 152, "tweet_count": 4738, "listed_count": 0}}, {"username": "ramon_cardos0", "name": "ram", "id": "940671341799313413", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 188, "tweet_count": 9787, "listed_count": 1}}, {"username": "HistoriaNoPaint", "name": "Hist\u00f3ria No Paint", "id": "2822845639", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295642, "following_count": 0, "tweet_count": 9231, "listed_count": 211}}, {"username": "neis_guilherme", "name": "| \ud835\udcdd\ud835\udcee\ud835\udcf2\ud835\udcfc |", "id": "868875591138897923", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 486, "tweet_count": 2789, "listed_count": 0}}, {"username": "charobqz", "name": "Vicky Blazquez \ud83d\udc9a", "id": "151672358", "verified": false, "location": "La Plata", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 1899, "tweet_count": 11210, "listed_count": 10}}, {"username": "Kika_Superputa", "name": "Pol", "id": "1049311724648779777", "verified": false, "location": "Any pronouns", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 561, "tweet_count": 4819, "listed_count": 0}}, {"username": "__inannax__", "name": "\ud83d\udc7b\ud83d\udd78\ud83c\udf83Spooky Cecidia\ud83c\udf83\ud83d\udd78\ud83d\udc7b", "id": "982417234797752320", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 308, "tweet_count": 42197, "listed_count": 9}}, {"username": "claudio_morais_", "name": "\ud835\udd05\ud835\udd26\ud835\udd24\ud835\udd24\ud835\udd26\ud835\udd22", "id": "109035705", "verified": false, "location": "Pavuna, Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 57, "tweet_count": 44937, "listed_count": 2}}, {"username": "YarlsdeCABA", "name": "\u270c\ud83c\udffbYarls\u270c\ud83c\udffb", "id": "187093615", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 1326, "tweet_count": 66378, "listed_count": 0}}, {"username": "caballobosterok", "name": "Marcelo.A.Rodriguez", "id": "1547353945", "verified": false, "location": "Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 30640, "following_count": 31680, "tweet_count": 322120, "listed_count": 51}}, {"username": "AlineHerondale", "name": "\u200f \u27b0", "id": "339810297", "verified": false, "location": "Idris", "public_metrics": {"followers_count": 11315, "following_count": 10361, "tweet_count": 125046, "listed_count": 26}}, {"username": "yesidveloza", "name": "Yesid Veloza", "id": "128022648", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 822, "tweet_count": 114732, "listed_count": 1}}, {"username": "tekuidamos", "name": "Olga Navarro", "id": "56381459", "verified": false, "location": "Valencia (Spain)", "public_metrics": {"followers_count": 12189, "following_count": 8553, "tweet_count": 28432, "listed_count": 595}}, {"username": "enfermeversia", "name": "EnfermeVersia", "id": "870192222054096896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1904, "following_count": 2341, "tweet_count": 2333, "listed_count": 8}}, {"username": "MonicaUltraK", "name": "#LealACristina\u270c", "id": "628778665", "verified": false, "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6942, "following_count": 7144, "tweet_count": 152803, "listed_count": 15}}, {"username": "AnaAlva64271143", "name": "Ana Alvarez", "id": "996772006371713026", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 833, "tweet_count": 39212, "listed_count": 0}}, {"username": "LeviOrfani", "name": "Levi Orfani \ud83c\udfc1/ \ud83c\uddf3\ud83c\uddec\ud83c\uddf3\ud83c\uddec\ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "id": "180045070", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 1663, "tweet_count": 10996, "listed_count": 7}}, {"username": "VictorSimioni13", "name": "Victor Simioni Oliveira", "id": "870251858467618816", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 938, "tweet_count": 5905, "listed_count": 0}}, {"username": "bebummineiro", "name": "Cacha\u00e7a Neves", "id": "1210951297", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3030, "following_count": 2596, "tweet_count": 279850, "listed_count": 23}}, {"username": "shawnftmrcy", "name": "jess", "id": "746124210892832770", "verified": false, "location": " tmf. ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 3830, "following_count": 2823, "tweet_count": 29670, "listed_count": 0}}, {"username": "aminhapaz", "name": "nanah", "id": "377623464", "verified": false, "location": "tmf \u2022 ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 2203, "following_count": 1898, "tweet_count": 40049, "listed_count": 7}}, {"username": "domingos_motta", "name": "Domingos Motta\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddea", "id": "488109966", "verified": false, "location": "Cachoeirinha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1726, "following_count": 5001, "tweet_count": 617406, "listed_count": 15}}, {"username": "AMaljuegos", "name": "Alejandra Maljuegos", "id": "769015007682129920", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 1377, "tweet_count": 21292, "listed_count": 3}}, {"username": "oblogdobiel", "name": "Biel \u270a\ud83c\udfff", "id": "36732295", "verified": false, "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8976, "following_count": 5297, "tweet_count": 19858, "listed_count": 14}}, {"username": "writingonflames", "name": "\u200d \u200d \u200d\ud835\udc8e\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc1e .\u141f \ud835\udc82\ud835\udc26\ud835\udc1e\u0301\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc1a \ud835\udc98\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc2c.", "id": "824030433784512512", "verified": false, "location": "\u2800\u2800\u2800a multilingual british from the 19th century with pyrokinesis.", "public_metrics": {"followers_count": 2407, "following_count": 1062, "tweet_count": 18175, "listed_count": 37}}, {"username": "unknownpoetries", "name": "\ud835\udc86\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc2c \ud835\udc94\ud835\udc1c\ud835\udc21\ud835\udc2e\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc27", "id": "749791738227748865", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 657, "tweet_count": 12235, "listed_count": 14}}, {"username": "JairoGarciaXXI", "name": "Jairo Garcia", "id": "792458315938791424", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 2462, "tweet_count": 392237, "listed_count": 0}}, {"username": "Wilde2017", "name": "Oscar", "id": "920125004133650437", "verified": false, "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 699, "tweet_count": 12334, "listed_count": 3}}, {"username": "nabiatrixr", "name": "bia", "id": "259422952", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2342, "following_count": 574, "tweet_count": 222070, "listed_count": 25}}, {"username": "IsmaelLazarin", "name": "ismael", "id": "1030526582492942337", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 1078, "tweet_count": 7001, "listed_count": 0}}, {"username": "vinyztv", "name": "VinyzTV, Personagem t\u00f3xico.", "id": "253278497", "verified": false, "location": "Diadema, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 180, "tweet_count": 5669, "listed_count": 2}}, {"username": "caiojms_", "name": "Caio", "id": "46383002", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7143, "following_count": 2840, "tweet_count": 228441, "listed_count": 24}}, {"username": "kenia_xav", "name": "KCX.", "id": "768981133988093953", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 473, "tweet_count": 4669, "listed_count": 1}}, {"username": "annabagunceira", "name": "Anna Julia", "id": "304084682", "verified": false, "location": "Midgard", "public_metrics": {"followers_count": 80784, "following_count": 487, "tweet_count": 18572, "listed_count": 53}}, {"username": "miunicoverso", "name": "Kenji Asio", "id": "1604757872", "verified": false, "location": "Iquitos-Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 221, "tweet_count": 6779, "listed_count": 0}}, {"username": "BrazoDeRey", "name": "Don Camilo", "id": "199830117", "verified": false, "location": "Liverpool, England", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 1549, "tweet_count": 18649, "listed_count": 0}}, {"username": "To_do_Retweet", "name": "Stonehenge", "id": "1917611137", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2122, "following_count": 2854, "tweet_count": 78087, "listed_count": 218}}, {"username": "pietrosnk", "name": "pietro | let's fucking go", "id": "1155992520192679936", "verified": false, "location": "INFJ-T bookstan; dark e peakyb", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 675, "tweet_count": 5256, "listed_count": 2}}, {"username": "fucktakuchi", "name": "i.s.a. \ud83e\ude84", "id": "1141416949416677376", "verified": false, "location": "asexual", "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 393, "tweet_count": 83122, "listed_count": 19}}, {"username": "Pablethe", "name": "Pablo", "id": "86771698", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 1402, "tweet_count": 46362, "listed_count": 5}}, {"username": "Ruben_Pena_C", "name": "Ruben Pe\u00f1a", "id": "706875415873392640", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 873, "tweet_count": 9523, "listed_count": 1}}, {"username": "C_full", "name": "Cata \ud83c\udf38", "id": "48919295", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 40959, "following_count": 5294, "tweet_count": 23418, "listed_count": 45}}, {"username": "Noticiasde_", "name": "Noticias de", "id": "1086254727686443008", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 298, "tweet_count": 291795, "listed_count": 8}}, {"username": "gypsypao", "name": "\u263aGypsypao", "id": "127885398", "verified": false, "location": "Panama City, FL", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 1275, "tweet_count": 273245, "listed_count": 3}}, {"username": "redi_roger", "name": "R\u00e9di Bortoluzzi", "id": "234461328", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 1437, "tweet_count": 41210, "listed_count": 36}}, {"username": "rosaneevie", "name": "R O S A N E", "id": "1410831236", "verified": false, "location": "moro em uma bolha ", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 877, "tweet_count": 41642, "listed_count": 0}}, {"username": "niviejonidiablo", "name": "Michael Acu\u00f1a \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u2695\ufe0f", "id": "65244765", "verified": false, "location": "Talca, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 595, "tweet_count": 12318, "listed_count": 1}}, {"username": "Carla_Capocollo", "name": "Carla_Capocollo", "id": "625038836", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 126, "tweet_count": 5182, "listed_count": 1}}, {"username": "jussannyribeiro", "name": "ju", "id": "3082038921", "verified": false, "location": "Recife, PE", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 242, "tweet_count": 11053, "listed_count": 1}}, {"username": "gustavo_broca", "name": "Gustavo Broca", "id": "2149538231", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos-SP", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 887, "tweet_count": 369, "listed_count": 1}}, {"username": "Alycienta_", "name": "Alessandra \ud83c\udf80", "id": "167117108", "verified": false, "location": "Roma \ud83d\udc9b\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 1015, "tweet_count": 58520, "listed_count": 20}}, {"username": "edsonFRC18", "name": "\ud83d\udd34FL4\u26ab", "id": "708073639904677888", "verified": false, "location": "Angra dos Reis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 859, "tweet_count": 27252, "listed_count": 0}}, {"username": "dominickypedro", "name": "dom", "id": "904831630854037504", "verified": false, "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 780, "tweet_count": 12354, "listed_count": 0}}, {"username": "BarbosaNelza", "name": "Nelza Barbosa", "id": "1004387656057442304", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 205, "tweet_count": 1325, "listed_count": 0}}, {"username": "folha", "name": "Folha de S.Paulo", "id": "14594813", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8551611, "following_count": 171775, "tweet_count": 611891, "listed_count": 13865}}, {"username": "ElmanoItamar", "name": "ITAMAR ELMANO MENEZES", "id": "1062469639693836288", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 1706, "tweet_count": 11864, "listed_count": 0}}, {"username": "Estadao", "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "id": "9317502", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 7438648, "following_count": 303, "tweet_count": 492443, "listed_count": 13486}}, {"username": "Inoanburity", "name": "Inoan", "id": "876834907602997248", "verified": false, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 475, "tweet_count": 15852, "listed_count": 0}}, {"username": "edgaranco", "name": "Edgar Anco", "id": "49366886", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 1136, "tweet_count": 83213, "listed_count": 5}}, {"username": "JorgeLu13131864", "name": "Jorge Luis", "id": "728412964009738241", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 656, "tweet_count": 62196, "listed_count": 2}}, {"username": "alexbhering", "name": "Alex Bhering", "id": "62908036", "verified": false, "location": "Vi\u00e7osa - MG - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 265, "tweet_count": 1800, "listed_count": 1}}, {"username": "Punchinnello", "name": "Jorangles", "id": "436762592", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 606, "tweet_count": 1562, "listed_count": 2}}, {"username": "karenvggg", "name": "superstar", "id": "1675769450", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 788, "tweet_count": 87844, "listed_count": 0}}, {"username": "borgeraoliveira", "name": "Diego Borges \ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4", "id": "821905440216850432", "verified": false, "location": "Barueri, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 226, "tweet_count": 695, "listed_count": 0}}, {"username": "iscoelho5046", "name": "Elisa Coelho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "id": "1384994318", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 790, "tweet_count": 245464, "listed_count": 8}}, {"username": "FredericoMark", "name": "Frederico", "id": "52031026", "verified": false, "location": "Piau\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 1197, "tweet_count": 30738, "listed_count": 0}}, {"username": "nagicaroline", "name": "n\u00e1gi", "id": "40784775", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2451, "following_count": 3957, "tweet_count": 181756, "listed_count": 27}}, {"username": "rivas_une", "name": "Alvaro Rivas", "id": "1399901670", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 2594, "tweet_count": 10522, "listed_count": 2}}, {"username": "Luuis_Migueel", "name": "Luis", "id": "192049903", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 425, "tweet_count": 43924, "listed_count": 0}}, {"username": "Weverttoncrvg", "name": "Wevertton Ramos", "id": "1417022576", "verified": false, "location": "Stamford Bridge", "public_metrics": {"followers_count": 2866, "following_count": 1077, "tweet_count": 262563, "listed_count": 12}}, {"username": "keisariCisar", "name": "Keisari Cisar \ud83d\udea9", "id": "53157739", "verified": false, "location": "Ribeir\u00e3o Preto", "public_metrics": {"followers_count": 2780, "following_count": 4966, "tweet_count": 184732, "listed_count": 8}}, {"username": "LH12__", "name": "Habad", "id": "1067487375641796611", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 945, "tweet_count": 14730, "listed_count": 0}}, {"username": "guilhermemdsd", "name": "Guilherme Mota", "id": "162083746", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro.", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 628, "tweet_count": 154293, "listed_count": 16}}, {"username": "D4niMeneses", "name": "Dan", "id": "1011929843381014528", "verified": false, "location": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 1562, "tweet_count": 18640, "listed_count": 1}}, {"username": "WeAreLUAN", "name": "LU\ud83c\udd70\ufe0fN", "id": "375686456", "verified": false, "location": "4T\u00c3O - Barreiro - BH", "public_metrics": {"followers_count": 2994, "following_count": 4995, "tweet_count": 147838, "listed_count": 40}}, {"username": "MaykonBarreto_", "name": "maykowski", "id": "3388650995", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 238, "tweet_count": 9660, "listed_count": 1}}, {"username": "VituChicu", "name": "Vitinho \u26a1", "id": "2616245185", "verified": false, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 219, "tweet_count": 21637, "listed_count": 0}}, {"username": "godot578", "name": "Javi.R", "id": "2188636042", "verified": false, "location": "Albacete-Alicante", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 100, "tweet_count": 1330, "listed_count": 0}}, {"username": "leozeira10", "name": "Leonardo de Oliveira", "id": "2612267517", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 1472, "tweet_count": 14060, "listed_count": 2}}, {"username": "NoitesF", "name": "Noites Frustradas", "id": "998887111196585984", "verified": false, "location": "Monte L\u00edbano, Campo Grande", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 451, "tweet_count": 18195, "listed_count": 0}}, {"username": "crlosparker", "name": "Carlos Parker", "id": "181804296", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 8557, "following_count": 7701, "tweet_count": 30980, "listed_count": 16}}, {"username": "vncsfreitas", "name": "Vin\u00edcius \u02e2\u1d49\u1d56", "id": "768783506449244161", "verified": false, "location": "SP | GO | PE (Olinda)", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 560, "tweet_count": 7610, "listed_count": 1}}, {"username": "scallopalice", "name": "alice.", "id": "165447259", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 212, "tweet_count": 33986, "listed_count": 6}}, {"username": "FranCnizer", "name": "Fran \ud83e\udee1 \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56", "id": "976513824", "verified": false, "location": "na puta que pariu", "public_metrics": {"followers_count": 2884, "following_count": 775, "tweet_count": 185384, "listed_count": 16}}, {"username": "DaniloAugustto", "name": "Danilo Augusto", "id": "1028932641402380288", "verified": false, "location": "Maring\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 702, "tweet_count": 28682, "listed_count": 1}}, {"username": "ExpresoPeru", "name": "Diario Expreso", "id": "225232891", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 418759, "following_count": 622, "tweet_count": 166719, "listed_count": 784}}, {"username": "chinchay13", "name": "Anita Ghisilieri", "id": "93199756", "verified": false, "location": "LIMA PERU", "public_metrics": {"followers_count": 2904, "following_count": 936, "tweet_count": 61848, "listed_count": 9}}, {"username": "oslopego", "name": "Oscar L\u00f3pez", "id": "255756634", "verified": false, "location": "Cali, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 1943, "tweet_count": 108279, "listed_count": 2}}, {"username": "belfernandesm7", "name": "iza", "id": "711601097954172928", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 417, "tweet_count": 15560, "listed_count": 0}}, {"username": "romole111", "name": "Chari Montero", "id": "2743412830", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 1311, "tweet_count": 71711, "listed_count": 26}}, {"username": "RitaBosaho", "name": "Rita Bosaho", "id": "3200182159", "verified": true, "location": "Alicante, Comunidad Valenciana", "public_metrics": {"followers_count": 16288, "following_count": 2477, "tweet_count": 17127, "listed_count": 206}}, {"username": "_LittleNona", "name": "\u00d1aw", "id": "822815283714936832", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 400, "tweet_count": 5875, "listed_count": 0}}, {"username": "looyszinha", "name": "Afroprincesa \ud83d\udc51", "id": "1130198932116705281", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 422, "tweet_count": 14480, "listed_count": 3}}, {"username": "elmalambo", "name": "profdrcaaa", "id": "4830229167", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2987, "following_count": 1780, "tweet_count": 764253, "listed_count": 69}}, {"username": "Ceiitah", "name": "Pau CG.-", "id": "1525766024", "verified": false, "location": "Nacimiento, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 400, "tweet_count": 5835, "listed_count": 3}}, {"username": "angellombardi", "name": "\u00c1ngel Lombardi", "id": "110280490", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 22588, "following_count": 964, "tweet_count": 144784, "listed_count": 160}}, {"username": "einsuz", "name": "Wandebas", "id": "1151810375291166720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 603, "tweet_count": 4209, "listed_count": 0}}, {"username": "kibeloco", "name": "Kibe Loco", "id": "29374545", "verified": true, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 138770, "following_count": 535, "tweet_count": 3104, "listed_count": 194}}, {"username": "AnttitoF", "name": "Pesta\u00f1itas.\ud83c\udf52", "id": "67934358", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 1005, "tweet_count": 76436, "listed_count": 15}}, {"username": "CarlosBangueroM", "name": "CARLOS BANGUERO", "id": "1069749619", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 3459, "tweet_count": 5868, "listed_count": 0}}, {"username": "IxchelFregoso", "name": "Ixchel Fregoso", "id": "512693915", "verified": false, "location": "Tepic Nayarit", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 237, "tweet_count": 1962, "listed_count": 0}}, {"username": "__keiske", "name": "keiske \ud83c\udf31", "id": "415118084", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 102, "tweet_count": 11469, "listed_count": 4}}, {"username": "Crissmedy", "name": "Cristina Zavaleta", "id": "780535303597494272", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 322, "tweet_count": 3492, "listed_count": 0}}, {"username": "albacatres", "name": "Carlos Alberto", "id": "781821697171263488", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 896, "tweet_count": 48236, "listed_count": 1}}, {"username": "biscoitagem", "name": "biscoita", "id": "32934232", "verified": false, "location": "Recife, Pernambuco, Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 832, "tweet_count": 26745, "listed_count": 9}}, {"username": "CarlosCazuelo", "name": "carlos melendo", "id": "1170091104", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 517, "tweet_count": 113876, "listed_count": 24}}, {"username": "MaieloRaquel", "name": "Raquel Maielo", "id": "1108838400168202244", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 513, "tweet_count": 26962, "listed_count": 2}}, {"username": "marcelamaliki", "name": "Maliki4ojos\ud83c\udf33\u2764\ud83c\udf33", "id": "3092624074", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 10534, "following_count": 5149, "tweet_count": 56672, "listed_count": 51}}, {"username": "mangohazey", "name": "mango hazey", "id": "834944375914446852", "verified": false, "location": "curitiba ", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 546, "tweet_count": 95078, "listed_count": 5}}, {"username": "ClaudiaRiffo12", "name": "Claudia Riffo", "id": "1125723214859124737", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 150, "tweet_count": 1798, "listed_count": 0}}, {"username": "_Antra_", "name": "\u270c\ufe0fAntra\u270c\ufe0f", "id": "63716891", "verified": false, "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 1078, "tweet_count": 19276, "listed_count": 2}}, {"username": "GolpedeMar", "name": "Gonzalo", "id": "73023403", "verified": false, "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 761, "tweet_count": 180824, "listed_count": 10}}, {"username": "techima58", "name": "Misk'i Marite", "id": "4588673188", "verified": false, "location": "Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 105, "tweet_count": 995, "listed_count": 0}}, {"username": "23ALZAT", "name": "MARIA CRISTINA ALZAT", "id": "2213062418", "verified": false, "location": "Medell\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 4492, "following_count": 4112, "tweet_count": 757694, "listed_count": 229}}, {"username": "Sizzypt", "name": "Devotee com o PT\u2764\ufe0f", "id": "426908101", "verified": false, "location": "Vivendo e aprendendo...", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 1193, "tweet_count": 43725, "listed_count": 2}}, {"username": "psipaulosouza", "name": "Psicologo Paulo de Souza", "id": "144654548", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 37235, "following_count": 30, "tweet_count": 26131, "listed_count": 87}}, {"username": "cadumo53", "name": "Rio1953", "id": "227195536", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 218, "tweet_count": 32103, "listed_count": 3}}, {"username": "esquerda_nova", "name": "Gripinha_100mil", "id": "1157098825573703682", "verified": false, "location": "Americana ", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 98, "tweet_count": 1722, "listed_count": 0}}, {"username": "qissocompanheir", "name": "Rodrigo", "id": "200200538", "verified": false, "location": "Anywhere", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 228, "tweet_count": 1858, "listed_count": 0}}, {"username": "David49221521", "name": "David", "id": "940695827277852674", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2741, "following_count": 4048, "tweet_count": 217455, "listed_count": 1}}, {"username": "harleenfrances_", "name": "#22\u00e9Bolsonaro \ud83d\udd30", "id": "164406110", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 151, "tweet_count": 55200, "listed_count": 2}}, {"username": "OyagaLeo", "name": "Leovigildo Oyaga", "id": "2290564230", "verified": false, "location": "Santo Tom\u00e1s, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3645, "following_count": 5009, "tweet_count": 271123, "listed_count": 3}}, {"username": "RocoPamela", "name": "Pame\ud83c\udf88", "id": "855457255", "verified": false, "location": "La Serena, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3540, "following_count": 4915, "tweet_count": 371752, "listed_count": 45}}, {"username": "JoaoF_SW", "name": "Darth Jonas", "id": "779873622353670145", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 297, "tweet_count": 2675, "listed_count": 0}}, {"username": "cannonlesbians", "name": "gay couples", "id": "709824444324323328", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 460, "tweet_count": 6238, "listed_count": 0}}, {"username": "marita_stappung", "name": "Marita Stappung", "id": "134921712", "verified": false, "location": "Iquique ; Chile ", "public_metrics": {"followers_count": 10305, "following_count": 8166, "tweet_count": 345679, "listed_count": 2}}, {"username": "rkgt26", "name": "RGT", "id": "536628084", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 515, "tweet_count": 3586, "listed_count": 1}}, {"username": "omelete", "name": "omelete", "id": "9612112", "verified": true, "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1768337, "following_count": 304, "tweet_count": 89507, "listed_count": 4585}}, {"username": "JaimeMorenoT", "name": "Sin Censura", "id": "151744153", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1 Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2605, "following_count": 2867, "tweet_count": 102979, "listed_count": 17}}, {"username": "Lorahills", "name": "Arribadas Ostional\ud83d\udc22", "id": "129908629", "verified": false, "location": "playa ostional ", "public_metrics": {"followers_count": 2195, "following_count": 4281, "tweet_count": 89498, "listed_count": 51}}, {"username": "MindUp_Psico", "name": "MindUp Psic\u00f3logos Murcia", "id": "2872259591", "verified": false, "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 763, "tweet_count": 4026, "listed_count": 23}}, {"username": "MarceOicata", "name": "Marce Oicat\u00e1\ud83d\udd4a\ufe0f", "id": "74931272", "verified": false, "location": "C\u00facuta, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2238, "following_count": 4882, "tweet_count": 30572, "listed_count": 7}}, {"username": "jomiorde", "name": "Sweet", "id": "3195718221", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 51, "tweet_count": 8075, "listed_count": 0}}, {"username": "xFranzax", "name": "NPC energy", "id": "264784143", "verified": false, "location": "Milan, Italy ", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 267, "tweet_count": 61085, "listed_count": 16}}, {"username": "Agatha3668", "name": "\u1d36 \u1d49 \u207f \u207f \u02b8", "id": "884936411606130688", "verified": false, "location": "Belford Roxo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2633, "following_count": 1695, "tweet_count": 94258, "listed_count": 0}}, {"username": "dpalaciopena", "name": "Daniel Palacio Pe\u00f1a", "id": "1863735084", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 1162, "tweet_count": 19187, "listed_count": 1}}, {"username": "Andrea54090149", "name": "Andrea", "id": "716446190234112002", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 174, "tweet_count": 7139, "listed_count": 0}}, {"username": "iconoalfano", "name": "Graciela Alfano", "id": "280542227", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 985926, "following_count": 249, "tweet_count": 132864, "listed_count": 6506}}, {"username": "Sandro_V_C", "name": "Viridian", "id": "54587060", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 1459, "tweet_count": 15641, "listed_count": 0}}, {"username": "Caiopiumbini", "name": "Piumbini\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2620\ufe0f", "id": "883093931159937024", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 845, "tweet_count": 12329, "listed_count": 0}}, {"username": "Pamellacos", "name": "Pamella \ud83e\udddc\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f", "id": "68181186", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 896, "tweet_count": 56826, "listed_count": 4}}, {"username": "NoBrasilia", "name": "#FechadoComBolsonaro", "id": "1133490966055333889", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 1175, "tweet_count": 18708, "listed_count": 1}}, {"username": "Rollhando", "name": "Rollhando", "id": "570401287", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 1800, "tweet_count": 451818, "listed_count": 8}}, {"username": "MendezAramb", "name": "Mendez Aramb\u2615", "id": "1058118893133316096", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3054, "following_count": 2910, "tweet_count": 35975, "listed_count": 1}}, {"username": "AbelardoMQ", "name": "AbelardoMQ", "id": "1250577956", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 1262, "tweet_count": 10369, "listed_count": 0}}, {"username": "kix2902", "name": "Ismael Reyes", "id": "17373305", "verified": false, "location": "Vigo, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 788, "tweet_count": 77145, "listed_count": 117}}, {"username": "LuliKasevich13", "name": "\ud835\ude7b\ud835\ude9e\ud835\ude92\ud835\ude9c\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8a\u2728", "id": "1297263649", "verified": false, "location": "Tu culo mi choto", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 264, "tweet_count": 31406, "listed_count": 1}}, {"username": "agusalejook", "name": "alejo agustin", "id": "792857462479187968", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55904, "following_count": 5573, "tweet_count": 14495, "listed_count": 17}}, {"username": "cesar_garcia_nt", "name": "ZoftX", "id": "66562195", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 326, "tweet_count": 460998, "listed_count": 32}}, {"username": "Rockbertx", "name": "Rockbert \ud83d\uddfd", "id": "572271869", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 114, "tweet_count": 2210, "listed_count": 0}}, {"username": "EconomistaFlait", "name": "Economista Flaite", "id": "400579091", "verified": false, "location": "La Legua, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 137110, "following_count": 3271, "tweet_count": 36302, "listed_count": 272}}, {"username": "Corintios133", "name": "Enric", "id": "900418166546993153", "verified": false, "location": "BCN i Madrid ", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 1459, "tweet_count": 9835, "listed_count": 0}}, {"username": "lolaoltra", "name": "Lola Oltra", "id": "532721489", "verified": false, "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 7475, "following_count": 4081, "tweet_count": 105502, "listed_count": 101}}, {"username": "_okeca", "name": "ELIAS", "id": "42500948", "verified": false, "location": "CLIQQ - FREE ZONE", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 956, "tweet_count": 71056, "listed_count": 15}}, {"username": "Ralfklein1201", "name": "Ralfklein  \ud83e\udd51\ud83d\udc1d", "id": "4443912760", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4077, "following_count": 3879, "tweet_count": 284079, "listed_count": 2}}, {"username": "roforte_", "name": "roc\u00edo", "id": "333615473", "verified": false, "location": "Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 2196, "following_count": 1151, "tweet_count": 52112, "listed_count": 1}}, {"username": "BChumpitaz", "name": "Bruno Chumpitaz", "id": "1330161698", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 103, "tweet_count": 934, "listed_count": 0}}, {"username": "montiver_mario", "name": "Mario Angel Montiver", "id": "886243972607332352", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 903, "tweet_count": 13473, "listed_count": 0}}, {"username": "Pajara_12", "name": "\u00a1Una Argentina mejor es posible!", "id": "2931174211", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50410, "following_count": 35699, "tweet_count": 23684, "listed_count": 32}}, {"username": "SraPatria", "name": "Sra. Patria", "id": "2978268105", "verified": false, "location": "Colombia\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 89272, "following_count": 2948, "tweet_count": 79636, "listed_count": 80}}, {"username": "ninawalinski", "name": "333nina\u2668\ufe0f", "id": "4715519955", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 347, "tweet_count": 15563, "listed_count": 1}}, {"username": "egronomaran", "name": "egron omaran", "id": "188773756", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 203, "tweet_count": 70375, "listed_count": 1}}, {"username": "janovillegasc", "name": "Alejandro Villegas", "id": "3257105584", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 571, "tweet_count": 27855, "listed_count": 4}}, {"username": "S_riesenberg", "name": "Sergio Riesenberg", "id": "99125389", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5874, "following_count": 1958, "tweet_count": 9681, "listed_count": 13}}, {"username": "shotocod3", "name": "KWANG \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1", "id": "166328091", "verified": false, "location": "V\u00e1cuo", "public_metrics": {"followers_count": 3155, "following_count": 1931, "tweet_count": 135993, "listed_count": 17}}, {"username": "theRealTrueVoid", "name": "The true void", "id": "1044401469154349056", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 772, "tweet_count": 157437, "listed_count": 1}}, {"username": "Franciscodurett", "name": "Pancho Rodr\u00edguez.", "id": "931979763689906176", "verified": false, "location": "Puerto Montt", "public_metrics": {"followers_count": 2199, "following_count": 2052, "tweet_count": 89093, "listed_count": 0}}, {"username": "figueiro_carlos", "name": "Carlos Roberto Figueir\u00f3", "id": "1136081159216148480", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1894, "following_count": 4070, "tweet_count": 2139, "listed_count": 0}}, {"username": "jolopes25", "name": "Joselia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Regras irracionais travam a sua mente!", "id": "328551705", "verified": false, "location": "Mato Grosso, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 272, "tweet_count": 7561, "listed_count": 0}}, {"username": "Jodacani", "name": "Jose David C\u00e1rdenas", "id": "812383159", "verified": false, "location": "Cali, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 500, "tweet_count": 3967, "listed_count": 0}}, {"username": "marcelito60", "name": "secerno dopamina", "id": "1270332710", "verified": false, "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 330, "tweet_count": 6131, "listed_count": 1}}, {"username": "CarloCalenda", "name": "Carlo Calenda", "id": "2416067982", "verified": true, "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 440455, "following_count": 165, "tweet_count": 35563, "listed_count": 1362}}, {"username": "LuisRobertoBas6", "name": "Luis Roberto Bastidas Aponte", "id": "954869107379396610", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3341, "following_count": 3760, "tweet_count": 331963, "listed_count": 5}}, {"username": "bebidaschabas", "name": "MEU PRESIDENTE \u00c9 LUIZ IN\u00c1CIO LULA DA SILVA #13\ud83d\udea9", "id": "983387096416247809", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 367, "tweet_count": 63052, "listed_count": 3}}, {"username": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "128372940", "verified": true, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9423389, "following_count": 511, "tweet_count": 15274, "listed_count": 8557}}, {"username": "Cesar_Lopez", "name": "C\u00e9sar L\u00f3pez Alarc\u00f3n", "id": "14486340", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 325, "tweet_count": 9705, "listed_count": 5}}, {"username": "juanitopodrido2", "name": "Solitariosolidario", "id": "922596483450449920", "verified": false, "location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "public_metrics": {"followers_count": 1781, "following_count": 4959, "tweet_count": 54063, "listed_count": 0}}, {"username": "Andthespace", "name": "GOUR", "id": "630540024", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2606, "following_count": 2683, "tweet_count": 100188, "listed_count": 4}}, {"username": "marcoadiazd", "name": "Marco Alfredo Diaz", "id": "255846606", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2966, "following_count": 3347, "tweet_count": 13788, "listed_count": 0}}, {"username": "uItraviiolet_", "name": "li\u00e5", "id": "1021802416776392704", "verified": false, "location": "she/her \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 18", "public_metrics": {"followers_count": 1834, "following_count": 1887, "tweet_count": 31913, "listed_count": 12}}, {"username": "Audueriz", "name": "Augusto Duenas", "id": "43145613", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 467, "tweet_count": 50676, "listed_count": 1}}, {"username": "candia_ni", "name": "Sandra", "id": "3138782746", "verified": false, "location": "Santiago-Chile", "public_metrics": {"followers_count": 9900, "following_count": 10994, "tweet_count": 97313, "listed_count": 28}}, {"username": "Albyg0", "name": "Albyg_03", "id": "1022786256168804353", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 291, "tweet_count": 5884, "listed_count": 0}}, {"username": "sarahhv_", "name": "Sarinha", "id": "958436094193881089", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 388, "tweet_count": 9522, "listed_count": 0}}, {"username": "cavillxswift", "name": "pseudoescritora \ud83e\udde3", "id": "2777326082", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2311, "following_count": 1690, "tweet_count": 33300, "listed_count": 6}}, {"username": "chdanielsm", "name": "dsch02", "id": "1053743241177251840", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 241, "tweet_count": 6048, "listed_count": 0}}, {"username": "kaaninaan", "name": "Kaan \ud83e\udd87", "id": "231476672", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86570, "following_count": 563, "tweet_count": 24138, "listed_count": 256}}, {"username": "JuanGarcia238", "name": "Juan Baez Garcia", "id": "1021569986387689474", "verified": false, "location": "Santiago, Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 892, "tweet_count": 102375, "listed_count": 2}}, {"username": "elnuevodiariord", "name": "El Nuevo Diario", "id": "87690452", "verified": true, "location": "Av. Francia No. 41", "public_metrics": {"followers_count": 432665, "following_count": 6888, "tweet_count": 418050, "listed_count": 885}}, {"username": "CardobaFernando", "name": "Fernando Cardoba", "id": "1156530277159755777", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 67, "tweet_count": 13111, "listed_count": 0}}, {"username": "alejovargasve", "name": "ALEJO VARGAS V", "id": "251774200", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13477, "following_count": 941, "tweet_count": 162142, "listed_count": 93}}, {"username": "BRUNOLAFEMME", "name": "bruno", "id": "852328340333760512", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15686, "following_count": 1889, "tweet_count": 80157, "listed_count": 6}}, {"username": "johnnyrafdurand", "name": "C.A. Marco Polo", "id": "2907198287", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1306, "tweet_count": 49465, "listed_count": 2}}, {"username": "szambra", "name": "Sergio Zambra Pe\u00f1a", "id": "106776181", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 1097, "tweet_count": 16348, "listed_count": 3}}, {"username": "lutero_luis", "name": "Lutero", "id": "3102993935", "verified": false, "location": "Plaza de la Dignidad", "public_metrics": {"followers_count": 6282, "following_count": 5886, "tweet_count": 76751, "listed_count": 1}}, {"username": "fdoGalindres", "name": "Fernando Galindres Ph. D.", "id": "12536922", "verified": false, "location": "Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 372, "tweet_count": 166781, "listed_count": 2}}, {"username": "seidenadanmoco", "name": "na cucetinha, tio", "id": "1092264717329022977", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 36, "tweet_count": 4923, "listed_count": 0}}, {"username": "SILVIOROBERTOT2", "name": "Silvio Roberto", "id": "1113857512359510017", "verified": false, "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1910, "following_count": 2309, "tweet_count": 26542, "listed_count": 1}}, {"username": "miketheworId", "name": "cudan dobote", "id": "3119493969", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1300, "following_count": 1350, "tweet_count": 46209, "listed_count": 4}}, {"username": "AndradeSony", "name": "La Lamprea no solo es un feo pez", "id": "151735063", "verified": false, "location": "Me dej\u00f3 el tren...", "public_metrics": {"followers_count": 4703, "following_count": 3995, "tweet_count": 95078, "listed_count": 8}}, {"username": "mambre61", "name": "mamre-simplicio", "id": "48356019", "verified": false, "location": "Manizales, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4663, "following_count": 5130, "tweet_count": 399194, "listed_count": 86}}, {"username": "alexdemu", "name": "alexdemu \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "id": "1128981877", "verified": false, "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 654, "tweet_count": 82327, "listed_count": 2}}, {"username": "IvanCepedaCast", "name": "Iv\u00e1n Cepeda Castro", "id": "98781946", "verified": true, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1764445, "following_count": 966, "tweet_count": 86680, "listed_count": 2324}}, {"username": "FUERZA_MORENA", "name": "Fuerza 4T", "id": "43645800", "verified": false, "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 39851, "following_count": 484, "tweet_count": 332529, "listed_count": 236}}, {"username": "rosecito", "name": "Jose Diaz", "id": "722629584", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 1391, "tweet_count": 7168, "listed_count": 0}}, {"username": "ojosdeaguila72", "name": "Juan", "id": "251815211", "verified": false, "location": "EL UNIVERSO", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 1791, "tweet_count": 191825, "listed_count": 13}}, {"username": "CarlitogF", "name": "Justiceiro Social \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "1717154220", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2322, "following_count": 2846, "tweet_count": 3174, "listed_count": 0}}, {"username": "Anderson_cafe83", "name": "Ander Dacosta", "id": "1403589126", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 282, "tweet_count": 25227, "listed_count": 0}}, {"username": "jairo_pastor1", "name": "Jairo", "id": "621949221", "verified": false, "location": "Mercia", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 2181, "tweet_count": 66704, "listed_count": 4}}, {"username": "EstoEsArgos", "name": "Esto es Argos!", "id": "1004221861180444672", "verified": false, "location": "Visita nuestro canal", "public_metrics": {"followers_count": 31115, "following_count": 142, "tweet_count": 41137, "listed_count": 261}}, {"username": "jairolondono", "name": "firmino", "id": "150367001", "verified": false, "location": "Macondo", "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 2807, "tweet_count": 6388, "listed_count": 0}}, {"username": "felixroj", "name": "Felix Rojas", "id": "44661512", "verified": false, "location": "Lima Peru", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 1245, "tweet_count": 4032, "listed_count": 2}}, {"username": "ConPisco", "name": "Pisco Con Tula", "id": "1142224210644885505", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 5, "tweet_count": 28, "listed_count": 0}}, {"username": "JaimeAugustoGo3", "name": "Jaime Augusto Gonz\u00e1lez Angarita", "id": "933276169666990081", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 4951, "tweet_count": 15878, "listed_count": 1}}, {"username": "BeastBrukk", "name": "\ud83e\udd87Christus\ud83e\udd87", "id": "906351439", "verified": false, "location": "Castillo de Dracula", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 169, "tweet_count": 8320, "listed_count": 2}}, {"username": "pactoigualdad", "name": "Pacto Igualdad", "id": "4440101896", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1419, "following_count": 685, "tweet_count": 6273, "listed_count": 8}}, {"username": "Carlosrosa2515", "name": "Carlos Rosa", "id": "1081887586132598784", "verified": false, "location": "Cascavel. PR . ", "public_metrics": {"followers_count": 6810, "following_count": 7493, "tweet_count": 31935, "listed_count": 3}}, {"username": "NCDrusus38", "name": "N.C.Drusus", "id": "877258038561910784", "verified": false, "location": "Mausoleo de papi Augusto", "public_metrics": {"followers_count": 10764, "following_count": 3557, "tweet_count": 265045, "listed_count": 129}}, {"username": "kaylanemxx", "name": "kay \ud83c\udf80", "id": "1077909598038867968", "verified": false, "location": "cabo frio", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 194, "tweet_count": 21242, "listed_count": 0}}, {"username": "Perro_que_habla", "name": "El perro que habla \ud83d\udc15 \ud83d\udc36 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "70878608", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 26844, "following_count": 15562, "tweet_count": 845242, "listed_count": 103}}, {"username": "celesteondina", "name": "Celeste", "id": "634994885", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 903, "tweet_count": 13797, "listed_count": 3}}, {"username": "Liliana42583391", "name": "Ligema", "id": "873326305303040002", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 178, "tweet_count": 11644, "listed_count": 0}}, {"username": "selfcareameric1", "name": "selfcareamerican", "id": "1151140943682129920", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 0, "tweet_count": 169, "listed_count": 0}}, {"username": "edson_alive", "name": "Edson", "id": "457975609", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 101, "tweet_count": 13875, "listed_count": 0}}, {"username": "yodiletante", "name": "Diletante", "id": "341760876", "verified": false, "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1748, "following_count": 1372, "tweet_count": 174033, "listed_count": 5}}, {"username": "darelmoraleslop", "name": "MoralesAbog.", "id": "976760671", "verified": false, "location": "Barranquilla", "public_metrics": {"followers_count": 4654, "following_count": 3619, "tweet_count": 174319, "listed_count": 11}}, {"username": "aynonan", "name": "LUIS ALBERTO YNO\u00d1AN", "id": "427792832", "verified": false, "location": "Pueblo Libre, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 4985, "tweet_count": 17592, "listed_count": 1}}, {"username": "leo_vesentini", "name": "Leo Vesentini", "id": "1144550174544580608", "verified": false, "location": "Verona, Veneto", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 59, "tweet_count": 6114, "listed_count": 2}}, {"username": "ciccio4official", "name": "Ciccio", "id": "418751479", "verified": false, "location": "Genova, Liguria", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 502, "tweet_count": 6462, "listed_count": 0}}, {"username": "ChiaraFongM", "name": "Chiara Fong Morales", "id": "333590523", "verified": false, "location": "Ciudad de Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 9662, "following_count": 1327, "tweet_count": 106850, "listed_count": 24}}, {"username": "g_moschos", "name": "Georgios Moschos", "id": "388618787", "verified": false, "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 3085, "following_count": 3331, "tweet_count": 150849, "listed_count": 20}}, {"username": "Enrique87309226", "name": "Kimah", "id": "1138570692969017345", "verified": false, "location": "Valpara\u00edso, Chile-El Quisco", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 1274, "tweet_count": 12571, "listed_count": 0}}, {"username": "MiyakeSandra", "name": "Sandra Miyake", "id": "1006902886343692290", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 1024, "tweet_count": 9168, "listed_count": 0}}, {"username": "HomeroThompsoms", "name": "Ing. Homero Thompson \ud83d\udc9a", "id": "1105682959884083200", "verified": false, "location": "Conurbano, \u00c1frica del Oeste", "public_metrics": {"followers_count": 3164, "following_count": 3175, "tweet_count": 29003, "listed_count": 2}}, {"username": "NoMeTorres", "name": "No Me Torres", "id": "3118925253", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 299, "tweet_count": 45527, "listed_count": 0}}, {"username": "torreiradeus", "name": "mesut fosil", "id": "2499028483", "verified": false, "location": "Herent, Belgi\u00eb", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 1017, "tweet_count": 10045, "listed_count": 3}}, {"username": "60Adavila", "name": "Alfredo D\u00e1vila C.", "id": "2786456596", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 126, "tweet_count": 16947, "listed_count": 0}}, {"username": "yodigono", "name": "Enrique. Stand \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "17214292", "verified": false, "location": "Antequera", "public_metrics": {"followers_count": 2855, "following_count": 945, "tweet_count": 72355, "listed_count": 57}}, {"username": "maxricardoh19", "name": "Max Ricardo Heredia", "id": "1450463096", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 2103, "tweet_count": 77005, "listed_count": 1}}, {"username": "VALENTINO99", "name": "Rodolfo Valentino/Jack Sparrow", "id": "68980200", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 550, "tweet_count": 5852, "listed_count": 0}}, {"username": "LucasAlba17", "name": "LUCAS\ud83c\udfc4\ud83c\udfc7\ud83c\udfca\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udea3\ud83e\udd38\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1059858987057930240", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 1645, "tweet_count": 38253, "listed_count": 3}}, {"username": "chelo020379", "name": "Chelo Campos", "id": "2645035427", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 613, "tweet_count": 5746, "listed_count": 0}}, {"username": "Librumface", "name": "Librumface", "id": "534803035", "verified": false, "location": "Since 2012", "public_metrics": {"followers_count": 30352, "following_count": 9769, "tweet_count": 163777, "listed_count": 53}}, {"username": "Liria_QS", "name": "Liria QS", "id": "270533959", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 1352, "tweet_count": 22593, "listed_count": 2}}, {"username": "LopezDaniel_16", "name": "Ronald Lopez", "id": "2996156818", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 889, "tweet_count": 12177, "listed_count": 0}}, {"username": "cpenalillo", "name": "Carlos Penalillo", "id": "592246217", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 248, "tweet_count": 13583, "listed_count": 0}}, {"username": "Lourdes_E_L", "name": "\ud83d\udd0a Lou E \u262f\ufe0f \ud83d\udcf8", "id": "244777070", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 388, "tweet_count": 9181, "listed_count": 4}}, {"username": "Renzoiban", "name": "Renzo Ib\u00e1\u00f1ez", "id": "252040220", "verified": false, "location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 18240, "following_count": 3308, "tweet_count": 65643, "listed_count": 43}}, {"username": "belpicazo", "name": "Bel \ud83c\udf3b", "id": "331524818", "verified": false, "location": "Elche, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 442, "tweet_count": 35803, "listed_count": 5}}, {"username": "Aidaveror", "name": "Puta Panga", "id": "1337115902", "verified": false, "location": "Comunidad Valenciana, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 203, "tweet_count": 18545, "listed_count": 0}}, {"username": "_News_Belarus", "name": "\u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u0438", "id": "1066834465", "verified": false, "location": "\u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u044c", "public_metrics": {"followers_count": 2660, "following_count": 2017, "tweet_count": 81967, "listed_count": 19}}, {"username": "MCabreada", "name": "cabreada", "id": "922048744085913601", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 1229, "tweet_count": 9666, "listed_count": 1}}, {"username": "vivalagusta", "name": "\ud835\udc20\ud835\udc2e\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1a #PV5\ud83d\udc9c #13\ud83e\udd91", "id": "1111771776613314560", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 167, "tweet_count": 6803, "listed_count": 0}}, {"username": "Cacalss", "name": "Carolina Salles", "id": "2324001500", "verified": false, "location": "Paranaense em  New York ", "public_metrics": {"followers_count": 3009, "following_count": 2418, "tweet_count": 65063, "listed_count": 14}}, {"username": "edrian1305", "name": "\u00b4\u2665`*\u2022\u266b.\u2022\u00b4*.ADRI\u00b8.\u2022\u00b4\u2665", "id": "391813204", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 591, "tweet_count": 10558, "listed_count": 0}}, {"username": "tbaader", "name": "Tomas Baader", "id": "423047776", "verified": false, "location": "Puerto Varas, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 82, "tweet_count": 172, "listed_count": 2}}, {"username": "piras_zia", "name": "Anna Piras\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1125109992", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 356, "tweet_count": 226474, "listed_count": 74}}, {"username": "KellerZoe", "name": "Zoe Keller", "id": "1142469860", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9270, "following_count": 4672, "tweet_count": 204329, "listed_count": 129}}, {"username": "AlexPeruLibre", "name": "Alexander Per\u00fa Libre \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "423807080", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 5887, "following_count": 5192, "tweet_count": 149137, "listed_count": 138}}, {"username": "vedobles", "name": "WALTER", "id": "119526725", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 342, "tweet_count": 24785, "listed_count": 2}}, {"username": "loretay", "name": "Loreta", "id": "119072054", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5378, "following_count": 4817, "tweet_count": 519383, "listed_count": 49}}, {"username": "karirik", "name": "kari.rik", "id": "34379170", "verified": false, "location": "aqui mismo!", "public_metrics": {"followers_count": 3954, "following_count": 4998, "tweet_count": 211899, "listed_count": 92}}, {"username": "ElDiabloRoboc", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 El Diablo Roboc", "id": "2596362229", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 8153, "following_count": 7015, "tweet_count": 271886, "listed_count": 24}}, {"username": "SaiChuva", "name": "MaricotaSaiDaChuva", "id": "1153638864906534912", "verified": false, "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 334, "tweet_count": 1063, "listed_count": 0}}, {"username": "ToTocas", "name": "manuel tocas", "id": "410032180", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 553, "tweet_count": 649, "listed_count": 1}}, {"username": "dammekhobo", "name": "Robeeeee", "id": "466828358", "verified": false, "location": "Marte", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 250, "tweet_count": 1042, "listed_count": 0}}, {"username": "Veoka21", "name": "Vero Gonz\u00e1lez", "id": "376131901", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 68, "tweet_count": 1974, "listed_count": 0}}, {"username": "AlexerVallente", "name": "Alexer Vallente", "id": "739573312452337664", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 320, "tweet_count": 8053, "listed_count": 0}}, {"username": "smilaliar", "name": "mafe", "id": "1143682391984300032", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 730, "tweet_count": 14778, "listed_count": 5}}, {"username": "zabalaaldia", "name": "Zabala al Dia.com", "id": "65228781", "verified": false, "location": "New York City", "public_metrics": {"followers_count": 17383, "following_count": 11548, "tweet_count": 292346, "listed_count": 69}}, {"username": "pitilleando", "name": "\ud83d\ude9c Marina\ud83c\udf77", "id": "231613465", "verified": false, "location": "Navarrika al Baix Pened\u00e8s \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 3663, "following_count": 539, "tweet_count": 50650, "listed_count": 13}}, {"username": "Maduixeta_", "name": "La Madu \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "id": "104801754", "verified": false, "location": "Begues ", "public_metrics": {"followers_count": 4704, "following_count": 874, "tweet_count": 79883, "listed_count": 56}}, {"username": "igualdadreal_es", "name": "Partido Igualdad Real - IGRE", "id": "929090518482653186", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 2910, "following_count": 558, "tweet_count": 7214, "listed_count": 17}}, {"username": "Carmetita", "name": "Carmen M", "id": "66025913", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2905, "following_count": 2131, "tweet_count": 267474, "listed_count": 25}}, {"username": "alsela96", "name": "Bamb\u00fa", "id": "158157394", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 459, "tweet_count": 6028, "listed_count": 1}}, {"username": "ruirox", "name": "Rouse", "id": "1148126971", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 402, "tweet_count": 8407, "listed_count": 0}}, {"username": "AccionDeAmparo", "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "id": "3193276859", "verified": false, "location": "Miraflores, Lima.", "public_metrics": {"followers_count": 12517, "following_count": 10354, "tweet_count": 564272, "listed_count": 49}}, {"username": "IrisRR", "name": "Iris Ramos Rey", "id": "66615217", "verified": false, "location": "TX,  USA", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 107, "tweet_count": 5935, "listed_count": 0}}, {"username": "tiger_last", "name": "tiger last", "id": "166281507", "verified": false, "location": "planeta tierra", "public_metrics": {"followers_count": 2423, "following_count": 2512, "tweet_count": 53417, "listed_count": 14}}, {"username": "David05175657", "name": "David", "id": "1114673197268574213", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 249, "tweet_count": 1527, "listed_count": 0}}, {"username": "brunobarrosjp", "name": "Bruno Barros", "id": "386484256", "verified": false, "location": "Campina Grande", "public_metrics": {"followers_count": 2977, "following_count": 223, "tweet_count": 5376, "listed_count": 14}}, {"username": "ziggypiau", "name": "M\u00f3nica Palomino", "id": "95725104", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 1044, "tweet_count": 58337, "listed_count": 5}}, {"username": "madrid_angulo", "name": "Joel Madrid Angulo", "id": "1021134940719722496", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 195, "tweet_count": 17357, "listed_count": 0}}, {"username": "boombored", "name": "aninha loudete", "id": "830550213727236096", "verified": false, "location": "PG", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 132, "tweet_count": 5975, "listed_count": 0}}, {"username": "rubenast2012", "name": "rubenast", "id": "586602733", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2056, "following_count": 4758, "tweet_count": 168283, "listed_count": 6}}, {"username": "EgonZablonski", "name": "Egon Rohrbacher Zablonski", "id": "1052366753836269570", "verified": false, "location": "Minnesota, USA", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 373, "tweet_count": 2539, "listed_count": 0}}, {"username": "ManuelaDavila", "name": "Manuela", "id": "25858078", "verified": true, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1481251, "following_count": 919, "tweet_count": 63416, "listed_count": 2929}}, {"username": "Christo_MPollet", "name": "Chef Guste\ud83c\udd70\ufe0fu", "id": "342239440", "verified": false, "location": "Restaurant Bisou Melipilla", "public_metrics": {"followers_count": 3197, "following_count": 2916, "tweet_count": 35035, "listed_count": 1}}, {"username": "GuilhermeDS235", "name": "GuilhermeDS", "id": "736868882577825792", "verified": false, "location": "Aveiro, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 1240, "tweet_count": 6011, "listed_count": 0}}, {"username": "yaagamito", "name": "Gamito", "id": "1000001533264715776", "verified": false, "location": "sacred silence", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 236, "tweet_count": 24412, "listed_count": 1}}, {"username": "gondidim", "name": "itamaratiii iiii", "id": "712960269039886336", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 461, "tweet_count": 22488, "listed_count": 1}}, {"username": "Informando24h", "name": "Informando24h", "id": "1573124504", "verified": false, "location": "Santo Domingo Norte, Dominican", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 1608, "tweet_count": 14503, "listed_count": 3}}, {"username": "btstarkz", "name": "dara\u2077", "id": "1060241875750305793", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 280, "tweet_count": 67820, "listed_count": 1}}, {"username": "Raiden_Tsuki", "name": "Yaeko", "id": "1106484408205410304", "verified": false, "location": "Por ah\u00ed, que le importa? :3", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 743, "tweet_count": 992, "listed_count": 2}}, {"username": "DekuChan20", "name": "\u2661D\u03b5\u03bau-Ch\u03b1\u03b7\u2661", "id": "1114393923802345472", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 426, "tweet_count": 14143, "listed_count": 4}}, {"username": "Daropellegrini3", "name": "Die X", "id": "939946871467933696", "verified": false, "location": "Rosario,Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 3701, "following_count": 3667, "tweet_count": 62652, "listed_count": 3}}, {"username": "mayckel11", "name": "Mayckel", "id": "114841867", "verified": false, "location": "Atlanta, GA", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 1469, "tweet_count": 28055, "listed_count": 2}}, {"username": "lula13presiden", "name": "Camila Vieira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2745225418", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5657, "following_count": 5821, "tweet_count": 97204, "listed_count": 9}}, {"username": "roverg", "name": "Rodrigo Vergara", "id": "24354502", "verified": false, "location": "Valparaiso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 2567, "tweet_count": 42110, "listed_count": 11}}, {"username": "pereirapedroj", "name": "Pedro Pereira \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "981496747288596480", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 226, "tweet_count": 11079, "listed_count": 0}}, {"username": "arquideologica", "name": "Srta. Costa", "id": "230500370", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 4268, "following_count": 4997, "tweet_count": 57076, "listed_count": 11}}, {"username": "pililongi", "name": "Puro fome", "id": "76213853", "verified": false, "location": "Ciudad de la FG, Concepci\u00f3n.", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 803, "tweet_count": 145820, "listed_count": 7}}, {"username": "LooseYou1", "name": "www", "id": "1056562587553460225", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 22, "tweet_count": 386, "listed_count": 0}}, {"username": "XpMarco", "name": "Marco Mori", "id": "314130039", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 903, "tweet_count": 14965, "listed_count": 2}}, {"username": "IllaryVerdad", "name": "Illary", "id": "1154090718614446080", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 938, "tweet_count": 161668, "listed_count": 0}}, {"username": "jlmalagachocano", "name": "Jorge Malaga", "id": "2190914438", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 481, "tweet_count": 231673, "listed_count": 12}}, {"username": "zedaganja", "name": "Pinheiro", "id": "3439486108", "verified": false, "location": "Cwbeg", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 715, "tweet_count": 51003, "listed_count": 1}}, {"username": "lobitachilena", "name": "lobitachilena del 38%", "id": "18571240", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 7433, "following_count": 6677, "tweet_count": 99745, "listed_count": 12}}, {"username": "alfredovela08", "name": "Alfredo Vel\u00e1zquez", "id": "1122263915658919941", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2052, "following_count": 4962, "tweet_count": 117140, "listed_count": 3}}, {"username": "dw_espanol", "name": "DW Espa\u00f1ol", "id": "6135622", "verified": true, "location": "Berlin, Germany", "public_metrics": {"followers_count": 1289092, "following_count": 161, "tweet_count": 160112, "listed_count": 6986}}, {"username": "leozitogec", "name": "Leonardo Neres 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "918491242941599744", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 1304, "tweet_count": 53631, "listed_count": 8}}, {"username": "lucas_papini", "name": "papini", "id": "32066132", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 206, "tweet_count": 31813, "listed_count": 1}}, {"username": "anunnak06827539", "name": "anunnaki", "id": "1127921588698013697", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 288, "tweet_count": 18956, "listed_count": 0}}, {"username": "Veto_Soares", "name": "Ewerton Soares", "id": "1569732752", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 383, "tweet_count": 113406, "listed_count": 1}}, {"username": "marco10diaz1", "name": "Que viva el tacacho \ud83d\ude0b", "id": "3085070345", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 758, "tweet_count": 19314, "listed_count": 0}}, {"username": "Soy__Mike__", "name": "Mike//esperando HogwLegacy y pokemon escarlata", "id": "716706092", "verified": false, "location": "almer\u00edaaxd", "public_metrics": {"followers_count": 3819, "following_count": 1552, "tweet_count": 768672, "listed_count": 372}}, {"username": "Fleek_Mag", "name": "Fleek Mag", "id": "2594932882", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 21527, "following_count": 938, "tweet_count": 70391, "listed_count": 96}}, {"username": "Pecanizares", "name": "\u03a0\u03b1\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03af\u03b1", "id": "954763081", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 2250, "tweet_count": 86426, "listed_count": 9}}, {"username": "gudetamark2", "name": "\u3050\u3067\u305f\u307e( \u00a8\u032e )", "id": "723107513994895361", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 610, "tweet_count": 13592, "listed_count": 10}}, {"username": "Jorge56655306", "name": "Jorge", "id": "4813854275", "verified": false, "location": "Trujillo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 481, "tweet_count": 49865, "listed_count": 0}}, {"username": "farri003", "name": "Fabricio Dominguez", "id": "1071506469072318464", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 459, "tweet_count": 3853, "listed_count": 0}}, {"username": "FlyAwayMarians", "name": "MARIANS \u2614\ud83c\udf0c", "id": "956749886182969344", "verified": false, "location": "Probably watching X-Men. ", "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 1582, "tweet_count": 18406, "listed_count": 0}}, {"username": "kikemelchor", "name": "Enrique E. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "364916861", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 544, "tweet_count": 4920, "listed_count": 4}}, {"username": "robsongfreire", "name": "Robson Freire", "id": "19350237", "verified": false, "location": "Jo\u00e3o Pessoa - Para\u00edba PB", "public_metrics": {"followers_count": 5021, "following_count": 3554, "tweet_count": 803571, "listed_count": 148}}, {"username": "joojlaureth", "name": "jaum", "id": "1129447881189056518", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 127, "tweet_count": 2204, "listed_count": 0}}, {"username": "NyaCafe", "name": "Greiso", "id": "3210651953", "verified": false, "location": "\u2763", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 193, "tweet_count": 16025, "listed_count": 1}}, {"username": "betogrossi", "name": "Roberto Grossi - Democracia e um Brasil mais justo", "id": "187966367", "verified": false, "location": "Natal - RN - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 1131, "tweet_count": 73129, "listed_count": 3}}, {"username": "ehogarista", "name": "o \u00faltimo rom\u00e2ntico", "id": "2947865123", "verified": false, "location": "made in Barreiro ", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 626, "tweet_count": 39994, "listed_count": 0}}, {"username": "oldethernett", "name": "oldethernet", "id": "2898424503", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23304, "following_count": 44, "tweet_count": 2070, "listed_count": 7}}, {"username": "politicavital", "name": "PoliticaVital", "id": "231988714", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2775, "following_count": 2997, "tweet_count": 118876, "listed_count": 6}}, {"username": "LegalesDatos", "name": "Leg", "id": "854903176734154752", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 33, "tweet_count": 82, "listed_count": 0}}, {"username": "alvarochile", "name": "\ud83d\udd3b\u00c1lvaro\ud83d\udc8a\ud83c\udf31\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "40521034", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 1358, "tweet_count": 79754, "listed_count": 6}}, {"username": "Fabi151066", "name": "FabiH", "id": "703010998882586624", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 4718, "following_count": 4466, "tweet_count": 43494, "listed_count": 3}}, {"username": "Noticiasenn1", "name": "InfoENN", "id": "1049885208353366016", "verified": false, "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 181, "tweet_count": 30731, "listed_count": 1}}, {"username": "maglomopi", "name": "Gl\u00f3ria Pinto \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "255192380", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 775, "tweet_count": 22333, "listed_count": 6}}, {"username": "wolfhardl", "name": "gabrie lula l\u00e1!", "id": "930822746099118081", "verified": false, "location": "\u0299\u1d07\u1d21\u1d00\u0280\u1d05. \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 1416, "tweet_count": 30323, "listed_count": 15}}, {"username": "juliogb14", "name": "Julio C Guerrero B", "id": "292131662", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 240, "tweet_count": 3648, "listed_count": 0}}, {"username": "ChuiGuerrero", "name": "Jes\u00fas Guerrero B", "id": "62900630", "verified": false, "location": "Si alguien sabe me avisa", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 311, "tweet_count": 12798, "listed_count": 5}}, {"username": "pablotopo", "name": "pablo montecinos", "id": "89719274", "verified": false, "location": "Constitucion", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 2056, "tweet_count": 305414, "listed_count": 17}}, {"username": "CarlosAmpuero", "name": "ROBIN HOOD", "id": "76843179", "verified": false, "location": "Chacayes,Chile", "public_metrics": {"followers_count": 18884, "following_count": 3398, "tweet_count": 547370, "listed_count": 0}}, {"username": "argentofisico", "name": "Er", "id": "1699728120", "verified": false, "location": "in giro", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 297, "tweet_count": 119901, "listed_count": 14}}, {"username": "thalesdebastet", "name": "Gato Antifascista", "id": "1040366477117992965", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 303, "tweet_count": 6466, "listed_count": 0}}, {"username": "camilaolazo", "name": "Camila Olazo Cabib", "id": "3153810144", "verified": false, "location": "Antofagasta, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2240, "following_count": 797, "tweet_count": 27134, "listed_count": 0}}, {"username": "FrancisAnibal", "name": "Francis Anibal", "id": "223203211", "verified": false, "location": "San Pedro de Macoris", "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 252, "tweet_count": 13599, "listed_count": 8}}, {"username": "gonzalolim", "name": "Gonzalo", "id": "38750913", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 635, "tweet_count": 130065, "listed_count": 24}}, {"username": "victorharog", "name": "UHTRED", "id": "1608274370", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 138, "tweet_count": 38406, "listed_count": 14}}, {"username": "paulavernimmen", "name": "Paula Vernimmen", "id": "176935711", "verified": false, "location": "12 Grimmauld Place", "public_metrics": {"followers_count": 6031, "following_count": 3139, "tweet_count": 23232, "listed_count": 69}}, {"username": "delostuderiver", "name": "delostuderiver", "id": "2162762967", "verified": false, "location": "A Coru\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 822, "tweet_count": 88960, "listed_count": 68}}, {"username": "romiivarela", "name": "Son...rie...!!\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33", "id": "150457979", "verified": false, "location": "Coquimbo.Chile", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 1775, "tweet_count": 15259, "listed_count": 0}}, {"username": "hispar", "name": "PBurgos", "id": "36001676", "verified": false, "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 620, "tweet_count": 6087, "listed_count": 20}}, {"username": "Rosa14192427", "name": "ana_r \ud83c\udf35", "id": "1086068449917501446", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 36, "tweet_count": 7740, "listed_count": 0}}, {"username": "luisfranco_2014", "name": "Luis Rodriguez", "id": "2978455996", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 2250, "tweet_count": 353315, "listed_count": 46}}, {"username": "maximabarros", "name": "maria", "id": "51286881", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 2795, "tweet_count": 28994, "listed_count": 0}}, {"username": "aruthcao", "name": "\ud83d\udc38gab.Arlet\ud83c\udde7\ud83c\uddf7BOLSONARO", "id": "327720880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28165, "following_count": 3227, "tweet_count": 291045, "listed_count": 40}}, {"username": "EARONP", "name": "MARCOS ALCANTARA", "id": "38658899", "verified": false, "location": "Teresina, Piau\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 1689, "following_count": 2301, "tweet_count": 121655, "listed_count": 6}}, {"username": "ElTabano7", "name": "ElTabano", "id": "718102862", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 14084, "following_count": 14241, "tweet_count": 117615, "listed_count": 32}}, {"username": "UribeX", "name": "Jes\u00fas Mar\u00eda L\u00f3pez de Uribe", "id": "92249250", "verified": false, "location": "Le\u00f3n (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 3637, "following_count": 3393, "tweet_count": 366911, "listed_count": 462}}, {"username": "Rick_Martins_BH", "name": "Ricardo Martins", "id": "411015330", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 3223, "tweet_count": 57095, "listed_count": 6}}, {"username": "HomepataSincero", "name": "Home\u00f2pata Sincer", "id": "831832913780101121", "verified": false, "location": "Espanya", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 567, "tweet_count": 92198, "listed_count": 6}}, {"username": "sahmedeiros_", "name": "Sarah VAI VER PARAMORE", "id": "94635667", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 488, "tweet_count": 36353, "listed_count": 28}}, {"username": "CFerezim", "name": "CF\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "3567748941", "verified": false, "location": "Sp", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 260, "tweet_count": 21128, "listed_count": 0}}, {"username": "La_Mariucha", "name": "Maria Moreno", "id": "867223140", "verified": false, "location": "Buenos Aires-Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5475, "following_count": 5959, "tweet_count": 284068, "listed_count": 81}}, {"username": "edgarodriguezy", "name": "Edgar Rodriguez", "id": "310029989", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 263, "tweet_count": 692, "listed_count": 0}}, {"username": "ralh86", "name": "Amelia", "id": "760607864", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 563, "tweet_count": 135223, "listed_count": 1}}, {"username": "scissorland", "name": "Wildflower", "id": "539224477", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3393, "following_count": 587, "tweet_count": 105055, "listed_count": 10}}, {"username": "DonVitorio_", "name": "Thor \ud83d\ude37", "id": "4864679649", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1386, "tweet_count": 106781, "listed_count": 0}}, {"username": "Davidrosafilho", "name": "David Rosa Filho", "id": "288976705", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 239, "tweet_count": 8033, "listed_count": 3}}, {"username": "VasquezBazan", "name": "BATI-BAZAN", "id": "1121158201", "verified": false, "location": "Ciudad G\u00f3tica, Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 4075, "following_count": 847, "tweet_count": 55649, "listed_count": 14}}, {"username": "PatrciaCarlaLda", "name": "Patr\u00edcia Carla L da", "id": "2657366667", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 437, "tweet_count": 37933, "listed_count": 2}}, {"username": "MCPROJAS", "name": "FE", "id": "474923469", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 98, "tweet_count": 71304, "listed_count": 3}}, {"username": "eduardosuarez", "name": "Eduardo Su\u00e1rez", "id": "18757892", "verified": true, "location": "Oxford, England", "public_metrics": {"followers_count": 33155, "following_count": 6405, "tweet_count": 108122, "listed_count": 1124}}, {"username": "shark_1690", "name": "manu valenzuela", "id": "878454046130089984", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 799, "tweet_count": 1200, "listed_count": 1}}, {"username": "Mabe_LP", "name": "Mabelyn Qui\u00f1ones Covarrubias \ud83c\udf33 #AprueboDeSalida", "id": "125157560", "verified": false, "location": "P. Hurtado, Santiago, Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 251, "tweet_count": 19633, "listed_count": 3}}, {"username": "Sra_Jesper", "name": "An\u00e3o v\u00e9i", "id": "1031013603074367493", "verified": false, "location": "Montfort", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 200, "tweet_count": 4081, "listed_count": 0}}, {"username": "ciclopin", "name": "ciclopin", "id": "1009918359402631168", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil ", "public_metrics": {"followers_count": 897262, "following_count": 1001, "tweet_count": 38068, "listed_count": 382}}, {"username": "Luisgal13254973", "name": "Luisgalvez", "id": "1096966101123170304", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 114, "tweet_count": 21937, "listed_count": 0}}, {"username": "DanJung1", "name": "Dan Jung", "id": "87023019", "verified": false, "location": "mundo", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 624, "tweet_count": 33203, "listed_count": 20}}, {"username": "carlatoscan", "name": "#LulaPresidente13", "id": "2843475976", "verified": false, "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11616, "following_count": 4947, "tweet_count": 495652, "listed_count": 35}}, {"username": "marciomorena_", "name": "m\u00e1rcio moreira \u00e9 LULA~ leiam A OUTRA M\u00c1QUINA", "id": "110526168", "verified": false, "location": "Fortaleza ", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 855, "tweet_count": 35251, "listed_count": 7}}, {"username": "lokinmodar", "name": "meu nome \u00e9 Dante", "id": "27845270", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 932, "tweet_count": 31969, "listed_count": 5}}, {"username": "K2Fanatic", "name": "Issac \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "701267318387638277", "verified": false, "location": "Planet Earth", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 689, "tweet_count": 19431, "listed_count": 20}}, {"username": "losotrosjudios", "name": "Los Otros Jud\u00edos \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 #PalestineBleeding", "id": "1134434172", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17982, "following_count": 4784, "tweet_count": 68174, "listed_count": 171}}, {"username": "lannxstersly", "name": "felps", "id": "4905465351", "verified": false, "location": "Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 888, "tweet_count": 56681, "listed_count": 0}}, {"username": "regina_midence", "name": "Regina Midence", "id": "1058670685814513664", "verified": false, "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 545, "tweet_count": 36240, "listed_count": 0}}, {"username": "FinanzasNewsHn", "name": "Finanzas News HN 0101 11:11", "id": "1948579615", "verified": false, "location": "En el mundo", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 237, "tweet_count": 77995, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"author_id": "3517444829", "edit_history_tweet_ids": ["1157850282509983744"], "id": "1157850282509983744", "created_at": "2019-08-04T03:06:33.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 260, "end": 272, "tag": "SaludMental"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.5436, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/w10TWyC1hp", "expanded_url": "https://twitter.com/PiensaPrensa/status/1157850282509983744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w10TWyC1hp", "media_key": "3_1157850273559306240"}]}, "text": "Nuevo suicidio en el Costanera Center.\nClientes sacando selfies, otros pasan indiferentes realizando sus compras.\nUna carpa color azul es instalada para \"ocultar\" el deceso, mientras el resto de p\u00fablico (consumista deshumanizados) observa el triste episodio. \n#SaludMental https://t.co/w10TWyC1hp", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 35, "like_count": 136, "quote_count": 29}}, {"author_id": "127946842", "edit_history_tweet_ids": ["1157749865792843776"], "id": "1157749865792843776", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157650330445742080"}], "created_at": "2019-08-03T20:27:32.000Z", "text": "El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de una participante de su programete.\n\u00bfQu\u00e9 valor pueden tener sus apreciaciones? https://t.co/eNTQN9wjhL", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/eNTQN9wjhL", "expanded_url": "https://twitter.com/EnemigoCaviar/status/1157650330445742080", "display_url": "twitter.com/EnemigoCaviar/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 36, "like_count": 333, "quote_count": 5}}, {"author_id": "4892013413", "edit_history_tweet_ids": ["1157829463054475265"], "id": "1157829463054475265", "created_at": "2019-08-04T01:43:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 82, "end": 96, "tag": "Guaripoleando"}, {"start": 144, "end": 170, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 171, "end": 194, "tag": "GuaripoleraDeCorruptos"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8481, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 21, "end": 32, "probability": 0.2688, "type": "Other", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 130, "end": 139, "probability": 0.7683, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/2y1LTILLB9", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanCBQp/status/1157829463054475265/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2y1LTILLB9", "media_key": "7_1157829394536247296"}]}, "text": "Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u00eda.\n\nBeto Ortiz es #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n\n#GuaripoleraDeCorruptos https://t.co/2y1LTILLB9", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 47, "like_count": 640, "quote_count": 26}}, {"author_id": "459939775", "edit_history_tweet_ids": ["1157825585420427264"], "id": "1157825585420427264", "created_at": "2019-08-04T01:28:25.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 41, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 40, "probability": 0.4442, "type": "Other", "normalized_text": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8602, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 159, "end": 163, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/xxAT9VgX1j", "expanded_url": "https://twitter.com/joyabo134/status/1157825585420427264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xxAT9VgX1j", "media_key": "3_1157825580781453312"}]}, "text": "Hablando de la #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n el mismo Beto Ortiz reconoci\u00f3 haber sido la guaripolera de Toledo, luego lo fue del suicida, pero se quem\u00f3 cuando su Keiko perdi\u00f3 el 2016. Ac\u00e1  otras guaripoleras asalariadas de la corrupci\u00f3n. https://t.co/xxAT9VgX1j", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 5, "like_count": 78, "quote_count": 0}}, {"author_id": "62154340", "edit_history_tweet_ids": ["1158016818763751424"], "id": "1158016818763751424", "created_at": "2019-08-04T14:08:19.000Z", "text": "Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su sesgo es evidente. Redactan as\u00ed al referirse a las objeciones derrotadas en el Congreso: \u201cEn esta derrota, que solamente se dio POR UN VOTO (sic)...\u201d", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 116, "probability": 0.7873, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}, {"start": 201, "end": 208, "probability": 0.7333, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 67, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 71, "end": 80, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 19, "like_count": 511, "quote_count": 9}}, {"author_id": "373708174", "in_reply_to_user_id": "1127329468694114304", "edit_history_tweet_ids": ["1158040396544561154"], "id": "1158040396544561154", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158040274108649475"}], "created_at": "2019-08-04T15:42:00.000Z", "text": "@Rafael_alvsan Eu n\u00e3o me apego", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Rafael_alvsan", "id": "1127329468694114304"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "111561268", "edit_history_tweet_ids": ["1157752234828029953"], "id": "1157752234828029953", "created_at": "2019-08-03T20:36:57.000Z", "text": "Si le dices a un traductor que te traduzca esto al ingl\u00e9s, se suicida. Es un hecho https://t.co/gsUBOuAPwn", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 77, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/gsUBOuAPwn", "expanded_url": "https://twitter.com/braxuzzz3/status/1157066746001534979", "display_url": "twitter.com/braxuzzz3/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "373708174", "in_reply_to_user_id": "1127329468694114304", "edit_history_tweet_ids": ["1158040190755180545"], "id": "1158040190755180545", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158040011721367552"}], "created_at": "2019-08-04T15:41:11.000Z", "text": "@Rafael_alvsan Bixa", "lang": "eu", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Rafael_alvsan", "id": "1127329468694114304"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "56203400", "edit_history_tweet_ids": ["1157989473055064065"], "id": "1157989473055064065", "created_at": "2019-08-04T12:19:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 82, "tag": "CostaneraCenter"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.5109, "type": "Other", "normalized_text": "HT"}, {"start": 67, "end": 81, "probability": 0.547, "type": "Other", "normalized_text": "CostaneraCenter"}]}, "text": "Mientras la sociedad camine sin Dios, ver\u00e1n mucho m\u00e1s veces el HT #CostaneraCenter \nLa depresi\u00f3n es tambi\u00e9n un problema de alma y esp\u00edritu, nadie m\u00e1s te podr\u00e1 ayudar a solucionarlo", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 21, "like_count": 59, "quote_count": 9}}, {"author_id": "1076971229515530241", "edit_history_tweet_ids": ["1157796881038290946"], "id": "1157796881038290946", "created_at": "2019-08-03T23:34:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 146, "end": 162, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.8679, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 147, "end": 161, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/sJz5BCO1Fx", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1157796881038290946/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sJz5BCO1Fx", "media_key": "3_1157796869310963712"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2 est\u00e1 programado para come\u00e7ar suas filmagens principais em 23 de Setembro, esperem not\u00edcias da produ\u00e7\u00e3o nas pr\u00f3ximas semanas.\n\n#TheSuicideSquad chega aos cinemas em 06 de Agosto de 2021. https://t.co/sJz5BCO1Fx", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 103, "quote_count": 2}}, {"author_id": "923982713304109056", "edit_history_tweet_ids": ["1158025917630992384"], "id": "1158025917630992384", "created_at": "2019-08-04T14:44:28.000Z", "text": "Lewis Hamilton, voc\u00ea \u00e9 o cara. Matou a miss\u00e3o no peito, foi l\u00e1 e fez o que tinha de fazer. \n\nFica o questionamento se dava para a RBR ter reagido. https://t.co/yZfQkR9DyI", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Lewis Hamilton"}, {"start": 130, "end": 132, "probability": 0.6804, "type": "Organization", "normalized_text": "RBR"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/yZfQkR9DyI", "expanded_url": "https://twitter.com/EstagiariodaF1/status/1158025917630992384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yZfQkR9DyI", "media_key": "16_1158025908256686080"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 21, "like_count": 234, "quote_count": 0}}, {"author_id": "702690996178575362", "edit_history_tweet_ids": ["1129513229502373890"], "id": "1129513229502373890", "created_at": "2019-05-17T22:25:13.000Z", "text": "Vengo del futuro para decirles que Santrich se suicida, los jefes de las FARC se emputan y vuelven al monte. Uribe promete darle duro a la guerrilla y la gente vota por el que diga \u00e9l por otros 20 a\u00f1os mientras mueren inocentes y la corrupci\u00f3n nos deja sin pa\u00eds.", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.8983, "type": "Person", "normalized_text": "Santrich"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.929, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.8656, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 675, "reply_count": 47, "like_count": 1795, "quote_count": 30}}, {"author_id": "1163303628", "in_reply_to_user_id": "1058118893133316096", "edit_history_tweet_ids": ["1157948477399322629"], "id": "1157948477399322629", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157856827264176128"}], "created_at": "2019-08-04T09:36:45.000Z", "text": "@Segundo98831898 Quien no recuerda al suicida, al parecer los apristones siguen busc\u00e1ndole cinco pies al gato, solo tiene cuatro,lo que ven como otro es su cola, no lo ven? Imbeciles!", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}}, {"author_id": "18104066", "edit_history_tweet_ids": ["1157978830428090369"], "id": "1157978830428090369", "created_at": "2019-08-04T11:37:22.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 244, "end": 260, "tag": "CostaneraCenter"}], "annotations": [{"start": 245, "end": 259, "probability": 0.5418, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}]}, "text": "El suicidio es la 2a causa de muerte no natural en el pa\u00eds. La falta de cohesi\u00f3n y solidaridad en una sociedad puede generar una mayor predisposici\u00f3n y vulnerabilidad a la conducta suicida. Lamentables comentarios de algunxs con lo sucedido en #CostaneraCenter", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 5, "like_count": 114, "quote_count": 1}}, {"author_id": "950118742092079105", "edit_history_tweet_ids": ["1156952124292513793"], "id": "1156952124292513793", "created_at": "2019-08-01T15:37:36.000Z", "text": "mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara que morreu????? ningu\u00e9m aguenta mais essa s\u00e9rie esse menina morreu e pronto deveria ter acabado ai https://t.co/D69aGXYHKI", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 102, "like_count": 5996, "quote_count": 188}, "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/D69aGXYHKI", "expanded_url": "https://twitter.com/summerdru/status/1048246257544773632/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/D69aGXYHKI", "media_key": "7_1048246243716227074"}]}}, {"author_id": "842841737194328069", "in_reply_to_user_id": "1091938332517502976", "edit_history_tweet_ids": ["1157861576583667713"], "id": "1157861576583667713", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157806119319998476"}], "created_at": "2019-08-04T03:51:26.000Z", "text": "@vichobike @VeroProgreAC En eeuu lo cierran", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.9542, "type": "Place", "normalized_text": "eeuu"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "VeroProgreAC", "id": "50324949"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1465219008", "in_reply_to_user_id": "1330161698", "edit_history_tweet_ids": ["1158021817984061440"], "id": "1158021817984061440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157843417231056897"}], "created_at": "2019-08-04T14:28:11.000Z", "text": "@BChumpitaz Y si exigimos que se publique el toxicol\u00f3gico de la autopsia del ladr\u00f3n suicida? Explicar\u00eda muuucho no?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BChumpitaz", "id": "1330161698"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"author_id": "2979210489", "edit_history_tweet_ids": ["1157817060669493248"], "id": "1157817060669493248", "created_at": "2019-08-04T00:54:33.000Z", "text": "En las \u00faltimas d\u00e9cadas el @congresoperu ha tenido habitualmente una enorme desaprobaci\u00f3n. Siempre puede ser peor @MaritereBraschi \u201cpatear el tablero\u201d no es el camino para fortalecer la Democracia aunque decir esto sea poco popular . https://t.co/SNSUHtXoQp", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 39, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/SNSUHtXoQp", "expanded_url": "https://twitter.com/kaaninaan/status/1157411629757325313", "display_url": "twitter.com/kaaninaan/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 205, "reply_count": 309, "like_count": 841, "quote_count": 45}}, {"author_id": "171246550", "edit_history_tweet_ids": ["1158021102167310336"], "id": "1158021102167310336", "created_at": "2019-08-04T14:25:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 31, "tag": "suicida"}, {"start": 208, "end": 224, "tag": "CostaneraCenter"}], "annotations": [{"start": 209, "end": 223, "probability": 0.7243, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}]}, "text": "Q.E.P.D la joven mujer #suicida Debe haber estado muy mal para dejar a su hijo de 2 a\u00f1os. Me impactan los suicidios. Terrible para entorno familiar. Falla el pais por la atencion p\u00fablica de la salud mental.  #CostaneraCenter", "lang": "es", "geo": {"place_id": "008cc6c52677f0b5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "832686254873468929", "edit_history_tweet_ids": ["1157998488434728961"], "id": "1157998488434728961", "created_at": "2019-08-04T12:55:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Opini\u00f3n21"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.868, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9215, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 52, "end": 53, "probability": 0.5901, "type": "Person", "normalized_text": "ra"}, {"start": 79, "end": 88, "probability": 0.4323, "type": "Other", "normalized_text": "Pandemonio"}], "mentions": [{"start": 23, "end": 38, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/l9xvT7vNPl", "expanded_url": "https://tinyurl.com/y69ystmq", "display_url": "tinyurl.com/y69ystmq"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/4DuK4UXH5G", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1157998488434728961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4DuK4UXH5G", "media_key": "3_1157998482667577345"}]}, "text": "#Opini\u00f3n21\nBeto Ortiz (@malditaternura): \u00a1Vizcarra, ra, ra, ra!\nLee y comenta 'Pandemonio' https://t.co/l9xvT7vNPl https://t.co/4DuK4UXH5G", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 384, "reply_count": 436, "like_count": 863, "quote_count": 82}}, {"author_id": "764516039438860288", "in_reply_to_user_id": "1034582756263649282", "edit_history_tweet_ids": ["1158033878566809601"], "id": "1158033878566809601", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158033202172387329"}], "created_at": "2019-08-04T15:16:06.000Z", "text": "@LuizFeh3 N\u00e3o h\u00e1 muita burocracia mas em compensa\u00e7\u00e3o h\u00e1 muitos tiroteios em massa\nAi vem outra quest\u00e3o: pessoas com disturbios mentais podem facilmente burlar testes psicologicos e comprar uma arma e atacar uma escola, um shopping ou outros lugares, principalmente com o porte\nE agora?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LuizFeh3", "id": "1034582756263649282"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "182573469", "edit_history_tweet_ids": ["1158004112136515584"], "id": "1158004112136515584", "created_at": "2019-08-04T13:17:49.000Z", "text": "Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ataque em 24h. Mas pra Trump e outros da extrema direita isso n\u00e3o \u00e9 terrorismo. Se depender de Bolso, Brasil ter\u00e1 v\u00e1rios ataques deste tipo.", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9394, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9628, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9667, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}, {"start": 142, "end": 146, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 214, "end": 218, "probability": 0.3742, "type": "Person", "normalized_text": "Bolso"}, {"start": 221, "end": 226, "probability": 0.9254, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 11, "like_count": 376, "quote_count": 3}}, {"author_id": "3171735557", "in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "edit_history_tweet_ids": ["1158004538797940738"], "id": "1158004538797940738", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157998488434728961"}], "created_at": "2019-08-04T13:19:31.000Z", "text": "@peru21noticias @malditaternura Eso lo sabes t\u00fa @malditaternura cuando te vendiste al suicida cobarde y renunciaste a la decencia, pederasta guaripolera de AG. https://t.co/Vu9DfgGf8f", "entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 157, "probability": 0.2408, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 48, "end": 63, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/Vu9DfgGf8f", "expanded_url": "https://twitter.com/XavierFiestas/status/1158004538797940738/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vu9DfgGf8f", "media_key": "3_1158004536033853446"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}}, {"author_id": "22585744", "edit_history_tweet_ids": ["1158020315315867648"], "id": "1158020315315867648", "created_at": "2019-08-04T14:22:12.000Z", "text": "Oye sabe qu\u00e9? Somos bien como el pico como sociedad, la gente se suicida a diestra y siniestra en este pa\u00eds y los sacos de raja lo \u00fanico que dicen es, por qu\u00e9 no se suicidan en sus casas? CHUPEN EL PICO INSENSIBLES DE MIERDA!", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}}, {"author_id": "122541642", "edit_history_tweet_ids": ["1158030076992266241"], "id": "1158030076992266241", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157992969594707968"}], "created_at": "2019-08-04T15:01:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 23, "tag": "Waripoleras"}, {"start": 27, "end": 36, "tag": "Vizcarra"}, {"start": 48, "end": 55, "tag": "VIUDAS"}, {"start": 68, "end": 79, "tag": "AlanGarcia"}, {"start": 109, "end": 123, "tag": "MilagrosLeiva"}, {"start": 136, "end": 142, "tag": "Barba"}, {"start": 144, "end": 150, "tag": "Delta"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.8974, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}, {"start": 81, "end": 90, "probability": 0.8372, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 110, "end": 122, "probability": 0.8868, "type": "Person", "normalized_text": "MilagrosLeiva"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "RafaelRey"}, {"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "Barba"}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.3983, "type": "Organization", "normalized_text": "Delta"}], "mentions": [{"start": 92, "end": 107, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/v3AZAU9jiz", "expanded_url": "https://twitter.com/MilagrosLeivaG/status/1157992969594707968", "display_url": "twitter.com/MilagrosLeivaG\u2026"}]}, "text": "Pelea:\nlas #Waripoleras de #Vizcarra versus las #VIUDAS del suicida #AlanGarcia: Beto Ortiz @malditaternura, #MilagrosLeiva, RafaelRey, #Barba, #Delta ... \u00bfquien m\u00e1s? hay varios periodistas y analistas solapados. https://t.co/v3AZAU9jiz", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "99938653", "edit_history_tweet_ids": ["1157845702355165187"], "id": "1157845702355165187", "created_at": "2019-08-04T02:48:21.000Z", "text": "Gente que levanta fotos de una chica que se suicida por followers, gente de Facebook que autoflashea que le indirectean, Instagramers que mencionan a cualquier marca queriendo ser referente. Y si en vez de querer m\u00e1s seguidores te quer\u00e9s a vos y busc\u00e1s una vida con mas sentido?", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.927, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 121, "end": 132, "probability": 0.9121, "type": "Other", "normalized_text": "Instagramers"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1120347373430091778", "edit_history_tweet_ids": ["1157432661952159744"], "id": "1157432661952159744", "created_at": "2019-08-02T23:27:05.000Z", "text": "Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o do cidad\u00e3o que matou Tim Lopes, jornalista investigativo da Globo.\nE a\u00ed, Globo? V\u00e3o se manifestar agora?\nhttps://t.co/msDMtNeldt", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 76, "probability": 0.8769, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.5724, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}, {"start": 180, "end": 184, "probability": 0.9581, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.9662, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/msDMtNeldt", "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/ministro-do-stf-revoga-prisao-de-elias-maluco-que-pode-ser-solto-se-nao-houver-outro-mandado-23851503.html", "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/ministro-do-stf-revoga-prisao-de-elias-maluco-que-pode-ser-solto-se-nao-houver-outro-mandado-23851503.html"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 208, "like_count": 2060, "quote_count": 116}}, {"author_id": "4194945503", "edit_history_tweet_ids": ["1157650330445742080"], "id": "1157650330445742080", "created_at": "2019-08-03T13:52:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 163, "end": 177, "tag": "LaResistencia"}, {"start": 189, "end": 211, "tag": "GuaripoleraDeVizcarra"}, {"start": 233, "end": 255, "tag": "GuaripoleraDeVizcarra"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9088, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 70, "end": 83, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "Mat\u00edn Vizcarra"}, {"start": 148, "end": 155, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 164, "end": 176, "probability": 0.4136, "type": "Other", "normalized_text": "LaResistencia"}, {"start": 186, "end": 187, "probability": 0.3686, "type": "Organization", "normalized_text": "HT"}, {"start": 234, "end": 254, "probability": 0.4429, "type": "Person", "normalized_text": "GuaripoleraDeVizcarra"}, {"start": 256, "end": 262, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Gorriti"}, {"start": 265, "end": 267, "probability": 0.5219, "type": "Person", "normalized_text": "RMP"}, {"start": 270, "end": 272, "probability": 0.5605, "type": "Organization", "normalized_text": "AAR"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/vVfaBVi8EV", "expanded_url": "https://twitter.com/EnemigoCaviar/status/1157650330445742080/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vVfaBVi8EV", "media_key": "13_1157646537083637760"}]}, "text": "Beto Ortiz califica de \"GUARIPOLERAS\" a los \"periodistas\" ayayeros de Mat\u00edn Vizcarra.\nAsegura que los pocos programas o medios que no son adictas a Vizcarra, son  #LaResistencia.\nCon el HT #GuaripoleraDeVizcarra da los nombres.\nEjm.\n#GuaripoleraDeVizcarra Gorriti, RMP, AAR, etc https://t.co/vVfaBVi8EV", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1002, "reply_count": 631, "like_count": 1877, "quote_count": 224}}, {"author_id": "120639144", "in_reply_to_user_id": "120639144", "edit_history_tweet_ids": ["1158024714570424320"], "id": "1158024714570424320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157711236022358017"}], "created_at": "2019-08-04T14:39:41.000Z", "text": "tem esse lugar que pode ser fatal pra quem jogou muito Assassin's Creed https://t.co/lmea9UA0iE", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 70, "probability": 0.9708, "type": "Other", "normalized_text": "Assassin's Creed"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/lmea9UA0iE", "expanded_url": "https://twitter.com/henridd/status/1158024714570424320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lmea9UA0iE", "media_key": "3_1158024689048064000"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/lmea9UA0iE", "expanded_url": "https://twitter.com/henridd/status/1158024714570424320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lmea9UA0iE", "media_key": "3_1158024704374034432"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "728019655302897664", "edit_history_tweet_ids": ["1157844166304509952"], "id": "1157844166304509952", "created_at": "2019-08-04T02:42:15.000Z", "text": "Por qu\u00e9 siempre q se suicida alguien ya sea en el metro o Mall sale un infame con un tuit despreciable reclamando q por qu\u00e9 la gente q se quita la vida no lo hace en otro horario o q est\u00e1n buscando atenci\u00f3n por eso se suicidan en el Costanera gente de mierda insensible \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.4119, "type": "Place", "normalized_text": "Mall"}, {"start": 233, "end": 241, "probability": 0.443, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 9, "like_count": 189, "quote_count": 1}}, {"author_id": "587716061", "edit_history_tweet_ids": ["1157870978984271872"], "id": "1157870978984271872", "created_at": "2019-08-04T04:28:48.000Z", "text": "Debemos tener empat\u00eda con las familias de la gente que se suicida. realmente es muy duro y el duelo es largo y lleno de sentimientos de culpa. Condeno el morbo de la gente que toma fotos. Aprendamos a respetar \ud83d\ude4f", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 46, "quote_count": 0}}, {"author_id": "248692867", "edit_history_tweet_ids": ["1157788236007313410"], "id": "1157788236007313410", "created_at": "2019-08-03T23:00:00.000Z", "text": "El Apra emiti\u00f3 un comunicado en el que critica las declaraciones del jefe de Gabinete, Salvador del Solar https://t.co/UWLQXYkpkK", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.3071, "type": "Organization", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.7515, "type": "Person", "normalized_text": "Gabinete"}, {"start": 87, "end": 104, "probability": 0.5298, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador del Solar"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/UWLQXYkpkK", "expanded_url": "http://ow.ly/chH530phIpm", "display_url": "ow.ly/chH530phIpm", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/apra-emite-comunicado-ante-declaraciones-solar-respecto-alan-garcia-n382432?hootPostID=7d9e5d414d218d3e39d0374abc4d6990"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 159, "like_count": 107, "quote_count": 9}}, {"author_id": "250939042", "in_reply_to_user_id": "789206582", "edit_history_tweet_ids": ["1158033486827216897"], "id": "1158033486827216897", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158032183447183361"}], "created_at": "2019-08-04T15:14:33.000Z", "text": "@cinico_mrGomez Falta de ver mi carita piciosa.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "6057112", "edit_history_tweet_ids": ["1157678948072992769"], "id": "1157678948072992769", "created_at": "2019-08-03T15:45:44.000Z", "text": "Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqKMrS https://t.co/3ev0DHVBxA", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 47, "end": 62, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/6xBMwqKMrS", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/3ev0DHVBxA", "expanded_url": "https://twitter.com/elsacodelcoco/status/1157678948072992769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ev0DHVBxA", "media_key": "3_1157678924668780544"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/3ev0DHVBxA", "expanded_url": "https://twitter.com/elsacodelcoco/status/1157678948072992769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ev0DHVBxA", "media_key": "3_1157678935951515649"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 12, "like_count": 274, "quote_count": 2}}, {"author_id": "1017481472998076417", "in_reply_to_user_id": "59220236", "edit_history_tweet_ids": ["1158022100092895232"], "id": "1158022100092895232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157958721827409926"}], "created_at": "2019-08-04T14:29:18.000Z", "text": "@pumarinoj @DelPozoJavierr Intentar hablar con la persona,ver por que tomo esa decisi\u00f3n,darle la confianza de que puede hablar contigo que lo vas a escuchar o hablar con un guardia o algo,es como lo que mas puedes hacer", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pumarinoj", "id": "59220236"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1592064428", "in_reply_to_user_id": "1592064428", "edit_history_tweet_ids": ["1157948889196040192"], "id": "1157948889196040192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157948628218109953"}], "created_at": "2019-08-04T09:38:23.000Z", "text": "Depois disso, a rela\u00e7\u00e3o dos dois ficou suspensa, \u201cnum limbo relacional\u201d. Muitos anos mais tarde, eles tiveram uma bela tarde de s\u00e1bado juntos. Logo depois o pai se matou, envenenado, em 2004.\nCont.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 88, "quote_count": 0}}, {"author_id": "52607469", "edit_history_tweet_ids": ["1157724506951180288"], "id": "1157724506951180288", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157461942484832261"}], "created_at": "2019-08-03T18:46:46.000Z", "text": "\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f https://t.co/91dHzZ9JEe", "lang": "art", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/91dHzZ9JEe", "expanded_url": "https://twitter.com/eueduramos/status/1157461942484832261", "display_url": "twitter.com/eueduramos/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "1884276475", "edit_history_tweet_ids": ["1157775439256928256"], "id": "1157775439256928256", "created_at": "2019-08-03T22:09:09.000Z", "text": "Apra se pronuncia tras declaraciones de Del Solar sobre Alan Garc\u00eda https://t.co/uJgKCaAQaO v\u00eda @LaRepublica", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.717, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.4107, "type": "Person", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 56, "end": 66, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 96, "end": 108, "username": "LaRepublica", "id": "4422252075"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/uJgKCaAQaO", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/03/alan-garcia-apra-se-pronuncia-tras-declaraciones-de-salvador-del-solar-sobre-expresidente-congreso-de-la-republica/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/03/alan-garcia-apra-se-pronuncia-tras-declaraciones-de-salvador-del-solar-sobre-expresidente-congreso-de-la-republica/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 24, "like_count": 10, "quote_count": 3}}, {"author_id": "4352962109", "in_reply_to_user_id": "48579013", "edit_history_tweet_ids": ["1157671932126474241"], "id": "1157671932126474241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157381968541208583"}], "created_at": "2019-08-03T15:17:51.000Z", "text": "@navedelmisterio @ivanedlm La suicida pol\u00edtica de Alemania de Merkel apoyada por el napole\u00f3n de barro Macron, bajo influencia del siniestro Soros, est\u00e1 provocando una invasi\u00f3n de inmigraci\u00f3n musulmana enemiga, que como caballos de troya han cruzado todas fronteras para conquistar Europa sin guerra. @vox_es", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9259, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 281, "end": 286, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "navedelmisterio", "id": "48579013"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}, {"start": 300, "end": 307, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"author_id": "941644908892512256", "in_reply_to_user_id": "941644908892512256", "edit_history_tweet_ids": ["1158031331600863232"], "id": "1158031331600863232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157726530916818949"}], "created_at": "2019-08-04T15:05:59.000Z", "text": "NADIE SE SUICIDA ARROJ\u00c1NDOSE DESDE UN PRIMER PISO!!!.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}}, {"author_id": "941644908892512256", "edit_history_tweet_ids": ["1157726530916818949"], "id": "1157726530916818949", "created_at": "2019-08-03T18:54:49.000Z", "text": "JUAN CASTRO, el Periodista que muri\u00f3 tr\u00e1gicamente el 05/03/2004. Otra muerte que dej\u00f3 dudas. Se dice que estaba haciendo una investigaci\u00f3n en el mundo \u00edntimo de la pol\u00edtica. Se cerr\u00f3 como \"Suicidio\". https://t.co/WJdt59Sp7g", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "JUAN CASTRO"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/WJdt59Sp7g", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosMaciasAl1/status/1157726530916818949/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WJdt59Sp7g", "media_key": "3_1157726527607517184"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 14, "like_count": 84, "quote_count": 6}}, {"author_id": "41766743", "edit_history_tweet_ids": ["1157825061044281350"], "id": "1157825061044281350", "created_at": "2019-08-04T01:26:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 36, "tag": "CostaneraCenter"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.4473, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}]}, "text": "Los suicidios en el #CostaneraCenter tienen una carga simb\u00f3lica tr\u00e1gica: por un lado el suicida que hace visible su drama en el templo mayor del capitalismo neoliberal, y por otro la indiferencia y deshumanizaci\u00f3n ante la muerte de aquellos interesados solo en comprar y consumir.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 11, "like_count": 102, "quote_count": 2}}, {"author_id": "1395508122", "edit_history_tweet_ids": ["1157710006151712768"], "id": "1157710006151712768", "created_at": "2019-08-03T17:49:09.000Z", "text": "No meu pa\u00eds Sinop um cara matou a esposa, enterrou ela no banheiro junto com as joias dela pra forjar um abandono e depois de 24 anos do crime ele se entregou pois estava \u201carrependido\u201d", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 49, "quote_count": 1}}, {"author_id": "771351819171790848", "in_reply_to_user_id": "261955501", "edit_history_tweet_ids": ["1158029967537709056"], "id": "1158029967537709056", "created_at": "2019-08-04T15:00:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 227, "end": 243, "tag": "BetoGuaripolero"}], "annotations": [{"start": 185, "end": 188, "probability": 0.3729, "type": "Person", "normalized_text": "Beto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 122, "end": 137, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 162, "end": 174, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/iDJY0ySBLu", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1158029967537709056/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iDJY0ySBLu", "media_key": "7_1158029830899871744"}]}, "text": "@malditaternura se indigna por las guaripoleras del presidente ( que no menciona) pero olvida su chamba de guaripolera de @AlanGarciaPeru pap\u00e1 de su pinky friend @esquinabaja \nQue paso Beto.... ya no hay a quien \"guaripolear\"?\n#BetoGuaripolero https://t.co/iDJY0ySBLu", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 9, "like_count": 72, "quote_count": 5}}, {"author_id": "127966665", "edit_history_tweet_ids": ["1157992802099302400"], "id": "1157992802099302400", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157985300179771392"}], "created_at": "2019-08-04T12:32:53.000Z", "text": "Acesso \u00e0s armas facilita isso. https://t.co/5Z83BR8qL6", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 960, "like_count": 180, "quote_count": 46}, "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/5Z83BR8qL6", "expanded_url": "https://twitter.com/bbcbrasil/status/1157985300179771392", "display_url": "twitter.com/bbcbrasil/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "55775865", "edit_history_tweet_ids": ["1158029732073693186"], "id": "1158029732073693186", "created_at": "2019-08-04T14:59:37.000Z", "text": "En ese mall Costanera center deben salir muerto, desde que llegu\u00e9 ac\u00e1 ya perd\u00ed la cuenta de cu\u00e1ntos se han ido a suicidar all\u00e1 .", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 27, "probability": 0.5306, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera center"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "224916991", "edit_history_tweet_ids": ["1157992969594707968"], "id": "1157992969594707968", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157801456210255873"}], "created_at": "2019-08-04T12:33:33.000Z", "text": "No solo el corso de Wong, creo que hasta el festival de R\u00edo porque hay mucha gente que baila samba al son de Odebrecht y le conviene lo que est\u00e1 pasando. \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/PTjiICS1Qe", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.5491, "type": "Person", "normalized_text": "Wong"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.3338, "type": "Place", "normalized_text": "Odebrecht"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/PTjiICS1Qe", "expanded_url": "https://twitter.com/ExpresoPeru/status/1157801456210255873", "display_url": "twitter.com/ExpresoPeru/st\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 328, "like_count": 885, "quote_count": 28}}, {"author_id": "788136206", "edit_history_tweet_ids": ["1156990395211026432"], "id": "1156990395211026432", "created_at": "2019-08-01T18:09:40.000Z", "text": "Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco veria uma das classifica\u00e7\u00f5es mais marcantes do Flamengo, serve de exemplo pra quem que tirar a vida, hj t\u00e1 ruim, mas l\u00e1 na frente tudo vai se resolver", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9673, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.4865, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.9639, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 93, "like_count": 8513, "quote_count": 160}}, {"author_id": "233309168", "in_reply_to_user_id": "233309168", "edit_history_tweet_ids": ["1157446904122355712"], "id": "1157446904122355712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157442033939865606"}], "created_at": "2019-08-03T00:23:40.000Z", "text": "3MENDA BOFETADA QUE LE HA CASCADO https://t.co/gRfvFXouli", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/gRfvFXouli", "expanded_url": "https://twitter.com/0_Aredhel_0/status/1157446904122355712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gRfvFXouli", "media_key": "3_1157446896811749377"}]}}, {"author_id": "976013138", "edit_history_tweet_ids": ["1157052561028833280"], "id": "1157052561028833280", "created_at": "2019-08-01T22:16:42.000Z", "text": "\u5ba2\u3060\u304b\u3089\u3063\u3066\u8a66\u5408\u4e2d\u4f55\u8a00\u3063\u3066\u3044\u3044\u308f\u3051\u3058\u3083\u306a\u3044\u3002\u307b\u3093\u3068\u305d\u3046\u601d\u3046\n\n\u6700\u60aa\u306e\u5834\u5408\u3001\u98df\u3089\u308f\u3055\u308c\u3066\u3082\u6587\u53e5\u8a00\u3048\u306d\u3047\u305e\uff1f\u3063\u3066\u601d\u3046\u308f\n\nhttps://t.co/NSg1q3h7j8", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 60, "quote_count": 6}, "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/NSg1q3h7j8", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11695", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695"}]}}, {"author_id": "874735461943705600", "in_reply_to_user_id": "203587472", "edit_history_tweet_ids": ["1158028431755546625"], "id": "1158028431755546625", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158026263409418240"}], "created_at": "2019-08-04T14:54:27.000Z", "text": "@pacovillaescusa Buen descubrimiento. Maravilloso juego que ense\u00f1a mucho.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PacoVillaescusa", "id": "1535639823481962498"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2669710398", "in_reply_to_user_id": "1037697961294213120", "edit_history_tweet_ids": ["1158026515596087296"], "id": "1158026515596087296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158025519155372033"}], "created_at": "2019-08-04T14:46:51.000Z", "text": "@V2deabril @VR09206753 Si despu\u00e9s de leer mi TL te parece en serio que soy un troll, es preocupante tu capacidad de an\u00e1lisis. PRROCUPANTE PARA VOS, ESPECIALMENTE.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "V2deabril", "id": "1037697961294213120"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "VR09206753", "id": "994543924239880192"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2822845639", "edit_history_tweet_ids": ["1149740845664481280"], "id": "1149740845664481280", "created_at": "2019-07-12T18:02:33.000Z", "text": "Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 305, "like_count": 24087, "quote_count": 1127}}, {"author_id": "1547353945", "edit_history_tweet_ids": ["1157858747550752769"], "id": "1157858747550752769", "created_at": "2019-08-04T03:40:12.000Z", "text": "Como pueden tomar en serio a un tipo que escribi\u00f3 un libro como si hubiese estado en el inodoro del ba\u00f1o del suicida ?\nDemocracia generosa , hasta topos de la embajada de Israel , pari\u00f3 lamentablemente \ud83d\ude01 https://t.co/SOM5pzRjbf", "entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 176, "probability": 0.9354, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/SOM5pzRjbf", "expanded_url": "https://twitter.com/WolffWaldo/status/1157431205790408706", "display_url": "twitter.com/WolffWaldo/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "017115ee2013f809"}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 4, "like_count": 45, "quote_count": 0}}, {"author_id": "870192222054096896", "edit_history_tweet_ids": ["1157941552196571138"], "id": "1157941552196571138", "created_at": "2019-08-04T09:09:14.000Z", "text": "Por si fuese viernes\na\u00fan conservo un hueco para t\u00ed en el caos del espejo\ny media raci\u00f3n de cristales rotos bajo la almohada.\n\nSi te equivocas (otra vez,  y ser\u00e1 la primera) \nte guardo un amanecer que no quiere ver el sol\ny arreboles que mudaron tus dorados a mi gris suicida.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 1}}, {"author_id": "377623464", "edit_history_tweet_ids": ["1158025251894255617"], "id": "1158025251894255617", "created_at": "2019-08-04T14:41:49.000Z", "text": "IRRA https://t.co/fHuSmfZreD", "lang": "eu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 5, "end": 28, "url": "https://t.co/fHuSmfZreD", "expanded_url": "https://twitter.com/TrackingSM/status/1157857490526064640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fHuSmfZreD", "media_key": "7_1157857463648964609"}]}}, {"author_id": "749791738227748865", "edit_history_tweet_ids": ["1158027356616974337"], "id": "1158027356616974337", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158026311975284737"}], "created_at": "2019-08-04T14:50:11.000Z", "text": "Pitufina. https://t.co/wAGTibjGcQ", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4933, "type": "Other", "normalized_text": "Pitufina"}], "urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/wAGTibjGcQ", "expanded_url": "https://twitter.com/writingonflames/status/1158026311975284737", "display_url": "twitter.com/writingonflame\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "304084682", "edit_history_tweet_ids": ["1157816886417117185"], "id": "1157816886417117185", "created_at": "2019-08-04T00:53:51.000Z", "text": "Quem j\u00e1 viu The L Word inteirinha e tem \u00f3dio da \u00faltima temporada como eu UAHSDUDSHUHADS Quem voc\u00eas acham que matou Jenny? Ou acham que ela mesma se matou? Eu acho que ela se matou, chegou num ponto da vida que ela entrou num buraco sem fim destruindo as proprias amizades", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.8779, "type": "Other", "normalized_text": "The L Word"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "Jenny"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 22, "like_count": 232, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1141416949416677376", "edit_history_tweet_ids": ["1157775581129388035"], "id": "1157775581129388035", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157685466679906304"}], "created_at": "2019-08-03T22:09:43.000Z", "text": "Isso \u00e9 divertido. *AHAM* Dazai \u00e9 o motivo pra muita gente n\u00e3o ver BSD e eu at\u00e9 entendo, mas acho que as pessoas deveriam dar uma chance pro personagem. Ele n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 um man\u00edaco suicida/ al\u00edvio c\u00f4mico ou o parceiro do chuuya, ou o mentor do Atsushi\nO Dazai \u00e9 um dos.personagens+ https://t.co/icvcflJv2a", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.6764, "type": "Person", "normalized_text": "AHAM"}, {"start": 25, "end": 29, "probability": 0.7234, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai"}, {"start": 66, "end": 68, "probability": 0.7743, "type": "Other", "normalized_text": "BSD"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.8668, "type": "Person", "normalized_text": "chuuya"}, {"start": 239, "end": 245, "probability": 0.8309, "type": "Person", "normalized_text": "Atsushi"}, {"start": 249, "end": 253, "probability": 0.7164, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/icvcflJv2a", "expanded_url": "https://twitter.com/yuenighted/status/1157685466679906304", "display_url": "twitter.com/yuenighted/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 1}}, {"author_id": "48919295", "edit_history_tweet_ids": ["1158023074006077441"], "id": "1158023074006077441", "created_at": "2019-08-04T14:33:10.000Z", "text": "Ay dios mio por qu\u00e9 no son sacos de wea en secreto? Tan carentes de atenci\u00f3n est\u00e1n?\nIndolente qlo. https://t.co/pKHWS4fXqq", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 11, "like_count": 131, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/pKHWS4fXqq", "expanded_url": "https://twitter.com/anditjj/status/1157832549097517056", "display_url": "twitter.com/anditjj/status\u2026"}]}}, {"author_id": "167117108", "edit_history_tweet_ids": ["1158026548399738880"], "id": "1158026548399738880", "created_at": "2019-08-04T14:46:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 43, "tag": "HungarianGP"}, {"start": 44, "end": 54, "tag": "SkyMotori"}]}, "text": "SEBASTIAN VETTEEEEEEL \u2708\ufe0f\u2708\ufe0f\u2708\ufe0f\u2708\ufe0f #HungarianGP #SkyMotori", "lang": "in", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}}, {"author_id": "904831630854037504", "edit_history_tweet_ids": ["1158024566637285376"], "id": "1158024566637285376", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158023885503311873"}], "created_at": "2019-08-04T14:39:06.000Z", "text": "se enforca quem quer https://t.co/OTOXpWwh7L", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/OTOXpWwh7L", "expanded_url": "https://twitter.com/edsonFRC18/status/1158023885503311873", "display_url": "twitter.com/edsonFRC18/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "14594813", "edit_history_tweet_ids": ["1158017758329802753"], "id": "1158017758329802753", "created_at": "2019-08-04T14:12:03.000Z", "text": "Certas coisas n\u00e3o pe\u00e7o, eu mando, diz Bolsonaro sobre exonera\u00e7\u00e3o do diretor do Inpe https://t.co/p8FXYx2vhM", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5238, "type": "Organization", "normalized_text": "Inpe"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/p8FXYx2vhM", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/08/certas-coisas-nao-peco-eu-mando-diz-bolsonaro-sobre-exoneracao-do-diretor-do-inpe.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/08/certas-coisas-nao-peco-eu-mando-diz-bolsonaro-sobre-exoneracao-do-diretor-do-inpe.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 728, "like_count": 955, "quote_count": 134}}, {"author_id": "9317502", "edit_history_tweet_ids": ["1158017373615640576"], "id": "1158017373615640576", "created_at": "2019-08-04T14:10:31.000Z", "text": "&gt;@EstadaoPolitica Estudo aponta queda na avalia\u00e7\u00e3o do governo Bolsonaro nas redes sociais https://t.co/eDP5gd1rSi", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 20, "username": "EstadaoPolitica", "id": "76369002"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/eDP5gd1rSi", "expanded_url": "http://bit.ly/31hVjpe", "display_url": "bit.ly/31hVjpe", "status": 200, "unwound_url": "https://politica.estadao.com.br/noticias/geral,estudo-aponta-queda-na-avaliacao-do-governo-bolsonaro-nas-redes-sociais,70002953911?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:082019:e&utm_content=:::&utm_term="}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 1030, "like_count": 1314, "quote_count": 74}}, {"author_id": "728412964009738241", "in_reply_to_user_id": "225232891", "edit_history_tweet_ids": ["1157983017391939584"], "id": "1157983017391939584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157801456210255873"}], "created_at": "2019-08-04T11:54:00.000Z", "text": "@ExpresoPeru @BetoOrtiz_P capaz lo dice porque el fue la waripolera del suicida Alan Garc\u00eda P\u00e9rez....", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 96, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "BetoOrtiz_P", "id": "414978687"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "181804296", "edit_history_tweet_ids": ["1157805046073122816"], "id": "1157805046073122816", "created_at": "2019-08-04T00:06:48.000Z", "text": "Una ni\u00f1a acaba de suicidarse en Costanera. La gente sigue de compras como si nada", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.952, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "00c4b64e7affea25"}, "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 96, "like_count": 153, "quote_count": 40}}, {"author_id": "225232891", "edit_history_tweet_ids": ["1157970073740566529"], "id": "1157970073740566529", "created_at": "2019-08-04T11:02:34.000Z", "text": "Denuncian que \u201cguaripoleras\u201d blindan a Vizcarra Expreso - https://t.co/dM3zoPiUCx https://t.co/0LX3k89bU5", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 54, "probability": 0.7265, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra Expreso"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/dM3zoPiUCx", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/destacado-portada/denuncian-que-guaripoleras-blindan-a-vizcarra/", "display_url": "expreso.com.pe/destacado-port\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/0LX3k89bU5", "expanded_url": "https://twitter.com/ExpresoPeru/status/1157970073740566529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0LX3k89bU5", "media_key": "3_1157970072503291904"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 23, "like_count": 143, "quote_count": 3}}, {"author_id": "3200182159", "edit_history_tweet_ids": ["1156943695276597248"], "id": "1156943695276597248", "created_at": "2019-08-01T15:04:06.000Z", "text": "\u201cUn hombre asesina a tiros a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en Burgos.\u201d\n\nVan 148 asesinatos desde que se aprob\u00f3 el Pacto de Estado. Queremos un gobierno de coalici\u00f3n lo m\u00e1s pronto posible con @UnidasPodemosIU y fuerzas progresistas para incorporar una buena agenda social. https://t.co/uh7K24Zpok", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9423, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 129, "end": 130, "probability": 0.4599, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "mentions": [{"start": 200, "end": 216, "username": "UnidasPodemosIU", "id": "4894469811"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/uh7K24Zpok", "expanded_url": "https://twitter.com/RitaBosaho/status/1156943695276597248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uh7K24Zpok", "media_key": "3_1156943690063069184"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "110280490", "in_reply_to_user_id": "110280490", "edit_history_tweet_ids": ["1158025450347737089"], "id": "1158025450347737089", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158025419356037120"}], "created_at": "2019-08-04T14:42:37.000Z", "text": "Todavia el sistema funciona(equilibrio y contra-pesos)\nTodavia la sociedad y la economia funciona,pero cada dia la carga de violencia y envilecimiento moral aumenta y arriesga libertad y democracia.\nEstas decadencias pueden durar decadas y centurias,como la historia ense\u00f1a.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "29374545", "edit_history_tweet_ids": ["1156562588509048832"], "id": "1156562588509048832", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156406630663147521"}], "created_at": "2019-07-31T13:49:43.000Z", "text": "Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveria o mesmo se a camisa perguntasse quem matou Celso Daniel. O pa\u00eds t\u00e1 t\u00e3o louco que at\u00e9 a vida \u00e9 relativizada em nome desta guerra ideol\u00f3gica, cega e burra. https://t.co/inJd6SDmPl", "entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 177, "probability": 0.7341, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/inJd6SDmPl", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1156406630663147521", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 245, "like_count": 4700, "quote_count": 26}}, {"author_id": "834944375914446852", "in_reply_to_user_id": "1002914823422840832", "edit_history_tweet_ids": ["1158022913930473472"], "id": "1158022913930473472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158020089402339329"}], "created_at": "2019-08-04T14:32:32.000Z", "text": "@bowiesnet Era comum a gente ver vultos brancos, a primeira coisa estranha que vi foi trinco se mexendo sozinhos quando eu era crian\u00e7a", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bowiesnet", "id": "1002914823422840832"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "63716891", "edit_history_tweet_ids": ["1157844011450810369"], "id": "1157844011450810369", "created_at": "2019-08-04T02:41:38.000Z", "text": "Una joven de 27 a\u00f1os, con un beb\u00e9 de menos de 2 a\u00f1os se suicida en el costanera center. Y el estado a\u00fan no asume los costos  de  las enfermedades mentales, que hoy son un lujo pagarlas. Triste no encontrar salida", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 85, "probability": 0.4262, "type": "Other", "normalized_text": "costanera center"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "00c4b64e7affea25"}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4588673188", "edit_history_tweet_ids": ["1157988825316114433"], "id": "1157988825316114433", "created_at": "2019-08-04T12:17:05.000Z", "text": "\u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas hechas al suicida AG+selfie en las que Ortiz fue una b\u00fafala complaciente.\nEl feminicidio de Ruth Thal\u00eda.\nLa extracci\u00f3n de la laptop de su amigo gay asesinado.", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.8028, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}, {"start": 214, "end": 224, "probability": 0.8457, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth Thal\u00eda"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 31, "like_count": 653, "quote_count": 12}}, {"author_id": "144654548", "edit_history_tweet_ids": ["1158005927284486144"], "id": "1158005927284486144", "created_at": "2019-08-04T13:25:02.000Z", "text": "Comportamento suicida: vari\u00e1veis relacionadas https://t.co/NS6pj8iXca", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/NS6pj8iXca", "expanded_url": "https://amenteemaravilhosa.com.br/comportamento-suicida-variaveis-relacionadas/", "display_url": "amenteemaravilhosa.com.br/comportamento-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://amenteemaravilhosa.com.br/comportamento-suicida-variaveis-relacionadas/"}]}}, {"author_id": "200200538", "in_reply_to_user_id": "200200538", "edit_history_tweet_ids": ["1158022510274854912"], "id": "1158022510274854912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158021671258861568"}], "created_at": "2019-08-04T14:30:56.000Z", "text": "@fg_genuino @esquerda_nova @carmelonetombl @MBLivre Voc\u00ea acharia bom a vale ter ficado na m\u00e3o do PT igual a petro nos \u00faltimos anos?", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9766, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 108, "end": 112, "probability": 0.9225, "type": "Person", "normalized_text": "petro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fg_genuino", "id": "1591934078"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "esquerda_nova", "id": "1157098825573703682"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "carmelonetombl", "id": "1092234373758361601"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "9612112", "edit_history_tweet_ids": ["1158021797662662657"], "id": "1158021797662662657", "created_at": "2019-08-04T14:28:06.000Z", "text": "Se foi metade do universo ao acaso.... roteirista revela se Thanos poderia ter morrido no estalo original sem querer https://t.co/kIY27ueZNi https://t.co/2cdEGaejtr", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.7649, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/kIY27ueZNi", "expanded_url": "http://bit.ly/2yDQeLD", "display_url": "bit.ly/2yDQeLD"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/2cdEGaejtr", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1158021797662662657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2cdEGaejtr", "media_key": "3_1158021791639584770"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 11, "like_count": 269, "quote_count": 5}}, {"author_id": "2872259591", "edit_history_tweet_ids": ["1158023343100112898"], "id": "1158023343100112898", "created_at": "2019-08-04T14:34:14.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "PSICOLOG\u00cdA"}, {"start": 34, "end": 43, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/cuGC3XQpaa", "expanded_url": "https://mindup-psicologos.com/el-suicidio-es-la-primera-causa-de-muerte-no-natural-en-espana/", "display_url": "mindup-psicologos.com/el-suicidio-es\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568519663566348289/I9191VPO?format=jpg&name=orig", "width": 799, "height": 321}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568519663566348289/I9191VPO?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 404, "title": "EL suicidio es la primera causa de muerte no natural en Espa\u00f1a | MindUp Psic\u00f3logos", "description": "El suicidio genera temor y silencio a su alrededor. En nuestro pa\u00eds, unas 4000 personas se suicidan al a\u00f1o (una cada 2,5 horas). Un 75 % son hombres.", "unwound_url": "https://mindup-psicologos.com/el-suicidio-es-la-primera-causa-de-muerte-no-natural-en-espana/"}]}, "text": "#PSICOLOG\u00cdA \ud83d\udccc\u2705 Unos 4000 casos de #suicidio se registran al a\u00f1o. El suicidio se cobra + vidas que las guerras y los homicidios juntos. Por desgracia, se suicida en el mundo 1 persona cada 40 segundos. Por tanto, m\u00e1s de 2.000 personas se suicidan al d\u00eda. https://t.co/cuGC3XQpaa", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1058118893133316096", "edit_history_tweet_ids": ["1157856827264176128"], "id": "1157856827264176128", "created_at": "2019-08-04T03:32:34.000Z", "text": "Ahora apristas dicen que Salvador del Solar ofendi\u00f3 el \"recuerdo\" de Alan Garc\u00eda, por lo que \"exigen\" que se \"rectifique p\u00fablicamente\"\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\nNo tienen remedio, hagamos que se larguen m\u00e1s r\u00e1pido: \nMARCHA JUEVES 15 DE AGOSTO. https://t.co/uMPuLOKYnp", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 42, "probability": 0.6433, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador del Solar"}, {"start": 69, "end": 79, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/uMPuLOKYnp", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/03/alan-garcia-apra-se-pronuncia-tras-declaraciones-de-salvador-del-solar-sobre-expresidente-congreso-de-la-republica/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/03/alan-garcia-apra-se-pronuncia-tras-declaraciones-de-salvador-del-solar-sobre-expresidente-congreso-de-la-republica/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 64, "like_count": 466, "quote_count": 15}}, {"author_id": "792857462479187968", "edit_history_tweet_ids": ["1157885676307865600"], "id": "1157885676307865600", "created_at": "2019-08-04T05:27:12.000Z", "text": "pongan quiero casarme con y dejen que el texto predictivo termine la oraci\u00f3n", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 4017, "like_count": 3076, "quote_count": 7408}}, {"author_id": "400579091", "in_reply_to_user_id": "70878608", "edit_history_tweet_ids": ["1157983831791669249"], "id": "1157983831791669249", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157820051917086720"}], "created_at": "2019-08-04T11:57:14.000Z", "text": "@IvanOlguin Buta yo pondr\u00eda una funeraria en el 1 piso. Negocio seguro.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "IvanOlguin", "id": "1231705945840869376"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"author_id": "532721489", "edit_history_tweet_ids": ["1157929282401898496"], "id": "1157929282401898496", "created_at": "2019-08-04T08:20:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 272, "end": 280, "tag": "V\u00edctima"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/9jAoG5HKKC", "expanded_url": "https://twitter.com/lolaoltra/status/1157929282401898496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9jAoG5HKKC", "media_key": "3_1157929277071003654"}]}, "text": "\u00a1No doy cr\u00e9dito! \u201cFuneral conjunto\u201d\nAsesina a su mujer, hiere a su hijo,se quita la vida.\nY esquela conjunta de\nAsesino y asesinada,\nHipocres\u00eda y complicidad de la Iglesia cat\u00f3lica \u201cfallecieron\u201dy reciben bendiciones apost\u00f3licas y salvaci\u00f3n conjunta.\nYa, ni respeto por la #V\u00edctima https://t.co/9jAoG5HKKC", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 97, "like_count": 443, "quote_count": 32}}, {"author_id": "333615473", "edit_history_tweet_ids": ["1158021479067455490"], "id": "1158021479067455490", "created_at": "2019-08-04T14:26:50.000Z", "text": "es incre\u00edble porque silencio toda cuenta de frases tristecursiclich\u00e9 que encuentro y siempre aparece una nueva maldito twitter", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 125, "probability": 0.9337, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1330161698", "edit_history_tweet_ids": ["1157843417231056897"], "id": "1157843417231056897", "created_at": "2019-08-04T02:39:17.000Z", "text": "Decente un hombre con 48 dejuncias por diversos delitos y con clsros indicios de corrupcion como ministro de Transportes y con favoritismo a Odebrecht y al Club de la Costruccion, hoy como presidente https://t.co/MAyBfZKNCm", "entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 149, "probability": 0.6317, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 167, "end": 177, "probability": 0.395, "type": "Other", "normalized_text": "Costruccion"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/MAyBfZKNCm", "expanded_url": "https://twitter.com/Silente_____/status/1157703784438480896", "display_url": "twitter.com/Silente_____/s\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 80, "like_count": 281, "quote_count": 18}}, {"author_id": "2931174211", "edit_history_tweet_ids": ["1158015445322162177"], "id": "1158015445322162177", "created_at": "2019-08-04T14:02:51.000Z", "text": "\u00bfCual es la trampa de la f\u00f3rmula de Todos\u2620\ufe0fJuntos y porque?\n\nA-Renuncia Albertitere, Esha Pte\nB-Albertitere Vice, Esha Pte\nC-Albertitere la indulta-Esha impune\nD-Sigue la fiesta populista-el pa\u00eds se jode\n\nPor favor vota, dejanos tu opini\u00f3n y Rt!!!", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 82, "probability": 0.6146, "type": "Person", "normalized_text": "Albertitere"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "Albertitere"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.379, "type": "Person", "normalized_text": "Esha"}, {"start": 125, "end": 135, "probability": 0.3274, "type": "Person", "normalized_text": "Albertitere"}, {"start": 148, "end": 151, "probability": 0.5919, "type": "Person", "normalized_text": "Esha"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 19, "like_count": 17, "quote_count": 1}}, {"author_id": "99125389", "edit_history_tweet_ids": ["1156228271069159424"], "id": "1156228271069159424", "created_at": "2019-07-30T15:41:16.000Z", "text": "La U: Si no se le dijo adi\u00f3s a Arias durante el receso, algo inexplicable, este es el momento. Est\u00e1n Jorge Pellicer, de probada experiencia y Jaime Ver\u00e1, que salvo al Ofi de Grecia de una situaci\u00f3n similar. Seguir esperando es suicida. Por favor!!!", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4747, "type": "Organization", "normalized_text": "La U"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.8888, "type": "Person", "normalized_text": "Arias"}, {"start": 101, "end": 114, "probability": 0.7629, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Pellicer"}, {"start": 142, "end": 151, "probability": 0.7417, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Ver\u00e1"}, {"start": 174, "end": 179, "probability": 0.8354, "type": "Place", "normalized_text": "Grecia"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 5, "like_count": 20, "quote_count": 0}}, {"author_id": "931979763689906176", "in_reply_to_user_id": "423047776", "edit_history_tweet_ids": ["1158014994862235648"], "id": "1158014994862235648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157440904216662016"}], "created_at": "2019-08-04T14:01:04.000Z", "text": "@tbaader No hay mejor suicida q un alcoh\u00f3lico", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "tbaader", "id": "423047776"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "328551705", "in_reply_to_user_id": "1136081159216148480", "edit_history_tweet_ids": ["1157857180349022208"], "id": "1157857180349022208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157831422842941448"}], "created_at": "2019-08-04T03:33:58.000Z", "text": "@figueiro_carlos @jandira_feghali Nem foi liberado o uso de armas aqui e este ano nos tivemos dois ataques de loucos com armas compradas de bandidos\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\nTem certeza mesmo da idiotice que essa deputada fala?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "figueiro_carlos", "id": "1136081159216148480"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2416067982", "edit_history_tweet_ids": ["1157679756168630273"], "id": "1157679756168630273", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157578145744195586"}], "created_at": "2019-08-03T15:48:57.000Z", "text": "Sono basito dall\u2019astio nelle risposte dei membri dei @ComAzCiv. Mi pare chiaro che la priorit\u00e0 non \u00e8 sfiduciare Salvini ma sfiduciare chiunque non sia Renzi. Questo modo di comportarsi \u00e8 dannoso per tutti, in primis per la reputazione di una straordinaria stagione di Governo. https://t.co/fwHFbvRBwF", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 215, "like_count": 446, "quote_count": 29}, "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/fwHFbvRBwF", "expanded_url": "https://twitter.com/CarloCalenda/status/1157578145744195586", "display_url": "twitter.com/CarloCalenda/s\u2026"}]}}, {"author_id": "128372940", "edit_history_tweet_ids": ["1158007516233707520"], "id": "1158007516233707520", "created_at": "2019-08-04T13:31:21.000Z", "text": "- At\u00e9 hoje, a Uni\u00e3o gastou R$ 9,9 bilh\u00f5es com indeniza\u00e7\u00f5es e pens\u00f5es pagas a anistiados \"pol\u00edticos.\" Dinheiro suado, do povo ordeiro e trabalhador, pago a 39.370 pessoas ditas perseguidas e autointituladas defensoras da democracia.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8585, "reply_count": 6154, "like_count": 58473, "quote_count": 1003}}, {"author_id": "87690452", "edit_history_tweet_ids": ["1157846239037349888"], "id": "1157846239037349888", "created_at": "2019-08-04T02:50:29.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 98, "tag": "ElNuevoDiarioRD"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.2986, "type": "Other", "normalized_text": "FARD"}, {"start": 83, "end": 97, "probability": 0.8661, "type": "Other", "normalized_text": "ElNuevoDiarioRD"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/69NRjcxQE6", "expanded_url": "https://elnuevodiario.com.do/?p=522610", "display_url": "elnuevodiario.com.do/?p=522610"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/MSfuGXg0Lz", "expanded_url": "https://twitter.com/elnuevodiariord/status/1157846239037349888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MSfuGXg0Lz", "media_key": "3_1157846235665129473"}]}, "text": "Capit\u00e1n de FARD hiere de bala a cu\u00f1ada y luego se suicida\nhttps://t.co/69NRjcxQE6\n#ElNuevoDiarioRD https://t.co/MSfuGXg0Lz", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3102993935", "in_reply_to_user_id": "3517444829", "edit_history_tweet_ids": ["1157852799079784449"], "id": "1157852799079784449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157850282509983744"}], "created_at": "2019-08-04T03:16:33.000Z", "text": "@PiensaPrensa Porqu\u00e9 no cierran el Costanera center cada vez que se suicida una persona??? Cuando muere alguien en la calle..cierran un perimetro de varias cuadras..lo mismo con los accidentes de tr\u00e1nsito..cierran la carretera por horas..por que no..ese antro brutal???...", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 50, "probability": 0.4832, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera center"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 12, "like_count": 77, "quote_count": 2}}, {"author_id": "1113857512359510017", "in_reply_to_user_id": "1092264717329022977", "edit_history_tweet_ids": ["1158012457287372800"], "id": "1158012457287372800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158001401508835328"}], "created_at": "2019-08-04T13:50:59.000Z", "text": "@bill_sant @bbcbrasil Apesar desse crimes inopinados os USA tem um \u00edndice de homic\u00eddio muito menor que o Brasil.\n  O que faz um Pa\u00eds ser violento n\u00e3o \u00e9 a popula\u00e7\u00e3o ser armada ou desarmada, mas a falta de Lei para Punir os Criminosos.\n  E o Brasil \u00e9 campe\u00e3o da impunidade.", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 58, "probability": 0.9705, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9328, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 240, "end": 245, "probability": 0.9414, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 21, "username": "bbcbrasil", "id": "790680"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "a4ddc3856053f7e1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "194454776", "in_reply_to_user_id": "1861778816", "edit_history_tweet_ids": ["1157834589399900171"], "id": "1157834589399900171", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157833490903252992"}], "created_at": "2019-08-04T02:04:12.000Z", "text": "@Marcelagaete_ Soy bastante emp\u00e1tico para entender que era un narcisa maligna y poliencef\u00e1lica \ud83d\udc4c los suicidas con depresiones de verdad  no hacen publico su suicidio", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 97, "like_count": 18, "quote_count": 43}}, {"author_id": "1004221861180444672", "edit_history_tweet_ids": ["1157704385704730624"], "id": "1157704385704730624", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157224048679669761"}], "created_at": "2019-08-03T17:26:49.000Z", "text": "Atenienses y platenses cargan a lo suicida contra los persas en Marat\u00f3n.\n\nLos persas. \ud83d\udc47 https://t.co/SYSyZLxXGt", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.626, "type": "Other", "normalized_text": "Marat\u00f3n"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/SYSyZLxXGt", "expanded_url": "https://twitter.com/cylareacts/status/1157224048679669761", "display_url": "twitter.com/cylareacts/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 51, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4440101896", "edit_history_tweet_ids": ["1157975422388322304"], "id": "1157975422388322304", "created_at": "2019-08-04T11:23:49.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 80, "tag": "Espa\u00f1a"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 83, "end": 96, "username": "carmencalvo_", "id": "933309177623121921"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/GEa2VvaF9e", "expanded_url": "https://amp.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html", "display_url": "amp.diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas-2854464.amp.html"}]}, "text": "Merece la pena la lectura de esta noticia, otro hombre que se suicida en #Espa\u00f1a , @carmencalvo_ cuando se dar\u00e1 luz a las cifras de miles y miles de hombres que se suicidan por pol\u00edticas de g\u00e9nero? O solo interesan algunas cifras? https://t.co/GEa2VvaF9e", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}}, {"author_id": "634994885", "in_reply_to_user_id": "70878608", "edit_history_tweet_ids": ["1157994412598652929"], "id": "1157994412598652929", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157820051917086720"}], "created_at": "2019-08-04T12:39:17.000Z", "text": "@IvanOlguin Si el Costanera fuera mi negocio yo tendr\u00eda todo con unos lindos cristales por que como sea hay cierta responsabilidad empresarial de proteger a tus clientes de cualquier \u201caccidente\u201d te imaginas si esa persona suicida cayera sobre otra por ejemplo?", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.5116, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "IvanOlguin", "id": "1231705945840869376"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "418751479", "edit_history_tweet_ids": ["1158015622862823424"], "id": "1158015622862823424", "created_at": "2019-08-04T14:03:34.000Z", "text": "Forza Reds", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.2898, "type": "Organization", "normalized_text": "Reds"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "388618787", "edit_history_tweet_ids": ["1158014769808515077"], "id": "1158014769808515077", "created_at": "2019-08-04T14:00:10.000Z", "text": "Dos tiroteos en menos de 24 hrs y que van a decir las autoridades? Que las v\u00edctimas y sus familias est\u00e1n en sus pensamientos y oraciones. Que con estos locos no se puede hacer nada. La NRA dir\u00e1 q las armas no matan sino las personas. Si fuera un musulman suicida ya habr\u00eda guerra.", "entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 187, "probability": 0.9213, "type": "Organization", "normalized_text": "NRA"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 1}}, {"author_id": "3118925253", "in_reply_to_user_id": "1105682959884083200", "edit_history_tweet_ids": ["1158013450431471619"], "id": "1158013450431471619", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158012907130707969"}], "created_at": "2019-08-04T13:54:56.000Z", "text": "@HomeroT81983565 Si y es una versi\u00f3n funcional al kirchnerismo.", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 61, "probability": 0.5965, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2786456596", "in_reply_to_user_id": "140788164", "edit_history_tweet_ids": ["1157978655219486720"], "id": "1157978655219486720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157854789558030341"}], "created_at": "2019-08-04T11:36:40.000Z", "text": "@KarinaNovoaL @CeciliaCM23 @malditaternura Y no se dio por aludido el entrevistador???", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "KarinaNovoaL", "id": "140788164"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "CeciliaCM23", "id": "1286122314"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "534803035", "edit_history_tweet_ids": ["1157868199066648576"], "id": "1157868199066648576", "created_at": "2019-08-04T04:17:45.000Z", "text": "Ke visio la yueps citrus, \u00bfverdad?", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 12, "like_count": 50, "quote_count": 0}}, {"author_id": "592246217", "in_reply_to_user_id": "140788164", "edit_history_tweet_ids": ["1157990826032717825"], "id": "1157990826032717825", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157854789558030341"}], "created_at": "2019-08-04T12:25:02.000Z", "text": "@KarinaNovoaL @malditaternura El \u00fanico que de enfrent\u00f3 abiertamente a Fujimori en un recordado programa period\u00edstico @malditaternura ahora d\u00e1ndole duro a las guaripoleras de la prostiprensa peruana", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.8256, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "KarinaNovoaL", "id": "140788164"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 117, "end": 132, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "252040220", "edit_history_tweet_ids": ["1157788061293563906"], "id": "1157788061293563906", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157749884130340865"}], "created_at": "2019-08-03T22:59:19.000Z", "text": "Nunca antes hab\u00eda visto tan colorado a Jaime Chincha. Roche? Lo sacaron al fresco?Sinti\u00f3 que era para \u00e9l? https://t.co/oCCkG2MikC", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 51, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Chincha"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.611, "type": "Person", "normalized_text": "Roche"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oCCkG2MikC", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Aprista/status/1157749884130340865", "display_url": "twitter.com/Soy_Aprista/st\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 9, "like_count": 91, "quote_count": 1}}, {"author_id": "423047776", "edit_history_tweet_ids": ["1157440904216662016"], "id": "1157440904216662016", "created_at": "2019-08-02T23:59:50.000Z", "text": "Obviamente el tema del alcohol y los cigarrillos es de trascendencia en salud mental , es grav\u00edsimo , hago referencia a la marihuana porque se minimiza extremadamente su importancia.\n50% de los muertos por Suicidio tienen alcoholemia positiva", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1142469860", "edit_history_tweet_ids": ["1157857804381818881"], "id": "1157857804381818881", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157671280465891328"}], "created_at": "2019-08-04T03:36:27.000Z", "text": "Tweet suicida. Inevitabile valanga di risposte che gli ricordano cosa avviene in Francia. https://t.co/QiMfnNXn6N", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/QiMfnNXn6N", "expanded_url": "https://twitter.com/marcofurfaro/status/1157671280465891328", "display_url": "twitter.com/marcofurfaro/s\u2026"}]}}, {"author_id": "2596362229", "in_reply_to_user_id": "2596362229", "edit_history_tweet_ids": ["1115787485064437760"], "id": "1115787485064437760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1115786978501562370"}], "created_at": "2019-04-10T01:24:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 141, "tag": "CostaneraCenter"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 140, "probability": 0.453, "type": "Other", "normalized_text": "CostaneraCenter"}]}, "text": "Lo que va a pasar es que un d\u00eda un suicida le va a caer encima a un cliente y lo va a matar.\n\nY en ese momento, la demanda a #CostaneraCenter va a ser multimillonaria. Va a salir mucho m\u00e1s cara que instalar protecciones.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 39, "quote_count": 0}}, {"author_id": "225232891", "edit_history_tweet_ids": ["1157801456210255873"], "id": "1157801456210255873", "created_at": "2019-08-03T23:52:32.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Destacados"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9317, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.8931, "type": "Person", "normalized_text": "Wong"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/IoW7aNWS1x", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/beto-ortiz-sobre-vizcarra-nunca-he-visto-a-tantos-periodistas-ayayeros-de-un-presidente/#.XUYdlCfudAA.twitter", "display_url": "expreso.com.pe/politica/beto-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/beto-ortiz-sobre-vizcarra-nunca-he-visto-a-tantos-periodistas-ayayeros-de-un-presidente/#.XUYdlCfudAA.twitter"}, {"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/9OolrTQVnr", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/beto-ortiz-sobre-vizcarra-nunca-he-visto-a-tantos-periodistas-ayayeros-de-un-presidente/#.XUYeItl4KGU.twitter", "display_url": "expreso.com.pe/politica/beto-\u2026"}]}, "text": "#Destacados | Beto Ortiz dijo que la cantidad de \u201cwaripoleras\u201d del mandatario es \u201cimpresionante y \u00e9l podr\u00eda hacer el corso de Wong con todos los periodistas que tiene ahora\u201d. https://t.co/IoW7aNWS1x https://t.co/9OolrTQVnr", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 334, "reply_count": 130, "like_count": 782, "quote_count": 28}}, {"author_id": "104801754", "edit_history_tweet_ids": ["1158009691324198914"], "id": "1158009691324198914", "created_at": "2019-08-04T13:39:59.000Z", "text": "Viatgem milers de kil\u00f2metres buscant el parad\u00eds i el tenim a tocar. https://t.co/0HhXZmEN8p", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/0HhXZmEN8p", "expanded_url": "https://twitter.com/Maduixeta_/status/1158009691324198914/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0HhXZmEN8p", "media_key": "3_1158009678019923974"}]}}, {"author_id": "1148126971", "in_reply_to_user_id": "1148126971", "edit_history_tweet_ids": ["1158012108656775170"], "id": "1158012108656775170", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158011590337339393"}], "created_at": "2019-08-04T13:49:36.000Z", "text": "@alsela96 nos hacemos aut\u00f3nomas y abrimos un local de misiones suicidas?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alsela96", "id": "158157394"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "66615217", "in_reply_to_user_id": "130746885", "edit_history_tweet_ids": ["1157726898971131904"], "id": "1157726898971131904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157725351876972544"}], "created_at": "2019-08-03T18:56:16.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 316, "end": 333, "tag": "VizcarraDignidad"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9741, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.8587, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Norlidia", "id": "130746885"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "parodirevoredo", "id": "2897907419"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 56, "end": 66, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}]}, "text": "@Norlidia @GirasolPeru @parodirevoredo @MartinVizcarraC @saldelsol Inexacta la aclaraci\u00f3n:\n1.China presa por korrupta/Obstrucci\u00f3n a la Justicia.\n2 Garc\u00eda, sujeto que se  suicida para que no lo metan preso por korrupto. \nEs divertido ver c\u00f3mo les arde la Dignidad Presidencial. \nNo saben. No conocen.\nToma tu S/.0,57\n#VizcarraDignidad \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "25858078", "edit_history_tweet_ids": ["1158005377012813824"], "id": "1158005377012813824", "created_at": "2019-08-04T13:22:51.000Z", "text": "Sigamos fazendo todo o barulho poss\u00edvel para denunciar a desigualdade brasileira e toda essa gente que cala diante da escalada da viol\u00eancia pol\u00edtica. https://t.co/0o1yyOtKUN", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3495, "reply_count": 2327, "like_count": 16187, "quote_count": 345}, "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/0o1yyOtKUN", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelaDavila/status/1158005377012813824/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0o1yyOtKUN", "media_key": "7_1158005054080737280"}]}}, {"author_id": "1000001533264715776", "edit_history_tweet_ids": ["1158003393073430529"], "id": "1158003393073430529", "created_at": "2019-08-04T13:14:58.000Z", "text": "cada vez mais velho e mais suicida", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1114393923802345472", "edit_history_tweet_ids": ["1124103020004945920"], "id": "1124103020004945920", "created_at": "2019-05-03T00:06:59.000Z", "text": "&gt;*Midoriya Anna \n\n&gt;*16 a\u00f1os\n\n&gt;*Quirk: Curaci\u00f3n/Envenenamiento\n\n&gt;* Estudiante de la U.A perteniente a la clase 1.A\n\n&gt;*Multiship\n\n&gt;*Rol Corto/medio/margo\n\n&gt;*Aprendiz de Recovery Girl\n\n&gt;*\"Dejame estar a tu lado, hasta el final\"\n\n&gt;*\"Llamame suicida... Pero no dejare compa\u00f1eros atras\" https://t.co/eOFpFU4yEQ", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.6003, "type": "Other", "normalized_text": "Anna"}, {"start": 148, "end": 156, "probability": 0.542, "type": "Other", "normalized_text": "Rol Corto"}, {"start": 188, "end": 200, "probability": 0.7538, "type": "Other", "normalized_text": "Recovery Girl"}], "urls": [{"start": 308, "end": 331, "url": "https://t.co/eOFpFU4yEQ", "expanded_url": "https://twitter.com/DekuChan20/status/1124103020004945920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eOFpFU4yEQ", "media_key": "3_1124103004209188865"}, {"start": 308, "end": 331, "url": "https://t.co/eOFpFU4yEQ", "expanded_url": "https://twitter.com/DekuChan20/status/1124103020004945920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eOFpFU4yEQ", "media_key": "3_1124103009577971714"}, {"start": 308, "end": 331, "url": "https://t.co/eOFpFU4yEQ", "expanded_url": "https://twitter.com/DekuChan20/status/1124103020004945920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eOFpFU4yEQ", "media_key": "3_1124103014103621632"}, {"start": 308, "end": 331, "url": "https://t.co/eOFpFU4yEQ", "expanded_url": "https://twitter.com/DekuChan20/status/1124103020004945920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eOFpFU4yEQ", "media_key": "3_1124103015986868224"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 64, "quote_count": 0}}, {"author_id": "6135622", "edit_history_tweet_ids": ["1157980902439436288"], "id": "1157980902439436288", "created_at": "2019-08-04T11:45:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 21, "tag": "ElPaso"}, {"start": 65, "end": 70, "tag": "EEUU"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4492, "type": "Other", "normalized_text": "ElPaso"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.981, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9335, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "mentions": [{"start": 101, "end": 115, "username": "GregAbbott_TX", "id": "90651198"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/K6PNdk9OKY", "expanded_url": "https://twitter.com/dw_espanol/status/1157980902439436288/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/K6PNdk9OKY", "media_key": "13_1157975274929217536"}]}, "text": "El tiroteo en #ElPaso, es el octavo m\u00e1s mortal en la historia de #EEUU. \nPara el gobernador de Texas @GregAbbott_TX el m\u00f3vil es claro: el odio a los latinos. [mgp] https://t.co/K6PNdk9OKY", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 706, "reply_count": 30, "like_count": 484, "quote_count": 39}}, {"author_id": "32066132", "in_reply_to_user_id": "918491242941599744", "edit_history_tweet_ids": ["1158009095464607744"], "id": "1158009095464607744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158008126148362240"}], "created_at": "2019-08-04T13:37:37.000Z", "text": "@leozitogec pior que \u00e9 o esquema que subiu em 2018, mantido pelo barbieri e agora pelo claudinei", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9126, "type": "Person", "normalized_text": "barbieri"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.9063, "type": "Person", "normalized_text": "claudinei"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "leozitogec", "id": "918491242941599744"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2594932882", "edit_history_tweet_ids": ["1157969427951955970"], "id": "1157969427951955970", "created_at": "2019-08-04T11:00:00.000Z", "text": "El nuevo videoclip de @YOUNG__KYOTTO se est\u00e1 viralizando por momentos.\n\nSi eres de los pocos que a\u00fan no lo ha visto, puedes hacerlo entrando en https://t.co/26rRthPYtU https://t.co/LZVBsLWUs6", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 36, "username": "YOUNG__KYOTTO", "id": "1072512533775441922"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/26rRthPYtU", "expanded_url": "https://fleekmag.com/2019/07/30/kyotto-suicida/", "display_url": "fleekmag.com/2019/07/30/kyo\u2026"}, {"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/LZVBsLWUs6", "expanded_url": "https://twitter.com/Fleek_Mag/status/1157969427951955970/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LZVBsLWUs6", "media_key": "16_1156612217443422209"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2898424503", "edit_history_tweet_ids": ["1157746542947840001"], "id": "1157746542947840001", "created_at": "2019-08-03T20:14:20.000Z", "text": "1.6 https://t.co/DSDdD2Mr7K", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 1674, "reply_count": 48, "like_count": 7865, "quote_count": 714}, "entities": {"urls": [{"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/DSDdD2Mr7K", "expanded_url": "https://twitter.com/oldnet2009/status/1157746542947840001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DSDdD2Mr7K", "media_key": "3_1157746506717380611"}]}}, {"author_id": "62900630", "in_reply_to_user_id": "141739073", "edit_history_tweet_ids": ["1158002870240907267"], "id": "1158002870240907267", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157985323240103936"}], "created_at": "2019-08-04T13:12:53.000Z", "text": "@cherrerafe El problema no es colocar barandas para que la gente no se lance. Quien se va a suicidar lo hace, si no lo hace en el Costanera Center, se lanza al metro (Algo que tambi\u00e9n se ve mucho) o se suicida de otra manera... La ra\u00edz es la que hay que atacar, la salud mental en la sociedad", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 145, "probability": 0.8182, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "76843179", "edit_history_tweet_ids": ["1157824387686567936"], "id": "1157824387686567936", "created_at": "2019-08-04T01:23:40.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 126, "tag": "CostaneraMuerte"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.3797, "type": "Organization", "normalized_text": "Buitres"}, {"start": 111, "end": 125, "probability": 0.7135, "type": "Other", "normalized_text": "CostaneraMuerte"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/2g9dBgz99e", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosAmpuero/status/1157824387686567936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2g9dBgz99e", "media_key": "3_1157824360666816517"}]}, "text": "Alguien se suicida y ah\u00ed esta los Buitres esperando sacar una foto para que ? \nSu humanidad vale callampa !! \n#CostaneraMuerte https://t.co/2g9dBgz99e", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 1}}, {"author_id": "176935711", "edit_history_tweet_ids": ["1157872415772463104"], "id": "1157872415772463104", "created_at": "2019-08-04T04:34:30.000Z", "text": "Uni\u00f3n Suicida Comunista \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/xOwWu14N0G", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4266, "type": "Other", "normalized_text": "Uni\u00f3n"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/xOwWu14N0G", "expanded_url": "https://twitter.com/paulavernimmen/status/1157872415772463104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xOwWu14N0G", "media_key": "3_1157872410122735617"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 16, "like_count": 46, "quote_count": 6}}, {"author_id": "327720880", "in_reply_to_user_id": "941425869809217536", "edit_history_tweet_ids": ["1157892959708336128"], "id": "1157892959708336128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157820713497255937"}], "created_at": "2019-08-04T05:56:08.000Z", "text": "@PauloMMMEDEIROS @realTrump4ever @davidvix50 @RenovaMidia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Queria saber se a fam\u00edlia do jovem de 17 anos, que Jos\u00e9 Genoino esquartejou vivo diante dos pais e depois matou, foram indenizados... \ud83d\ude44", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 122, "probability": 0.9157, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Genoino"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PauloMMMEDEIROS", "id": "941425869809217536"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "davidvix50", "id": "899826416992354304"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "539224477", "edit_history_tweet_ids": ["629035978997366784"], "id": "629035978997366784", "created_at": "2015-08-05T21:07:18.000Z", "text": "\"Una camisa de fuerza para el coraz\u00f3n porque a veces ni la mente puede detener sus locuras. Es impulsivamente suicida\".", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1121158201", "edit_history_tweet_ids": ["1157478320197554178"], "id": "1157478320197554178", "created_at": "2019-08-03T02:28:31.000Z", "text": "Oficina que entreg\u00f3 Vladimiro Montesinos (Caja de Pensiones) al t\u00edo George en Emilio Cavenecia 225 con Jos\u00e9 del Llano Zapata 240, San Isidro. Del Castillo y su c\u00f3mplice Aurelio Pastor recibieron la ofic 617 y el estacionamiento 116. Visite: https://t.co/t3COLv6qQq https://t.co/59xzpcmgb8", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 39, "probability": 0.8262, "type": "Other", "normalized_text": "Vladimiro Montesinos"}, {"start": 47, "end": 48, "probability": 0.4174, "type": "Other", "normalized_text": "de"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.4025, "type": "Other", "normalized_text": "George"}, {"start": 78, "end": 93, "probability": 0.5876, "type": "Other", "normalized_text": "Emilio Cavenecia"}, {"start": 103, "end": 123, "probability": 0.5484, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 del Llano Zapata"}, {"start": 130, "end": 139, "probability": 0.8534, "type": "Place", "normalized_text": "San Isidro"}, {"start": 146, "end": 153, "probability": 0.4342, "type": "Place", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 169, "end": 182, "probability": 0.6332, "type": "Other", "normalized_text": "Aurelio Pastor"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/t3COLv6qQq", "expanded_url": "http://goo.gl/itgdh3", "display_url": "goo.gl/itgdh3"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/59xzpcmgb8", "expanded_url": "https://twitter.com/VasquezBazan/status/1157478320197554178/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/59xzpcmgb8", "media_key": "3_1157478309988466691"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/59xzpcmgb8", "expanded_url": "https://twitter.com/VasquezBazan/status/1157478320197554178/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/59xzpcmgb8", "media_key": "3_1157478310034567168"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 9, "like_count": 127, "quote_count": 9}}, {"author_id": "18757892", "edit_history_tweet_ids": ["1157923229115256832"], "id": "1157923229115256832", "created_at": "2019-08-04T07:56:25.000Z", "text": "1. En mayo, Trump se pregunt\u00f3 qu\u00e9 pod\u00eda hacer con los inmigrantes que llegaban a la frontera.  Un tipo grit\u00f3 \"\u00a1dispararles!\" y Trump le rio la gracia. Este s\u00e1bado un terrorista se fue a El Paso a hacer justo eso: \"Disparar tantos mexicanos como pueda\" https://t.co/jCPKKLkD2C", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 186, "end": 192, "probability": 0.9334, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/jCPKKLkD2C", "expanded_url": "https://twitter.com/ResonantMuse/status/1157908388296056832/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jCPKKLkD2C", "media_key": "7_1157907991506538496"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6510, "reply_count": 201, "like_count": 5855, "quote_count": 452}}, {"author_id": "125157560", "edit_history_tweet_ids": ["1157878560163545089"], "id": "1157878560163545089", "created_at": "2019-08-04T04:58:55.000Z", "text": "Por este tipo de gente indolente e individialista es que la gente se suicida, porque ven que a nadie le importa tu dolor, que a nadie le importa ayudarte... Es tan mal lo que te sientes y al mirar al lado ves gente as\u00ed, que te da la espalda, es que decides dejar de vivir (sufrir) https://t.co/56X9QmyIw9", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/56X9QmyIw9", "expanded_url": "https://twitter.com/anditjj/status/1157832549097517056", "display_url": "twitter.com/anditjj/status\u2026"}]}}, {"author_id": "1009918359402631168", "edit_history_tweet_ids": ["1157326224911261696"], "id": "1157326224911261696", "created_at": "2019-08-02T16:24:08.000Z", "text": "to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida) \n\nhoje o filhotinho fez sua primeira ca\u00e7ada matou um inseto e fez QUEST\u00c3O de trazer pra mim e a mae veio junto \n\nolha se n eh a coisa mais fofa do mundo https://t.co/FWEmoxqwUD", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 105, "like_count": 13286, "quote_count": 107}, "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/FWEmoxqwUD", "expanded_url": "https://twitter.com/craiskc/status/1157326224911261696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FWEmoxqwUD", "media_key": "3_1157326162500169728"}]}}, {"author_id": "1948579615", "in_reply_to_user_id": "2557983542", "edit_history_tweet_ids": ["1157870295233028096"], "id": "1157870295233028096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157747847065931781"}], "created_at": "2019-08-04T04:26:05.000Z", "text": "@acalixhn Falt\u00f3 \"suicidio\" compa. Ese narco se suicida antes de entregarse.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "acalixhn", "id": "2557983542"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}], "places": [{"full_name": "Lima, Peru", "id": "011746fd707b3b1b"}, {"full_name": "Panquehue, Chile", "id": "00d545d301c676fc"}, {"full_name": "Belford Roxo, Brasil", "id": "7343e9c57b3427b5"}, {"full_name": "Parral, Chile", "id": "008cc6c52677f0b5"}, {"full_name": "Magdalena Vieja, Peru", "id": "001761ed5e7c7c15"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4615767802", "value": "4615767802", "detail": "User has been suspended: [4615767802].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158029678617272321", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158029678617272321", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158029678617272321].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1158022148742623233", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158022148742623233].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158022148742623233", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4492039634", "value": "4492039634", "detail": "User has been suspended: [4492039634].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156993404821094400", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156993404821094400", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156993404821094400].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1091938332517502976", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1091938332517502976].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1091938332517502976", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157806119319998476", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157806119319998476].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157806119319998476", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "558178060", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [558178060].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "558178060", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157362920763875328", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157362920763875328].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157362920763875328", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "935990688277245952", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [935990688277245952].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "935990688277245952", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157793054612492288", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157793054612492288].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157793054612492288", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157832549097517056", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157832549097517056].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157832549097517056", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158028005857529856", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158028005857529856", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158028005857529856].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1157897981321981952", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157897981321981952", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157897981321981952].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158025748113846272", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158025748113846272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158025748113846272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158020931144572929", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158020931144572929].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158020931144572929", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1265448278", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1265448278].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1265448278", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157984474677829632", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157984474677829632].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157984474677829632", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157411629757325313", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157411629757325313", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157411629757325313].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "989721683912048640", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [989721683912048640].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "989721683912048640", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158016244026658817", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158016244026658817].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158016244026658817", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "4911012935", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4911012935].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4911012935", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158004782164008961", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158004782164008961].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158004782164008961", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158003076193820672", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158003076193820672].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158003076193820672", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158008737879265281", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158008737879265281].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158008737879265281", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157739586170343429", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157739586170343429].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157739586170343429", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157937164870737921", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157937164870737921", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157937164870737921].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1121617915717931008", "value": "1121617915717931008", "detail": "User has been suspended: [1121617915717931008].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157829159525212160", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157829159525212160", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157829159525212160].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158004362657984519", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158004362657984519].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158004362657984519", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157491988800913408", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157491988800913408].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157491988800913408", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1158041112814280704", "oldest_id": "1158004861058846720", "result_count": 471, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm026598tpro4qxw6ek2i1nzo5lkt"}}