{"data": [{"edit_history_tweet_ids": ["1173627870297677825"], "created_at": "2019-09-16T16:01:03.000Z", "id": "1173627870297677825", "author_id": "244522068", "text": "Pararme los lunes de la cama es un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PensaPara", "id": "1173546629900709888"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 102, "probability": 0.7942, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 106, "end": 116, "probability": 0.6431, "type": "Other", "normalized_text": "CNSDUberaba"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 103, "tag": "SetembroAmarelo"}, {"start": 105, "end": 117, "tag": "CNSDUberaba"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173606129689137152"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173627811329957888"], "created_at": "2019-09-16T16:00:49.000Z", "id": "1173627811329957888", "author_id": "1132809059462275072", "text": "RT @PensaPara: Quando algu\u00e9m se suicida ele n\u00e3o quer acabar com a vida e sim com a dor #SetembroAmarelo  #CNSDUberaba", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173627800235982850"], "created_at": "2019-09-16T16:00:47.000Z", "id": "1173627800235982850", "author_id": "982036533535494144", "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173627621231529985"], "created_at": "2019-09-16T16:00:04.000Z", "id": "1173627621231529985", "author_id": "40823585", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173627510707359747"], "created_at": "2019-09-16T15:59:38.000Z", "id": "1173627510707359747", "author_id": "51141993", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173627406038577153"], "created_at": "2019-09-16T15:59:13.000Z", "id": "1173627406038577153", "author_id": "146557695", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/jMG4Ut1rWE", "expanded_url": "http://redcoquimbo.com/video-hombre-se-suicida-al-hacer-explotar-su-casa-el-dia-de-la-boda-de-su-hija_1568647519WUT4S.html", "display_url": "redcoquimbo.com/video-hombre-s\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/MhxNk3Tw6R", "expanded_url": "https://twitter.com/red_coquimbo/status/1173627322978754564/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MhxNk3Tw6R", "media_key": "3_1173627321074540544"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173627322978754564"], "created_at": "2019-09-16T15:58:53.000Z", "id": "1173627322978754564", "author_id": "563985020", "text": "VIDEO | Hombre se suicida al hacer explotar su casa el d\u00eda de la boda de su hija\n https://t.co/jMG4Ut1rWE https://t.co/MhxNk3Tw6R", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/vctfoK5A1m", "expanded_url": "http://redloslagos.com/video-hombre-se-suicida-al-hacer-explotar-su-casa-el-dia-de-la-boda-de-su-hija_1568647519tqpQQ.html", "display_url": "redloslagos.com/video-hombre-s\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/1VzmmzYMvP", "expanded_url": "https://twitter.com/redloslagos/status/1173627317144436736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1VzmmzYMvP", "media_key": "3_1173627315466772480"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173627317144436736"], "created_at": "2019-09-16T15:58:52.000Z", "id": "1173627317144436736", "author_id": "564014273", "text": "VIDEO | Hombre se suicida al hacer explotar su casa el d\u00eda de la boda de su hija\n https://t.co/vctfoK5A1m https://t.co/1VzmmzYMvP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/EIKo5quboK", "expanded_url": "http://redlosrios.com/video-hombre-se-suicida-al-hacer-explotar-su-casa-el-dia-de-la-boda-de-su-hija_1568647519VYbki.html", "display_url": "redlosrios.com/video-hombre-s\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/nLheUWHnUD", "expanded_url": "https://twitter.com/RedlosRios/status/1173627311540854787/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nLheUWHnUD", "media_key": "3_1173627310043488256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173627311540854787"], "created_at": "2019-09-16T15:58:50.000Z", "id": "1173627311540854787", "author_id": "564013525", "text": "VIDEO | Hombre se suicida al hacer explotar su casa el d\u00eda de la boda de su hija\n https://t.co/EIKo5quboK https://t.co/nLheUWHnUD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/8gcsJcZbLc", "expanded_url": "http://redmagallanes.com/video-hombre-se-suicida-al-hacer-explotar-su-casa-el-dia-de-la-boda-de-su-hija_15686475193Au0g.html", "display_url": "redmagallanes.com/video-hombre-s\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/lH72y7hhLf", "expanded_url": "https://twitter.com/Redmagallanes/status/1173627306071511040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lH72y7hhLf", "media_key": "3_1173627304708321280"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173627306071511040"], "created_at": "2019-09-16T15:58:49.000Z", "id": "1173627306071511040", "author_id": "3092740223", "text": "VIDEO | Hombre se suicida al hacer explotar su casa el d\u00eda de la boda de su hija\n https://t.co/8gcsJcZbLc https://t.co/lH72y7hhLf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9PuVpe7NUN", "expanded_url": "http://redmaule.com/video-hombre-se-suicida-al-hacer-explotar-su-casa-el-dia-de-la-boda-de-su-hija_1568647519TxYLY.html", "display_url": "redmaule.com/video-hombre-s\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/GuIlTZmT8q", "expanded_url": "https://twitter.com/RedMaule/status/1173627300690219008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GuIlTZmT8q", "media_key": "3_1173627299390009345"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173627300690219008"], "created_at": "2019-09-16T15:58:48.000Z", "id": "1173627300690219008", "author_id": "116923966", "text": "VIDEO | Hombre se suicida al hacer explotar su casa el d\u00eda de la boda de su hija\n https://t.co/9PuVpe7NUN https://t.co/GuIlTZmT8q", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/yHirlM8Td3", "expanded_url": "http://redohiggins.com/video-hombre-se-suicida-al-hacer-explotar-su-casa-el-dia-de-la-boda-de-su-hija_1568647519j9IJP.html", "display_url": "redohiggins.com/video-hombre-s\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/WrBVCLj2ve", "expanded_url": "https://twitter.com/Red_OHiggins/status/1173627295476719616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WrBVCLj2ve", "media_key": "3_1173627293748645889"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173627295476719616"], "created_at": "2019-09-16T15:58:46.000Z", "id": "1173627295476719616", "author_id": "498198513", "text": "VIDEO | Hombre se suicida al hacer explotar su casa el d\u00eda de la boda de su hija\n https://t.co/yHirlM8Td3 https://t.co/WrBVCLj2ve", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/S9Ut50FuUG", "expanded_url": "http://redtarapaca.com/video-hombre-se-suicida-al-hacer-explotar-su-casa-el-dia-de-la-boda-de-su-hija_1568647519ir1mJ.html", "display_url": "redtarapaca.com/video-hombre-s\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/xMmnu8y3pS", "expanded_url": "https://twitter.com/redtarapaca/status/1173627289864724480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xMmnu8y3pS", "media_key": "3_1173627288501608449"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173627289864724480"], "created_at": "2019-09-16T15:58:45.000Z", "id": "1173627289864724480", "author_id": "563968996", "text": "VIDEO | Hombre se suicida al hacer explotar su casa el d\u00eda de la boda de su hija\n https://t.co/S9Ut50FuUG https://t.co/xMmnu8y3pS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/58b20S84lS", "expanded_url": "http://redvalparaiso.com/video-hombre-se-suicida-al-hacer-explotar-su-casa-el-dia-de-la-boda-de-su-hija_1568647519X7Zsb.html", "display_url": "redvalparaiso.com/video-hombre-s\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/WKcoxny7WO", "expanded_url": "https://twitter.com/RedValparaiso/status/1173627283858481152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WKcoxny7WO", "media_key": "3_1173627282524639232"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173627283858481152"], "created_at": "2019-09-16T15:58:44.000Z", "id": "1173627283858481152", "author_id": "563990621", "text": "VIDEO | Hombre se suicida al hacer explotar su casa el d\u00eda de la boda de su hija\n https://t.co/58b20S84lS https://t.co/WKcoxny7WO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1597413241", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "madonnasbint", "id": "1597413241"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.5901, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.8211, "type": "Person", "normalized_text": "Robin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173625155899273216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173627282415636485"], "created_at": "2019-09-16T15:58:43.000Z", "geo": {"place_id": "59d7a4f591bf1394"}, "id": "1173627282415636485", "author_id": "531486338", "text": "@madonnasbint vou ser sincero a culpa \u00e9 sua que n\u00e3o controlou seu sonho :( mas se parar pra pensar o Coringa n\u00e3o \u00e9 um personagem pra se gostar, ele matou o Robin com um p\u00e9 de cabra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/C6gz2X7k0T", "expanded_url": "http://redbiobio.com/video-hombre-se-suicida-al-hacer-explotar-su-casa-el-dia-de-la-boda-de-su-hija_1568647519b4T6W.html", "display_url": "redbiobio.com/video-hombre-s\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/9IGNTifqOj", "expanded_url": "https://twitter.com/RedBiobio/status/1173627278653345793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9IGNTifqOj", "media_key": "3_1173627277122383881"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173627278653345793"], "created_at": "2019-09-16T15:58:42.000Z", "id": "1173627278653345793", "author_id": "497942425", "text": "VIDEO | Hombre se suicida al hacer explotar su casa el d\u00eda de la boda de su hija\n https://t.co/C6gz2X7k0T https://t.co/9IGNTifqOj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Jn9NC2bQuj", "expanded_url": "http://xn--reduble-6za.com/video-hombre-se-suicida-al-hacer-explotar-su-casa-el-dia-de-la-boda-de-su-hija_1568647519ZRn3L.html", "display_url": "red\u00f1uble.com/video-hombre-s\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/SZTMgHyVXm", "expanded_url": "https://twitter.com/Red_nuble/status/1173627272433156101/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SZTMgHyVXm", "media_key": "3_1173627270738718726"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173627272433156101"], "created_at": "2019-09-16T15:58:41.000Z", "id": "1173627272433156101", "author_id": "3432858682", "text": "VIDEO | Hombre se suicida al hacer explotar su casa el d\u00eda de la boda de su hija\n https://t.co/Jn9NC2bQuj https://t.co/SZTMgHyVXm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Z8LY4ZWWD3", "expanded_url": "http://redatacama.com/video-hombre-se-suicida-al-hacer-explotar-su-casa-el-dia-de-la-boda-de-su-hija_1568647519E92dg.html", "display_url": "redatacama.com/video-hombre-s\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Gf3Wk0j5hR", "expanded_url": "https://twitter.com/redatacama/status/1173627260533977088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gf3Wk0j5hR", "media_key": "3_1173627258973708290"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173627260533977088"], "created_at": "2019-09-16T15:58:38.000Z", "id": "1173627260533977088", "author_id": "980470088", "text": "VIDEO | Hombre se suicida al hacer explotar su casa el d\u00eda de la boda de su hija\n https://t.co/Z8LY4ZWWD3 https://t.co/Gf3Wk0j5hR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/cRe786GyGN", "expanded_url": "http://redarica.com/video-hombre-se-suicida-al-hacer-explotar-su-casa-el-dia-de-la-boda-de-su-hija_1568647519WdKJn.html", "display_url": "redarica.com/video-hombre-s\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/zgu6nNhV5u", "expanded_url": "https://twitter.com/RedArica/status/1173627254540242946/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zgu6nNhV5u", "media_key": "3_1173627252539629569"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173627254540242946"], "created_at": "2019-09-16T15:58:37.000Z", "id": "1173627254540242946", "author_id": "553600873", "text": "VIDEO | Hombre se suicida al hacer explotar su casa el d\u00eda de la boda de su hija\n https://t.co/cRe786GyGN https://t.co/zgu6nNhV5u", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/c3UNYMhfmb", "expanded_url": "http://redaraucania.com/video-hombre-se-suicida-al-hacer-explotar-su-casa-el-dia-de-la-boda-de-su-hija_1568647519BlZXv.html", "display_url": "redaraucania.com/video-hombre-s\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/OAdWJYlBF0", "expanded_url": "https://twitter.com/RedAraucania/status/1173627248794054657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OAdWJYlBF0", "media_key": "3_1173627247397408768"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173627248794054657"], "created_at": "2019-09-16T15:58:35.000Z", "id": "1173627248794054657", "author_id": "564009197", "text": "VIDEO | Hombre se suicida al hacer explotar su casa el d\u00eda de la boda de su hija\n https://t.co/c3UNYMhfmb https://t.co/OAdWJYlBF0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/UPTtT7xBlG", "expanded_url": "http://redantofagasta.com/video-hombre-se-suicida-al-hacer-explotar-su-casa-el-dia-de-la-boda-de-su-hija_1568647519pMYrm.html", "display_url": "redantofagasta.com/video-hombre-s\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/qaDFevmi6U", "expanded_url": "https://twitter.com/RedAntofagasta/status/1173627243186331648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qaDFevmi6U", "media_key": "3_1173627241600901125"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173627243186331648"], "created_at": "2019-09-16T15:58:34.000Z", "id": "1173627243186331648", "author_id": "556111251", "text": "VIDEO | Hombre se suicida al hacer explotar su casa el d\u00eda de la boda de su hija\n https://t.co/UPTtT7xBlG https://t.co/qaDFevmi6U", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173627239621173250"], "created_at": "2019-09-16T15:58:33.000Z", "id": "1173627239621173250", "author_id": "3949129113", "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173627197225148417"], "created_at": "2019-09-16T15:58:23.000Z", "id": "1173627197225148417", "author_id": "148195697", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173627196163919872"], "created_at": "2019-09-16T15:58:23.000Z", "id": "1173627196163919872", "author_id": "793524044263989248", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "soghetti", "id": "45435425"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173607296166957057"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173627188916236289"], "created_at": "2019-09-16T15:58:21.000Z", "id": "1173627188916236289", "author_id": "3835096589", "text": "RT @soghetti: Agora muitos l\u00edderes  condenam ataque a refinarias da Ar\u00e1bia Saudita, mas se calaram vergonhosamente qdo a ditadura saudita d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 58, "end": 67, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/9u9UqdMiPV", "expanded_url": "https://twitter.com/INPEgob/status/1173438624546861056", "display_url": "twitter.com/INPEgob/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173438624546861056"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173627149724659712"], "created_at": "2019-09-16T15:58:12.000Z", "id": "1173627149724659712", "author_id": "2363071129", "text": "Muy bien para luego evitar que se hagan shows como los de @JorgeDCG con su jefe suicida! https://t.co/9u9UqdMiPV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GlobalEtica", "id": "1049797779982348289"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "PaulsWalls2", "id": "760210372888563712"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "SticksMix", "id": "277835474"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.573, "type": "Person", "normalized_text": "Sans\u00e3o"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.8039, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173627097966923778"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173627143328284674"], "created_at": "2019-09-16T15:58:10.000Z", "id": "1173627143328284674", "author_id": "1049797779982348289", "text": "RT @GlobalEtica: @PaulsWalls2 @SticksMix Sans\u00e3o perdeu a vida por amor a Deus, ele n\u00e3o se suicidou, Jesus disse aquele que quiser salvar a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/lktoCEy4Tq", "expanded_url": "http://ow.ly/xfBs50w9LlF", "display_url": "ow.ly/xfBs50w9LlF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173174715151785984"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173627117696901120"], "created_at": "2019-09-16T15:58:04.000Z", "id": "1173627117696901120", "author_id": "4836794354", "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/lktoCEy4Tq https://t.co/cVTocgLj\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "760210372888563712", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PaulsWalls2", "id": "760210372888563712"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "SticksMix", "id": "277835474"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.4287, "type": "Person", "normalized_text": "Sans\u00e3o"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.6411, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.8172, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 204, "end": 209, "probability": 0.5288, "type": "Person", "normalized_text": "Sans\u00e3o"}, {"start": 279, "end": 287, "probability": 0.7395, "type": "Person", "normalized_text": "Filisteus"}, {"start": 300, "end": 303, "probability": 0.6817, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173621497287651329"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173627097966923778"], "created_at": "2019-09-16T15:57:59.000Z", "id": "1173627097966923778", "author_id": "1049797779982348289", "text": "@PaulsWalls2 @SticksMix Sans\u00e3o perdeu a vida por amor a Deus, ele n\u00e3o se suicidou, Jesus disse aquele que quiser salvar a sua vida perd\u00ea-la-\u00e1, mas aquele que por amor de mim perder a sua vida salv\u00e1-la-\u00e1, Sans\u00e3o fez o seu \u00faltimo gesto de luta usando sua for\u00e7a como arma contra os Filisteus por amor a Deus", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173627063150010369"], "created_at": "2019-09-16T15:57:51.000Z", "id": "1173627063150010369", "author_id": "1115277204252966912", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173626898611613697"], "created_at": "2019-09-16T15:57:12.000Z", "id": "1173626898611613697", "author_id": "4660116436", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173626887257690113"], "created_at": "2019-09-16T15:57:09.000Z", "id": "1173626887257690113", "author_id": "51141993", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173626873160638467"], "created_at": "2019-09-16T15:57:06.000Z", "geo": {"place_id": "01391de69abcc476"}, "id": "1173626873160638467", "author_id": "78966203", "text": "A gente se droga pra n\u00e3o ter pensamento suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173626870279147520"], "created_at": "2019-09-16T15:57:05.000Z", "id": "1173626870279147520", "author_id": "87743630", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173626799084986371"], "created_at": "2019-09-16T15:56:48.000Z", "id": "1173626799084986371", "author_id": "95286627", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173626736807948289"], "created_at": "2019-09-16T15:56:33.000Z", "id": "1173626736807948289", "author_id": "1581960475", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173626728784244738"], "created_at": "2019-09-16T15:56:31.000Z", "id": "1173626728784244738", "author_id": "206875147", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173626637109387265"], "created_at": "2019-09-16T15:56:09.000Z", "id": "1173626637109387265", "author_id": "1656390102", "text": "O suicida n\u00e3o quer morrer o suicida quer matar a sua dor", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElInformanteMX", "id": "234088034"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.3718, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/C9gbRCPuSc", "expanded_url": "https://www.facebook.com/ElInformanteMexico/", "display_url": "facebook.com/ElInformanteMe\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1557459683417399296/E9OHDsIp?format=jpg&name=orig", "width": 959, "height": 959}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1557459683417399296/E9OHDsIp?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "EL INFORMANTE M\u00e9xico", "description": "EL INFORMANTE M\u00e9xico, Cuajimalpa de Morelos. 350,762 likes \u00b7 17,042 talking about this. Copyright. El Informante M\u00e9xico. Todos los derechos reservados. 2022", "unwound_url": "https://www.facebook.com/ElInformanteMexico/"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 36, "tag": "suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173454462419120128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173626604850950145"], "created_at": "2019-09-16T15:56:02.000Z", "id": "1173626604850950145", "author_id": "1005652133465804801", "text": "RT @ElInformanteMX: Ni\u00f1a se #suicida tras haber sido humillada por su maestra al mancharse con sangre menstrual\nhttps://t.co/C9gbRCPuSc htt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173626443856830467"], "created_at": "2019-09-16T15:55:23.000Z", "id": "1173626443856830467", "author_id": "82539020", "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173626387107913729"], "created_at": "2019-09-16T15:55:10.000Z", "id": "1173626387107913729", "author_id": "1097897295947931654", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173626359735824384"], "created_at": "2019-09-16T15:55:03.000Z", "id": "1173626359735824384", "author_id": "4519557141", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173626348981673985"], "created_at": "2019-09-16T15:55:01.000Z", "id": "1173626348981673985", "author_id": "1042544987152379904", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173626320443641867"], "created_at": "2019-09-16T15:54:54.000Z", "id": "1173626320443641867", "author_id": "58583772", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173626241766842371"], "created_at": "2019-09-16T15:54:35.000Z", "id": "1173626241766842371", "author_id": "847934670864076800", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173626089278705667"], "created_at": "2019-09-16T15:53:59.000Z", "id": "1173626089278705667", "author_id": "3228898474", "text": "tomando refrigerante antes de meio dia se isso n\u00e3o me matou o que \u00e9 uma cerveja a noite", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/z8uHKqFSt5", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173626072006582273"], "created_at": "2019-09-16T15:53:55.000Z", "id": "1173626072006582273", "author_id": "1168726136764993536", "text": "Coincid\u00eancia? N\u00e3\u00e3\u00e3\u00e3\u00e3\u00e3\u00e3\u00e3\u00e3o!\nhttps://t.co/z8uHKqFSt5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173625998107189248"], "created_at": "2019-09-16T15:53:37.000Z", "id": "1173625998107189248", "author_id": "55343208", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173625990448394242"], "created_at": "2019-09-16T15:53:35.000Z", "id": "1173625990448394242", "author_id": "189405564", "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/X3Hi7pu0gP", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173625887880884225"], "created_at": "2019-09-16T15:53:11.000Z", "id": "1173625887880884225", "author_id": "94718524", "text": "Hpta gato suicida. ..\ud83d\ude28\ud83d\ude30\ud83d\ude31 https://t.co/X3Hi7pu0gP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "depression097", "id": "1115999661108727808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173422474022834180"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173625861393846272"], "created_at": "2019-09-16T15:53:04.000Z", "id": "1173625861393846272", "author_id": "1173270946335088641", "text": "RT @depression097: \u00c9 impressionante como vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se se suicida fica 1hr escrev\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173625768297074689"], "created_at": "2019-09-16T15:52:42.000Z", "id": "1173625768297074689", "author_id": "197824586", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Pablo3PZ", "id": "155364525"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.7662, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidad Podemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173545459845144578"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173625734264311813"], "created_at": "2019-09-16T15:52:34.000Z", "id": "1173625734264311813", "author_id": "843867686148947968", "text": "RT @Pablo3PZ: Si Unidad Podemos no ofrece apoyo sin entrar al Gobierno, estar\u00e1 muy tocado de cara a las nuevas elecciones. No tiene otra. O\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Ricardo77944786", "id": "1137930402562285570"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 41, "probability": 0.6264, "type": "Person", "normalized_text": "pordentrocomcardinot"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.5878, "type": "Organization", "normalized_text": "Jovem"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 42, "tag": "pordentrocomcardinot"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173625566660104194"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173625607651024896"], "created_at": "2019-09-16T15:52:04.000Z", "id": "1173625607651024896", "author_id": "1137930402562285570", "text": "RT @Ricardo77944786: #pordentrocomcardinot a morte \u00e9 um pr\u00eamio pra esse seboso que matou a Jovem e digo mais se algum advogado defender ess\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 20, "probability": 0.5813, "type": "Person", "normalized_text": "pordentrocomcardinot"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6144, "type": "Organization", "normalized_text": "Jovem"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "pordentrocomcardinot"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173625566660104194"], "created_at": "2019-09-16T15:51:54.000Z", "id": "1173625566660104194", "author_id": "1137930402562285570", "text": "#pordentrocomcardinot a morte \u00e9 um pr\u00eamio pra esse seboso que matou a Jovem e digo mais se algum advogado defender esse lixo \u00e9 um servidor de satan\u00e1s tamb\u00e9m.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173471863332384768"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/7pchDYfEMI", "expanded_url": "https://twitter.com/Angelpaezs/status/1173471863332384768", "display_url": "twitter.com/Angelpaezs/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173625552655306752"], "created_at": "2019-09-16T15:51:51.000Z", "id": "1173625552655306752", "author_id": "908370274424377347", "text": "Probado q si no la enmarrocas se suicida o se fuga. https://t.co/7pchDYfEMI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173625444022837251"], "created_at": "2019-09-16T15:51:25.000Z", "id": "1173625444022837251", "author_id": "58296192", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173625386661556224"], "created_at": "2019-09-16T15:51:11.000Z", "id": "1173625386661556224", "author_id": "80143989", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173625345284681728"], "created_at": "2019-09-16T15:51:01.000Z", "id": "1173625345284681728", "author_id": "25733022", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173625266570240000"], "created_at": "2019-09-16T15:50:43.000Z", "id": "1173625266570240000", "author_id": "2548352143", "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173625254637445120"], "created_at": "2019-09-16T15:50:40.000Z", "id": "1173625254637445120", "author_id": "2750618680", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173625247838420994"], "created_at": "2019-09-16T15:50:38.000Z", "id": "1173625247838420994", "author_id": "3318200536", "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173625175482540033"], "created_at": "2019-09-16T15:50:21.000Z", "id": "1173625175482540033", "author_id": "2200412632", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/SvkdGwsSNn", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDCmTV", "display_url": "dlvr.it/RDCmTV"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/YODNpTWuMu", "expanded_url": "https://twitter.com/PueblaenLinea/status/1173625124408266752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YODNpTWuMu", "media_key": "3_1173625122336325632"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173625124408266752"], "created_at": "2019-09-16T15:50:09.000Z", "id": "1173625124408266752", "author_id": "317827089", "text": "Se suicida al hacer explotar su casa justo en el d\u00eda de la boda de su hija https://t.co/SvkdGwsSNn https://t.co/YODNpTWuMu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173625088958222337"], "created_at": "2019-09-16T15:50:00.000Z", "id": "1173625088958222337", "author_id": "387444767", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173625063008034818"], "created_at": "2019-09-16T15:49:54.000Z", "id": "1173625063008034818", "author_id": "704120435911368704", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173624967088488448"], "created_at": "2019-09-16T15:49:31.000Z", "id": "1173624967088488448", "author_id": "2932053009", "text": "Vida bandida f\u00e1brica de suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/KTQt4FlHYE", "expanded_url": "https://www.elterritorio.com.ar/detectaron-abusos-en-la-chica-que-se-suicido-en-alem-y-detuvieron-a-su-padre-43103-et", "display_url": "elterritorio.com.ar/detectaron-abu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elterritorio.com.ar/noticias/2019/09/14/636457-detectaron-abusos-en-la-chica-que-se-suicido-en-alem-y-detuvieron-a-su-padre"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173624916106711040"], "created_at": "2019-09-16T15:49:19.000Z", "id": "1173624916106711040", "author_id": "1190395818", "text": "Chica de 16 se suicida despu\u00e9s de que su pap\u00e1 la haya VIOLADO.\nNo puedo comprender como no paran nunca los casos y como pueden ser tan inhumanos. Asco y dolor.\nhttps://t.co/KTQt4FlHYE", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173624893772115974"], "created_at": "2019-09-16T15:49:14.000Z", "id": "1173624893772115974", "author_id": "1691779759", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173624801438654464"], "created_at": "2019-09-16T15:48:52.000Z", "id": "1173624801438654464", "author_id": "704120435911368704", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173624727753150466"], "created_at": "2019-09-16T15:48:34.000Z", "id": "1173624727753150466", "author_id": "67016881", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173624703283617797"], "created_at": "2019-09-16T15:48:28.000Z", "id": "1173624703283617797", "author_id": "1691446657", "text": "Um menino de 10 anos se matou aqui na cidade. 10 ANOS, 10... Ces tem no\u00e7\u00e3o disso? DEPRESS\u00c3O N\u00c3O TEM IDADE, NAO TEM G\u00caNERO, N\u00c3O TEM COR.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173624691858255872"], "created_at": "2019-09-16T15:48:26.000Z", "id": "1173624691858255872", "author_id": "55027204", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173624659495051264"], "created_at": "2019-09-16T15:48:18.000Z", "id": "1173624659495051264", "author_id": "84592732", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MariluParreiras", "id": "541156738"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "RONNIE LESSA"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6534, "type": "Person", "normalized_text": "MILICIANO"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.8736, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173620979878244352"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173624583875960832"], "created_at": "2019-09-16T15:48:00.000Z", "id": "1173624583875960832", "author_id": "1048704994071990273", "text": "RT @MariluParreiras: POR QUE O RONNIE LESSA, MILICIANO NO RIO DE JANEIRO E ACUSADO DE MATAR MARIELLI, \u00c9 TRANSFERIDO PARA UM PRES\u00cdDIO EM POR\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173624336235814916"], "created_at": "2019-09-16T15:47:01.000Z", "id": "1173624336235814916", "author_id": "531392442", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173624332607733765"], "created_at": "2019-09-16T15:47:00.000Z", "id": "1173624332607733765", "author_id": "111170304", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173624247975129091"], "created_at": "2019-09-16T15:46:40.000Z", "id": "1173624247975129091", "author_id": "1144817143541829632", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173624164567199744"], "created_at": "2019-09-16T15:46:20.000Z", "id": "1173624164567199744", "author_id": "2949390029", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173624099224150021"], "created_at": "2019-09-16T15:46:04.000Z", "id": "1173624099224150021", "author_id": "2157211838", "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "4301505149", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jhopedetail", "id": "1342915373256081415"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173622514876112899"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173624022753562626"], "created_at": "2019-09-16T15:45:46.000Z", "id": "1173624022753562626", "author_id": "2890030187", "text": "@jhopedetail to cuidando de tud at\u00e9 do pa\u00e7aru que vc esqueceu dele sE MATOU PRA DEIXA ELE NA CASA E ESQUECE DELEKKKKKSKZKSDK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173623987311665152"], "created_at": "2019-09-16T15:45:38.000Z", "id": "1173623987311665152", "author_id": "290032871", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173623934891282438"], "created_at": "2019-09-16T15:45:25.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1173623934891282438", "author_id": "1083795305911455744", "text": "Vou s\u00f3 dano corda quando a pessoa ver j\u00e1 se enforcou \ud83e\udd10", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173623881585831937"], "created_at": "2019-09-16T15:45:12.000Z", "id": "1173623881585831937", "author_id": "1080900830625185792", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173623855551848448"], "created_at": "2019-09-16T15:45:06.000Z", "id": "1173623855551848448", "author_id": "51754277", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173623775830654976"], "created_at": "2019-09-16T15:44:47.000Z", "id": "1173623775830654976", "author_id": "56857624", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173623762731884544"], "created_at": "2019-09-16T15:44:44.000Z", "id": "1173623762731884544", "author_id": "61114291", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MariluParreiras", "id": "541156738"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "RONNIE LESSA"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6534, "type": "Person", "normalized_text": "MILICIANO"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.8736, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173620979878244352"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173623701339856896"], "created_at": "2019-09-16T15:44:29.000Z", "id": "1173623701339856896", "author_id": "33995767", "text": "RT @MariluParreiras: POR QUE O RONNIE LESSA, MILICIANO NO RIO DE JANEIRO E ACUSADO DE MATAR MARIELLI, \u00c9 TRANSFERIDO PARA UM PRES\u00cdDIO EM POR\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173623651771518976"], "created_at": "2019-09-16T15:44:18.000Z", "id": "1173623651771518976", "author_id": "85212649", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173623543860551680"], "created_at": "2019-09-16T15:43:52.000Z", "id": "1173623543860551680", "author_id": "16264010", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1013810487841230848", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AngelLPS5", "id": "1013810487841230848"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "LaTCorrupta", "id": "1050004009644412929"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "Enric_torres", "id": "1337686424511012864"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173622684107907073"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173623540542844928"], "created_at": "2019-09-16T15:43:51.000Z", "id": "1173623540542844928", "author_id": "2273372587", "text": "@AngelLPS5 @LaTCorrupta @DopeHx @Enric_torres Claro, por eso hay gente q se suicida en los colegios e institutos, preguntale a esos padres  sobre la comparacion d traumas, y claro, por eso  hay chavales en los centros q pegana  otros hasta generarles graves problemas d salud o matarlos...claro q si, compara traumas...telita", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/0fFNaRnjYj", "expanded_url": "https://twitter.com/suicidologia/status/1173623536973299715/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0fFNaRnjYj", "media_key": "3_1173623527536091137"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173623536973299715"], "created_at": "2019-09-16T15:43:50.000Z", "id": "1173623536973299715", "author_id": "137393458", "text": "Cuando un ser querido se suicida, las emociones abrumadoras pueden hacerte tambalear. La pena puede ser devastadora. Al mismo tiempo, puede consumirte la culpa: preguntarte si podr\u00edas haber hecho algo para evitar la muerte de tu ser querido. https://t.co/0fFNaRnjYj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173623316009168896"], "created_at": "2019-09-16T15:42:58.000Z", "id": "1173623316009168896", "author_id": "704120435911368704", "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.9209, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.9226, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.6024, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558108645462022"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173623312150401025"], "created_at": "2019-09-16T15:42:57.000Z", "id": "1173623312150401025", "author_id": "2615844426", "text": "RT @Boscardin: O RJ \u00e9 uma cidade pequena, n\u00e9 gente? Qualquer coisa e voc\u00eas j\u00e1 \u201cNuoooosssa!\u201d\n\nVizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MariluParreiras", "id": "541156738"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "RONNIE LESSA"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6534, "type": "Person", "normalized_text": "MILICIANO"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.8736, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173620979878244352"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173623288171548672"], "created_at": "2019-09-16T15:42:51.000Z", "id": "1173623288171548672", "author_id": "3430776208", "text": "RT @MariluParreiras: POR QUE O RONNIE LESSA, MILICIANO NO RIO DE JANEIRO E ACUSADO DE MATAR MARIELLI, \u00c9 TRANSFERIDO PARA UM PRES\u00cdDIO EM POR\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173623275064320002"], "created_at": "2019-09-16T15:42:48.000Z", "id": "1173623275064320002", "author_id": "296300403", "text": "a mae de uma amiga bem proxima minha me ligou porque a filha ta com papo suicida e la vou eu salvar mais uma alma perdida porque se acontecer alguma coisa com ela, eu acho que eu nunca me perdoaria", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7997, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/UmgxUNneLU", "expanded_url": "https://www.folhaimpacto.com.br/noticia/2661/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu", "display_url": "folhaimpacto.com.br/noticia/2661/v\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173623253702729729"], "created_at": "2019-09-16T15:42:43.000Z", "id": "1173623253702729729", "author_id": "140203409", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu - Folha Impacto https://t.co/UmgxUNneLU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173623096881963008"], "created_at": "2019-09-16T15:42:05.000Z", "id": "1173623096881963008", "author_id": "39604985", "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ObsCinema", "id": "3008841633"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.6776, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.7511, "type": "Other", "normalized_text": "Era Uma Vez"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.8568, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.6711, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/8swRnyYcJz", "expanded_url": "https://bit.ly/2knJvlK", "display_url": "bit.ly/2knJvlK"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 121, "tag": "SuicideSquad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173434115837894656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173623032499167232"], "created_at": "2019-09-16T15:41:50.000Z", "id": "1173623032499167232", "author_id": "965680948653240321", "text": "RT @ObsCinema: Novo Esquadr\u00e3o Suicida contrata editor de Era Uma Vez em Hollywood.\u00a0https://t.co/8swRnyYcJz\u00a0\n#SuicideSquad https://t.co/Q0It\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1172242478612779008", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Ricusa1", "id": "1172242478612779008"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "Ricardo60640068", "id": "1167609303618019328"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 92, "probability": 0.408, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador del Solar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173611456727801857"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173623017483788288"], "created_at": "2019-09-16T15:41:46.000Z", "id": "1173623017483788288", "author_id": "43556939", "text": "@Ricusa1 @Ricardo60640068 Por si te cancelan la otra? Jajaa bueno al tema: Salvador del Solar no es santo de mi devoci\u00f3n, acaso lo ves en mi fondo de perfil? Hay que ser idiota para colocar la foto de un SUICIDA que huy\u00f3 de la justicia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173623015277563910"], "created_at": "2019-09-16T15:41:46.000Z", "id": "1173623015277563910", "author_id": "319687076", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ObsCinema", "id": "3008841633"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.6274, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 75, "end": 91, "probability": 0.7166, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.787, "type": "Other", "normalized_text": "MCU"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/gqJQYx6Ttt", "expanded_url": "https://bit.ly/2ki0N3t", "display_url": "bit.ly/2ki0N3t"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 123, "tag": "MCU"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173569769628491776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173622977142779904"], "created_at": "2019-09-16T15:41:37.000Z", "id": "1173622977142779904", "author_id": "965680948653240321", "text": "RT @ObsCinema: Taika Waititi conta se Marvel sabia do seu envolvimento com Esquadr\u00e3o Suicida.\u00a0https://t.co/gqJQYx6Ttt\u00a0\n#MCU https://t.co/H0\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MariluParreiras", "id": "541156738"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "RONNIE LESSA"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6534, "type": "Person", "normalized_text": "MILICIANO"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.8736, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173620979878244352"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173622914803019783"], "created_at": "2019-09-16T15:41:22.000Z", "id": "1173622914803019783", "author_id": "1063405029690933249", "text": "RT @MariluParreiras: POR QUE O RONNIE LESSA, MILICIANO NO RIO DE JANEIRO E ACUSADO DE MATAR MARIELLI, \u00c9 TRANSFERIDO PARA UM PRES\u00cdDIO EM POR\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173622883266043905"], "created_at": "2019-09-16T15:41:14.000Z", "id": "1173622883266043905", "author_id": "1157099189664395264", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173622869085040643"], "created_at": "2019-09-16T15:41:11.000Z", "id": "1173622869085040643", "author_id": "1670350050", "text": "O cara se suicidou por causa de uma falsa acusa\u00e7ao vlh, oh bixo :/", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173622857454239744"], "created_at": "2019-09-16T15:41:08.000Z", "id": "1173622857454239744", "author_id": "991051374027857921", "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "929318281529511936", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "laetranger", "id": "929318281529511936"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "cattivismo", "id": "1523704785786085377"}, {"start": 37, "end": 47, "username": "Comunardo", "id": "52387663"}, {"start": 48, "end": 56, "username": "pbecchi", "id": "707022920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173591430608162816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173622810788421633"], "created_at": "2019-09-16T15:40:57.000Z", "id": "1173622810788421633", "author_id": "969636903254417427", "text": "@laetranger @AlfeoMuraro @cattivismo @Comunardo @pbecchi Contera'alle prossime elezioni se chi governa fa male.Nessuna democrazia avanzata ha il proporzionale puro, serebbe un'ingovernabilita' suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElInformanteMX", "id": "234088034"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.3719, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/C9gbRCPuSc", "expanded_url": "https://www.facebook.com/ElInformanteMexico/", "display_url": "facebook.com/ElInformanteMe\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1557459683417399296/E9OHDsIp?format=jpg&name=orig", "width": 959, "height": 959}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1557459683417399296/E9OHDsIp?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "EL INFORMANTE M\u00e9xico", "description": "EL INFORMANTE M\u00e9xico, Cuajimalpa de Morelos. 350,762 likes \u00b7 17,042 talking about this. Copyright. El Informante M\u00e9xico. Todos los derechos reservados. 2022", "unwound_url": "https://www.facebook.com/ElInformanteMexico/"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 36, "tag": "suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173454462419120128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173622733009248257"], "created_at": "2019-09-16T15:40:39.000Z", "id": "1173622733009248257", "author_id": "3302289716", "text": "RT @ElInformanteMX: Ni\u00f1a se #suicida tras haber sido humillada por su maestra al mancharse con sangre menstrual\nhttps://t.co/C9gbRCPuSc htt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173622726264856582"], "created_at": "2019-09-16T15:40:37.000Z", "id": "1173622726264856582", "author_id": "109542238", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "vando_correia", "id": "258425435"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.817, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.6968, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4402, "type": "Person", "normalized_text": "Coorden"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173612829443858435"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173622679473201152"], "created_at": "2019-09-16T15:40:26.000Z", "id": "1173622679473201152", "author_id": "1041546556317556736", "text": "RT @vando_correia: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu\n\nDe acordo com a Coorden\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173622279776985088"], "created_at": "2019-09-16T15:38:51.000Z", "id": "1173622279776985088", "author_id": "44692491", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173622208377307136"], "created_at": "2019-09-16T15:38:33.000Z", "id": "1173622208377307136", "author_id": "973932305667575816", "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173622134419202053"], "created_at": "2019-09-16T15:38:16.000Z", "id": "1173622134419202053", "author_id": "973932305667575816", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 14, "probability": 0.6585, "type": "Person", "normalized_text": "renato_rovai"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ianBNY5clg", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173622065930407936"], "created_at": "2019-09-16T15:38:00.000Z", "id": "1173622065930407936", "author_id": "1477314608", "text": "RT renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/ianBNY5clg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173622010800476166"], "created_at": "2019-09-16T15:37:46.000Z", "id": "1173622010800476166", "author_id": "282641804", "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 92, "probability": 0.6631, "type": "Other", "normalized_text": "Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/ia4uSZkOb0", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2ejSDHn_5x/?igshid=1dg122qnk465l", "display_url": "instagram.com/p/B2ejSDHn_5x/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Repost"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173622010527850496"], "created_at": "2019-09-16T15:37:46.000Z", "id": "1173622010527850496", "author_id": "158477171", "text": "#Repost mulheresdepazevida with make_repost\n\u30fb\u30fb\u30fb\nSegundo dados da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade, uma pessoa se suicida no mundo a cada 40 segundos. Com isso em mente, todos n\u00f3s da Feliz FM nos juntamos para\u2026 https://t.co/ia4uSZkOb0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173621990290284544"], "created_at": "2019-09-16T15:37:41.000Z", "id": "1173621990290284544", "author_id": "189645210", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173614465398509572"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173621954521239553"], "created_at": "2019-09-16T15:37:33.000Z", "id": "1173621954521239553", "author_id": "3423086465", "text": "RT @Kndnnr: Ke bien q me siento.. Despu\u00e9s de una semana casi suicida..\nCrisis n\u00b0 2827273838282 superada con \u00e9xito \u2714\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173621947760070656"], "created_at": "2019-09-16T15:37:31.000Z", "id": "1173621947760070656", "author_id": "51589813", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173621939727929344"], "created_at": "2019-09-16T15:37:29.000Z", "id": "1173621939727929344", "author_id": "189645210", "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173621930299207681"], "created_at": "2019-09-16T15:37:27.000Z", "id": "1173621930299207681", "author_id": "151584335", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173621685448257536"], "created_at": "2019-09-16T15:36:29.000Z", "id": "1173621685448257536", "author_id": "3120064204", "text": "Hoje trabalho na hora do almo\u00e7o, a\u00ed eu fazendo as coisas e coloquei uma musica p ouvir, super louca cantando, do nada olho p tr\u00e1s MEU CHEFE\nAi eu \u201cah n\u00e3o, me deixa cantar, to mt no embalo da m\u00fasica\u201d SE MATOU DE RIR kkkk \u201cn\u00e3o ia falar nada, s\u00f3 vim dar tchau, se precisar me liga\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "soghetti", "id": "45435425"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173607296166957057"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173621637251510272"], "created_at": "2019-09-16T15:36:17.000Z", "id": "1173621637251510272", "author_id": "478041041", "text": "RT @soghetti: Agora muitos l\u00edderes  condenam ataque a refinarias da Ar\u00e1bia Saudita, mas se calaram vergonhosamente qdo a ditadura saudita d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173621587419041796"], "created_at": "2019-09-16T15:36:05.000Z", "id": "1173621587419041796", "author_id": "62636161", "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173621566560788485"], "created_at": "2019-09-16T15:36:00.000Z", "id": "1173621566560788485", "author_id": "151584335", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173621518573690880"], "created_at": "2019-09-16T15:35:49.000Z", "id": "1173621518573690880", "author_id": "2282962113", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173038000567214080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.7758, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173621507236519936"], "created_at": "2019-09-16T15:35:46.000Z", "id": "1173621507236519936", "author_id": "865570382", "text": "RT @Mattgironelli: No se encontraron huellas digitales en la escopeta ni en los cartuchos. La \u00fanica manera posible era que Kurt haya usado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "LaMega", "id": "50695149"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 51, "probability": 0.9705, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/dPIAtF2jaC", "expanded_url": "https://www.lamega.com.co/tendencias/cine/confirmado-este-es-el-elenco-de-escuadron-suicida-2", "display_url": "lamega.com.co/tendencias/cin\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lamega.com.co/tendencias/cine/confirmado-este-es-el-elenco-de-escuadron-suicida-2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173618648163991558"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173621482318106625"], "created_at": "2019-09-16T15:35:40.000Z", "id": "1173621482318106625", "author_id": "1160168458799263744", "text": "RT @LaMega: Confirman elenco de 'Escuadr\u00f3n Suicida 2' https://t.co/dPIAtF2jaC", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173621413619671040"], "created_at": "2019-09-16T15:35:24.000Z", "id": "1173621413619671040", "author_id": "708269685612142592", "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173621368321167361"], "created_at": "2019-09-16T15:35:13.000Z", "id": "1173621368321167361", "author_id": "232944676", "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173621273789902848"], "created_at": "2019-09-16T15:34:51.000Z", "id": "1173621273789902848", "author_id": "3550391957", "text": "Hace falta menos machito de la vida,\nQue se piensa que las derrite si las mira,\nEsos chavales crecen pensando que el mundo gira,\nAlrededor de su polla y su cerebrito suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173621252604465154"], "created_at": "2019-09-16T15:34:46.000Z", "id": "1173621252604465154", "author_id": "1095070542951010304", "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.3319, "type": "Person", "normalized_text": "UFCSPA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173621249731416064"], "created_at": "2019-09-16T15:34:45.000Z", "id": "1173621249731416064", "author_id": "309350092", "text": "Mais um aluno se suicidou. E A\u00cd UFCSPA????? AT\u00c9 QUANDO?????", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "31023534", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "RinconSalfate", "id": "143525834"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "HolaChileLaRed", "id": "392673173"}, {"start": 45, "end": 58, "username": "vanesaborghi", "id": "158199942"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173607671448133633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173621230009769986"], "created_at": "2019-09-16T15:34:40.000Z", "id": "1173621230009769986", "author_id": "811771290394722304", "text": "@ArayaBravo82 @RinconSalfate @HolaChileLaRed @vanesaborghi Al gato suicida le quedaban 6 vidas m\u00e1s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9295, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/bKA3YpsJsD", "expanded_url": "https://www.folhaimpacto.com.br/noticia/2661/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu", "display_url": "folhaimpacto.com.br/noticia/2661/v\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173621168689078272"], "created_at": "2019-09-16T15:34:26.000Z", "id": "1173621168689078272", "author_id": "118015791", "text": "Quando v\u00e3o prender a fam\u00edlua Bolsonaro? https://t.co/bKA3YpsJsD", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173621120563601408"], "created_at": "2019-09-16T15:34:14.000Z", "id": "1173621120563601408", "author_id": "15477496", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.6273, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.8909, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Fagner"}, {"start": 125, "end": 131, "probability": 0.6848, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/j8Q194Yja2", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y5exoad3", "display_url": "tinyurl.com/y5exoad3"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/SlOfVvGMlb", "expanded_url": "https://twitter.com/hater_unicornio/status/1173621117128515584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SlOfVvGMlb", "media_key": "3_1173621045313581056"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/SlOfVvGMlb", "expanded_url": "https://twitter.com/hater_unicornio/status/1173621117128515584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SlOfVvGMlb", "media_key": "3_1173621047989608449"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/SlOfVvGMlb", "expanded_url": "https://twitter.com/hater_unicornio/status/1173621117128515584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SlOfVvGMlb", "media_key": "3_1173621050887876608"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173621117128515584"], "created_at": "2019-09-16T15:34:13.000Z", "id": "1173621117128515584", "author_id": "1134543190541983745", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2 de James Gunn recebe logo inspirado nos quadrinhos\nJo\u00e3o Fagner\nUm novo logotipo para o pr\u00f3ximo\u00a0Esquadr\u00e3o Suicida 2 de \u00a0James Gunn\u00a0\u00a0remonta \u00e0s ra\u00edzes originais dos quadrinhos.\nhttps://t.co/j8Q194Yja2 https://t.co/SlOfVvGMlb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173621112833499136"], "created_at": "2019-09-16T15:34:12.000Z", "id": "1173621112833499136", "author_id": "359684004", "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "146433647", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173620302963707905"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Aaron Hernandez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173621103396306944"], "created_at": "2019-09-16T15:34:10.000Z", "id": "1173621103396306944", "author_id": "576957488", "text": "@NeithanPaluch Aaron Hernandez matou um cara e continuou jogando. Continuaria at\u00e9 hoje se n\u00e3o fosse pego.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173621021133484033"], "created_at": "2019-09-16T15:33:50.000Z", "id": "1173621021133484033", "author_id": "3395651261", "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/MRCDdwwYyn", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173621014552547329"], "created_at": "2019-09-16T15:33:49.000Z", "id": "1173621014552547329", "author_id": "147646987", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/MRCDdwwYyn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173621013202051072"], "created_at": "2019-09-16T15:33:49.000Z", "id": "1173621013202051072", "author_id": "47090792", "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 21, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "RONNIE LESSA"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.6095, "type": "Person", "normalized_text": "MATAR"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.4685, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLI"}, {"start": 149, "end": 157, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 173, "end": 180, "probability": 0.8336, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 236, "end": 248, "probability": 0.6533, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/0QVw6r5UV7", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173620979878244352"], "created_at": "2019-09-16T15:33:41.000Z", "id": "1173620979878244352", "author_id": "541156738", "text": "POR QUE O RONNIE LESSA, MILICIANO NO RIO DE JANEIRO E ACUSADO DE MATAR MARIELLI, \u00c9 TRANSFERIDO PARA UM PRES\u00cdDIO EM PORTO VELHO/ ROND\u00d4NIA? Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/0QVw6r5UV7", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "soghetti", "id": "45435425"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173607296166957057"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173620942746128386"], "created_at": "2019-09-16T15:33:32.000Z", "id": "1173620942746128386", "author_id": "1487514031", "text": "RT @soghetti: Agora muitos l\u00edderes  condenam ataque a refinarias da Ar\u00e1bia Saudita, mas se calaram vergonhosamente qdo a ditadura saudita d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173620927868919808"], "created_at": "2019-09-16T15:33:28.000Z", "id": "1173620927868919808", "author_id": "251644956", "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "amayacarito1", "id": "1225663506"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173612440745123840"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173620901318971394"], "created_at": "2019-09-16T15:33:22.000Z", "id": "1173620901318971394", "author_id": "962386168351424513", "text": "RT @amayacarito1: Como alianza nos unimos a la huelga mundial contra el cambio clim\u00e1tico por la  necesidad de revertir logica irracional su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173620850739830786"], "created_at": "2019-09-16T15:33:10.000Z", "id": "1173620850739830786", "author_id": "169499843", "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173620681927528448"], "created_at": "2019-09-16T15:32:30.000Z", "id": "1173620681927528448", "author_id": "863706697", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173620655646023680"], "created_at": "2019-09-16T15:32:23.000Z", "id": "1173620655646023680", "author_id": "38077503", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173620608397193218"], "created_at": "2019-09-16T15:32:12.000Z", "id": "1173620608397193218", "author_id": "2203429105", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173620484774273024"], "created_at": "2019-09-16T15:31:43.000Z", "id": "1173620484774273024", "author_id": "50205708", "text": "Em menos de uma semana mais um aluno se suicidou na faculdade. Isso n\u00e3o \u00e9 normal.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173620447876931584"], "created_at": "2019-09-16T15:31:34.000Z", "id": "1173620447876931584", "author_id": "137798120", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "soghetti", "id": "45435425"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173607296166957057"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173620314972012546"], "created_at": "2019-09-16T15:31:02.000Z", "id": "1173620314972012546", "author_id": "892915746279391233", "text": "RT @soghetti: Agora muitos l\u00edderes  condenam ataque a refinarias da Ar\u00e1bia Saudita, mas se calaram vergonhosamente qdo a ditadura saudita d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "soghetti", "id": "45435425"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173607296166957057"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173620175658213386"], "created_at": "2019-09-16T15:30:29.000Z", "id": "1173620175658213386", "author_id": "190366860", "text": "RT @soghetti: Agora muitos l\u00edderes  condenam ataque a refinarias da Ar\u00e1bia Saudita, mas se calaram vergonhosamente qdo a ditadura saudita d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 213, "end": 222, "probability": 0.4884, "type": "Other", "normalized_text": "CdVictoria"}, {"start": 225, "end": 234, "probability": 0.6789, "type": "Place", "normalized_text": "Tamaulipas"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/LDiZviDGPz", "expanded_url": "http://ow.ly/h7wN30pxJw3", "display_url": "ow.ly/h7wN30pxJw3"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/8O2vHZ0B55", "expanded_url": "https://twitter.com/Diario_Victoria/status/1173620092808192000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8O2vHZ0B55", "media_key": "3_1173620091130404865"}], "hashtags": [{"start": 179, "end": 187, "tag": "Suicida"}, {"start": 188, "end": 198, "tag": "Humillada"}, {"start": 199, "end": 207, "tag": "Maestra"}, {"start": 212, "end": 223, "tag": "CdVictoria"}, {"start": 224, "end": 235, "tag": "Tamaulipas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173620092808192000"], "created_at": "2019-09-16T15:30:09.000Z", "id": "1173620092808192000", "author_id": "358195737", "text": "\u27a1\u27a1\u27a1 Mientras estaba en clase la menor tuvo su primer per\u00edodo y no contaba con una toalla sanitaria, as\u00ed que su uniforme se manch\u00f3 y la profesora la averg\u00fcenza frente a compa\u00f1eros\n#Suicida #Humillada #Maestra \u2b07\u2b07\u2b07 #CdVictoria #Tamaulipas\n(VIDEO) \ud83c\udfa5\u2935\nhttps://t.co/LDiZviDGPz https://t.co/8O2vHZ0B55", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173620064425324544"], "created_at": "2019-09-16T15:30:02.000Z", "id": "1173620064425324544", "author_id": "108756574", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "459562351", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173619972364537858"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.6433, "type": "Person", "normalized_text": "Black Siren"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.615, "type": "Person", "normalized_text": "Sara"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.4223, "type": "Person", "normalized_text": "Sara"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.5363, "type": "Person", "normalized_text": "Laurel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173619978173657090"], "created_at": "2019-09-16T15:29:42.000Z", "id": "1173619978173657090", "author_id": "459562351", "text": "tentando salvar a cidade.\nE nem adianta falar que a Black Siren matou antes pq a Sara matou tamb\u00e9m, mas conseguiu se redimir. A pr\u00f3pria Sara disse que ela n\u00e3o era uma hero\u00edna, mas gra\u00e7as a Laurel ela se tornou uma pessoa melhor. \u00c9 isto.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "soghetti", "id": "45435425"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173607296166957057"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173619910725066753"], "created_at": "2019-09-16T15:29:26.000Z", "id": "1173619910725066753", "author_id": "205715592", "text": "RT @soghetti: Agora muitos l\u00edderes  condenam ataque a refinarias da Ar\u00e1bia Saudita, mas se calaram vergonhosamente qdo a ditadura saudita d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173619705451601921"], "created_at": "2019-09-16T15:28:37.000Z", "id": "1173619705451601921", "author_id": "946069712", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173619682315788290"], "created_at": "2019-09-16T15:28:31.000Z", "id": "1173619682315788290", "author_id": "59523962", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173619640154644480"], "created_at": "2019-09-16T15:28:21.000Z", "id": "1173619640154644480", "author_id": "929847565", "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173619624149233666"], "created_at": "2019-09-16T15:28:17.000Z", "id": "1173619624149233666", "author_id": "1902476190", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173619180068855809"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173619604339515392"], "created_at": "2019-09-16T15:28:13.000Z", "id": "1173619604339515392", "author_id": "933766661009760256", "text": "RT @ThaissaaaL: Uma crian\u00e7a de 10 anos tirou a pr\u00f3pria vida por conta dessa doen\u00e7a,e tem gente que insiste em dizer que \u00e9 frescura!!!!!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/gSyUjLFs85", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1173352605084508160", "display_url": "twitter.com/meiermq/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173352605084508160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173619565466664962"], "created_at": "2019-09-16T15:28:03.000Z", "id": "1173619565466664962", "author_id": "2929387925", "text": "!!!Noooo...\u00a1\u00a1\u00a1 a @KeikoFujimori la queremos vivita y comi\u00e9ndose su cana. \nComo que maldecimos un poquito al suicida que nos rob\u00f3 ese glorioso momento de verlo entre rejas. https://t.co/gSyUjLFs85", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173619489373663233"], "created_at": "2019-09-16T15:27:45.000Z", "id": "1173619489373663233", "author_id": "51243843", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Juana Jim\u00e9nez"}, {"start": -1, "end": 93, "probability": 0.4171, "type": "Other", "normalized_text": "\ufffd Tlalp"}, {"start": 96, "end": 99, "probability": 0.5306, "type": "Other", "normalized_text": ", Cd"}, {"start": 102, "end": 118, "probability": 0.7061, "type": "Other", "normalized_text": " [Calle Tarasquil"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/9C1hNDSTht", "expanded_url": "https://www.google.com/maps/@19.2806021,-99.243366,3a,75y,139.81h,84.73t/data=!3m7!1e1!3m5!1sJkYvABz_mUuW8loRtUfttg!2e0!6s%2F%2Fgeo3.ggpht.com%2Fcbk%3Fpanoid%3DJkYvABz_mUuW8loRtUfttg%26output%3Dthumbnail%26cb_client%3Dsearch.TACTILE.gps%26thumb%3D2%26w%3D96%26h%3D64%26yaw%3D355.19962%26pitch%3D0%26thumbfov%3D100!7i13312!8i6656", "display_url": "google.com/maps/@19.28060\u2026"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/kdNoGYk0H4", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/599676/la-pgjcdmx-reporta-suicidio-de-mujer-policia", "display_url": "proceso.com.mx/599676/la-pgjc\u2026"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/OZXvKLvHMO", "expanded_url": "https://www.la-prensa.com.mx/policiaca/video-era-judicial-de-la-cdmx-la-mujer-que-se-suicidio-en-el-imss-4175732.html", "display_url": "la-prensa.com.mx/policiaca/vide\u2026"}, {"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/rElSmKDUUD", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/mujer-policia-se-suicida-en-clinica-del-imss", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026"}, {"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/eStZt6oMIi", "expanded_url": "http://alchile.com.mx/alarma/mujer-policia-se-quita-la-vida-al-saber-que-su-madre-fallecio/", "display_url": "alchile.com.mx/alarma/mujer-p\u2026"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/MOuJic1y3B", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/suicidio-imss-clinica-ocho-mujer-suicida-muerte-madre/", "display_url": "noticieros.televisa.com/ultimas-notici\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173619363129282560"], "created_at": "2019-09-16T15:27:15.000Z", "id": "1173619363129282560", "author_id": "1065637914732781568", "text": "1897 [12-9-2019, muri\u00f3 durante su atenci\u00f3n m\u00e9dica] Juana Jim\u00e9nez, sin datos de edad \ud83d\udeb6\u200d\u2640\ufe0f Tlalpan, CdMx [Calle Tarasquillo https://t.co/9C1hNDSTht] \ud83d\ude97  https://t.co/kdNoGYk0H4 y https://t.co/OZXvKLvHMO y https://t.co/rElSmKDUUD y https://t.co/eStZt6oMIi y https://t.co/MOuJic1y3B", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173619362848215041"], "created_at": "2019-09-16T15:27:15.000Z", "id": "1173619362848215041", "author_id": "522613419", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173619358544715776"], "created_at": "2019-09-16T15:27:14.000Z", "id": "1173619358544715776", "author_id": "192401515", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/0pAhwAuhTZ", "expanded_url": "https://www.tio.ch/1391937/", "display_url": "tio.ch/1391937/", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tio.ch/svizzera/cronaca/1391937/lui-pubblica-le-foto-porno-lei-si-suicida-pena-ridotta-per-lui"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 74, "tag": "zurigo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173619273325002752"], "created_at": "2019-09-16T15:26:54.000Z", "id": "1173619273325002752", "author_id": "138682072", "text": "Lui pubblica le foto porno. Lei si suicida. Pena scontata per lui  #zurigo https://t.co/0pAhwAuhTZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173619264999317506"], "created_at": "2019-09-16T15:26:52.000Z", "id": "1173619264999317506", "author_id": "129060402", "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173619201212395520"], "created_at": "2019-09-16T15:26:37.000Z", "id": "1173619201212395520", "author_id": "1139333558433189888", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173619180068855809"], "created_at": "2019-09-16T15:26:31.000Z", "id": "1173619180068855809", "author_id": "2870582578", "text": "Uma crian\u00e7a de 10 anos tirou a pr\u00f3pria vida por conta dessa doen\u00e7a,e tem gente que insiste em dizer que \u00e9 frescura!!!!! \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude45\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude24\ud83d\ude22\ud83d\ude2a", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173619157818073088"], "created_at": "2019-09-16T15:26:26.000Z", "id": "1173619157818073088", "author_id": "31000486", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173619154034810886"], "created_at": "2019-09-16T15:26:25.000Z", "id": "1173619154034810886", "author_id": "1144979462", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 70, "end": 78, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.7444, "type": "Other", "normalized_text": "Gritando en silencio"}, {"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8032, "type": "Other", "normalized_text": "Nota de un suicida"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/fWlCUgteAj", "expanded_url": "https://youtu.be/FC11_-Sqz6M", "display_url": "youtu.be/FC11_-Sqz6M"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173619147479093248"], "created_at": "2019-09-16T15:26:24.000Z", "id": "1173619147479093248", "author_id": "1089942286434271238", "text": "Gritando en silencio - Nota de un suicida https://t.co/fWlCUgteAj v\u00eda @YouTube", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173619063660122114"], "created_at": "2019-09-16T15:26:04.000Z", "id": "1173619063660122114", "author_id": "319853017", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.8993, "type": "Person", "normalized_text": "Flavio"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/NzG7KQG8W0", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173619038628581383"], "created_at": "2019-09-16T15:25:58.000Z", "id": "1173619038628581383", "author_id": "3560232015", "text": "vao nos dizer que o Flavio nao ta ligado ao assassinato desde o inicio???\n\nhttps://t.co/NzG7KQG8W0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173619024674152449"], "created_at": "2019-09-16T15:25:54.000Z", "id": "1173619024674152449", "author_id": "21165002", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173619021717102597"], "created_at": "2019-09-16T15:25:54.000Z", "id": "1173619021717102597", "author_id": "954092259968012288", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/X3mcPFrcin", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173619011050975232"], "created_at": "2019-09-16T15:25:51.000Z", "id": "1173619011050975232", "author_id": "21165002", "text": "Coincid\u00eancia? https://t.co/X3mcPFrcin", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173618983167299584"], "created_at": "2019-09-16T15:25:45.000Z", "id": "1173618983167299584", "author_id": "50429365", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "soghetti", "id": "45435425"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173607296166957057"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173618977454678016"], "created_at": "2019-09-16T15:25:43.000Z", "id": "1173618977454678016", "author_id": "1117394024560828416", "text": "RT @soghetti: Agora muitos l\u00edderes  condenam ataque a refinarias da Ar\u00e1bia Saudita, mas se calaram vergonhosamente qdo a ditadura saudita d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "soghetti", "id": "45435425"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173607296166957057"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173618925504028673"], "created_at": "2019-09-16T15:25:31.000Z", "id": "1173618925504028673", "author_id": "1075465419404795907", "text": "RT @soghetti: Agora muitos l\u00edderes  condenam ataque a refinarias da Ar\u00e1bia Saudita, mas se calaram vergonhosamente qdo a ditadura saudita d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.7211, "type": "Organization", "normalized_text": "UFCSPA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173618922475667467"], "created_at": "2019-09-16T15:25:30.000Z", "id": "1173618922475667467", "author_id": "982301506882826240", "text": "mais um aluno da UFCSPA se suicidou? :(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "soghetti", "id": "45435425"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173607296166957057"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173618874530615296"], "created_at": "2019-09-16T15:25:19.000Z", "id": "1173618874530615296", "author_id": "2595674059", "text": "RT @soghetti: Agora muitos l\u00edderes  condenam ataque a refinarias da Ar\u00e1bia Saudita, mas se calaram vergonhosamente qdo a ditadura saudita d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173618844369379332"], "created_at": "2019-09-16T15:25:11.000Z", "id": "1173618844369379332", "author_id": "1060620741031444481", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173618809527328768"], "created_at": "2019-09-16T15:25:03.000Z", "id": "1173618809527328768", "author_id": "2157211838", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173618792368353280"], "created_at": "2019-09-16T15:24:59.000Z", "id": "1173618792368353280", "author_id": "492428450", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173618768179863554"], "created_at": "2019-09-16T15:24:53.000Z", "id": "1173618768179863554", "author_id": "2738529785", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173618734524772352"], "created_at": "2019-09-16T15:24:45.000Z", "id": "1173618734524772352", "author_id": "48992982", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1090277025015889922", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mardukblake", "id": "1489524084518141955"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173618299147608066"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173618694901121025"], "created_at": "2019-09-16T15:24:36.000Z", "id": "1173618694901121025", "author_id": "1016811451049218049", "text": "@MardukBlake En vez de suicida ser\u00e1 calavera \ud83d\ude23\ud83d\ude28\ud83d\ude44", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 39, "probability": 0.9719, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/dPIAtF2jaC", "expanded_url": "https://www.lamega.com.co/tendencias/cine/confirmado-este-es-el-elenco-de-escuadron-suicida-2", "display_url": "lamega.com.co/tendencias/cin\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lamega.com.co/tendencias/cine/confirmado-este-es-el-elenco-de-escuadron-suicida-2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173618648163991558"], "created_at": "2019-09-16T15:24:25.000Z", "id": "1173618648163991558", "author_id": "50695149", "text": "Confirman elenco de 'Escuadr\u00f3n Suicida 2' https://t.co/dPIAtF2jaC", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173618569680232449"], "created_at": "2019-09-16T15:24:06.000Z", "id": "1173618569680232449", "author_id": "71642134", "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173618561597595649"], "created_at": "2019-09-16T15:24:04.000Z", "id": "1173618561597595649", "author_id": "46187399", "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173618547790159878"], "created_at": "2019-09-16T15:24:01.000Z", "id": "1173618547790159878", "author_id": "462521489", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173618546548588544"], "created_at": "2019-09-16T15:24:00.000Z", "id": "1173618546548588544", "author_id": "868984340620947456", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173618305095147525"], "created_at": "2019-09-16T15:23:03.000Z", "id": "1173618305095147525", "author_id": "967437384135692288", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173618239332638721"], "created_at": "2019-09-16T15:22:47.000Z", "id": "1173618239332638721", "author_id": "3317618397", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173618227005538306"], "created_at": "2019-09-16T15:22:44.000Z", "id": "1173618227005538306", "author_id": "708269685612142592", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173618219019636736"], "created_at": "2019-09-16T15:22:42.000Z", "id": "1173618219019636736", "author_id": "1152568073867730944", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173618169761714178"], "created_at": "2019-09-16T15:22:31.000Z", "id": "1173618169761714178", "author_id": "1129486350959484930", "text": "La gente de ac\u00e1 cree que soy suicida por como cruz\u00f3 las calles.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173586493539061760"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173618155266215941"], "created_at": "2019-09-16T15:22:27.000Z", "id": "1173618155266215941", "author_id": "1071912328982073350", "text": "RT @passaraomaluco: Hoje em dia confiar em algu\u00e9m \u00e9 uma miss\u00e3o su\u00edcida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "4013976736", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gilbertoarangel", "id": "4013976736"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173616847532580865"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173618133837451264"], "created_at": "2019-09-16T15:22:22.000Z", "id": "1173618133837451264", "author_id": "65974686", "text": "@gilbertoarangel Sim! Mas com mulher \u00e9 pior. Essa noticia desse cara que matou o filho p se vingar da ex \u00e9 um exemplo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173618133451628545"], "created_at": "2019-09-16T15:22:22.000Z", "id": "1173618133451628545", "author_id": "191729517", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173618129248882688"], "created_at": "2019-09-16T15:22:21.000Z", "id": "1173618129248882688", "author_id": "46187399", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 89, "probability": 0.928, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173618111033106434"], "created_at": "2019-09-16T15:22:17.000Z", "geo": {"place_id": "f21a53db487dcbd9"}, "id": "1173618111033106434", "author_id": "1016034017441976320", "text": "Prova de hist\u00f3ria: cite pelo menos uma diferen\u00e7a entre o 1\u00b0 e 2\u00b0 governo de Get\u00falio Vargas.\n\nEu: no 2\u00b0 ele se matou e no 1\u00b0 n\u00e3o\n\nProfessor: putaqpariu isso \u00e9 uma diferen\u00e7a n\u00e3o tem como eu dar errado.\n\nConclus\u00e3o: ganhei 2 pontos nessa quest\u00e3o bjs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173618045857804288"], "created_at": "2019-09-16T15:22:01.000Z", "id": "1173618045857804288", "author_id": "176570576", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173618017495916544"], "created_at": "2019-09-16T15:21:54.000Z", "id": "1173618017495916544", "author_id": "339597862", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173617989972893696"], "created_at": "2019-09-16T15:21:48.000Z", "id": "1173617989972893696", "author_id": "281312822", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173617976504922112"], "created_at": "2019-09-16T15:21:45.000Z", "id": "1173617976504922112", "author_id": "4606546637", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173617960499449857"], "created_at": "2019-09-16T15:21:41.000Z", "id": "1173617960499449857", "author_id": "225229064", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173617927490342912"], "created_at": "2019-09-16T15:21:33.000Z", "id": "1173617927490342912", "author_id": "46187399", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173617880908390403"], "created_at": "2019-09-16T15:21:22.000Z", "id": "1173617880908390403", "author_id": "106542338", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173617666885636097"], "created_at": "2019-09-16T15:20:31.000Z", "id": "1173617666885636097", "author_id": "1035947281198067713", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173617600812597248"], "created_at": "2019-09-16T15:20:15.000Z", "id": "1173617600812597248", "author_id": "57344541", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173617571859488769"], "created_at": "2019-09-16T15:20:08.000Z", "id": "1173617571859488769", "author_id": "347611413", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "soghetti", "id": "45435425"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173607296166957057"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173617552913776646"], "created_at": "2019-09-16T15:20:04.000Z", "id": "1173617552913776646", "author_id": "53157739", "text": "RT @soghetti: Agora muitos l\u00edderes  condenam ataque a refinarias da Ar\u00e1bia Saudita, mas se calaram vergonhosamente qdo a ditadura saudita d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173617530168119296"], "created_at": "2019-09-16T15:19:58.000Z", "id": "1173617530168119296", "author_id": "232270338", "text": "Saben c\u00f3mo se suicida un electr\u00f3n? \nSe tira por un puente de hidr\u00f3geno vcbdkzjwbwlaoa \nNo? Bueno", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173617479949660165"], "created_at": "2019-09-16T15:19:46.000Z", "geo": {"place_id": "0090a6f53f20ebd0"}, "id": "1173617479949660165", "author_id": "37066591", "text": "Aquele caso do homem que pediu para o pr\u00f3prio filho gravar um v\u00eddeo se despedindo da m\u00e3e e depois se matou junto com a crian\u00e7a, ACABOU COMIGO. Eu nunca vi uma crueldade t\u00e3o grande.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aldiagt", "id": "1077169598"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 77, "probability": 0.6259, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguel Petapa"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/kCcqg6v59b", "expanded_url": "https://aldia.com.gt/2019/09/12/adolescente-se-suicida-en-san-miguel-petapa/", "display_url": "aldia.com.gt/2019/09/12/ado\u2026"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/rKgU7aNIWt", "expanded_url": "https://twitter.com/aldiagt/status/1173582309695610884/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rKgU7aNIWt", "media_key": "3_1173336321861083136"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 34, "tag": "LoM\u00e1sVistoDeLaSemana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173582309695610884"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173617469623328768"], "created_at": "2019-09-16T15:19:44.000Z", "id": "1173617469623328768", "author_id": "908554813079560194", "text": "RT @aldiagt: #LoM\u00e1sVistoDeLaSemana Adolescente se suicida en San Miguel Petapa\nhttps://t.co/kCcqg6v59b https://t.co/rKgU7aNIWt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173617462363021314"], "created_at": "2019-09-16T15:19:42.000Z", "id": "1173617462363021314", "author_id": "3732419595", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aldiagt", "id": "1077169598"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 77, "probability": 0.6259, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguel Petapa"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/kCcqg6v59b", "expanded_url": "https://aldia.com.gt/2019/09/12/adolescente-se-suicida-en-san-miguel-petapa/", "display_url": "aldia.com.gt/2019/09/12/ado\u2026"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/rKgU7aNIWt", "expanded_url": "https://twitter.com/aldiagt/status/1173582309695610884/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rKgU7aNIWt", "media_key": "3_1173336321861083136"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 34, "tag": "LoM\u00e1sVistoDeLaSemana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173582309695610884"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173617451898220544"], "created_at": "2019-09-16T15:19:39.000Z", "id": "1173617451898220544", "author_id": "193050457", "text": "RT @aldiagt: #LoM\u00e1sVistoDeLaSemana Adolescente se suicida en San Miguel Petapa\nhttps://t.co/kCcqg6v59b https://t.co/rKgU7aNIWt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7122, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/BJXIA16epy", "expanded_url": "https://omelete.com.br/filmes/esquadrao-suicida-elenco-alice-braga", "display_url": "omelete.com.br/filmes/esquadr\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173617395669327874"], "created_at": "2019-09-16T15:19:26.000Z", "id": "1173617395669327874", "author_id": "273565250", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Alice Braga \u00e9 confirmada no elenco - veja a lista https://t.co/BJXIA16epy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173617352841318400"], "created_at": "2019-09-16T15:19:16.000Z", "id": "1173617352841318400", "author_id": "2194939176", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mariia_jrr", "id": "966108270724345856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173379287010947073"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173617334801620993"], "created_at": "2019-09-16T15:19:12.000Z", "id": "1173617334801620993", "author_id": "946211781189537792", "text": "RT @mariia_jrr: eu fico t\u00e3o mal quando recebo not\u00edcias de que algu\u00e9m se suicidou. as vezes a pessoa da todas as pistas de que ta mal, que p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173617331710418945"], "created_at": "2019-09-16T15:19:11.000Z", "id": "1173617331710418945", "author_id": "38463874", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173617293164761090"], "created_at": "2019-09-16T15:19:02.000Z", "id": "1173617293164761090", "author_id": "2806402703", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1114026741213933568", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hanna_barcelos", "id": "724023321126379520"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173616553750929414"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173617289524125696"], "created_at": "2019-09-16T15:19:01.000Z", "geo": {"place_id": "4e4a22f54be3c7fe"}, "id": "1173617289524125696", "author_id": "1114026741213933568", "text": "@hanna_barcelos @AlafirT Suicida klkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ht"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173617145877606400"], "created_at": "2019-09-16T15:18:26.000Z", "id": "1173617145877606400", "author_id": "58819712", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173617029728940032"], "created_at": "2019-09-16T15:17:59.000Z", "id": "1173617029728940032", "author_id": "45042437", "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173616967829348353"], "created_at": "2019-09-16T15:17:44.000Z", "id": "1173616967829348353", "author_id": "50877774", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173616940402843649"], "created_at": "2019-09-16T15:17:37.000Z", "id": "1173616940402843649", "author_id": "153089333", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173616876167094278"], "created_at": "2019-09-16T15:17:22.000Z", "id": "1173616876167094278", "author_id": "73651704", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173616771946954754"], "created_at": "2019-09-16T15:16:57.000Z", "id": "1173616771946954754", "author_id": "1139206374443880448", "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GoldbergVariat2", "id": "1071109557131362304"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "IleanaRqta", "id": "2596605480"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "soyingridbeck", "id": "329699082"}, {"start": 48, "end": 58, "username": "lacapital", "id": "179990537"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 81, "probability": 0.8664, "type": "Place", "normalized_text": "M del Plata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173616160333545473"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173616734785409026"], "created_at": "2019-09-16T15:16:48.000Z", "id": "1173616734785409026", "author_id": "222285451", "text": "RT @GoldbergVariat2: @IleanaRqta @soyingridbeck @lacapital En  CAPS de M del Plata impidieron pegar carteles del 0800-provida, idea excelen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173616571744432128"], "created_at": "2019-09-16T15:16:10.000Z", "id": "1173616571744432128", "author_id": "188366322", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173616566791004160"], "created_at": "2019-09-16T15:16:08.000Z", "id": "1173616566791004160", "author_id": "12807872", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173582578978349058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173616559924736001"], "created_at": "2019-09-16T15:16:07.000Z", "id": "1173616559924736001", "author_id": "303300548", "text": "RT @NTelevisa_com: La maestra no solo avergonz\u00f3 a la ni\u00f1a frente a sus compa\u00f1eros tambi\u00e9n le orden\u00f3 que se saliera del sal\u00f3n. \n https://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173616464043159552"], "created_at": "2019-09-16T15:15:44.000Z", "id": "1173616464043159552", "author_id": "929847565", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173616455847428099"], "created_at": "2019-09-16T15:15:42.000Z", "id": "1173616455847428099", "author_id": "2606436278", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173616407898185729"], "created_at": "2019-09-16T15:15:31.000Z", "id": "1173616407898185729", "author_id": "2389946954", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173616364126441472"], "created_at": "2019-09-16T15:15:20.000Z", "id": "1173616364126441472", "author_id": "55268024", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173569596806389760"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173616360993280001"], "created_at": "2019-09-16T15:15:19.000Z", "id": "1173616360993280001", "author_id": "1106151722790121472", "text": "@suicida_mne \u0418 \u0442\u0438\u043f, \u044d\u0442\u043e \u0434\u0430\u0436\u0435 \u043d\u0435 \u043f\u0440\u0430\u043a\u0442\u0438\u043a\u0430\u043d\u0442?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173616307150811137"], "created_at": "2019-09-16T15:15:07.000Z", "id": "1173616307150811137", "author_id": "111123176", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "vando_correia", "id": "258425435"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.817, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.6968, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4402, "type": "Person", "normalized_text": "Coorden"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173612829443858435"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173616269419012098"], "created_at": "2019-09-16T15:14:58.000Z", "id": "1173616269419012098", "author_id": "1137444806211375105", "text": "RT @vando_correia: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu\n\nDe acordo com a Coorden\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173616253862338561"], "created_at": "2019-09-16T15:14:54.000Z", "id": "1173616253862338561", "author_id": "712323718568136704", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "amayacarito1", "id": "1225663506"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173612440745123840"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173616226842685446"], "created_at": "2019-09-16T15:14:47.000Z", "id": "1173616226842685446", "author_id": "1009566724369338368", "text": "RT @amayacarito1: Como alianza nos unimos a la huelga mundial contra el cambio clim\u00e1tico por la  necesidad de revertir logica irracional su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173616223894036482"], "created_at": "2019-09-16T15:14:47.000Z", "id": "1173616223894036482", "author_id": "93647282", "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2596605480", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "IleanaRqta", "id": "2596605480"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "soyingridbeck", "id": "329699082"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "lacapital", "id": "179990537"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 60, "probability": 0.7504, "type": "Place", "normalized_text": "M del Plata"}, {"start": 124, "end": 139, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Evelyn Rodr\u00edguez"}, {"start": 258, "end": 283, "probability": 0.4624, "type": "Other", "normalized_text": "Centro de Ayuda al Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173563193064640514"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173616160333545473"], "created_at": "2019-09-16T15:14:32.000Z", "id": "1173616160333545473", "author_id": "1071109557131362304", "text": "@IleanaRqta @soyingridbeck @lacapital En  CAPS de M del Plata impidieron pegar carteles del 0800-provida, idea excelente de Evelyn Rodr\u00edguez, qui\u00e9n se neg\u00f3 a aceptar plata del gob nac xq la quer\u00edan obligar a \"dar la alternativa\" al aborto.\nEra como tener un Centro de Ayuda al Suicida, pero ofrecer, sino, un rev\u00f3lver.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "david9caruso", "id": "2492336886"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173382950886486021"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173616130193272832"], "created_at": "2019-09-16T15:14:24.000Z", "id": "1173616130193272832", "author_id": "2925327281", "text": "RT @david9caruso: Reto a cualquiera, que conmigo aqu\u00ed se mida. Quien acepte es un suicida, que se sobrevalora. Porque nadie me vence ahora;\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173616114238017537"], "created_at": "2019-09-16T15:14:21.000Z", "id": "1173616114238017537", "author_id": "1153499653599571968", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173616088082472960"], "created_at": "2019-09-16T15:14:14.000Z", "id": "1173616088082472960", "author_id": "918230010", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "soghetti", "id": "45435425"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173607296166957057"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173616035813122048"], "created_at": "2019-09-16T15:14:02.000Z", "id": "1173616035813122048", "author_id": "276763772", "text": "RT @soghetti: Agora muitos l\u00edderes  condenam ataque a refinarias da Ar\u00e1bia Saudita, mas se calaram vergonhosamente qdo a ditadura saudita d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173616032692543491"], "created_at": "2019-09-16T15:14:01.000Z", "id": "1173616032692543491", "author_id": "72404289", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173615947581657089"], "created_at": "2019-09-16T15:13:41.000Z", "id": "1173615947581657089", "author_id": "223457817", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "soghetti", "id": "45435425"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173607296166957057"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173615825095483392"], "created_at": "2019-09-16T15:13:12.000Z", "id": "1173615825095483392", "author_id": "3188245348", "text": "RT @soghetti: Agora muitos l\u00edderes  condenam ataque a refinarias da Ar\u00e1bia Saudita, mas se calaram vergonhosamente qdo a ditadura saudita d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "4226512773", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Locarconio", "id": "4226512773"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173615064299036673"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173615665011466241"], "created_at": "2019-09-16T15:12:33.000Z", "id": "1173615665011466241", "author_id": "215041696", "text": "@Locarconio A mi el bullying me hizo suicida y anorexica. Ya ves, una risa para mi.\n\nY despu\u00e9s de a\u00f1os, sigo con ese mismo trauma.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173615664256487424"], "created_at": "2019-09-16T15:12:33.000Z", "id": "1173615664256487424", "author_id": "3317618397", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/Jdhpmk3d7g", "expanded_url": "https://twitter.com/Lorena25270066/status/1173615639979876352/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jdhpmk3d7g", "media_key": "7_1173615234428407811"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173615639979876352"], "created_at": "2019-09-16T15:12:27.000Z", "id": "1173615639979876352", "author_id": "1107754905912127489", "text": "Soy una suicida pero solo a veces,\ud83d\udc94\ud83d\udda4 https://t.co/Jdhpmk3d7g", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 78, "end": 81, "username": "zc", "id": "186619744"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.824, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/aRdKtwi5ok", "expanded_url": "https://zcnoticias.com/2019/09/16/escuadron-suicida-un-reto-mas-para-joaquin-cosio/", "display_url": "zcnoticias.com/2019/09/16/esc\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173615601195134976"], "created_at": "2019-09-16T15:12:18.000Z", "id": "1173615601195134976", "author_id": "1068997992122859520", "text": "Escuadr\u00f3n Suicida, un reto m\u00e1s para Joaqu\u00edn Cos\u00edo https://t.co/aRdKtwi5ok via @ZC Noticias", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173615502620594176"], "created_at": "2019-09-16T15:11:55.000Z", "id": "1173615502620594176", "author_id": "169704497", "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 101, "end": 117, "probability": 0.9269, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173429117632602112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173615477836406784"], "created_at": "2019-09-16T15:11:49.000Z", "id": "1173615477836406784", "author_id": "4497721762", "text": "RT @terraverso: James Gunn afirma que est\u00e1 focado em desenvolver o melhor filme que ele puder para o Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/DMhN94\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173615431761969153"], "created_at": "2019-09-16T15:11:38.000Z", "id": "1173615431761969153", "author_id": "841695892503691264", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Sostenitori1", "id": "198174972"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0MVyqSUNJo", "expanded_url": "https://www.sostenitori.info/alpina-30enne-si-suicida-in-caserma/332385", "display_url": "sostenitori.info/alpina-30enne-\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173613479510650880"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173615424497491968"], "created_at": "2019-09-16T15:11:36.000Z", "id": "1173615424497491968", "author_id": "407179725", "text": "RT @Sostenitori1: Alpina s'impicca in caserma a 30 anni: Settimo Reggimento sotto choc\nhttps://t.co/0MVyqSUNJo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LUISALIAGA0411", "id": "816072798"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "rgalarreta", "id": "61620531"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 46, "probability": 0.431, "type": "Other", "normalized_text": "FujiAprismo"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.6144, "type": "Organization", "normalized_text": "Se\u00f1oraK"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.5409, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 47, "tag": "FujiAprismo"}, {"start": 54, "end": 62, "tag": "Se\u00f1oraK"}, {"start": 118, "end": 121, "tag": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173594174551154689"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173615423029501952"], "created_at": "2019-09-16T15:11:36.000Z", "id": "1173615423029501952", "author_id": "132684805", "text": "RT @LUISALIAGA0411: @rgalarreta El #FujiAprismo de la #Se\u00f1oraK y el cobarde expulsado de embajada y posterior suicida #AG tomar\u00e1n el contro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173615421607612417"], "created_at": "2019-09-16T15:11:35.000Z", "id": "1173615421607612417", "author_id": "892915746279391233", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1138940246240968711", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Anto_Gattomix", "id": "1138940246240968711"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173255004779683841"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173615385301700609"], "created_at": "2019-09-16T15:11:27.000Z", "id": "1173615385301700609", "author_id": "2477918037", "text": "@Anto_Gattomix Gatito suicida!!!...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173615371632414721"], "created_at": "2019-09-16T15:11:23.000Z", "id": "1173615371632414721", "author_id": "795813912", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173615337583054849"], "created_at": "2019-09-16T15:11:15.000Z", "id": "1173615337583054849", "author_id": "67054059", "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173615269471817729"], "created_at": "2019-09-16T15:10:59.000Z", "id": "1173615269471817729", "author_id": "975057179517562882", "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173615214291488770"], "created_at": "2019-09-16T15:10:46.000Z", "id": "1173615214291488770", "author_id": "270452512", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173615192665669632"], "created_at": "2019-09-16T15:10:41.000Z", "id": "1173615192665669632", "author_id": "3298689908", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173615177415176193"], "created_at": "2019-09-16T15:10:37.000Z", "id": "1173615177415176193", "author_id": "33995767", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1035560983715110912", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173614196984045571"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173615090253348864"], "created_at": "2019-09-16T15:10:16.000Z", "id": "1173615090253348864", "author_id": "2473878250", "text": "@pietrorami1910 Que dice la norma o.procedimientos? Acu\u00e9rdense del suicida que no tomaron las precauciones.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "vando_correia", "id": "258425435"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.817, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.6968, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4402, "type": "Person", "normalized_text": "Coorden"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173612829443858435"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173615077896925184"], "created_at": "2019-09-16T15:10:13.000Z", "id": "1173615077896925184", "author_id": "880106082", "text": "RT @vando_correia: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu\n\nDe acordo com a Coorden\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173615069256724481"], "created_at": "2019-09-16T15:10:11.000Z", "id": "1173615069256724481", "author_id": "1357571948", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173614973722877952"], "created_at": "2019-09-16T15:09:49.000Z", "id": "1173614973722877952", "author_id": "1250451980", "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/MOtkdO2PSo", "expanded_url": "http://ow.ly/1TLe50waZyx", "display_url": "ow.ly/1TLe50waZyx"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 24, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173522047198253057"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173614957436514304"], "created_at": "2019-09-16T15:09:45.000Z", "id": "1173614957436514304", "author_id": "1169731131471728641", "text": "RT @Foro_TV: #LoM\u00e1sVisto: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/MOtkdO2PSo https://\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "depression097", "id": "1115999661108727808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173422474022834180"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173614948213239819"], "created_at": "2019-09-16T15:09:43.000Z", "id": "1173614948213239819", "author_id": "1135584473830084608", "text": "RT @depression097: \u00c9 impressionante como vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se se suicida fica 1hr escrev\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173614943138209793"], "created_at": "2019-09-16T15:09:41.000Z", "id": "1173614943138209793", "author_id": "67054059", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "soghetti", "id": "45435425"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173607296166957057"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173614797855830023"], "created_at": "2019-09-16T15:09:07.000Z", "id": "1173614797855830023", "author_id": "46210027", "text": "RT @soghetti: Agora muitos l\u00edderes  condenam ataque a refinarias da Ar\u00e1bia Saudita, mas se calaram vergonhosamente qdo a ditadura saudita d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173613900362932224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173614772912361482"], "created_at": "2019-09-16T15:09:01.000Z", "id": "1173614772912361482", "author_id": "1019402040903127045", "text": "RT @Litletrip: Pues, gracias a los adolescentes de mierda, la sociedad hizo que fuera algo \"com\u00fan\" estar deprimido, as\u00ed que ahora es un mod\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173614648408662024"], "created_at": "2019-09-16T15:08:31.000Z", "id": "1173614648408662024", "author_id": "2266574485", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173614643031564291"], "created_at": "2019-09-16T15:08:30.000Z", "id": "1173614643031564291", "author_id": "1142836435906699264", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173614592657887232"], "created_at": "2019-09-16T15:08:18.000Z", "id": "1173614592657887232", "author_id": "808305144626642945", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "132654328", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "liciusjorge", "id": "132654328"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "El_Policia_Mx", "id": "853873224"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 43, "end": 57, "username": "AlfonsoDurazo", "id": "211307172"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173611925030092801"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173614591076487168"], "created_at": "2019-09-16T15:08:17.000Z", "id": "1173614591076487168", "author_id": "813247671104376832", "text": "@liciusjorge @El_Policia_Mx @lopezobrador_ @AlfonsoDurazo Qu\u00e9 ejemplo m\u00e1s est\u00fapido, o sea que si un control de confianza detecta a un/a potencial suicida es mejor correrlo/a que ayudarle con tratamiento psicol\u00f3gico?, porque por si no lo sabes esa es la finalidad de dichos mecanismos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173614465398509572"], "created_at": "2019-09-16T15:07:47.000Z", "id": "1173614465398509572", "author_id": "848600985400377346", "text": "Ke bien q me siento.. Despu\u00e9s de una semana casi suicida..\nCrisis n\u00b0 2827273838282 superada con \u00e9xito \u2714\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173582578978349058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173614407835742208"], "created_at": "2019-09-16T15:07:34.000Z", "id": "1173614407835742208", "author_id": "1169731131471728641", "text": "RT @NTelevisa_com: La maestra no solo avergonz\u00f3 a la ni\u00f1a frente a sus compa\u00f1eros tambi\u00e9n le orden\u00f3 que se saliera del sal\u00f3n. \n https://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173614404606337024"], "created_at": "2019-09-16T15:07:33.000Z", "id": "1173614404606337024", "author_id": "94150014", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}], "urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173348612048347143"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173614379381575682"], "created_at": "2019-09-16T15:07:27.000Z", "id": "1173614379381575682", "author_id": "1077365273831841792", "text": "RT @antoniocendanf1: https://t.co/cwSIyNLEi9", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173614351762280453"], "created_at": "2019-09-16T15:07:20.000Z", "id": "1173614351762280453", "author_id": "785901114369581057", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173614265019842560"], "created_at": "2019-09-16T15:07:00.000Z", "id": "1173614265019842560", "author_id": "408861359", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "inesita_mv", "id": "2993702273"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "XavierDomenechs", "id": "191102437"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 52, "probability": 0.8874, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9154, "type": "Person", "normalized_text": "Carmena"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.6206, "type": "Person", "normalized_text": "Compromis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173287721684652033"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173614262931075073"], "created_at": "2019-09-16T15:06:59.000Z", "id": "1173614262931075073", "author_id": "518970592", "text": "RT @inesita_mv: @XavierDomenechs El problema no es UP, es Iglesias. No consigui\u00f3 negociar ni con Carmena, ni con Errej\u00f3n, ni con Compromis,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sorgin_uy", "id": "28833624"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/T9CDeocydD", "expanded_url": "https://twitter.com/democracynow/status/1173604993057861633", "display_url": "twitter.com/democracynow/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173605784833396736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173614196099026944"], "created_at": "2019-09-16T15:06:43.000Z", "id": "1173614196099026944", "author_id": "2802886084", "text": "RT @sorgin_uy: Capitalismo suicida https://t.co/T9CDeocydD", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173614191816712192"], "created_at": "2019-09-16T15:06:42.000Z", "id": "1173614191816712192", "author_id": "79813103", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173614149978513411"], "created_at": "2019-09-16T15:06:32.000Z", "id": "1173614149978513411", "author_id": "941144531440893952", "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}], "urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173348612048347143"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173614120739987456"], "created_at": "2019-09-16T15:06:25.000Z", "id": "1173614120739987456", "author_id": "958453028323053568", "text": "RT @antoniocendanf1: https://t.co/cwSIyNLEi9", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173614117002842112"], "created_at": "2019-09-16T15:06:24.000Z", "id": "1173614117002842112", "author_id": "67054059", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1073237972403847169", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173606657835896835"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173614032395350016"], "created_at": "2019-09-16T15:06:04.000Z", "id": "1173614032395350016", "author_id": "1073237972403847169", "text": "Jasjajs re suicida, en la colectora*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173614013852409856"], "created_at": "2019-09-16T15:06:00.000Z", "id": "1173614013852409856", "author_id": "231111094", "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173613970139295744"], "created_at": "2019-09-16T15:05:49.000Z", "id": "1173613970139295744", "author_id": "79813103", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/kZVJ5AUMhu", "expanded_url": "https://gamingwiki.it/cinema/il-regista-della-squadra-suicida-david-ayer-e-entusiasta-di-james-gunn-nel-fare-il-sequel/", "display_url": "gamingwiki.it/cinema/il-regi\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173613946303057922"], "created_at": "2019-09-16T15:05:44.000Z", "id": "1173613946303057922", "author_id": "1012324633763373056", "text": "Il regista della squadra suicida David Ayer \u00e8 entusiasta di James Gunn nel fare il\u00a0sequel https://t.co/kZVJ5AUMhu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173593643187396610"}], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/Nw9HzA6fKo", "expanded_url": "https://twitter.com/Barbaranaza28/status/1173593643187396610", "display_url": "twitter.com/Barbaranaza28/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173613900362932224"], "created_at": "2019-09-16T15:05:33.000Z", "id": "1173613900362932224", "author_id": "4703200184", "text": "Pues, gracias a los adolescentes de mierda, la sociedad hizo que fuera algo \"com\u00fan\" estar deprimido, as\u00ed que ahora es un modismo ser t\u00f3xico, depresivo, y suicida creyendo que es cool, cuando en realidad no lo es, es lo peor del mundo. https://t.co/Nw9HzA6fKo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173613764517793797"], "created_at": "2019-09-16T15:05:00.000Z", "id": "1173613764517793797", "author_id": "896357756", "text": "Cuando vean una publicaci\u00f3n de una nota suicida POR FAVOR traten de hablar con la persona asi no la conozcan", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173613669214801921"], "created_at": "2019-09-16T15:04:38.000Z", "id": "1173613669214801921", "author_id": "43236615", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173613668182966272"], "created_at": "2019-09-16T15:04:37.000Z", "id": "1173613668182966272", "author_id": "893931729861455872", "text": "Hj infelizmente perdi uma pessoa muito querida, amg para todas as horas, uma pessoa extremamente amorosa e prestativa. \nUm ser humano que por onde passava conquistava todos, n\u00e3o gostava de ver ningu\u00e9m pra baixo.\ne por ironia, tirou a pr\u00f3pria vida por estar tomada pela depress\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173613636419502085"], "created_at": "2019-09-16T15:04:30.000Z", "id": "1173613636419502085", "author_id": "15632408", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173613534607040514"], "created_at": "2019-09-16T15:04:05.000Z", "id": "1173613534607040514", "author_id": "901988901375660032", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "783471864", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "PanoramaPTV", "id": "396751441"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 61, "probability": 0.8995, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/YDF9PUUiN1", "expanded_url": "https://twitter.com/rocio_soldado/status/1173613533872963584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YDF9PUUiN1", "media_key": "3_1173613531779874818"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173420233761132544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173613533872963584"], "created_at": "2019-09-16T15:04:05.000Z", "id": "1173613533872963584", "author_id": "1080527243754000385", "text": "@Omarquesadamart @PanoramaPTV C\u00e9lebre autor de \"El Caso Garc\u00eda\", un recuento de algunas fechor\u00edas de tu l\u00edder suicida AG. https://t.co/YDF9PUUiN1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173613504772870144"], "created_at": "2019-09-16T15:03:58.000Z", "id": "1173613504772870144", "author_id": "1019752044146683909", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/0MVyqSUNJo", "expanded_url": "https://www.sostenitori.info/alpina-30enne-si-suicida-in-caserma/332385", "display_url": "sostenitori.info/alpina-30enne-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173613479510650880"], "created_at": "2019-09-16T15:03:52.000Z", "id": "1173613479510650880", "author_id": "198174972", "text": "Alpina s'impicca in caserma a 30 anni: Settimo Reggimento sotto choc\nhttps://t.co/0MVyqSUNJo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173613321318207491"], "created_at": "2019-09-16T15:03:15.000Z", "id": "1173613321318207491", "author_id": "709551037024182272", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173613212727726081"], "created_at": "2019-09-16T15:02:49.000Z", "id": "1173613212727726081", "author_id": "1148962475796238337", "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/vaOssWKAlW", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173613088819568641"], "created_at": "2019-09-16T15:02:19.000Z", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "id": "1173613088819568641", "author_id": "282149860", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/vaOssWKAlW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "vando_correia", "id": "258425435"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.817, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.6968, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4402, "type": "Person", "normalized_text": "Coorden"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173612829443858435"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173612997220143104"], "created_at": "2019-09-16T15:01:57.000Z", "id": "1173612997220143104", "author_id": "1120462524359561218", "text": "RT @vando_correia: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu\n\nDe acordo com a Coorden\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173612877107867648"], "created_at": "2019-09-16T15:01:29.000Z", "id": "1173612877107867648", "author_id": "730884349730689024", "text": "Qualquer noticia sobre suicidio mexe muito comigo, odeio ter tido um caso desse na minha familia, \u00e9 horrivel ver as pessoas da fam\u00edlia do suicida sofrendo, parece q eu sinto tudo aq dentro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173612834602803201"], "created_at": "2019-09-16T15:01:19.000Z", "id": "1173612834602803201", "author_id": "929847565", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7614, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 157, "end": 158, "probability": 0.4574, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 160, "end": 161, "probability": 0.3051, "type": "Organization", "normalized_text": "RJ"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/VYQP8H5cR0", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173612829443858435"], "created_at": "2019-09-16T15:01:17.000Z", "id": "1173612829443858435", "author_id": "258425435", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu\n\nDe acordo com a Coordenadoria d Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe d mil\u00edcia na comunidade R das Pedras, mesmo local onde Queiroz se escondeu \nhttps://t.co/VYQP8H5cR0", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173612726272368640"], "created_at": "2019-09-16T15:00:53.000Z", "id": "1173612726272368640", "author_id": "78651325", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173612709109272578"], "created_at": "2019-09-16T15:00:49.000Z", "id": "1173612709109272578", "author_id": "4765420105", "text": "Se eu morrer foi a fome que me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/7kJZhMpori", "expanded_url": "https://goo.gl/FiWUXW", "display_url": "goo.gl/FiWUXW"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/mOmvutqCSm", "expanded_url": "https://twitter.com/JSOliveiraAdv/status/1173612648962899968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mOmvutqCSm", "media_key": "3_1173612646769332224"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173612648962899968"], "created_at": "2019-09-16T15:00:34.000Z", "id": "1173612648962899968", "author_id": "901281942565507072", "text": "N\u00e3o h\u00e1 uma \u201creceita\u201d para detectar seguramente quando uma pessoa est\u00e1 vivenciando uma crise suicida. Entretanto, um indiv\u00edduo em sofrimento pode dar certos sinais, que devem chamar a aten\u00e7\u00e3o de seus familiares e amigos pr\u00f3ximos. Leia mais: https://t.co/7kJZhMpori https://t.co/mOmvutqCSm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/9hlAtwWvGT", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2efCWkgnCo/?igshid=1qh349ue26hd4", "display_url": "instagram.com/p/B2efCWkgnCo/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Pucallpa"}, {"start": 11, "end": 18, "tag": "Ultimo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173612504947314689"], "created_at": "2019-09-16T15:00:00.000Z", "id": "1173612504947314689", "author_id": "2932935004", "text": "#Pucallpa  #Ultimo\n\n\ud83d\udea8SUJETO MATA A SU ESPOSA DE UN DISPARO  Y  SE SUICIDA\ud83d\udea8 \n\nEn el Asentamiento Humano 10 de Marzo: Sujeto se quita la vida de un disparo en la cabeza tras dispararle a su esposa. \n\nSeg\u00fan\u2026 https://t.co/9hlAtwWvGT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 29, "tag": "suicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173299729654079491"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173612498345283584"], "created_at": "2019-09-16T14:59:58.000Z", "id": "1173612498345283584", "author_id": "1132399628", "text": "RT @Dadocanales: El #suicidio NUNCA es un acto impulsivo. Se gesta poco a poco, a trav\u00e9s de la disforia (ansiedad, desesperanza, desesperac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "36135982", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173611685921394688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 110, "probability": 0.9394, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 114, "end": 127, "probability": 0.6196, "type": "Other", "normalized_text": "TribunaDaMassa"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/bFE0kmDXj6", "expanded_url": "https://twitter.com/tribunadamassa/status/1173612442158604290/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bFE0kmDXj6", "media_key": "3_1173612429466570757"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 128, "tag": "TribunaDaMassa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173612442158604290"], "created_at": "2019-09-16T14:59:45.000Z", "id": "1173612442158604290", "author_id": "36135982", "text": "Fim dos tempos: onde se esconde o cara que matou o namorado da ex por causa de uma simples postagem no Facebook? #TribunaDaMassa https://t.co/bFE0kmDXj6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 150, "end": 162, "username": "SomosAguaES", "id": "1009566724369338368"}, {"start": 164, "end": 180, "username": "UNES_ElSalvador", "id": "84105676"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/CfMmRT6Bwm", "expanded_url": "https://twitter.com/amayacarito1/status/1173612440745123840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CfMmRT6Bwm", "media_key": "3_1173612429047209986"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173612440745123840"], "created_at": "2019-09-16T14:59:45.000Z", "id": "1173612440745123840", "author_id": "1225663506", "text": "Como alianza nos unimos a la huelga mundial contra el cambio clim\u00e1tico por la  necesidad de revertir logica irracional suicida que impera e el mundo.\n@SomosAguaES \n@UNES_ElSalvador https://t.co/CfMmRT6Bwm", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 189, "end": 200, "probability": 0.6685, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Praga"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173612301980770304"], "created_at": "2019-09-16T14:59:12.000Z", "id": "1173612301980770304", "author_id": "71403598", "text": "\"A\u00fan puedo leer... \nA\u00fan puedo so\u00f1ar.\nTodo est\u00e1 a salvo dentro de m\u00ed. \n\nSoy mariposa atemporal, \nEn la espera serena \nDe un salto suicida que se convierta en vuelo.\n\nDe un ojal\u00e1 oportuno\".\n\nAgatha Praga.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173612227800293376"], "created_at": "2019-09-16T14:58:54.000Z", "id": "1173612227800293376", "author_id": "897297418789806080", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173612183533568001"], "created_at": "2019-09-16T14:58:43.000Z", "id": "1173612183533568001", "author_id": "1145065945", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.4941, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3575, "type": "Other", "normalized_text": "Narcos"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.6912, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173442634703982592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173612151594016768"], "created_at": "2019-09-16T14:58:36.000Z", "id": "1173612151594016768", "author_id": "124332017", "text": "RT @El_Universal_Mx: Por su trabajo como el mafioso Don Neto de la serie Narcos, Joaqu\u00edn Cos\u00edo fue invitado para formar parte de la cinta h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "34250058", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "manoelpedro", "id": "34250058"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "fuckinmadhatter", "id": "187687371"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8682, "type": "Person", "normalized_text": "Tiburi"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 137, "end": 142, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Haddad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173611299630133248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173612117586526208"], "created_at": "2019-09-16T14:58:28.000Z", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "id": "1173612117586526208", "author_id": "66370407", "text": "@manoelpedro @fuckinmadhatter Achei que a Tiburi mandou mal pra cacete na campanha do Rio de Janeiro e teve um fiasco de votos. Quanto a Haddad, endosso a cr\u00edtica dele: ele \u00e9 melhor do que a estrat\u00e9gia suicida da elei\u00e7\u00e3o passada.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "763842026618122240", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Manifiesto_Peru", "id": "763842026618122240"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "ugluis", "id": "32136515"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173304254926397441"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173612113832620032"], "created_at": "2019-09-16T14:58:27.000Z", "id": "1173612113832620032", "author_id": "37984211", "text": "@manifiesto_peru @ugluis No existe si otros vinculados al suicida est\u00e1n implicados. Pasqu\u00edn de mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "927754533899591680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173612099567857669"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173612102549946369"], "created_at": "2019-09-16T14:58:24.000Z", "id": "1173612102549946369", "author_id": "927754533899591680", "text": "o que isso ajuda na vida de algu\u00e9m com comportamento suicida?????? s\u00f3 me falem, pq acredito que isso tudo s\u00f3 piora a situa\u00e7\u00e3o e a pessoa se sente mais mal do que ela t\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173612061630357505"], "created_at": "2019-09-16T14:58:14.000Z", "id": "1173612061630357505", "author_id": "95216054", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173612059466113026"], "created_at": "2019-09-16T14:58:14.000Z", "id": "1173612059466113026", "author_id": "1030453864066105344", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173611999378444291"], "created_at": "2019-09-16T14:57:59.000Z", "id": "1173611999378444291", "author_id": "1059562140472934400", "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173611995666493440"], "created_at": "2019-09-16T14:57:59.000Z", "id": "1173611995666493440", "author_id": "622875386", "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9367, "type": "Person", "normalized_text": "Baron Corbin"}, {"start": 40, "end": 53, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Johnny Gargano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173611977995952129"], "created_at": "2019-09-16T14:57:54.000Z", "id": "1173611977995952129", "author_id": "830847114976571392", "text": "Baron Corbin interrupted the wedding of Johnny Gargano with a tope suicida at fastlane", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 99, "end": 107, "username": "el7arte", "id": "110520731"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.8701, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 55, "end": 69, "probability": 0.9165, "type": "Other", "normalized_text": "El S\u00e9ptimo Arte"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/mAj6LLSCI2", "expanded_url": "http://www.elseptimoarte.net/noticias/actualidad/reparto-oficial-del-escuadron-suicida-de-james-gunn-36503.html", "display_url": "elseptimoarte.net/noticias/actua\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173611844503855107"], "created_at": "2019-09-16T14:57:23.000Z", "id": "1173611844503855107", "author_id": "95199522", "text": "Reparto oficial del 'Escuadr\u00f3n suicida' de James Gunn- El S\u00e9ptimo Arte https://t.co/mAj6LLSCI2 v\u00eda @el7arte", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173611784307118080"], "created_at": "2019-09-16T14:57:08.000Z", "id": "1173611784307118080", "author_id": "1148186369887473665", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173611754305347584"], "created_at": "2019-09-16T14:57:01.000Z", "id": "1173611754305347584", "author_id": "939833388931969024", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173611719618437120"], "created_at": "2019-09-16T14:56:53.000Z", "id": "1173611719618437120", "author_id": "95216054", "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "opsomsuruguay", "id": "1673800032"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "Hablemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173340712907075584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173611718884429826"], "created_at": "2019-09-16T14:56:53.000Z", "id": "1173611718884429826", "author_id": "172181204", "text": "RT @opsomsuruguay: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesaria\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173611651733569536"], "created_at": "2019-09-16T14:56:37.000Z", "id": "1173611651733569536", "author_id": "184769124", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "soghetti", "id": "45435425"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173607296166957057"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173611567801360385"], "created_at": "2019-09-16T14:56:17.000Z", "id": "1173611567801360385", "author_id": "982036533535494144", "text": "RT @soghetti: Agora muitos l\u00edderes  condenam ataque a refinarias da Ar\u00e1bia Saudita, mas se calaram vergonhosamente qdo a ditadura saudita d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173611502185717760"], "created_at": "2019-09-16T14:56:01.000Z", "id": "1173611502185717760", "author_id": "1097516135334006786", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173611428252659712"], "created_at": "2019-09-16T14:55:43.000Z", "id": "1173611428252659712", "author_id": "2986579102", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173611289588981761"], "created_at": "2019-09-16T14:55:10.000Z", "id": "1173611289588981761", "author_id": "3293816845", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173611164393201664"], "created_at": "2019-09-16T14:54:40.000Z", "id": "1173611164393201664", "author_id": "15399673", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173611132235526145"], "created_at": "2019-09-16T14:54:33.000Z", "id": "1173611132235526145", "author_id": "1058088575592525824", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173611036903190531"], "created_at": "2019-09-16T14:54:10.000Z", "id": "1173611036903190531", "author_id": "317265715", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.\n Prefer\u00ed callar, a esta hora de la vida es lo mejor.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/w07tGHzCO4", "expanded_url": "http://csera.it/0ce4f7e4fn", "display_url": "csera.it/0ce4f7e4fn"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/7dFY0qYhxG", "expanded_url": "https://twitter.com/corrmezzogiorno/status/1173610940102828032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7dFY0qYhxG", "media_key": "3_1173610938941022209"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Lecce"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173610940102828032"], "created_at": "2019-09-16T14:53:47.000Z", "id": "1173610940102828032", "author_id": "164225784", "text": "#Lecce Dj Navi suicida nel 2015, i periti: quasi certamente si \u00e8 impiccato https://t.co/w07tGHzCO4 https://t.co/7dFY0qYhxG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173610918825091072"], "created_at": "2019-09-16T14:53:42.000Z", "id": "1173610918825091072", "author_id": "579337513", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173610898717626369"], "created_at": "2019-09-16T14:53:37.000Z", "id": "1173610898717626369", "author_id": "400177673", "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173610846288789504"], "created_at": "2019-09-16T14:53:25.000Z", "id": "1173610846288789504", "author_id": "1092218753490784256", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "999990463896616961", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173610308948115458"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173610815112601600"], "created_at": "2019-09-16T14:53:17.000Z", "id": "1173610815112601600", "author_id": "888789285264138241", "text": "@LaOne24barra7 hace unos a\u00f1os trabajaba con una de mis mejores amigas en una oficina\nllegando, se queda trabado el ascensor y ella me manda una foto con facturas torta etc\nabr\u00ed el ascensor (la puerta) con una llave de mi casa y sal\u00ed\ngordo suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173610811870404609"], "created_at": "2019-09-16T14:53:16.000Z", "id": "1173610811870404609", "author_id": "825358753646120960", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173610727376076800"], "created_at": "2019-09-16T14:52:56.000Z", "id": "1173610727376076800", "author_id": "1113441373384998912", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "juan_amorin", "id": "117660336"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Moretti"}, {"start": 43, "end": 45, "probability": 0.3379, "type": "Place", "normalized_text": "UIA"}, {"start": 52, "end": 67, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "CronicaAnunciada"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 68, "tag": "CronicaAnunciada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173562748455784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173610677216468994"], "created_at": "2019-09-16T14:52:44.000Z", "id": "1173610677216468994", "author_id": "1125478031999610881", "text": "RT @juan_amorin: \ud83d\udcde Guillermo Moretti (vice UIA) en #CronicaAnunciada:\"Si a un alem\u00e1n le mostras la ca\u00edda constante de la industria que tene\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173610549453742081"], "created_at": "2019-09-16T14:52:14.000Z", "id": "1173610549453742081", "author_id": "591337120", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173610476980363266"], "created_at": "2019-09-16T14:51:56.000Z", "id": "1173610476980363266", "author_id": "1086072146923872256", "text": "Como vcs se sentiria sabendo que uma pessoa se matou por causa de vc?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "soghetti", "id": "45435425"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173607296166957057"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173610320448905224"], "created_at": "2019-09-16T14:51:19.000Z", "id": "1173610320448905224", "author_id": "134476151", "text": "RT @soghetti: Agora muitos l\u00edderes  condenam ataque a refinarias da Ar\u00e1bia Saudita, mas se calaram vergonhosamente qdo a ditadura saudita d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PrensArtistas", "id": "266740230"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.7409, "type": "Organization", "normalized_text": "SGAE"}, {"start": 100, "end": 101, "probability": 0.5365, "type": "Organization", "normalized_text": "VP"}, {"start": 108, "end": 121, "probability": 0.4816, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruz de Hierro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173031386288197633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173610291118137345"], "created_at": "2019-09-16T14:51:12.000Z", "id": "1173610291118137345", "author_id": "379146779", "text": "RT @PrensArtistas: La SGAE anuncia una nueva Divisi\u00f3n Audiovisual suicida. Al frente -destacado- el VP y La Cruz de Hierro se la autoclavar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173346412916105216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173610160633319425"], "created_at": "2019-09-16T14:50:41.000Z", "id": "1173610160633319425", "author_id": "378126778", "text": "RT @RockChildRock: ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.4941, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3575, "type": "Other", "normalized_text": "Narcos"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.6912, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173442634703982592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173610020476530689"], "created_at": "2019-09-16T14:50:08.000Z", "id": "1173610020476530689", "author_id": "31605718", "text": "RT @El_Universal_Mx: Por su trabajo como el mafioso Don Neto de la serie Narcos, Joaqu\u00edn Cos\u00edo fue invitado para formar parte de la cinta h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173609953921306624"], "created_at": "2019-09-16T14:49:52.000Z", "id": "1173609953921306624", "author_id": "258425435", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1120300927", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 106, "probability": 0.8055, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 147, "end": 148, "probability": 0.3721, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173557123155992576"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173609893909147650"], "created_at": "2019-09-16T14:49:37.000Z", "id": "1173609893909147650", "author_id": "1080527243754000385", "text": "@Vponce64 @KeikoFujimori @AlanGarciaPeru Ese cuento de la persecuci\u00f3n pol\u00edtica est\u00e1 muy gastado, ni Uruguay les crey\u00f3 y ech\u00f3 a la calle al suicida AG.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/0Uzv87YFu3", "expanded_url": "https://twitter.com/Gansowo_/status/1173609817975472128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0Uzv87YFu3", "media_key": "3_1173609808601210880"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173609817975472128"], "created_at": "2019-09-16T14:49:19.000Z", "id": "1173609817975472128", "author_id": "767095742079111168", "text": "respectant als meus bros i sisters que estan a 2n de Bat, m'he partit molt la polla amb aquesta storie, quan avan\u00e7i el curs es suicida o algo https://t.co/0Uzv87YFu3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173609798727872512"], "created_at": "2019-09-16T14:49:15.000Z", "id": "1173609798727872512", "author_id": "586115653", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173609736698249216"], "created_at": "2019-09-16T14:49:00.000Z", "id": "1173609736698249216", "author_id": "718780948872110080", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "132159091", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "wachosm77", "id": "1139198124667412482"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9694, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173576432221609985"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173609608646184962"], "created_at": "2019-09-16T14:48:29.000Z", "id": "1173609608646184962", "author_id": "978342451596464129", "text": "@nikolas79jf @wachosm77 Bueno en s\u00ed esa pel\u00edcula de Escuadron Suicida es una cagada, parece que estuviera hecha para ni\u00f1os de 10 a\u00f1os.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.852, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/lEFfQSEI9T", "expanded_url": "https://nerdpoint.com.br/16/09/2019/alice-braga-e-confirmada-no-elenco-do-novo-esquadrao-suicida/", "display_url": "nerdpoint.com.br/16/09/2019/ali\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/m5lBd45bYv", "expanded_url": "https://twitter.com/nerdpointbr/status/1173609592057737216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m5lBd45bYv", "media_key": "3_1173609585774665728"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173609592057737216"], "created_at": "2019-09-16T14:48:26.000Z", "id": "1173609592057737216", "author_id": "950755009540567040", "text": "Alice Braga \u00e9 confirmada no elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida\nhttps://t.co/lEFfQSEI9T https://t.co/m5lBd45bYv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173609570436091904"], "created_at": "2019-09-16T14:48:20.000Z", "id": "1173609570436091904", "author_id": "237939724", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1166461390107926534", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarcioPaulo11", "id": "1166461390107926534"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173576255968559105"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173609473396678658"], "created_at": "2019-09-16T14:47:57.000Z", "id": "1173609473396678658", "author_id": "46674064", "text": "@MarcioPaulo11 @jairbolsonaro Deu linha pro cara que estava atrapalhando e ele se enforcou com a propria linha, ai \u00e9 s\u00f3 despedir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173609406921093121"], "created_at": "2019-09-16T14:47:41.000Z", "id": "1173609406921093121", "author_id": "24093538", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "thaissbju", "id": "914763270"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173581764259917825"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173609405692219393"], "created_at": "2019-09-16T14:47:41.000Z", "id": "1173609405692219393", "author_id": "2704578649", "text": "RT @thaissbju: caralho, o pai matou o filho ainda fez ele gravar um video se despedindo da m\u00e3e", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173609388092866561"], "created_at": "2019-09-16T14:47:37.000Z", "id": "1173609388092866561", "author_id": "36080866", "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173609301312724992"], "created_at": "2019-09-16T14:47:16.000Z", "id": "1173609301312724992", "author_id": "711757667966918656", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173609271885475840"], "created_at": "2019-09-16T14:47:09.000Z", "id": "1173609271885475840", "author_id": "56457059", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173609135004368897"], "created_at": "2019-09-16T14:46:37.000Z", "id": "1173609135004368897", "author_id": "69768937", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173608918070779905"], "created_at": "2019-09-16T14:45:45.000Z", "id": "1173608918070779905", "author_id": "3153979903", "text": "Madurar ser\u00e1 un reto suicida para algunos? Porque eso parece", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "soghetti", "id": "45435425"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173607296166957057"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173608909577367558"], "created_at": "2019-09-16T14:45:43.000Z", "id": "1173608909577367558", "author_id": "1084525988250353664", "text": "RT @soghetti: Agora muitos l\u00edderes  condenam ataque a refinarias da Ar\u00e1bia Saudita, mas se calaram vergonhosamente qdo a ditadura saudita d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173608907761172481"], "created_at": "2019-09-16T14:45:42.000Z", "id": "1173608907761172481", "author_id": "345215691", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173608833178132480"], "created_at": "2019-09-16T14:45:25.000Z", "id": "1173608833178132480", "author_id": "271986804", "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.682, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173401112986058752"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173608816639975425"], "created_at": "2019-09-16T14:45:21.000Z", "id": "1173608816639975425", "author_id": "309445869", "text": "RT @LegiaoDosHerois: O Esquadr\u00e3o Suicida - James Gunn diz que muitas not\u00edcias sobre o elenco do filme est\u00e3o erradas!\n\n&gt;&gt;https://t.co/jmtw8O\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciojerry", "id": "48122425"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 115, "end": 127, "probability": 0.6672, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173569043741237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173608788856909824"], "created_at": "2019-09-16T14:45:14.000Z", "id": "1173608788856909824", "author_id": "52833122", "text": "RT @marciojerry: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paulaodopt", "id": "131004593"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8396, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.5612, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 126, "tag": "TopbuzzBrasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173568882721918976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173608763938545664"], "created_at": "2019-09-16T14:45:08.000Z", "id": "1173608763938545664", "author_id": "188032937", "text": "RT @paulaodopt: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu #TopbuzzBrasil https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173608749698732032"], "created_at": "2019-09-16T14:45:05.000Z", "id": "1173608749698732032", "author_id": "93143515", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173608733613658112"], "created_at": "2019-09-16T14:45:01.000Z", "id": "1173608733613658112", "author_id": "223893582", "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "836635433689833472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173608342968774657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173608689980362753"], "created_at": "2019-09-16T14:44:50.000Z", "id": "1173608689980362753", "author_id": "836635433689833472", "text": "vi state accanendo bastava il mio like suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173608665611472896"], "created_at": "2019-09-16T14:44:45.000Z", "id": "1173608665611472896", "author_id": "982774740459892736", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173608648163188736"], "created_at": "2019-09-16T14:44:40.000Z", "id": "1173608648163188736", "author_id": "720647298", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173608622976307200"], "created_at": "2019-09-16T14:44:34.000Z", "id": "1173608622976307200", "author_id": "176570576", "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173608532786262016"], "created_at": "2019-09-16T14:44:13.000Z", "id": "1173608532786262016", "author_id": "341174106", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173608521876889600"], "created_at": "2019-09-16T14:44:10.000Z", "id": "1173608521876889600", "author_id": "1048045296205352961", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173608377710194688"], "created_at": "2019-09-16T14:43:36.000Z", "id": "1173608377710194688", "author_id": "397650853", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173608364502335490"], "created_at": "2019-09-16T14:43:33.000Z", "id": "1173608364502335490", "author_id": "47250979", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173608279882260480"], "created_at": "2019-09-16T14:43:13.000Z", "id": "1173608279882260480", "author_id": "56570756", "text": "\u00c9 muito interessante quando as pessoas associam depress\u00e3o a falta de sucesso material (financeiro, carreira etc). Isso revela o qu\u00e3o materialista nossa sociedade ainda \u00e9. Mas muita gente com amplo sucesso material tem depress\u00e3o e se suicida. Depress\u00e3o n\u00e3o depende do material.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173608279437664256"], "created_at": "2019-09-16T14:43:13.000Z", "id": "1173608279437664256", "author_id": "2854007571", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FeMiGrantxs", "id": "856179685763325952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173556553636634624"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173608239633784833"], "created_at": "2019-09-16T14:43:03.000Z", "id": "1173608239633784833", "author_id": "1617103290", "text": "RT @FeMiGrantxs: Vivimos en un mundo muy cruel y a veces nos duele demasiado. Estamos devastadas por el suicidio de una chica de 14 a\u00f1os en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2393495940", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173608053855412224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 248, "end": 252, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Glovo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173608239335952384"], "created_at": "2019-09-16T14:43:03.000Z", "id": "1173608239335952384", "author_id": "2393495940", "text": "3 a\u00f1os de esta m\u00e1xima marranada. Por supuesto, dado que la gente no es una suicida, las bicis circulan muy, muy rara vez por ah\u00ed. Cualquiera que transite habitualmente por ah\u00ed sabe que dichos carriles los usan m\u00e1s los scooters que las bicis. Alg\u00fan Glovo y poco m\u00e1s. Es un hecho.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173608236500619266"], "created_at": "2019-09-16T14:43:02.000Z", "id": "1173608236500619266", "author_id": "271986804", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173608209329917956"], "created_at": "2019-09-16T14:42:56.000Z", "id": "1173608209329917956", "author_id": "859583240717443072", "text": "Clientes, hoje n\u00e3o vou est\u00e1 atendendo no studio!! Uma grande amiga minha se suicidou e eu n estou com cabe\u00e7a \ud83d\ude16", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173608162966081543"], "created_at": "2019-09-16T14:42:45.000Z", "id": "1173608162966081543", "author_id": "767522539782467584", "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "inesita_mv", "id": "2993702273"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "XavierDomenechs", "id": "191102437"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 52, "probability": 0.8874, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9154, "type": "Person", "normalized_text": "Carmena"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.6206, "type": "Person", "normalized_text": "Compromis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173287721684652033"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173608147577167872"], "created_at": "2019-09-16T14:42:41.000Z", "id": "1173608147577167872", "author_id": "2257773066", "text": "RT @inesita_mv: @XavierDomenechs El problema no es UP, es Iglesias. No consigui\u00f3 negociar ni con Carmena, ni con Errej\u00f3n, ni con Compromis,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "973483242132209664", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "almosa75", "id": "973483242132209664"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173547596012556288"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173608082871635970"], "created_at": "2019-09-16T14:42:26.000Z", "id": "1173608082871635970", "author_id": "2182144020", "text": "@almosa75 Cuanto suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "inesita_mv", "id": "2993702273"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "XavierDomenechs", "id": "191102437"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 52, "probability": 0.8874, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9154, "type": "Person", "normalized_text": "Carmena"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.6206, "type": "Person", "normalized_text": "Compromis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173287721684652033"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173608057563156480"], "created_at": "2019-09-16T14:42:20.000Z", "id": "1173608057563156480", "author_id": "1050432643186212865", "text": "RT @inesita_mv: @XavierDomenechs El problema no es UP, es Iglesias. No consigui\u00f3 negociar ni con Carmena, ni con Errej\u00f3n, ni con Compromis,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlanizEnmanuel", "id": "2588393945"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "desde_1965", "id": "855538460354002944"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574097349074945"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173608032435167232"], "created_at": "2019-09-16T14:42:14.000Z", "id": "1173608032435167232", "author_id": "3411779230", "text": "RT @AlanizEnmanuel: @desde_1965 Este es un ejemplo democr\u00e1tico...muy parecido a los mil d\u00edas de suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173608028777668608"], "created_at": "2019-09-16T14:42:13.000Z", "id": "1173608028777668608", "author_id": "836812688521060354", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173608018145099776"], "created_at": "2019-09-16T14:42:10.000Z", "id": "1173608018145099776", "author_id": "1151293275321634817", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173608004614115328"], "created_at": "2019-09-16T14:42:07.000Z", "id": "1173608004614115328", "author_id": "462331772", "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173607931855757312"], "created_at": "2019-09-16T14:41:50.000Z", "id": "1173607931855757312", "author_id": "308814477", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173607915044921347"], "created_at": "2019-09-16T14:41:46.000Z", "id": "1173607915044921347", "author_id": "52598410", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173607899337252866"], "created_at": "2019-09-16T14:41:42.000Z", "id": "1173607899337252866", "author_id": "133712174", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173607881276477442"], "created_at": "2019-09-16T14:41:38.000Z", "id": "1173607881276477442", "author_id": "280251349", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173607855972331520"], "created_at": "2019-09-16T14:41:32.000Z", "id": "1173607855972331520", "author_id": "1412842141", "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9458, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 19, "end": 20, "probability": 0.6989, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 79, "end": 80, "probability": 0.6777, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/iL4JTZy08w", "expanded_url": "https://bit.ly/2mfkkCg", "display_url": "bit.ly/2mfkkCg"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/2Z2jkvTYBr", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1173607801798766592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2Z2jkvTYBr", "media_key": "3_1173607800116826112"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 81, "tag": "DC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173607801798766592"], "created_at": "2019-09-16T14:41:19.000Z", "id": "1173607801798766592", "author_id": "3008841633", "text": "David Ayer diz que DC \u00e9 \"sortuda\" por ter James Gunn.\u00a0https://t.co/iL4JTZy08w\n#DC https://t.co/2Z2jkvTYBr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "soghetti", "id": "45435425"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173607296166957057"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173607622609637381"], "created_at": "2019-09-16T14:40:36.000Z", "id": "1173607622609637381", "author_id": "77453749", "text": "RT @soghetti: Agora muitos l\u00edderes  condenam ataque a refinarias da Ar\u00e1bia Saudita, mas se calaram vergonhosamente qdo a ditadura saudita d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173607596588183553"], "created_at": "2019-09-16T14:40:30.000Z", "id": "1173607596588183553", "author_id": "401507075", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/e4VP8rB5K3", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173607557740584961"], "created_at": "2019-09-16T14:40:20.000Z", "id": "1173607557740584961", "author_id": "166567189", "text": "https://t.co/e4VP8rB5K3", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "zxx"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173607494104563712"], "created_at": "2019-09-16T14:40:05.000Z", "id": "1173607494104563712", "author_id": "793524044263989248", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.9379, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.6732, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.8311, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173576232765743105"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173607487750230022"], "created_at": "2019-09-16T14:40:04.000Z", "id": "1173607487750230022", "author_id": "988515988818857985", "text": "RT @DCBrasil3: Taika Waititi diz que Marvel n\u00e3o sabia do envolvimento do mesmo em Esquadr\u00e3o Suicida.\n\n\u201cBem, eles n\u00e3o sabiam at\u00e9 agora, cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173607483878907904"], "created_at": "2019-09-16T14:40:03.000Z", "id": "1173607483878907904", "author_id": "1057370620483264515", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173607468154478593"], "created_at": "2019-09-16T14:39:59.000Z", "id": "1173607468154478593", "author_id": "135654510", "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173607446063067136"], "created_at": "2019-09-16T14:39:54.000Z", "id": "1173607446063067136", "author_id": "221166967", "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173607375481266176"], "created_at": "2019-09-16T14:39:37.000Z", "id": "1173607375481266176", "author_id": "194005670", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "878661139378339841", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ClubDCComicsESP", "id": "878661139378339841"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173579186088423424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173607356778852357"], "created_at": "2019-09-16T14:39:33.000Z", "id": "1173607356778852357", "author_id": "1133000485701603328", "text": "@ClubDCComicsESP El escuadr\u00f3n suicida y batman", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173607353331175424"], "created_at": "2019-09-16T14:39:32.000Z", "id": "1173607353331175424", "author_id": "877205561628143616", "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173607329780195332"], "created_at": "2019-09-16T14:39:26.000Z", "id": "1173607329780195332", "author_id": "123015325", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 67, "probability": 0.9666, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Bin Salman"}, {"start": 276, "end": 278, "probability": 0.9204, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173607296166957057"], "created_at": "2019-09-16T14:39:18.000Z", "id": "1173607296166957057", "author_id": "45435425", "text": "Agora muitos l\u00edderes  condenam ataque a refinarias da Ar\u00e1bia Saudita, mas se calaram vergonhosamente qdo a ditadura saudita de Bin Salman matou milhares no I\u00eamen em bombardeios a civis, \u00f1 poupando hospitais, \u00f4nibus escolares e funerais, cujo ataque foi ftmente condenado pela ONU.", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 5, "like_count": 149, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/dmzEJdMZWi", "expanded_url": "http://www.messinaindiretta.it/detenuto-20enne-suicida-nel-carcere-di-barcellona-pozzo-di-gotto-dettagli/", "display_url": "messinaindiretta.it/detenuto-20enn\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173607290529832960"], "created_at": "2019-09-16T14:39:17.000Z", "id": "1173607290529832960", "author_id": "2664945588", "text": "Detenuto 20enne suicida nel carcere di Barcellona Pozzo di Gotto [DETTAGLI] | Messina in diretta https://t.co/dmzEJdMZWi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173607239455846400"], "created_at": "2019-09-16T14:39:05.000Z", "id": "1173607239455846400", "author_id": "2730879454", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/x5YSwo24dg", "expanded_url": "http://www.messinaindiretta.it/detenuto-20enne-suicida-nel-carcere-di-barcellona-pozzo-di-gotto-dettagli/", "display_url": "messinaindiretta.it/detenuto-20enn\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173607233369849857"], "created_at": "2019-09-16T14:39:03.000Z", "id": "1173607233369849857", "author_id": "1038795492757581825", "text": "Detenuto 20enne suicida nel carcere di Barcellona Pozzo di Gotto [DETTAGLI] | Messina in diretta https://t.co/x5YSwo24dg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/d57sMCzsoS", "expanded_url": "https://twitter.com/cctv_idiots/status/1173511389710835713", "display_url": "twitter.com/cctv_idiots/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173607231121776640"], "created_at": "2019-09-16T14:39:03.000Z", "id": "1173607231121776640", "author_id": "53254104", "text": "Gato suicida https://t.co/d57sMCzsoS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9477, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.7461, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173254143982624768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173607187723145216"], "created_at": "2019-09-16T14:38:52.000Z", "id": "1173607187723145216", "author_id": "2270619169", "text": "RT @RockStroke: Olviden la elecci\u00f3n de Trump o la imbecilidad suicida de Brexit. La peor verg\u00fcenza de Occidente en esta infausta d\u00e9cada es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "50227565", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173606860743725056"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173607168651800576"], "created_at": "2019-09-16T14:38:48.000Z", "id": "1173607168651800576", "author_id": "50227565", "text": "mi gato es suicida y casi se tira al fuego de la chimenea cuando lo cog\u00ed para salvarlo se me levant\u00f3 la acr\u00edlica \ud83d\ude29", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173607132870193159"], "created_at": "2019-09-16T14:38:39.000Z", "id": "1173607132870193159", "author_id": "1020146562", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173607077249527808"], "created_at": "2019-09-16T14:38:26.000Z", "id": "1173607077249527808", "author_id": "1023705032032759809", "text": "\u201cUm suicida n\u00e3o quer se matar, quer matar sua dor\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173606994269417474"], "created_at": "2019-09-16T14:38:06.000Z", "id": "1173606994269417474", "author_id": "552723357", "text": "N\u00e3o consigo parar de pensar na menininha de 10 anos que se suicidou \ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173606987277512704"], "created_at": "2019-09-16T14:38:04.000Z", "id": "1173606987277512704", "author_id": "33834348", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173606972278693888"], "created_at": "2019-09-16T14:38:01.000Z", "id": "1173606972278693888", "author_id": "733348542027288576", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173606911226368000"], "created_at": "2019-09-16T14:37:46.000Z", "id": "1173606911226368000", "author_id": "861672588954783745", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173606889369812993"], "created_at": "2019-09-16T14:37:41.000Z", "id": "1173606889369812993", "author_id": "826220482810744832", "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "443008452", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "reyreysincorona", "id": "443008452"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173479844019081216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173606877499969536"], "created_at": "2019-09-16T14:37:38.000Z", "id": "1173606877499969536", "author_id": "849845772", "text": "@reyreysincorona @MilagrosLeivaG Y cuando fuiste ministro del ladr\u00f3n suicida, por que esa fue la conclusi\u00f3n  a la que llegaste cuando lo investigaste, qu\u00e9 pas\u00f3? como te convencieron? Te convencieron buenos abogados?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173606821086552065"], "created_at": "2019-09-16T14:37:25.000Z", "id": "1173606821086552065", "author_id": "240792768", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173606817047465985"], "created_at": "2019-09-16T14:37:24.000Z", "id": "1173606817047465985", "author_id": "418765489", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173606616916271104"], "created_at": "2019-09-16T14:36:36.000Z", "id": "1173606616916271104", "author_id": "1020146562", "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173606444047970304"], "created_at": "2019-09-16T14:35:55.000Z", "id": "1173606444047970304", "author_id": "1037813894700572672", "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173606393665994752"], "created_at": "2019-09-16T14:35:43.000Z", "id": "1173606393665994752", "author_id": "264345311", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173606345465049089"], "created_at": "2019-09-16T14:35:31.000Z", "id": "1173606345465049089", "author_id": "2865783113", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173606256201949184"], "created_at": "2019-09-16T14:35:10.000Z", "id": "1173606256201949184", "author_id": "1033116069165187072", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1643110194", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173603894179586050"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.8499, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173606162723409921"], "created_at": "2019-09-16T14:34:48.000Z", "id": "1173606162723409921", "author_id": "239860687", "text": "@se_lalla a\u00ed menina n\u00e3o sei sou apaixonada no pennywise quem nunca matou umas crian\u00e7as n\u00e3o \u00e9 mesmo?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173606161419034624"], "created_at": "2019-09-16T14:34:48.000Z", "id": "1173606161419034624", "author_id": "64475139", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173606161263865857"], "created_at": "2019-09-16T14:34:48.000Z", "id": "1173606161263865857", "author_id": "287306442", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3354251415", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "diogobenes", "id": "69457036"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "apmipus", "id": "153195523"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173605880824246272"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173606156612321280"], "created_at": "2019-09-16T14:34:46.000Z", "id": "1173606156612321280", "author_id": "3354251415", "text": "@diogobenes @apmipus @FotosDeFatos E algum tempo depois ele se suicidou, creio que pelo trauma da castra\u00e7\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173606139709337600"], "created_at": "2019-09-16T14:34:42.000Z", "id": "1173606139709337600", "author_id": "1059382961156481025", "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 87, "probability": 0.8137, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.6396, "type": "Other", "normalized_text": "CNSDUberaba"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 88, "tag": "SetembroAmarelo"}, {"start": 90, "end": 102, "tag": "CNSDUberaba"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173606129689137152"], "created_at": "2019-09-16T14:34:40.000Z", "id": "1173606129689137152", "author_id": "1173546629900709888", "text": "Quando algu\u00e9m se suicida ele n\u00e3o quer acabar com a vida e sim com a dor #SetembroAmarelo  #CNSDUberaba", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173606087255318528"], "created_at": "2019-09-16T14:34:30.000Z", "id": "1173606087255318528", "author_id": "189604741", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elsoldepuebla1", "id": "236602067"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173395554707091457"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173606077239386114"], "created_at": "2019-09-16T14:34:28.000Z", "id": "1173606077239386114", "author_id": "1165258416144732165", "text": "RT @elsoldepuebla1: Una adolescente de 14 a\u00f1os se suicid\u00f3 tras una burla que su maestra de clase le hizo en pleno sal\u00f3n, tras su primera me\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173606056431357952"], "created_at": "2019-09-16T14:34:23.000Z", "id": "1173606056431357952", "author_id": "44645298", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.9325, "type": "Other", "normalized_text": "Bioshock Infinite"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/OPuJkIcvSt", "expanded_url": "https://youtu.be/mkOTXPwghVw", "display_url": "youtu.be/mkOTXPwghVw"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173606026823774210"], "created_at": "2019-09-16T14:34:15.000Z", "id": "1173606026823774210", "author_id": "1130215909317066752", "text": "Una MONJA se SUICIDA para quemar el dirigible #2 | Bioshock Infinite\nhttps://t.co/OPuJkIcvSt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173606015927013376"], "created_at": "2019-09-16T14:34:13.000Z", "id": "1173606015927013376", "author_id": "1088133295735537664", "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Mar_221", "id": "169062778"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "YvonMaria", "id": "4764747455"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "Noevi13", "id": "1142861884300902402"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "nachomdeo", "id": "1090030958"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173373994042646534"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173606003742531586"], "created_at": "2019-09-16T14:34:10.000Z", "id": "1173606003742531586", "author_id": "394568887", "text": "RT @Mar_221: @YvonMaria @Noevi13 @nachomdeo El peronismo es suicida! tenemos suficientes pruebas en 73 a\u00f1os y 6 gobiernos, la mitad del tie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173605949971607552"], "created_at": "2019-09-16T14:33:57.000Z", "id": "1173605949971607552", "author_id": "918256984012525569", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173605946901372928"], "created_at": "2019-09-16T14:33:56.000Z", "id": "1173605946901372928", "author_id": "381138769", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173605888801824769"], "created_at": "2019-09-16T14:33:43.000Z", "id": "1173605888801824769", "author_id": "381138769", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173605846846189568"], "created_at": "2019-09-16T14:33:33.000Z", "id": "1173605846846189568", "author_id": "1092245096353931265", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173605830794633226"], "created_at": "2019-09-16T14:33:29.000Z", "id": "1173605830794633226", "author_id": "877650684216307712", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "za\u043d\u03b9ra d je\u0455\u03c5\u0455 \u0950", "id": "244522068", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 388, "tweet_count": 38382, "listed_count": 4}, "location": "Venezuela", "username": "ZahiraBrito"}, {"verified": false, "name": "Meio-Dia", "id": "1132809059462275072", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 32, "tweet_count": 44, "listed_count": 0}, "location": "Uberaba, Brasil", "username": "NicoleFidalgo"}, {"verified": false, "name": "Para E Pensa@oficial", "id": "1173546629900709888", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 8, "tweet_count": 72, "listed_count": 0}, "username": "PensaPara"}, {"verified": false, "name": "Ronald Bonjardim", "id": "982036533535494144", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 431, "tweet_count": 16803, "listed_count": 0}, "username": "BonjardimRonald"}, {"verified": true, "name": "George Marques \uea00\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "40548874", "public_metrics": {"followers_count": 209236, "following_count": 1015, "tweet_count": 129366, "listed_count": 1043}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "GeorgMarques"}, {"verified": false, "name": "green rosetta\u2122", "id": "40823585", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 1093, "tweet_count": 138439, "listed_count": 27}, "location": "DDD 031/084", "username": "vitordias_"}, {"verified": true, "name": "Renato Rovai", "id": "57771039", "public_metrics": {"followers_count": 117902, "following_count": 3979, "tweet_count": 34582, "listed_count": 582}, "location": "Santos/S\u00e3o Paulo - Brasil", "username": "renato_rovai"}, {"verified": false, "name": "Jaime Guimar\u00e3es Junior \ud83d\udc09", "id": "51141993", "public_metrics": {"followers_count": 3096, "following_count": 4998, "tweet_count": 83222, "listed_count": 7}, "location": "Camaragibe | PE | Brasil", "username": "jaimegjunior"}, {"verified": false, "name": "Simoni", "id": "146557695", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 456, "tweet_count": 172357, "listed_count": 1}, "location": "Arauc\u00e1ria ", "username": "sousasimoni"}, {"verified": false, "name": "redcoquimbo", "id": "563985020", "public_metrics": {"followers_count": 20306, "following_count": 1916, "tweet_count": 88463, "listed_count": 64}, "location": "Talca", "username": "red_coquimbo"}, {"verified": false, "name": "RedLosLagos", "id": "564014273", "public_metrics": {"followers_count": 11255, "following_count": 4482, "tweet_count": 82107, "listed_count": 30}, "location": "Talca", "username": "redloslagos"}, {"verified": false, "name": "RedLosRios", "id": "564013525", "public_metrics": {"followers_count": 8077, "following_count": 2764, "tweet_count": 85368, "listed_count": 37}, "location": "Talca", "username": "RedlosRios"}, {"verified": false, "name": "Red Magallanes", "id": "3092740223", "public_metrics": {"followers_count": 2698, "following_count": 1854, "tweet_count": 41060, "listed_count": 14}, "location": "Talca, Chile", "username": "Redmagallanes"}, {"verified": false, "name": "RedMaule", "id": "116923966", "public_metrics": {"followers_count": 57303, "following_count": 2699, "tweet_count": 221285, "listed_count": 163}, "location": "Talca", "username": "RedMaule"}, {"verified": false, "name": "Red O'Higgins", "id": "498198513", "public_metrics": {"followers_count": 28904, "following_count": 1919, "tweet_count": 121599, "listed_count": 81}, "location": "Talca", "username": "Red_OHiggins"}, {"verified": false, "name": "RedTarapaca", "id": "563968996", "public_metrics": {"followers_count": 4653, "following_count": 1821, "tweet_count": 57632, "listed_count": 22}, "location": "Talca", "username": "redtarapaca"}, {"verified": false, "name": "RedValparaiso", "id": "563990621", "public_metrics": {"followers_count": 17957, "following_count": 6378, "tweet_count": 120201, "listed_count": 65}, "location": "Talca", "username": "RedValparaiso"}, {"verified": false, "name": "vnx soca fofo", "id": "531486338", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 663, "tweet_count": 65568, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Saru\u00ea", "username": "SantraginusV"}, {"verified": false, "name": "doidja cat", "id": "1597413241", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 495, "tweet_count": 30081, "listed_count": 0}, "username": "madonnasbint"}, {"verified": false, "name": "RedBiobio", "id": "497942425", "public_metrics": {"followers_count": 43182, "following_count": 13739, "tweet_count": 134638, "listed_count": 142}, "location": "Talca", "username": "RedBiobio"}, {"verified": false, "name": "Red \u00d1uble", "id": "3432858682", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 76, "tweet_count": 11203, "listed_count": 3}, "location": "Talca", "username": "Red_nuble"}, {"verified": false, "name": "Redatacama", "id": "980470088", "public_metrics": {"followers_count": 8515, "following_count": 2908, "tweet_count": 106789, "listed_count": 31}, "location": "Talca", "username": "redatacama"}, {"verified": false, "name": "Red Arica", "id": "553600873", "public_metrics": {"followers_count": 4247, "following_count": 1985, "tweet_count": 57719, "listed_count": 31}, "location": "Talca", "username": "RedArica"}, {"verified": false, "name": "RedAraucania", "id": "564009197", "public_metrics": {"followers_count": 18118, "following_count": 3813, "tweet_count": 89050, "listed_count": 65}, "location": "Talca", "username": "RedAraucania"}, {"verified": false, "name": "RedAntofagasta", "id": "556111251", "public_metrics": {"followers_count": 20350, "following_count": 3686, "tweet_count": 118133, "listed_count": 58}, "location": "Talca", "username": "RedAntofagasta"}, {"verified": false, "name": "DSTV", "id": "3949129113", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 483, "tweet_count": 33786, "listed_count": 1}, "username": "dstvdrive"}, {"verified": false, "name": "Josuis", "id": "148195697", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 157, "tweet_count": 100014, "listed_count": 4}, "location": "Santiago, Chile", "username": "Heri7or"}, {"verified": false, "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "id": "6558552", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "hookdump"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9Eroni Liane K. Fronza", "id": "793524044263989248", "public_metrics": {"followers_count": 1761, "following_count": 1214, "tweet_count": 111300, "listed_count": 7}, "username": "EroniLiane"}, {"verified": true, "name": "Revista F\u00f3rum", "id": "19593634", "public_metrics": {"followers_count": 451866, "following_count": 1113, "tweet_count": 119683, "listed_count": 2163}, "location": "Brasil", "username": "revistaforum"}, {"verified": false, "name": "Eduardo Lyra", "id": "3835096589", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 3604, "tweet_count": 8671, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "eduardojlyra"}, {"verified": false, "name": "Sonia Meneghetti", "id": "45435425", "public_metrics": {"followers_count": 13989, "following_count": 3617, "tweet_count": 59551, "listed_count": 49}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "soghetti"}, {"verified": false, "name": "Nadia R.M. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "2363071129", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 1319, "tweet_count": 40164, "listed_count": 2}, "location": "Peru", "username": "naudim5"}, {"verified": true, "name": "INPE", "id": "1668720290", "public_metrics": {"followers_count": 25455, "following_count": 368, "tweet_count": 9364, "listed_count": 97}, "location": "Lima", "username": "INPEgob"}, {"verified": false, "name": "PAI JESUS O ESPRTO A CRUZ E O DRAG\u00c3O PRESO NATERRA", "id": "1049797779982348289", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 3684, "tweet_count": 73136, "listed_count": 0}, "username": "GlobalEtica"}, {"verified": false, "name": "leticia martinez san", "id": "4836794354", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 314, "tweet_count": 37832, "listed_count": 15}, "username": "lotymar"}, {"verified": true, "name": "Foro_TV", "id": "109651819", "public_metrics": {"followers_count": 1970759, "following_count": 83, "tweet_count": 738905, "listed_count": 6912}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "Foro_TV"}, {"verified": false, "name": "Maraggato Marcio\u26f3\u26f3\u26f3", "id": "1115277204252966912", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 1308, "tweet_count": 11356, "listed_count": 0}, "username": "maraggato"}, {"verified": false, "name": "Ivagna Mendes", "id": "4660116436", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 277, "tweet_count": 80753, "listed_count": 8}, "location": "Plano Piloto de Bras\u00edlia, Bras", "username": "ivagnamendes"}, {"verified": false, "name": "Monkey D. Johann", "id": "78966203", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 578, "tweet_count": 20576, "listed_count": 4}, "username": "Johanndiz"}, {"verified": false, "name": "(A)rgoth", "id": "87743630", "public_metrics": {"followers_count": 2065, "following_count": 1147, "tweet_count": 820460, "listed_count": 53}, "username": "ArgothR"}, {"verified": false, "name": "Daniel Cunha \ud83e\udd91da Silva", "id": "95286627", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 1765, "tweet_count": 31635, "listed_count": 1}, "username": "dcunhas"}, {"verified": false, "name": "Esther", "id": "1581960475", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 506, "tweet_count": 34769, "listed_count": 2}, "location": "Extremadura,Espa\u00f1a", "username": "_egallardod"}, {"verified": false, "name": "Alfon", "id": "184739771", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 941, "tweet_count": 22116, "listed_count": 14}, "location": "Madrid", "username": "alfonso_m92"}, {"verified": false, "name": "Wander Soares", "id": "206875147", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 4937, "tweet_count": 30642, "listed_count": 3}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "SoaresWander"}, {"verified": false, "name": "Janine", "id": "1656390102", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 1093, "tweet_count": 29603, "listed_count": 2}, "username": "NineSilva_CEC"}, {"verified": false, "name": "el Gaboos", "id": "1005652133465804801", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 71, "tweet_count": 66, "listed_count": 0}, "username": "Gabriel58296372"}, {"verified": false, "name": "EL INFORMANTE \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "234088034", "public_metrics": {"followers_count": 252245, "following_count": 221022, "tweet_count": 307507, "listed_count": 1063}, "location": "#CDMX", "username": "ElInformanteMX"}, {"verified": false, "name": "AndreGT (em \ud83c\udfe1)", "id": "82539020", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 2507, "tweet_count": 165483, "listed_count": 3}, "username": "AndreGT74"}, {"verified": false, "name": "Mauro C\u00e9sar Amaral", "id": "1097897295947931654", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 2375, "tweet_count": 59970, "listed_count": 1}, "username": "MauroCsarAmara1"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7M@rcio 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\ud83d\udea9", "id": "4519557141", "public_metrics": {"followers_count": 15048, "following_count": 14464, "tweet_count": 64417, "listed_count": 11}, "location": "S\u00e3o Vicente, Brasil", "username": "oicram2016"}, {"verified": false, "name": "Tony Silva", "id": "1042544987152379904", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 269, "tweet_count": 7656, "listed_count": 0}, "username": "TonySilva169"}, {"verified": false, "name": "quimreis", "id": "58583772", "public_metrics": {"followers_count": 2844, "following_count": 3156, "tweet_count": 165275, "listed_count": 20}, "location": "Salvador-Ba Brasil", "username": "quimreis"}, {"verified": false, "name": "Valeria Mangueira", "id": "847934670864076800", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 652, "tweet_count": 6237, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro ", "username": "ValeriaManguei4"}, {"verified": false, "name": "amiga do fim", "id": "3228898474", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 377, "tweet_count": 7670, "listed_count": 0}, "location": "Porto Velho, Rond\u00f4nia", "username": "thalyamt"}, {"verified": false, "name": "\u1d00\u02e1\u1d49\u02e3\u1d43\u207f\u1d48\u02b3\u1d49 \u1d05\u2071\u1d49\u1d4d\u1d52\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1168726136764993536", "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 1314, "tweet_count": 508, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "AlexandreDieg89"}, {"verified": false, "name": "Lara", "id": "55343208", "public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 382, "tweet_count": 105588, "listed_count": 7}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Larakillers"}, {"verified": false, "name": "Pedro Gobett", "id": "189405564", "public_metrics": {"followers_count": 2939, "following_count": 1978, "tweet_count": 18542, "listed_count": 13}, "location": "www.facebook.com/psicopontocom", "username": "pedrogobett"}, {"verified": true, "name": "Margarida Salom\u00e3o", "id": "626725650", "public_metrics": {"followers_count": 90173, "following_count": 1328, "tweet_count": 41446, "listed_count": 304}, "location": "Juiz de Fora", "username": "JFMargarida"}, {"verified": false, "name": "Karito P\u00e1ez", "id": "94718524", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 619, "tweet_count": 5059, "listed_count": 6}, "location": "Colombia", "username": "Karito1008"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd43\ud835\udd52 \u2102\ud835\udd59\ud835\udd5a\ud835\udd60 \ud83d\udc8e\u26af\u035b", "id": "901509940317220864", "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 1053, "tweet_count": 20978, "listed_count": 5}, "location": "Callao, Peru", "username": "ilachio"}, {"verified": false, "name": "vitinho", "id": "1173270946335088641", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 179, "tweet_count": 3912, "listed_count": 0}, "location": "Hellcife", "username": "victxzr"}, {"verified": false, "name": "D E P R E S S I O N\ud83c\udf97", "id": "1115999661108727808", "public_metrics": {"followers_count": 2416, "following_count": 11, "tweet_count": 868, "listed_count": 0}, "location": "no fundo do po\u00e7o", "username": "depression097"}, {"verified": false, "name": "T\u00e1ssio", "id": "197824586", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 423, "tweet_count": 10778, "listed_count": 2}, "location": "Vit\u00f3ria", "username": "tassio_jub"}, {"verified": false, "name": "Rafael Herranz", "id": "843867686148947968", "public_metrics": {"followers_count": 3937, "following_count": 2815, "tweet_count": 332266, "listed_count": 8}, "username": "Rafa_eltorete"}, {"verified": false, "name": "Pablo 3PZ \ud83c\udf39\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "155364525", "public_metrics": {"followers_count": 1908, "following_count": 1208, "tweet_count": 103118, "listed_count": 46}, "location": "Sevilla", "username": "Pablo3PZ"}, {"verified": false, "name": "Ricardo Marinho Da Silva Santos", "id": "1137930402562285570", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 3, "tweet_count": 1078, "listed_count": 0}, "username": "Ricardo77944786"}, {"verified": false, "name": "Abel Moreno Prado", "id": "908370274424377347", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 108, "tweet_count": 1559, "listed_count": 0}, "username": "Abmorenop"}, {"verified": false, "name": "\u00c1ngel P\u00e1ez", "id": "84465419", "public_metrics": {"followers_count": 137517, "following_count": 2646, "tweet_count": 9275, "listed_count": 412}, "location": "LIMA, PERU", "username": "Angelpaezs"}, {"verified": false, "name": "arlene vicente", "id": "58296192", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 370, "tweet_count": 45816, "listed_count": 1}, "username": "guetarra"}, {"verified": false, "name": "VALDEK LULA COSTA", "id": "80143989", "public_metrics": {"followers_count": 3768, "following_count": 3273, "tweet_count": 80893, "listed_count": 13}, "location": "Salvador - Bahia", "username": "ValdekCosta"}, {"verified": false, "name": "Hermano Ramos", "id": "25733022", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 825, "tweet_count": 26010, "listed_count": 12}, "location": "Recife - PE - Brasil", "username": "hermanoramos"}, {"verified": false, "name": "Daniel castillo", "id": "2548352143", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 131, "tweet_count": 3802, "listed_count": 2}, "location": "Monterrey.;  nuevo leon", "username": "dany_gcastillo"}, {"verified": false, "name": "JavierPozaInforma", "id": "979046731", "public_metrics": {"followers_count": 23610, "following_count": 603, "tweet_count": 30337, "listed_count": 67}, "location": "M\u00e9xico, DF", "username": "pozainforma"}, {"verified": false, "name": "Gary Dias \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2666\ufe0f\ud83d\udea9\u2b50\u2666\ufe0f\u270a", "id": "2750618680", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 1847, "tweet_count": 122490, "listed_count": 9}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "Garygaribaldi"}, {"verified": false, "name": "penha ferreira", "id": "3318200536", "public_metrics": {"followers_count": 3066, "following_count": 4965, "tweet_count": 70103, "listed_count": 1}, "location": "Praia do Canto, Vit\u00f3ria", "username": "PenhaFerreira56"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc09\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Rodolfo Xoliz \ud83c\udf04\ud83c\udf39\ud83c\udf83\ud83c\udf33", "id": "2200412632", "public_metrics": {"followers_count": 4150, "following_count": 1680, "tweet_count": 1396792, "listed_count": 78}, "location": "Putaendo, Chile", "username": "rodolfoxoliz"}, {"verified": false, "name": "Scherbatsky", "id": "22585744", "public_metrics": {"followers_count": 7409, "following_count": 5247, "tweet_count": 119295, "listed_count": 50}, "username": "natitita"}, {"verified": false, "name": "Puebla", "id": "317827089", "public_metrics": {"followers_count": 45591, "following_count": 1442, "tweet_count": 142967, "listed_count": 160}, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "PueblaenLinea"}, {"verified": false, "name": "\u200f\u064b", "id": "387444767", "public_metrics": {"followers_count": 5570, "following_count": 570, "tweet_count": 186324, "listed_count": 7}, "location": "\ud83d\udc94", "username": "DEUSAxGREGA"}, {"verified": false, "name": "rogeria lacerda", "id": "704120435911368704", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 989, "tweet_count": 94954, "listed_count": 1}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "lacerda_rogeria"}, {"verified": false, "name": "sergio.", "id": "2932053009", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 425, "tweet_count": 74854, "listed_count": 3}, "location": "Na sua ", "username": "sergiomaximoo"}, {"verified": false, "name": "Mik\ud83e\ude90", "id": "1190395818", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 633, "tweet_count": 53716, "listed_count": 1}, "location": "Misiones", "username": "MikaelaLuscher"}, {"verified": false, "name": "Retuito", "id": "1691779759", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 492, "tweet_count": 14511, "listed_count": 0}, "username": "Poxamiga"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udea9Luciano Gremista - #Lula2022\ud83d\udea9", "id": "67016881", "public_metrics": {"followers_count": 1537, "following_count": 1641, "tweet_count": 22355, "listed_count": 8}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "NanoFloripa"}, {"verified": false, "name": "duda\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "id": "1691446657", "public_metrics": {"followers_count": 3142, "following_count": 3019, "tweet_count": 74323, "listed_count": 3}, "location": "Guarapari, Brasil", "username": "dudasimoes_crf"}, {"verified": false, "name": "frijolito", "id": "55027204", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 643, "tweet_count": 46255, "listed_count": 7}, "username": "sunnybadbitch"}, {"verified": false, "name": "B\ud83c\udde7\ud83c\uddf7R\ud83c\uddf7\ud83c\uddfaI\ud83c\uddee\ud83c\uddf3C\ud83c\udde8\ud83c\uddf3S\ud83c\uddff\ud83c\udde6+ (\ud83c\udde6\ud83c\uddf7,\ud83c\uddee\ud83c\uddf7)", "id": "84592732", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 243, "tweet_count": 90901, "listed_count": 0}, "location": "Balne\u00e1rio Camburiu", "username": "lexdilima"}, {"verified": false, "name": "Ou\u00e7a o Que eu Digo, N\u00e3o Ou\u00e7a Ningu\u00e9m", "id": "1048704994071990273", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 3678, "tweet_count": 6299, "listed_count": 0}, "location": "Rinc\u00e3o, Brasil", "username": "WalterJoseDeMe5"}, {"verified": false, "name": "#LulaRousseff13 #LulaNo2\u00b0Turno", "id": "541156738", "public_metrics": {"followers_count": 17857, "following_count": 7866, "tweet_count": 547977, "listed_count": 53}, "location": "BRASIL/RJ", "username": "MariluParreiras"}, {"verified": false, "name": "Resist\u00eancia", "id": "531392442", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 701, "tweet_count": 144877, "listed_count": 5}, "username": "JaksonAlencar"}, {"verified": false, "name": "Eric Giacomini", "id": "111170304", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 2019, "tweet_count": 60974, "listed_count": 1}, "location": "Foz do Igua\u00e7u", "username": "eric_giacomini"}, {"verified": false, "name": "happy sol", "id": "1144817143541829632", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 153, "tweet_count": 3023, "listed_count": 0}, "location": "tierra 928", "username": "whotfisool"}, {"verified": false, "name": "F E L I X \u02e2\u1d9c\u1da6", "id": "2949390029", "public_metrics": {"followers_count": 1599, "following_count": 893, "tweet_count": 78518, "listed_count": 0}, "location": "Restinga, Porto Alegre", "username": "Feliix1909"}, {"verified": false, "name": "Valdener Zanardi\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "2157211838", "public_metrics": {"followers_count": 2047, "following_count": 2445, "tweet_count": 84302, "listed_count": 2}, "location": "Santo Andre-SP", "username": "valdenerzanardi"}, {"verified": false, "name": "\u03b1nn\u03b1.", "id": "2890030187", "public_metrics": {"followers_count": 7162, "following_count": 6208, "tweet_count": 92787, "listed_count": 6}, "location": "she!her", "username": "stigmwv"}, {"verified": false, "name": "tini\ud83c\udf19\ud835\udefc\ud835\udc60\ud835\udc61\ud835\udc5f\ud835\udc5c\ud835\udc5b\ud835\udc4e\ud835\udc62\ud835\udc61", "id": "4301505149", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 707, "tweet_count": 57417, "listed_count": 5}, "location": "    \u060c\uc0ac\ub78c\u066b  ", "username": "diszease"}, {"verified": false, "name": "Bruno de Cecco \ud83c\uddf2\ud83c\udde8", "id": "290032871", "public_metrics": {"followers_count": 1870, "following_count": 4989, "tweet_count": 87217, "listed_count": 3}, "location": "santa maria /RS", "username": "BrunodeCecco"}, {"verified": false, "name": "capricorniana \ud83d\udc9f", "id": "1083795305911455744", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 351, "tweet_count": 4042, "listed_count": 0}, "location": "Penha\ud83d\udea9", "username": "FarturaPamela"}, {"verified": false, "name": "Revida!! \u270a\ud83d\udc9c", "id": "1080900830625185792", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 1460, "tweet_count": 12789, "listed_count": 1}, "location": "Terra", "username": "serenaacida"}, {"verified": false, "name": "LULA1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "51754277", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 960, "tweet_count": 71845, "listed_count": 95}, "location": "No Cora\u00e7\u00e3o do Mundo", "username": "conradopreto"}, {"verified": false, "name": "Geise", "id": "56857624", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 90, "tweet_count": 166313, "listed_count": 15}, "location": "Santarem, Par\u00e1, Brasil", "username": "geise_lm"}, {"verified": false, "name": "Tem desvantagem de n\u00e3o ser militar", "id": "61114291", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 3590, "tweet_count": 233223, "listed_count": 21}, "location": "N\u00e3o, \u00e9 fezes.", "username": "vandermcosta"}, {"verified": false, "name": "Luc", "id": "33995767", "public_metrics": {"followers_count": 3174, "following_count": 3280, "tweet_count": 568534, "listed_count": 58}, "username": "lucrjviola"}, {"verified": false, "name": "Beto Ferreira", "id": "85212649", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 1597, "tweet_count": 109436, "listed_count": 21}, "username": "betopferreira"}, {"verified": false, "name": "Baronesa Terrabolista", "id": "16264010", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 994, "tweet_count": 32558, "listed_count": 1}, "location": "Ursal", "username": "me13"}, {"verified": false, "name": "La ardilla acu\u00e1tica", "id": "2273372587", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 54, "tweet_count": 28936, "listed_count": 8}, "location": "El pa\u00eds de nunca jam\u00e1s", "username": "Ardillacuatica"}, {"verified": false, "name": "AngelLPS", "id": "1013810487841230848", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 254, "tweet_count": 4137, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "username": "AngelLPS5"}, {"verified": false, "name": "Alejandro \u00c1guila", "id": "137393458", "public_metrics": {"followers_count": 2609, "following_count": 2515, "tweet_count": 9704, "listed_count": 21}, "location": "M\u00e9xico D.F.", "username": "suicidologia"}, {"verified": false, "name": "Tania Maria\ud83d\udda4\ud83d\udda4", "id": "2615844426", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 1298, "tweet_count": 47252, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro Brasil", "username": "Maria_Opina3"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\ude4c", "id": "159995198", "public_metrics": {"followers_count": 33409, "following_count": 1970, "tweet_count": 234708, "listed_count": 166}, "location": "United States of America", "username": "Boscardin"}, {"verified": false, "name": "Claudinei na luta companheiros\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "3430776208", "public_metrics": {"followers_count": 3168, "following_count": 3697, "tweet_count": 64200, "listed_count": 7}, "location": "Ja\u00fa, S\u00e3o Paulo", "username": "ClaudineiRFerr1"}, {"verified": false, "name": "\u200f\u0618", "id": "296300403", "public_metrics": {"followers_count": 12486, "following_count": 313, "tweet_count": 337500, "listed_count": 30}, "location": "pronomes: apenas/dela ", "username": "zaurmiIa"}, {"verified": false, "name": "Eduardo Marques /Edu", "id": "140203409", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 221, "tweet_count": 3827, "listed_count": 0}, "username": "mpbedu"}, {"verified": false, "name": "Rebelde da Esperan\u00e7a\ud83c\udf39", "id": "39604985", "public_metrics": {"followers_count": 6960, "following_count": 2707, "tweet_count": 234721, "listed_count": 512}, "location": "Cidade da Solange Iarnuou", "username": "Wendryck"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o Pedro", "id": "965680948653240321", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 631, "tweet_count": 179665, "listed_count": 0}, "username": "JooPedr94248453"}, {"verified": false, "name": "Observat\u00f3rio do Cinema", "id": "3008841633", "public_metrics": {"followers_count": 41125, "following_count": 137, "tweet_count": 85272, "listed_count": 128}, "location": "Brasil", "username": "ObsCinema"}, {"verified": false, "name": "Luis Alberto", "id": "43556939", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 183, "tweet_count": 38119, "listed_count": 8}, "location": "Miraflores, Peru", "username": "ipsofacto81"}, {"verified": false, "name": "Maninho Leite", "id": "319687076", "public_metrics": {"followers_count": 4730, "following_count": 2685, "tweet_count": 265337, "listed_count": 35}, "location": "Brasil/Piaui/Teresina", "username": "ManinhoLeite"}, {"verified": false, "name": "\u2663A\u2663 Vladmir Putin BR \u2663A\u2663", "id": "1063405029690933249", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 1145, "tweet_count": 11353, "listed_count": 1}, "location": "New York", "username": "IsqueiroI"}, {"verified": false, "name": "DemocraticoTrabalhistabhz", "id": "1157099189664395264", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 1279, "tweet_count": 1149, "listed_count": 1}, "username": "DemocraticoT"}, {"verified": false, "name": "Salmo S. \u9f8d", "id": "1670350050", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 70, "tweet_count": 23165, "listed_count": 1}, "location": "Marab\u00e1, Brasil", "username": "salmo_silvaa"}, {"verified": false, "name": "valdivino Lula Presidente 2022", "id": "991051374027857921", "public_metrics": {"followers_count": 4462, "following_count": 4353, "tweet_count": 70204, "listed_count": 8}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "valdivinocosta3"}, {"verified": false, "name": "Remo", "id": "969636903254417427", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 462, "tweet_count": 85887, "listed_count": 0}, "location": "Milano, Lombardia", "username": "Remo2222222"}, {"verified": false, "name": "L'\u00c9tranger \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa#Z", "id": "929318281529511936", "public_metrics": {"followers_count": 3031, "following_count": 463, "tweet_count": 29468, "listed_count": 6}, "location": "Ile-de-France, France", "username": "laetranger"}, {"verified": false, "name": "Jose D Antonio", "id": "3302289716", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 367, "tweet_count": 8788, "listed_count": 0}, "username": "JoseDAntonio1"}, {"verified": false, "name": "F\u00e1bio Pazzini", "id": "109542238", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 358, "tweet_count": 10596, "listed_count": 4}, "location": "Sao Paulo, SP, Brazil", "username": "fabio_pazzini"}, {"verified": false, "name": "GMarte Lula \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7PT", "id": "1041546556317556736", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 997, "tweet_count": 28566, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "MiticaEscorpia"}, {"verified": false, "name": "O mundo muda, s\u00f3 n\u00e3o mudam meus princ\u00edpios!", "id": "258425435", "public_metrics": {"followers_count": 23731, "following_count": 24168, "tweet_count": 274846, "listed_count": 57}, "location": "Brasil", "username": "vando_correia"}, {"verified": false, "name": "Carlah \u2661", "id": "44692491", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 104, "tweet_count": 4239, "listed_count": 0}, "location": "Santos, SP.", "username": "ahcarlaroberta"}, {"verified": false, "name": "OmniVis\u00e3o", "id": "973932305667575816", "public_metrics": {"followers_count": 4288, "following_count": 4886, "tweet_count": 11420, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "omnivisao"}, {"verified": false, "name": "nad \u3002", "id": "1477314608", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 831, "tweet_count": 20749, "listed_count": 0}, "username": "taurzus"}, {"verified": false, "name": "pole dancer lulista 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "282641804", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 960, "tweet_count": 51054, "listed_count": 7}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "feminat_"}, {"verified": false, "name": "Paz e Vida", "id": "158477171", "public_metrics": {"followers_count": 9851, "following_count": 385, "tweet_count": 30650, "listed_count": 36}, "username": "CCPazeVida"}, {"verified": false, "name": "Odete S\u00edlvia Passos", "id": "189645210", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 1151, "tweet_count": 24101, "listed_count": 2}, "location": "Vit\u00f3ria/ES", "username": "Odetesilvia"}, {"verified": false, "name": "Mauro \u2744", "id": "3423086465", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 433, "tweet_count": 6984, "listed_count": 1}, "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "username": "MauroLugo15"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd86", "id": "848600985400377346", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 87, "tweet_count": 14384, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "N3IN3R"}, {"verified": false, "name": "JeanettePR\ud83d\udca5Requi\u00e3o\u270cLula\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "51589813", "public_metrics": {"followers_count": 2071, "following_count": 4963, "tweet_count": 199149, "listed_count": 58}, "location": "Am\u00e9rica do Sul", "username": "South_tropic"}, {"verified": false, "name": "genario azevedo", "id": "151584335", "public_metrics": {"followers_count": 3635, "following_count": 3112, "tweet_count": 525158, "listed_count": 42}, "location": "Fortaleza Cear\u00e1", "username": "genario_azevedo"}, {"verified": false, "name": "Ana Aguiar", "id": "3120064204", "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 476, "tweet_count": 37936, "listed_count": 0}, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "acdeaguiar"}, {"verified": false, "name": "\u262dSandro Cavalheiro\u262d", "id": "478041041", "public_metrics": {"followers_count": 4819, "following_count": 4345, "tweet_count": 108732, "listed_count": 35}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "sscavalheiro"}, {"verified": false, "name": "toda bonequinha hello kitty", "id": "62636161", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 476, "tweet_count": 104703, "listed_count": 0}, "location": "Lisboa, Portugal", "username": "CamilaM_"}, {"verified": false, "name": "lasp", "id": "2282962113", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 111, "tweet_count": 2636, "listed_count": 0}, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "username": "leslysanh"}, {"verified": false, "name": "|\u00b0\u2206\u00b0|", "id": "865570382", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 1349, "tweet_count": 110207, "listed_count": 6}, "location": "Colonia, Uruguay", "username": "gomez19_sophie"}, {"verified": false, "name": "VANZ \u2716\ufe0f", "id": "801515684060602372", "public_metrics": {"followers_count": 32623, "following_count": 2349, "tweet_count": 16506, "listed_count": 15}, "username": "mativanz"}, {"verified": false, "name": "Ferney Carre\u00f1o", "id": "1160168458799263744", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 279, "tweet_count": 62, "listed_count": 0}, "location": "Piedecuesta, Colombia", "username": "FerneyCarreo5"}, {"verified": true, "name": "La Mega", "id": "50695149", "public_metrics": {"followers_count": 1486151, "following_count": 136, "tweet_count": 281785, "listed_count": 2557}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "username": "LaMega"}, {"verified": false, "name": "Mbtmelo", "id": "708269685612142592", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 1763, "tweet_count": 72210, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "HALtoridade"}, {"verified": false, "name": "Marilda Melo", "id": "232944676", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 84, "tweet_count": 137106, "listed_count": 5}, "location": "Uberl\u00e2ndia - MG", "username": "MarildaAMelo"}, {"verified": false, "name": "Fran Beato", "id": "3550391957", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 399, "tweet_count": 4698, "listed_count": 0}, "location": "Lucena, Espa\u00f1a", "username": "franbeago17"}, {"verified": false, "name": "Elaine", "id": "1095070542951010304", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 1258, "tweet_count": 23773, "listed_count": 0}, "username": "EtaCarinae1111"}, {"verified": false, "name": "tali", "id": "309350092", "public_metrics": {"followers_count": 1858, "following_count": 1011, "tweet_count": 57402, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul", "username": "tali_lemos"}, {"verified": false, "name": "pamkar", "id": "811771290394722304", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 390, "tweet_count": 4995, "listed_count": 0}, "username": "pame_l_"}, {"verified": false, "name": "Luis Araya Bravo", "id": "31023534", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 2210, "tweet_count": 38027, "listed_count": 2}, "username": "Medeliano"}, {"verified": false, "name": "Partido Vivo", "id": "118015791", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 1, "tweet_count": 11347, "listed_count": 0}, "username": "partidovivobr"}, {"verified": false, "name": "Fora Bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "15477496", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 2242, "tweet_count": 32090, "listed_count": 19}, "username": "ofelipeeee"}, {"verified": false, "name": "Unic\u00f3rnio Hater", "id": "1134543190541983745", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 71, "tweet_count": 7378, "listed_count": 0}, "username": "hater_unicornio"}, {"verified": false, "name": "Air Souza", "id": "359684004", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 3298, "tweet_count": 31371, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "airjsouza"}, {"verified": false, "name": "Paulo Henrique S.", "id": "576957488", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 518, "tweet_count": 20958, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "username": "hscpaulo"}, {"verified": false, "name": "DEUSforest Buckner & DEUSrius Leonard", "id": "146433647", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 629, "tweet_count": 181564, "listed_count": 18}, "username": "NathanPaluch"}, {"verified": false, "name": "Neide kanaan. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "3395651261", "public_metrics": {"followers_count": 4165, "following_count": 5008, "tweet_count": 91067, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "KanaanNeide"}, {"verified": false, "name": "Teresa Cristina", "id": "147646987", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 645, "tweet_count": 8997, "listed_count": 2}, "username": "TeresaCristina_"}, {"verified": false, "name": "Franklin Lima", "id": "47090792", "public_metrics": {"followers_count": 1663, "following_count": 693, "tweet_count": 74774, "listed_count": 27}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "franklinlimaj"}, {"verified": false, "name": "\u041c\u0435ndes", "id": "1487514031", "public_metrics": {"followers_count": 14926, "following_count": 1421, "tweet_count": 475601, "listed_count": 40}, "username": "MendesOnca"}, {"verified": false, "name": "Cacio", "id": "251644956", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 875, "tweet_count": 21377, "listed_count": 9}, "location": "Brazil", "username": "cacionpz"}, {"verified": false, "name": "MASAS", "id": "962386168351424513", "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 1262, "tweet_count": 29137, "listed_count": 0}, "location": "El Salvador", "username": "masaselsalvador"}, {"verified": false, "name": "Carolina Tobar", "id": "1225663506", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 363, "tweet_count": 9377, "listed_count": 1}, "location": "cualquier lugar del planeta", "username": "amayacarito1"}, {"verified": false, "name": "paulo rodrigues", "id": "169499843", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 502, "tweet_count": 52583, "listed_count": 8}, "location": "Campinas/SP", "username": "pd_rodrigues"}, {"verified": false, "name": "Farvel\ud83d\udd3b", "id": "863706697", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 600, "tweet_count": 34763, "listed_count": 2}, "location": "Cuba", "username": "nvcsngr"}, {"verified": false, "name": "Marnen Carvalho", "id": "38077503", "public_metrics": {"followers_count": 1898, "following_count": 4990, "tweet_count": 73620, "listed_count": 21}, "location": "Sarzedo, Brasil", "username": "marnencarvalho"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 IL LongoSardo Natale \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "2203429105", "public_metrics": {"followers_count": 4638, "following_count": 3638, "tweet_count": 98965, "listed_count": 38}, "location": "Italia", "username": "SardusAutocton"}, {"verified": true, "name": "Alberto Bagnai", "id": "876541483", "public_metrics": {"followers_count": 137278, "following_count": 666, "tweet_count": 229510, "listed_count": 671}, "username": "AlbertoBagnai"}, {"verified": false, "name": "Luiza Krauser", "id": "50205708", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 432, "tweet_count": 83878, "listed_count": 9}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "luhkrauser"}, {"verified": false, "name": "novayorkines", "id": "137798120", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 639, "tweet_count": 7322, "listed_count": 8}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "apedrinhadedavi"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o L.D.M.Padilha", "id": "892915746279391233", "public_metrics": {"followers_count": 1948, "following_count": 4934, "tweet_count": 93682, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Federal, Brasil", "username": "JooLDMPadilha2"}, {"verified": false, "name": "Giuliano Cordella", "id": "190366860", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 819, "tweet_count": 21578, "listed_count": 0}, "location": "Bom Jardim da Serra, Brasil", "username": "giulianobjs"}, {"verified": false, "name": "El Diario Mx", "id": "358195737", "public_metrics": {"followers_count": 13654, "following_count": 497, "tweet_count": 222418, "listed_count": 123}, "location": "Victoria Tamps, Mx", "username": "El_DiarioMx"}, {"verified": false, "name": "Amanda Magalh\u00e3es", "id": "108756574", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 544, "tweet_count": 21646, "listed_count": 1}, "location": "Brazil", "username": "dinhamm"}, {"verified": false, "name": "piper", "id": "459562351", "public_metrics": {"followers_count": 3267, "following_count": 2630, "tweet_count": 31396, "listed_count": 26}, "location": "Bahia, Brasil", "username": "favscanary"}, {"verified": false, "name": "Internet sem censura\ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83d\udc89&\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udcaa", "id": "205715592", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 650, "tweet_count": 75616, "listed_count": 1}, "username": "BRsemGolpe"}, {"verified": false, "name": "Freire, CPA", "id": "946069712", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 399, "tweet_count": 37161, "listed_count": 2}, "username": "freireCPA"}, {"verified": false, "name": "Hilario Muylaert 3", "id": "59523962", "public_metrics": {"followers_count": 3344, "following_count": 2869, "tweet_count": 70581, "listed_count": 7}, "username": "LalinhoMuylaert"}, {"verified": false, "name": "T\u00e2nia 13 Lula.\u2764 13 13 13 13 13 13 13 13", "id": "929847565", "public_metrics": {"followers_count": 10265, "following_count": 10426, "tweet_count": 272391, "listed_count": 7}, "location": "Janga Paulista Pernambuco ", "username": "tmariadiego"}, {"verified": false, "name": "Kalimanthan", "id": "1902476190", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 138, "tweet_count": 3869, "listed_count": 0}, "username": "solonleite"}, {"verified": false, "name": "anna\ud83e\udd8b", "id": "933766661009760256", "public_metrics": {"followers_count": 2950, "following_count": 1284, "tweet_count": 72987, "listed_count": 2}, "username": "canceri_annaa"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udee7.\ud83e\udee7", "id": "2870582578", "public_metrics": {"followers_count": 6154, "following_count": 3043, "tweet_count": 117923, "listed_count": 0}, "username": "lottilance1"}, {"verified": false, "name": "elm3lvin\u00ae", "id": "2929387925", "public_metrics": {"followers_count": 2416, "following_count": 1254, "tweet_count": 36863, "listed_count": 5}, "location": "Santiago de Surco, Peru", "username": "elm3lvin"}, {"verified": false, "name": "martha meier m.q", "id": "281769300", "public_metrics": {"followers_count": 94773, "following_count": 1329, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}, "location": "Lima, Peru", "username": "meiermq"}, {"verified": false, "name": "Meu Silvia \u00e9 normal", "id": "51243843", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 90, "tweet_count": 29095, "listed_count": 1}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "spimentelpereir"}, {"verified": false, "name": "#ManuVive", "id": "1065637914732781568", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 0, "tweet_count": 6405, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "username": "niunamuertevial"}, {"verified": false, "name": "Shissa", "id": "522613419", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 396, "tweet_count": 4479, "listed_count": 0}, "username": "Chachitaty"}, {"verified": false, "name": "RODRIGO DE LIMA", "id": "192401515", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 230, "tweet_count": 15619, "listed_count": 7}, "location": "Bras\u00edlia - DF", "username": "CARLIGODUMANASE"}, {"verified": true, "name": "Ticinonline", "id": "138682072", "public_metrics": {"followers_count": 15280, "following_count": 1311, "tweet_count": 177952, "listed_count": 237}, "location": "Ticino - Switzerland", "username": "Ticinonline"}, {"verified": false, "name": "Central de Doma/Andr\u00e9 Santos", "id": "129060402", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 2846, "tweet_count": 27202, "listed_count": 0}, "location": "Viamao, RS", "username": "CentraldeDoma"}, {"verified": false, "name": "Pipoca", "id": "1139333558433189888", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 150, "tweet_count": 15465, "listed_count": 0}, "username": "tombabypipoca"}, {"verified": false, "name": "Kleber Cordeiro", "id": "31000486", "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 2828, "tweet_count": 20596, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "klebercordeiro"}, {"verified": false, "name": "Adriane borja", "id": "1144979462", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 58, "tweet_count": 9409, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "borja_dridam"}, {"verified": false, "name": "\u22b9 Eliriin aka \ud835\udd61\ud835\udd5a\ud835\udd5d\ud835\udd66\ud835\udd63\ud835\udd63\ud835\udd60\ud835\udd5b\ud835\udd52 \u22b9", "id": "1089942286434271238", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 557, "tweet_count": 32858, "listed_count": 8}, "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "eliriin"}, {"verified": false, "name": "Beto", "id": "319853017", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 180, "tweet_count": 24882, "listed_count": 2}, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "username": "bet_omg"}, {"verified": false, "name": "eu", "id": "3560232015", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 266, "tweet_count": 31645, "listed_count": 0}, "location": "Petr\u00f3polis - RJ", "username": "delirilena"}, {"verified": false, "name": "Izabella Cavalcanti\ud83e\udddc\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "id": "21165002", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 2472, "tweet_count": 57451, "listed_count": 54}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "Izabellaoc"}, {"verified": false, "name": "saek", "id": "954092259968012288", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 23, "tweet_count": 49504, "listed_count": 4}, "location": "19. he/they/it", "username": "saekkya"}, {"verified": false, "name": "maratonista do \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "50429365", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 189, "tweet_count": 1993, "listed_count": 2}, "location": "ABC - Brasil", "username": "drimensional"}, {"verified": false, "name": "Ismael Lima Cortez da Silveira", "id": "1117394024560828416", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 1644, "tweet_count": 17353, "listed_count": 0}, "username": "IsmaelLimaCort1"}, {"verified": false, "name": "elaneide", "id": "1075465419404795907", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 1265, "tweet_count": 124845, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "elaneide4"}, {"verified": false, "name": "compila e arrocha", "id": "982301506882826240", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 262, "tweet_count": 14755, "listed_count": 0}, "location": "Porto - Portugal", "username": "bierliii"}, {"verified": false, "name": "cabral1957\ud83d\udea9\ud83d\udc41\u2648", "id": "2595674059", "public_metrics": {"followers_count": 2307, "following_count": 2704, "tweet_count": 167537, "listed_count": 2}, "location": "Copacabana, Rio de Janeiro", "username": "Cabral1957Paulo"}, {"verified": false, "name": "Samuel", "id": "1060620741031444481", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 430, "tweet_count": 81350, "listed_count": 2}, "username": "STrautvein"}, {"verified": false, "name": "f\u0119lip\u012f \ud83d\udde1\ufe0f", "id": "492428450", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 205, "tweet_count": 34067, "listed_count": 1}, "location": "manaus", "username": "medicifelipi"}, {"verified": false, "name": "J Dilson Oliveira", "id": "2738529785", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 353, "tweet_count": 28310, "listed_count": 0}, "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "username": "JdilsonOliveira"}, {"verified": false, "name": "LULA \u00e9 13, PEDOFILIA \u00e9 CRIME", "id": "48992982", "public_metrics": {"followers_count": 3867, "following_count": 4991, "tweet_count": 494870, "listed_count": 4}, "location": "Recife", "username": "marcosportela"}, {"verified": false, "name": "OtraVez \ud83d\udeb2\ud83c\udfa7\ud83d\udc9e\ud83d\udca5", "id": "1016811451049218049", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1730, "tweet_count": 54978, "listed_count": 0}, "location": "La ciudad de la furia", "username": "Otravezyo12"}, {"verified": false, "name": "C\u00e9lio Turino", "id": "71642134", "public_metrics": {"followers_count": 6694, "following_count": 2201, "tweet_count": 54621, "listed_count": 152}, "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "username": "celioturino"}, {"verified": false, "name": "Paula", "id": "46187399", "public_metrics": {"followers_count": 3784, "following_count": 2961, "tweet_count": 220435, "listed_count": 50}, "location": "Goi\u00e2nia/GO", "username": "PaulaBeiro"}, {"verified": false, "name": "Carmem Rabelo\ud83d\udea9#LULA2022", "id": "462521489", "public_metrics": {"followers_count": 5440, "following_count": 5434, "tweet_count": 33086, "listed_count": 6}, "location": "Porto, Portugal", "username": "Carmem_Rabelo"}, {"verified": false, "name": "Wagner Lopes\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "868984340620947456", "public_metrics": {"followers_count": 3477, "following_count": 4286, "tweet_count": 89819, "listed_count": 4}, "username": "WagnerLopes72"}, {"verified": false, "name": "Tiamatgeo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "967437384135692288", "public_metrics": {"followers_count": 3441, "following_count": 4997, "tweet_count": 234473, "listed_count": 4}, "location": "Maring\u00e1, Brasil", "username": "Simonefilo"}, {"verified": false, "name": "Educa\u00e7\u00e3o Ambiental", "id": "3317618397", "public_metrics": {"followers_count": 1911, "following_count": 5000, "tweet_count": 298790, "listed_count": 12}, "username": "feduambiental"}, {"verified": false, "name": "Luiz S\u00e9rgio \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "1152568073867730944", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 541, "tweet_count": 5171, "listed_count": 0}, "username": "LuizSrg65419853"}, {"verified": false, "name": "el cannabis cura", "id": "1129486350959484930", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 546, "tweet_count": 10361, "listed_count": 3}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "kiddozepam"}, {"verified": false, "name": "Margarida\ud83e\udd8b", "id": "1071912328982073350", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 752, "tweet_count": 2862, "listed_count": 0}, "username": "margaridaaa22"}, {"verified": false, "name": "Duarte", "id": "1160549514731839489", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 306, "tweet_count": 13871, "listed_count": 0}, "location": "Astroworld", "username": "akarufino_"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "65974686", "public_metrics": {"followers_count": 4761, "following_count": 1754, "tweet_count": 71360, "listed_count": 13}, "username": "ardcosta"}, {"verified": false, "name": "gil", "id": "4013976736", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 178, "tweet_count": 8068, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "gilbertoarangel"}, {"verified": false, "name": "Cristina LULA da Silva\ud83d\udea9#Vote13", "id": "191729517", "public_metrics": {"followers_count": 11849, "following_count": 11331, "tweet_count": 473539, "listed_count": 68}, "location": "MG", "username": "Cricamg"}, {"verified": false, "name": "Camila Cust\u00f3dio", "id": "1016034017441976320", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 243, "tweet_count": 11314, "listed_count": 0}, "location": "Governador Celso Ramos, Brasil", "username": "camilaacustodio"}, {"verified": false, "name": "ErikGremista11", "id": "176570576", "public_metrics": {"followers_count": 5150, "following_count": 4361, "tweet_count": 165796, "listed_count": 24}, "username": "erikrs11"}, {"verified": false, "name": "AcousticVegan\ud83c\udf31", "id": "339597862", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 75, "tweet_count": 5602, "listed_count": 3}, "location": "Madrid (Espa\u00f1a)", "username": "AcousticVeganX"}, {"verified": false, "name": "Laercio 13", "id": "281312822", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1720, "tweet_count": 45914, "listed_count": 2}, "location": "Ribeirao Preto", "username": "laercio47"}, {"verified": false, "name": "filho da perdi\u00e7\u00e3o", "id": "4606546637", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 714, "tweet_count": 8043, "listed_count": 1}, "username": "antonieramos3"}, {"verified": false, "name": "#LULA13MODEON", "id": "225229064", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 1697, "tweet_count": 18511, "listed_count": 1}, "username": "Iwncu7owicn"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00edaFernanda", "id": "106542338", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 562, "tweet_count": 15171, "listed_count": 4}, "location": "Concepcion", "username": "fervenegasl"}, {"verified": false, "name": "Ana Lima", "id": "1035947281198067713", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 1047, "tweet_count": 376144, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "Analima_alef"}, {"verified": false, "name": "Caio.", "id": "57344541", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 2057, "tweet_count": 16144, "listed_count": 0}, "location": "Santos, S\u00e3o Paulo", "username": "CaioSFerreira"}, {"verified": false, "name": "Sheyla BarBieri", "id": "347611413", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 420, "tweet_count": 6411, "listed_count": 2}, "location": "Brasil", "username": "SheylaBarbieri"}, {"verified": false, "name": "Keisari Cisar \ud83d\udea9", "id": "53157739", "public_metrics": {"followers_count": 2778, "following_count": 4963, "tweet_count": 184763, "listed_count": 8}, "location": "Ribeir\u00e3o Preto", "username": "keisariCisar"}, {"verified": false, "name": "Bel Mateos \u2022", "id": "232270338", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 742, "tweet_count": 14419, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "BelMateos"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf83 \ud83e\udd87 Mariana \ud83e\udd87 \ud83c\udf83", "id": "37066591", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 383, "tweet_count": 358498, "listed_count": 20}, "location": "Brazil", "username": "fairy_of_oz"}, {"verified": false, "name": "#DuroConLosChairos", "id": "908554813079560194", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 175, "tweet_count": 3858, "listed_count": 1}, "username": "pirucano"}, {"verified": false, "name": "al d\u00eda", "id": "1077169598", "public_metrics": {"followers_count": 35988, "following_count": 4, "tweet_count": 70720, "listed_count": 117}, "location": "Guatemala", "username": "aldiagt"}, {"verified": false, "name": "Beta\ud83c\udf35\ud83d\ude37 #SereiResistencia", "id": "3732419595", "public_metrics": {"followers_count": 2432, "following_count": 1500, "tweet_count": 74550, "listed_count": 5}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "eupassosp29"}, {"verified": false, "name": "El Siglo", "id": "193050457", "public_metrics": {"followers_count": 396455, "following_count": 4, "tweet_count": 174468, "listed_count": 946}, "location": "Guatemala", "username": "elsiglogt"}, {"verified": false, "name": "Rodolfo C Domingos", "id": "273565250", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 1391, "tweet_count": 43499, "listed_count": 3}, "username": "RodolfoCustDom"}, {"verified": false, "name": "marisi araldi", "id": "2194939176", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 1223, "tweet_count": 17351, "listed_count": 3}, "location": "Brusque/SC", "username": "MarisiAraldi"}, {"verified": false, "name": "Jackeline \ud83d\ude18", "id": "946211781189537792", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 264, "tweet_count": 458, "listed_count": 0}, "location": "Parque Alian, S\u00e3o Jo\u00e3o de Meri", "username": "jack15_aou"}, {"verified": false, "name": "Maria \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d", "id": "966108270724345856", "public_metrics": {"followers_count": 13507, "following_count": 11708, "tweet_count": 6146, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "mariia_jrr"}, {"verified": false, "name": "Inti Que!roz \u2600\ufe0f", "id": "38463874", "public_metrics": {"followers_count": 4171, "following_count": 2699, "tweet_count": 36065, "listed_count": 41}, "location": "Brasil", "username": "intiqueiroz"}, {"verified": false, "name": "Nicole \u00b9\u00b2 \u2077 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83e\udd8b", "id": "2806402703", "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 782, "tweet_count": 81879, "listed_count": 18}, "username": "insomniathemoon"}, {"verified": false, "name": "Gisele Ramos \u2728", "id": "1114026741213933568", "public_metrics": {"followers_count": 2449, "following_count": 2856, "tweet_count": 4540, "listed_count": 0}, "username": "gisele_tei"}, {"verified": false, "name": "maria vic \u00c9 TETRA e 1\u20e33\u20e3\u2b50", "id": "58819712", "public_metrics": {"followers_count": 4697, "following_count": 984, "tweet_count": 27254, "listed_count": 84}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "_mvmartin"}, {"verified": false, "name": "Joseph Shafan", "id": "45042437", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 1286, "tweet_count": 11187, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "username": "joshafan"}, {"verified": false, "name": "PV", "id": "50877774", "public_metrics": {"followers_count": 2569, "following_count": 1224, "tweet_count": 165330, "listed_count": 28}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "SouPV_"}, {"verified": false, "name": "javier chacon", "id": "153089333", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 3235, "tweet_count": 41119, "listed_count": 1}, "location": "chile", "username": "javierchaconp"}, {"verified": false, "name": "Pixel - HOLD THE GIRL IS OUT NOW", "id": "73651704", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 1020, "tweet_count": 97547, "listed_count": 2}, "username": "THELSD30"}, {"verified": false, "name": "CPX? CPX uai! Viva o povo das comunidades!", "id": "1139206374443880448", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 1499, "tweet_count": 84156, "listed_count": 0}, "location": "Indeterminada, por enquanto", "username": "ComunaMinas"}, {"verified": false, "name": "Javier H Dominguez", "id": "222285451", "public_metrics": {"followers_count": 2248, "following_count": 4327, "tweet_count": 174551, "listed_count": 11}, "location": "Laniakea", "username": "j_h_dominguez"}, {"verified": false, "name": "Goldberg  Variations", "id": "1071109557131362304", "public_metrics": {"followers_count": 2158, "following_count": 4478, "tweet_count": 71070, "listed_count": 6}, "username": "GoldbergVariat2"}, {"verified": false, "name": "claudenir \ud83d\udea9\ud83d\udea9\u2665\ufe0f", "id": "188366322", "public_metrics": {"followers_count": 6823, "following_count": 7148, "tweet_count": 16947, "listed_count": 7}, "location": "Rio de Janeiro ", "username": "claudenircp"}, {"verified": false, "name": "Tsaianico", "id": "12807872", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 387, "tweet_count": 2435, "listed_count": 2}, "username": "jmoraest"}, {"verified": false, "name": "Mercader del tuiter", "id": "303300548", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 2030, "tweet_count": 56929, "listed_count": 11}, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "retuiteos24hrs"}, {"verified": true, "name": "NM\u00e1s", "id": "25401359", "public_metrics": {"followers_count": 3386749, "following_count": 60, "tweet_count": 805516, "listed_count": 10888}, "location": "Mexico City", "username": "nmas"}, {"verified": false, "name": "Levi", "id": "2606436278", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 1185, "tweet_count": 30836, "listed_count": 1}, "username": "levi_de_souza"}, {"verified": false, "name": "Hannower J\u00fanior\ud83d\udd34\u26ab\u2696\ufe0f2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "2389946954", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 3003, "tweet_count": 19563, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "username": "hannowerjr87"}, {"verified": false, "name": "Roberta Andrade", "id": "55268024", "public_metrics": {"followers_count": 21783, "following_count": 7443, "tweet_count": 279155, "listed_count": 62}, "location": "Boquim, Brasil", "username": "AndradeeRoberta"}, {"verified": false, "name": "~\u0421\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u0430\u044f \u041f\u0443\u0434\u0440\u0430~\u2764~\u0427\u0435\u043f\u0435\u0440\u0430\u0448\u043a\u0430 \u043d\u0438\u043d\u0434\u0437\u044f~", "id": "1106151722790121472", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 722, "tweet_count": 9143, "listed_count": 0}, "location": "\u041d\u0415 \u0440\u044f\u0434\u043e\u043c \u0441 \u0442\u043e\u0431\u043e\u0439", "username": "stupidgirrrrrl"}, {"verified": true, "name": "Jean Wyllys", "id": "111123176", "public_metrics": {"followers_count": 1031917, "following_count": 1054, "tweet_count": 86606, "listed_count": 2587}, "username": "jeanwyllys_real"}, {"verified": false, "name": "Neury Bgs", "id": "1137444806211375105", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 1861, "tweet_count": 54822, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "BgsNeury"}, {"verified": false, "name": "Carol MGMGMGMG", "id": "712323718568136704", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 308, "tweet_count": 9963, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "CMGMGMGMG"}, {"verified": false, "name": "Alianza Nacional contra la Privatizaci\u00f3n del Agua", "id": "1009566724369338368", "public_metrics": {"followers_count": 3475, "following_count": 81, "tweet_count": 2615, "listed_count": 15}, "username": "SomosAguaES"}, {"verified": false, "name": "J\u00e2nio Coelho\u2122 Agora \u00e9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u203c\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udda4\ud83d\udea9", "id": "93647282", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 4877, "tweet_count": 42400, "listed_count": 2}, "location": "Amazon\u00eas, Terra (esf\u00e9rica)", "username": "Janio_Coelho"}, {"verified": false, "name": "VIVel \ud83d\udc99", "id": "2596605480", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 216, "tweet_count": 17511, "listed_count": 3}, "username": "IleanaRqta"}, {"verified": false, "name": "Nahuel\ud83c\uddf1\ud83c\uddfb", "id": "2925327281", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 252, "tweet_count": 114321, "listed_count": 4}, "location": "Llavallol", "username": "NahuelAgustin_1"}, {"verified": false, "name": "David", "id": "2492336886", "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 748, "tweet_count": 23335, "listed_count": 4}, "location": "Lan\u00fas", "username": "david9caruso"}, {"verified": false, "name": "Andrea", "id": "1153499653599571968", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 106, "tweet_count": 3496, "listed_count": 0}, "username": "Andreavivas06"}, {"verified": false, "name": "Walter Lacerda", "id": "918230010", "public_metrics": {"followers_count": 5627, "following_count": 5864, "tweet_count": 684099, "listed_count": 41}, "username": "BleyLacerda"}, {"verified": false, "name": "Clovis Eduardo", "id": "276763772", "public_metrics": {"followers_count": 3463, "following_count": 5000, "tweet_count": 20658, "listed_count": 0}, "location": "Ouro Fino, Brasil", "username": "clovisladenthin"}, {"verified": false, "name": "Tai Salvador \uea00", "id": "72404289", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 124, "tweet_count": 14298, "listed_count": 5}, "location": "It\u00e1lia", "username": "taissa1"}, {"verified": false, "name": "Patr\u00edcia \u2728\ud83c\udff9", "id": "223457817", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 735, "tweet_count": 32567, "listed_count": 0}, "username": "patgandon"}, {"verified": false, "name": "Jaspion de Niobio - \ud83d\udea9@FinesProjeto", "id": "3188245348", "public_metrics": {"followers_count": 3234, "following_count": 3825, "tweet_count": 41057, "listed_count": 4}, "location": "Brasil", "username": "JaspiondeNiobio"}, {"verified": false, "name": "\u263b \ua554kira \u26a5", "id": "215041696", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 386, "tweet_count": 138441, "listed_count": 12}, "username": "CvtMyBlood"}, {"verified": true, "name": "Locas del Co\u00f1o", "id": "4226512773", "public_metrics": {"followers_count": 61572, "following_count": 1520, "tweet_count": 39289, "listed_count": 391}, "username": "Locarconio"}, {"verified": false, "name": "Loryleyyy", "id": "1107754905912127489", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 60, "tweet_count": 90, "listed_count": 0}, "location": "Placerville, CA", "username": "Lorena25270066"}, {"verified": false, "name": "ZC Noticias", "id": "1068997992122859520", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 161, "tweet_count": 32928, "listed_count": 0}, "location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas", "username": "NoticiasZc"}, {"verified": false, "name": "MABEL BENITEZ", "id": "169704497", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 0, "tweet_count": 13565, "listed_count": 0}, "location": "Asunci\u00f3n  Paraguay", "username": "MABELBENITEZROM"}, {"verified": false, "name": "Carlos Martini", "id": "212204767", "public_metrics": {"followers_count": 303966, "following_count": 571, "tweet_count": 9978, "listed_count": 122}, "username": "680carlos"}, {"verified": false, "name": "m a t h e u s", "id": "4497721762", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 48, "tweet_count": 1154, "listed_count": 0}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "username": "theuspubg"}, {"verified": false, "name": "Terraverso", "id": "894401356689231877", "public_metrics": {"followers_count": 19236, "following_count": 292, "tweet_count": 25040, "listed_count": 62}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "terraverso"}, {"verified": false, "name": "Victor", "id": "841695892503691264", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 272, "tweet_count": 4049, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "victorhcrl"}, {"verified": false, "name": "Michele", "id": "407179725", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 954, "tweet_count": 22992, "listed_count": 40}, "location": "Treviso, Veneto", "username": "MikieTitti"}, {"verified": false, "name": "Sostenitori.info", "id": "198174972", "public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 323, "tweet_count": 93060, "listed_count": 30}, "location": "roma", "username": "Sostenitori1"}, {"verified": false, "name": "Edgar Dionisio", "id": "132684805", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 895, "tweet_count": 64799, "listed_count": 8}, "location": "HUANCAYO", "username": "edionisio16"}, {"verified": false, "name": "Beto", "id": "816072798", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 982, "tweet_count": 10745, "listed_count": 6}, "username": "LUISALIAGA0411"}, {"verified": false, "name": "Paola", "id": "2477918037", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 1367, "tweet_count": 3216, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Metropolitana de San", "username": "PpbPpa"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf36\ud83c\udf36", "id": "795813912", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 276, "tweet_count": 5950, "listed_count": 0}, "username": "nuriia_nuriia"}, {"verified": false, "name": "Thyaya D\u00favidas _antifa13", "id": "67054059", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 2884, "tweet_count": 93026, "listed_count": 12}, "location": "somewhere over the rainbow", "username": "Thejarbas"}, {"verified": false, "name": "Nysse Olivetto \u00e9 Lula!", "id": "975057179517562882", "public_metrics": {"followers_count": 4574, "following_count": 3917, "tweet_count": 125496, "listed_count": 4}, "username": "NysseOlivetto"}, {"verified": false, "name": "Arikayad", "id": "270452512", "public_metrics": {"followers_count": 3097, "following_count": 3080, "tweet_count": 36562, "listed_count": 2}, "location": "Todos los lugares me sirven", "username": "Arikayad"}, {"verified": false, "name": "Roger Zobl", "id": "834342133", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 414, "tweet_count": 7770, "listed_count": 1}, "location": "Girona, Catalu\u00f1a ", "username": "rogerzobl"}, {"verified": false, "name": "LUKITA \ud83c\udf83", "id": "3298689908", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 76, "tweet_count": 27817, "listed_count": 2}, "username": "askforlucas"}, {"verified": false, "name": "Victor", "id": "2473878250", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 74, "tweet_count": 4225, "listed_count": 0}, "username": "vgdiazarroyo"}, {"verified": false, "name": "Pietro Rami", "id": "1035560983715110912", "public_metrics": {"followers_count": 5585, "following_count": 5594, "tweet_count": 49164, "listed_count": 3}, "username": "pietrorami1910"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udea9jaira heringer\ud83d\udea9", "id": "880106082", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 507, "tweet_count": 2903, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "heringerjaira"}, {"verified": false, "name": "Luiza b", "id": "1357571948", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 342, "tweet_count": 282739, "listed_count": 0}, "username": "Luizab16"}, {"verified": false, "name": "Marco Ernesto", "id": "1250451980", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 436, "tweet_count": 3716, "listed_count": 1}, "username": "EstradaTellez"}, {"verified": false, "name": "Jose Angeel \u00c1guila C \ud83d\udc9b\ud83d\udc99A Villarreal \ud83e\udd85\ud83d\ude0e\ud83d\ude07", "id": "1169731131471728641", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 320, "tweet_count": 79413, "listed_count": 4}, "location": "Mexico", "username": "J_AAngelVill1"}, {"verified": false, "name": "g\u03b1bs", "id": "1135584473830084608", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 403, "tweet_count": 10994, "listed_count": 0}, "username": "latorreiffel"}, {"verified": false, "name": "cid cancer", "id": "46210027", "public_metrics": {"followers_count": 2228, "following_count": 749, "tweet_count": 139587, "listed_count": 65}, "username": "cidcancer"}, {"verified": false, "name": "Sweetie", "id": "1019402040903127045", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 121, "tweet_count": 3235, "listed_count": 1}, "location": "Venezuela", "username": "Barbaranaza28"}, {"verified": false, "name": "El pap\u00e1 tuyo.", "id": "4703200184", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 382, "tweet_count": 39107, "listed_count": 9}, "location": "Oriente ", "username": "imsrego"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf83", "id": "2266574485", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 176, "tweet_count": 29294, "listed_count": 6}, "location": "Guatemala", "username": "Andrezz_123"}, {"verified": true, "name": "Ari Gameplays \ud83d\udc97", "id": "2597010860", "public_metrics": {"followers_count": 8947394, "following_count": 1746, "tweet_count": 81736, "listed_count": 1343}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "arigameplays"}, {"verified": false, "name": "Marcos Ant\u00f4nio", "id": "1142836435906699264", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 1821, "tweet_count": 4839, "listed_count": 0}, "username": "MarcosAProf"}, {"verified": false, "name": "Leviat\u00e3", "id": "808305144626642945", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 342, "tweet_count": 7622, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "L_eviata"}, {"verified": false, "name": "Rodolfo Basurto", "id": "813247671104376832", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 1098, "tweet_count": 1202, "listed_count": 8}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "RodolfoBasurto_"}, {"verified": false, "name": "Yorch BK", "id": "132654328", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 635, "tweet_count": 16653, "listed_count": 4}, "username": "liciusjorge"}, {"verified": false, "name": "1\u20263\u2026loading", "id": "94150014", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 502, "tweet_count": 16847, "listed_count": 5}, "username": "RogerClau"}, {"verified": false, "name": "Mariana Guerrero...", "id": "1077365273831841792", "public_metrics": {"followers_count": 8640, "following_count": 3683, "tweet_count": 151734, "listed_count": 11}, "location": "Obreg\u00f3n, Sonora ", "username": "MarianG1979"}, {"verified": false, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "id": "958453028323053568", "public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 20643, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "location": "Galicia ", "username": "antoniocendanf1"}, {"verified": false, "name": "Aldemar Dantas", "id": "785901114369581057", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 692, "tweet_count": 62245, "listed_count": 1}, "location": "Natal, Brasil", "username": "Jaldemard"}, {"verified": false, "name": "flavio henrique", "id": "408861359", "public_metrics": {"followers_count": 3280, "following_count": 3459, "tweet_count": 85101, "listed_count": 7}, "username": "flaviohenriqu85"}, {"verified": false, "name": "Miguel \u00c1ngel", "id": "518970592", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 284, "tweet_count": 4301, "listed_count": 0}, "username": "Miguelegna_"}, {"verified": false, "name": "In\u00e9s M Villegas", "id": "2993702273", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 1519, "tweet_count": 106158, "listed_count": 4}, "location": "Madrid - El Rompido", "username": "inesita_mv"}, {"verified": false, "name": "Walter", "id": "2802886084", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 972, "tweet_count": 155118, "listed_count": 30}, "location": "Montevideo - Uruguay", "username": "waltersena8"}, {"verified": false, "name": "Agust\u00edn Fern\u00e1ndez Gabard", "id": "28833624", "public_metrics": {"followers_count": 6407, "following_count": 2985, "tweet_count": 111496, "listed_count": 42}, "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "sorgin_uy"}, {"verified": false, "name": "Nilza\ud83d\udea9", "id": "79813103", "public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 1215, "tweet_count": 86004, "listed_count": 22}, "location": "SP", "username": "DirceGenoinaSoa"}, {"verified": false, "name": "ALAN SAVIO\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1", "id": "941144531440893952", "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 1877, "tweet_count": 294199, "listed_count": 1}, "location": "Caucaia, Brasil", "username": "AlanSavio_03"}, {"verified": false, "name": "Flor \ud83e\udd0d", "id": "1073237972403847169", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 269, "tweet_count": 8587, "listed_count": 0}, "username": "florandreaseinn"}, {"verified": false, "name": "Vitor Hugo Carvalho", "id": "231111094", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 2735, "tweet_count": 6457, "listed_count": 3}, "location": "RJ", "username": "vitorhugovh182"}, {"verified": false, "name": "Gaming Today", "id": "1012324633763373056", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 21, "tweet_count": 99599, "listed_count": 1}, "location": "Italy", "username": "GamingToday4"}, {"verified": false, "name": "21 \u2661", "id": "896357756", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 932, "tweet_count": 10345, "listed_count": 1}, "username": "QF281"}, {"verified": false, "name": "jooz\u00e9 \u2696\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd49\ufe0f/ Lula 2022", "id": "43236615", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 3392, "tweet_count": 9921, "listed_count": 26}, "location": "Assis -SP", "username": "tatobotg"}, {"verified": false, "name": "t", "id": "893931729861455872", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 251, "tweet_count": 5851, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "thhaisguimaraes"}, {"verified": false, "name": "Paulo Mac", "id": "15632408", "public_metrics": {"followers_count": 3960, "following_count": 1362, "tweet_count": 79921, "listed_count": 166}, "location": "Belo Horizonte", "username": "paulomac"}, {"verified": false, "name": "glitchando VOTE LULA 13!!", "id": "901988901375660032", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 566, "tweet_count": 40855, "listed_count": 0}, "username": "douglitch"}, {"verified": false, "name": "Rocio Soldado", "id": "1080527243754000385", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 526, "tweet_count": 37549, "listed_count": 1}, "username": "rocio_soldado"}, {"verified": false, "name": "Omar Quesada", "id": "783471864", "public_metrics": {"followers_count": 13490, "following_count": 1989, "tweet_count": 5114, "listed_count": 31}, "username": "Omarquesadamart"}, {"verified": false, "name": "Duda \u2720", "id": "1019752044146683909", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 378, "tweet_count": 3973, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "pinheiir_o"}, {"verified": false, "name": "Vomita\u00e7o \ud83d\udcda\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2764\ufe0f Sergipe \u00e9 Lula", "id": "709551037024182272", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 748, "tweet_count": 71713, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "username": "vomitacoamigo"}, {"verified": false, "name": "Izabela de Castro", "id": "1148962475796238337", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 637, "tweet_count": 7279, "listed_count": 0}, "username": "IzabeladeCastr2"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "id": "282149860", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 1503, "tweet_count": 17304, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "username": "jose_ricardo78"}, {"verified": false, "name": "Anna", "id": "1120462524359561218", "public_metrics": {"followers_count": 2268, "following_count": 3224, "tweet_count": 103461, "listed_count": 1}, "username": "Karin_Malfoy"}, {"verified": false, "name": "nunezzzz \ud83d\udd25", "id": "730884349730689024", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 362, "tweet_count": 24205, "listed_count": 0}, "location": "Colombey-les-Deux-Eglises, Fra", "username": "nunes_duda01"}, {"verified": false, "name": "Lvciana Lima \u26e9 \ud83d\udea9\ud83d\udcae", "id": "78651325", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 2342, "tweet_count": 67773, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "Lvciana"}, {"verified": false, "name": "Maria", "id": "4765420105", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 170, "tweet_count": 82444, "listed_count": 0}, "username": "Mayza3Maria"}, {"verified": false, "name": "JSOliveira Advocacia", "id": "901281942565507072", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 13, "tweet_count": 1210, "listed_count": 0}, "location": "Rosana, Brasil", "username": "JSOliveiraAdv"}, {"verified": false, "name": "Radio ShalomPlus Tingo Maria", "id": "2932935004", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 62, "tweet_count": 612, "listed_count": 0}, "location": "Tingo, Peru", "username": "Radioshalomplus"}, {"verified": false, "name": "MAGDALENA ORTEGA", "id": "1132399628", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 696, "tweet_count": 22307, "listed_count": 1}, "username": "borisroman7"}, {"verified": false, "name": "Dado Canales", "id": "110055082", "public_metrics": {"followers_count": 9161, "following_count": 1041, "tweet_count": 15638, "listed_count": 44}, "location": "D.F M\u00e9xico", "username": "Dadocanales"}, {"verified": false, "name": "Tribuna da Massa", "id": "36135982", "public_metrics": {"followers_count": 12092, "following_count": 36, "tweet_count": 9291, "listed_count": 67}, "location": "Curitiba - PR", "username": "tribunadamassa"}, {"verified": false, "name": "Surrealismo En Negro", "id": "71403598", "public_metrics": {"followers_count": 7056, "following_count": 635, "tweet_count": 89289, "listed_count": 86}, "location": "Bogot\u00e1 D.C - Colombia", "username": "alexmorenog"}, {"verified": false, "name": "Sandra Mota\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "897297418789806080", "public_metrics": {"followers_count": 2748, "following_count": 3285, "tweet_count": 37466, "listed_count": 0}, "username": "MotSandralia"}, {"verified": false, "name": "Hugo\u1d34\u1d49\u02e3\u1d43", "id": "1145065945", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 540, "tweet_count": 13970, "listed_count": 4}, "username": "crhugos"}, {"verified": false, "name": "Juan Carlos", "id": "124332017", "public_metrics": {"followers_count": 15996, "following_count": 2571, "tweet_count": 163051, "listed_count": 249}, "location": "chilangolandia", "username": "Bolavsky"}, {"verified": true, "name": "El Universal", "id": "16676396", "public_metrics": {"followers_count": 7064288, "following_count": 14339, "tweet_count": 1203589, "listed_count": 25149}, "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "username": "El_Universal_Mx"}, {"verified": true, "name": "Joanna Maranh\u00e3o", "id": "66370407", "public_metrics": {"followers_count": 172764, "following_count": 1427, "tweet_count": 79276, "listed_count": 331}, "location": "Potsdam, Germany", "username": "Jujuca1987"}, {"verified": false, "name": "Manoel Pedro 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udf08", "id": "34250058", "public_metrics": {"followers_count": 2605, "following_count": 4215, "tweet_count": 34987, "listed_count": 3}, "location": "BA/SE", "username": "manoelpedro"}, {"verified": false, "name": "Richi Cisneros | 25 \ud83c\udf1f \ud83c\udfc6 AL", "id": "37984211", "public_metrics": {"followers_count": 2113, "following_count": 4498, "tweet_count": 154199, "listed_count": 26}, "location": "Lima, Peru", "username": "Azulgroneixe"}, {"verified": false, "name": "Manifiesto Per\u00fa", "id": "763842026618122240", "public_metrics": {"followers_count": 37403, "following_count": 491, "tweet_count": 14408, "listed_count": 104}, "location": "Lima, Peru", "username": "Manifiesto_Peru"}, {"verified": false, "name": "brocolizinho \ud83e\udd66 fazendo TCC", "id": "927754533899591680", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 189, "tweet_count": 5633, "listed_count": 0}, "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "username": "lugomesjs"}, {"verified": false, "name": "Raphael Matos", "id": "95216054", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 266, "tweet_count": 48736, "listed_count": 11}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "RaphacomPH"}, {"verified": false, "name": "Rafaela \ud83c\udf38", "id": "1030453864066105344", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 273, "tweet_count": 8127, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "username": "schrammrafa_"}, {"verified": false, "name": "Deia Oliveira", "id": "1059562140472934400", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 402, "tweet_count": 3852, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "DeiaOli42976286"}, {"verified": false, "name": "LUNARDO SENA", "id": "622875386", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 101, "tweet_count": 39153, "listed_count": 0}, "location": "Natal - RN", "username": "lunardosena"}, {"verified": false, "name": "Storyline Bot", "id": "830847114976571392", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "username": "StorylineBot"}, {"verified": false, "name": "fet\u00e9n", "id": "95199522", "public_metrics": {"followers_count": 2134, "following_count": 608, "tweet_count": 152652, "listed_count": 25}, "location": "CABA", "username": "federibetto"}, {"verified": false, "name": "Sol S\u00e1nchez", "id": "1148186369887473665", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 684, "tweet_count": 5908, "listed_count": 0}, "username": "LuamaticoSol"}, {"verified": false, "name": "Poons", "id": "939833388931969024", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 193, "tweet_count": 7711, "listed_count": 0}, "username": "Poonskuyah"}, {"verified": false, "name": "Gladys Pintado \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "id": "172181204", "public_metrics": {"followers_count": 9888, "following_count": 6017, "tweet_count": 419134, "listed_count": 2385}, "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "gtpintado"}, {"verified": true, "name": "OPS/OMS Uruguay", "id": "1673800032", "public_metrics": {"followers_count": 18236, "following_count": 995, "tweet_count": 7167, "listed_count": 147}, "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "opsomsuruguay"}, {"verified": false, "name": "*Nordestino*\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udcaf\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc18\ud83d\udd24\ud83c\udfc1", "id": "184769124", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 739, "tweet_count": 24139, "listed_count": 5}, "location": "Brasil", "username": "sukittalins"}, {"verified": false, "name": "Pensa que t\u00e1 f\u00e1cil? t\u00e1 nada.", "id": "1097516135334006786", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 190, "tweet_count": 6718, "listed_count": 0}, "username": "nemtecontoperai"}, {"verified": false, "name": "Gizele", "id": "2986579102", "public_metrics": {"followers_count": 2145, "following_count": 2431, "tweet_count": 20968, "listed_count": 3}, "location": "Rocinha Rio de Janeiro-RJ", "username": "GizelleGizele"}, {"verified": false, "name": "Teresinha Lobo", "id": "3293816845", "public_metrics": {"followers_count": 1471, "following_count": 157, "tweet_count": 353575, "listed_count": 15}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "username": "LoboTeresinha"}, {"verified": false, "name": "Igor, o Voto \u00e9 Secreto 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "15399673", "public_metrics": {"followers_count": 2883, "following_count": 630, "tweet_count": 113621, "listed_count": 25}, "location": "Sampa City", "username": "IgorApp_"}, {"verified": false, "name": "elis", "id": "1058088575592525824", "public_metrics": {"followers_count": 2565, "following_count": 3934, "tweet_count": 112911, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "elis20715486"}, {"verified": false, "name": "Marthin Robledo", "id": "317265715", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 341, "tweet_count": 591, "listed_count": 0}, "location": "San Juan, Argentina", "username": "MarthinRobledo"}, {"verified": false, "name": "CorriereMezzogiorno", "id": "164225784", "public_metrics": {"followers_count": 63588, "following_count": 1750, "tweet_count": 185667, "listed_count": 518}, "username": "corrmezzogiorno"}, {"verified": false, "name": "Juan Pablo Moreno Torres", "id": "579337513", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 128, "tweet_count": 4182, "listed_count": 1}, "location": "Cuernavaca, Morelos ", "username": "jp_torreno"}, {"verified": false, "name": "RegisGalo13", "id": "400177673", "public_metrics": {"followers_count": 8338, "following_count": 5753, "tweet_count": 182594, "listed_count": 33}, "location": "Nova Lima, Brasil", "username": "RegisGalo_13"}, {"verified": false, "name": "Padim_Pe._Ci\u00e7o@josehilton", "id": "1092218753490784256", "public_metrics": {"followers_count": 4183, "following_count": 4951, "tweet_count": 79713, "listed_count": 2}, "username": "josehil44904368"}, {"verified": false, "name": "H", "id": "888789285264138241", "public_metrics": {"followers_count": 2005, "following_count": 769, "tweet_count": 56174, "listed_count": 40}, "username": "H_01101000"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7N A D I A\ud83e\uddc9\u2764\ufe0f", "id": "999990463896616961", "public_metrics": {"followers_count": 61097, "following_count": 39774, "tweet_count": 109504, "listed_count": 10}, "location": "Donde piso, bailo!", "username": "nadia24barra7"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Ricardo Athayde", "id": "825358753646120960", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 952, "tweet_count": 41685, "listed_count": 0}, "username": "jricardoathayde"}, {"verified": false, "name": "Daniel", "id": "1113441373384998912", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 122, "tweet_count": 3137, "listed_count": 0}, "location": "Juazeiro, Brasil", "username": "Daniel00243819"}, {"verified": false, "name": "oscar", "id": "1125478031999610881", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 1283, "tweet_count": 134575, "listed_count": 1}, "location": "La Plata", "username": "Pablooscarpoe"}, {"verified": true, "name": "Juan Amor\u00edn", "id": "117660336", "public_metrics": {"followers_count": 330790, "following_count": 1291, "tweet_count": 61205, "listed_count": 607}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "juan_amorin"}, {"verified": false, "name": "Roberta --- 38%", "id": "591337120", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 595, "tweet_count": 76316, "listed_count": 11}, "username": "Roberta82M"}, {"verified": false, "name": "Lil cavas", "id": "1086072146923872256", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 1977, "tweet_count": 1739, "listed_count": 0}, "username": "CavasLil"}, {"verified": false, "name": "Prof. Jos\u00e9 Pizetta", "id": "134476151", "public_metrics": {"followers_count": 2347, "following_count": 4923, "tweet_count": 59106, "listed_count": 9}, "location": "Florian\u00f3polis, SC, Brasil.", "username": "aberturamundoju"}, {"verified": false, "name": "Grecia Reynoso Arias", "id": "379146779", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 1382, "tweet_count": 20029, "listed_count": 1}, "location": "D.N.", "username": "greciareynoso_a"}, {"verified": false, "name": "PrensArtistas", "id": "266740230", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 486, "tweet_count": 516, "listed_count": 1}, "location": "Madrid", "username": "PrensArtistas"}, {"verified": false, "name": "A. Gisbert Arnal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "378126778", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 59, "tweet_count": 520088, "listed_count": 116}, "username": "AGisbertArnal"}, {"verified": false, "name": "\u274c RockChild \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\udfb8", "id": "298563210", "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 136, "tweet_count": 12101, "listed_count": 11}, "location": "Cerca d la Puerta d Tannh\u00e4user", "username": "RockChildRock"}, {"verified": false, "name": "C\u00e9sar", "id": "31605718", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 388, "tweet_count": 35586, "listed_count": 7}, "location": "Monterrey", "username": "CesarJair"}, {"verified": false, "name": "V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce", "id": "1120300927", "public_metrics": {"followers_count": 24476, "following_count": 1874, "tweet_count": 6035, "listed_count": 63}, "username": "Vponce64"}, {"verified": false, "name": "El Ganso", "id": "767095742079111168", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 443, "tweet_count": 23502, "listed_count": 7}, "location": "Tarragona", "username": "Gansowo_"}, {"verified": false, "name": "Livia Petralha \u262d \u2730\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": "586115653", "public_metrics": {"followers_count": 8272, "following_count": 1722, "tweet_count": 93613, "listed_count": 42}, "location": "Estado do RJ", "username": "LiviaPetralha"}, {"verified": false, "name": "Mandita Valverde", "id": "718780948872110080", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 1073, "tweet_count": 14960, "listed_count": 0}, "username": "ManditaOnee"}, {"verified": false, "name": "Carlos Andr\u00e9s", "id": "978342451596464129", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 218, "tweet_count": 29701, "listed_count": 0}, "location": "La concha de la Lora", "username": "Darknight1rises"}, {"verified": false, "name": "NerdPoint", "id": "950755009540567040", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 200, "tweet_count": 870, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "nerdpointbr"}, {"verified": false, "name": "Pancho Ro", "id": "237939724", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 356, "tweet_count": 1165, "listed_count": 0}, "location": "Osorno, Chile", "username": "FcoRosasWie"}, {"verified": false, "name": "ZeM", "id": "46674064", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 97, "tweet_count": 108, "listed_count": 0}, "location": "Uberaba, MG", "username": "zemborg"}, {"verified": false, "name": "Ferdiz \ud83e\uddc3", "id": "24093538", "public_metrics": {"followers_count": 8971, "following_count": 417, "tweet_count": 103043, "listed_count": 119}, "location": "S\u00e3o Bernardo, SP - Brasil", "username": "ferdiz"}, {"verified": false, "name": "Ana \u26a1\ufe0f", "id": "2704578649", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 84, "tweet_count": 60807, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "anacarinej"}, {"verified": false, "name": "Tha\u00eds", "id": "914763270", "public_metrics": {"followers_count": 2122, "following_count": 387, "tweet_count": 55251, "listed_count": 1}, "username": "thaissbju"}, {"verified": false, "name": "Bosco de Sousa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u270a", "id": "36080866", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 645, "tweet_count": 58808, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza/CE/BRA", "username": "moronumpatropi"}, {"verified": false, "name": "#Lula2022\ud83e\udd91", "id": "711757667966918656", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 1064, "tweet_count": 13034, "listed_count": 1}, "location": "Mundo Afora", "username": "supermulheraqui"}, {"verified": false, "name": "Thivoto LULA", "id": "56457059", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 773, "tweet_count": 15027, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba", "username": "thiagodigital"}, {"verified": false, "name": "Adria Dias", "id": "69768937", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 777, "tweet_count": 47733, "listed_count": 0}, "location": "Natal - Rn - Brasil", "username": "DiasAdria"}, {"verified": false, "name": "David", "id": "3153979903", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 67, "tweet_count": 3435, "listed_count": 0}, "location": " Argentina ", "username": "CoolBitch368"}, {"verified": false, "name": "Jose Claudio", "id": "1084525988250353664", "public_metrics": {"followers_count": 10712, "following_count": 10659, "tweet_count": 516116, "listed_count": 14}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Joclau53"}, {"verified": false, "name": "Roberto Carlos \u2673\u2675 Rocha\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "345215691", "public_metrics": {"followers_count": 2811, "following_count": 3112, "tweet_count": 140887, "listed_count": 2}, "location": "Forquilhinha, Brasil", "username": "_pinccc"}, {"verified": false, "name": "Cristiano", "id": "271986804", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 1095, "tweet_count": 60738, "listed_count": 5}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "chmoreira"}, {"verified": false, "name": "Vanessa Mariano \ud83c\udf93\ud83c\udf93\ud83c\udf93", "id": "309445869", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 348, "tweet_count": 2921, "listed_count": 0}, "location": "Recife/Brasil", "username": "VanessaMariano2"}, {"verified": true, "name": "Legi\u00e3o dos Her\u00f3is", "id": "835045170", "public_metrics": {"followers_count": 160553, "following_count": 344, "tweet_count": 49651, "listed_count": 317}, "location": "Sala da Justi\u00e7a, Brasil", "username": "LegiaoDosHerois"}, {"verified": false, "name": "Sayid Ten\u00f3rio\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\udded", "id": "52833122", "public_metrics": {"followers_count": 49303, "following_count": 1562, "tweet_count": 48800, "listed_count": 116}, "location": "Brasil", "username": "SayidTenorio"}, {"verified": true, "name": "M\u00e1rcio Jerry 13", "id": "48122425", "public_metrics": {"followers_count": 26957, "following_count": 426, "tweet_count": 123845, "listed_count": 117}, "location": "S\u00e3o Luis, Maranh\u00e3o\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "marciojerry"}, {"verified": false, "name": "Luz Mari Rocha", "id": "188032937", "public_metrics": {"followers_count": 2213, "following_count": 5002, "tweet_count": 116789, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "THYMARIROCHA"}, {"verified": true, "name": "Paul\u00e3o", "id": "131004593", "public_metrics": {"followers_count": 11309, "following_count": 4022, "tweet_count": 26260, "listed_count": 154}, "location": "Macei\u00f3, Alagoas", "username": "paulaodopt"}, {"verified": false, "name": "#FORABOLSONARO", "id": "93143515", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 1473, "tweet_count": 10253, "listed_count": 1}, "username": "bessabr"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Aur\u00e9lio S Filho\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "223893582", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 1199, "tweet_count": 16499, "listed_count": 0}, "location": "Jo\u00e3o Monlevade, MG- Brasil", "username": "JAurelio1956"}, {"verified": false, "name": "\u064b\u2606", "id": "836635433689833472", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 248, "tweet_count": 14549, "listed_count": 3}, "username": "4ngelio"}, {"verified": false, "name": "Iai\u00e1 Carneiro\ud83d\udea9", "id": "982774740459892736", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 1694, "tweet_count": 11492, "listed_count": 0}, "username": "eusoulula2018"}, {"verified": false, "name": "Wake me up when la derecha quiera reformar\ud83d\ude34", "id": "720647298", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 1041, "tweet_count": 66131, "listed_count": 12}, "location": "She/Her \ud83d\udc64", "username": "KalyxMiles"}, {"verified": false, "name": "isabelle", "id": "341174106", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 281, "tweet_count": 12527, "listed_count": 0}, "location": "RJ", "username": "esabelle_"}, {"verified": false, "name": "Redley Matias", "id": "1048045296205352961", "public_metrics": {"followers_count": 1664, "following_count": 2169, "tweet_count": 69541, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "HelderSCosta"}, {"verified": false, "name": "bolita de fraile", "id": "397650853", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 257, "tweet_count": 47573, "listed_count": 4}, "username": "ysiveoatumam4"}, {"verified": false, "name": "Marcos Dantas \ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\ud83d\udea9", "id": "47250979", "public_metrics": {"followers_count": 2015, "following_count": 560, "tweet_count": 78439, "listed_count": 51}, "location": "Brasil", "username": "marcos__dantas"}, {"verified": false, "name": "Daniel 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "56570756", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 138, "tweet_count": 27749, "listed_count": 2}, "location": "Brazil", "username": "deniel_fs"}, {"verified": false, "name": "Ale 99 \ud83c\udf3c", "id": "2854007571", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 192, "tweet_count": 4238, "listed_count": 0}, "username": "bluemarch03"}, {"verified": false, "name": "MareaGranateViena", "id": "1617103290", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 2549, "tweet_count": 27099, "listed_count": 46}, "location": "Viena  (Austria)", "username": "jsfMG_Viena"}, {"verified": false, "name": "FeMiGrantes", "id": "856179685763325952", "public_metrics": {"followers_count": 3395, "following_count": 2492, "tweet_count": 15783, "listed_count": 45}, "username": "FeMiGrantxs"}, {"verified": false, "name": "dani garc\u00eda", "id": "2393495940", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 385, "tweet_count": 23734, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "sobrevirador"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd70\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd86", "id": "859583240717443072", "public_metrics": {"followers_count": 4962, "following_count": 576, "tweet_count": 7434, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti", "username": "esstrelinha"}, {"verified": false, "name": "Cida Ramiro\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "767522539782467584", "public_metrics": {"followers_count": 3762, "following_count": 3809, "tweet_count": 261423, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "RamiroAparecida"}, {"verified": false, "name": "SrGOGOL", "id": "2257773066", "public_metrics": {"followers_count": 6757, "following_count": 5776, "tweet_count": 26214, "listed_count": 9}, "username": "SRGOGOL"}, {"verified": false, "name": "JohnnyMLavo", "id": "2182144020", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 3816, "tweet_count": 77425, "listed_count": 42}, "location": "Looking for my location.", "username": "JohnnyMLavo"}, {"verified": false, "name": "Elda Rodriguez", "id": "1050432643186212865", "public_metrics": {"followers_count": 1758, "following_count": 1999, "tweet_count": 126797, "listed_count": 14}, "username": "EldaRod32122146"}, {"verified": false, "name": "Ray", "id": "3411779230", "public_metrics": {"followers_count": 8459, "following_count": 8895, "tweet_count": 63662, "listed_count": 3}, "location": "Chile", "username": "Ray9_8_7_6"}, {"verified": false, "name": "Yo Soy", "id": "2588393945", "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 1293, "tweet_count": 42516, "listed_count": 3}, "username": "AlanizEnmanuel"}, {"verified": false, "name": "Carlos A. Balista", "id": "836812688521060354", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 54, "tweet_count": 5740, "listed_count": 0}, "username": "carlobalista"}, {"verified": false, "name": "game over", "id": "1151293275321634817", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 103, "tweet_count": 598, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "tsgameover"}, {"verified": false, "name": "preciosa", "id": "462331772", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 164, "tweet_count": 13648, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "username": "cansaditiva"}, {"verified": false, "name": "katie", "id": "308814477", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 554, "tweet_count": 57639, "listed_count": 1}, "location": "Cali, Colombia", "username": "keirytorres"}, {"verified": false, "name": "Deodato Ramalho", "id": "52598410", "public_metrics": {"followers_count": 5972, "following_count": 3326, "tweet_count": 141131, "listed_count": 72}, "location": "Fortaleza", "username": "deodatoramalho"}, {"verified": false, "name": "JeanWbert", "id": "133712174", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 765, "tweet_count": 7383, "listed_count": 0}, "username": "jean_wbert"}, {"verified": false, "name": "niniboo \u263e", "id": "280251349", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 164, "tweet_count": 62204, "listed_count": 2}, "location": "Mercurio. ", "username": "coucouaeri"}, {"verified": false, "name": "R\u00d3RRE", "id": "1412842141", "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 2536, "tweet_count": 368545, "listed_count": 9}, "location": "Campos dos Goytacazes", "username": "georgeafg"}, {"verified": false, "name": "Silvio  Mode", "id": "77453749", "public_metrics": {"followers_count": 3030, "following_count": 3543, "tweet_count": 45568, "listed_count": 7}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "sfpmode"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "401507075", "public_metrics": {"followers_count": 2505, "following_count": 3276, "tweet_count": 21340, "listed_count": 2}, "location": "Frankfurt", "username": "MiaKilchenstein"}, {"verified": false, "name": "@Sheila Maria", "id": "166567189", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 681, "tweet_count": 99606, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "redsonmello"}, {"verified": false, "name": "Marianne Lidell", "id": "988515988818857985", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 261, "tweet_count": 30546, "listed_count": 0}, "username": "MarianneLidell"}, {"verified": false, "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52371, "listed_count": 136}, "username": "dcc_brasil"}, {"verified": false, "name": "Luana Rosback", "id": "1057370620483264515", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 143, "tweet_count": 1817, "listed_count": 0}, "username": "LuanaRosback"}, {"verified": false, "name": "Pablo Cardoso", "id": "135654510", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 1413, "tweet_count": 12433, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "PabloBCardoso"}, {"verified": false, "name": "J \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "221166967", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 1073, "tweet_count": 62954, "listed_count": 3}, "username": "medodeser"}, {"verified": false, "name": "Patr\u00edcia Machado", "id": "194005670", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 191, "tweet_count": 8851, "listed_count": 11}, "location": "Fortaleza, Ce, \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "patcramac"}, {"verified": false, "name": "marrttii\ud83d\udc98", "id": "1133000485701603328", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 475, "tweet_count": 3132, "listed_count": 2}, "username": "maarrttii16"}, {"verified": false, "name": "Marcelo Cicconi", "id": "877205561628143616", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 2235, "tweet_count": 83921, "listed_count": 0}, "location": "Mogi Mirim, Brasil", "username": "Marcelo_Cicconi"}, {"verified": false, "name": "beteiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #ForaBolsonaro", "id": "123015325", "public_metrics": {"followers_count": 2280, "following_count": 2248, "tweet_count": 267188, "listed_count": 42}, "location": "Bras\u00edlia", "username": "Beteirok"}, {"verified": false, "name": "Nazario", "id": "2664945588", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 16, "tweet_count": 1431, "listed_count": 0}, "username": "Motfan1"}, {"verified": false, "name": "alex alves", "id": "2730879454", "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 1799, "tweet_count": 67780, "listed_count": 1}, "location": "Aracaj\u00fa ", "username": "alexalvesdoss12"}, {"verified": false, "name": "Messina in diretta", "id": "1038795492757581825", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 32, "tweet_count": 16769, "listed_count": 3}, "location": "Messina, Sicily", "username": "MDiretta"}, {"verified": false, "name": "Becca C", "id": "53254104", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 514, "tweet_count": 7481, "listed_count": 11}, "location": "Lille, France", "username": "ReBekC"}, {"verified": false, "name": "Josefina Bonilla D.", "id": "2270619169", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 108, "tweet_count": 557522, "listed_count": 0}, "username": "josbondi"}, {"verified": false, "name": "(((Oscar Gast\u00e9lum))) \ud83c\udf3b \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "64986985", "public_metrics": {"followers_count": 37624, "following_count": 3752, "tweet_count": 61784, "listed_count": 356}, "location": "Par\u00eds/SF/Edinburgh", "username": "RockStroke"}, {"verified": false, "name": "megamami\ud83d\udc8b", "id": "50227565", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 486, "tweet_count": 29367, "listed_count": 7}, "username": "bebesaaaa"}, {"verified": false, "name": "Sid Alves #BolsonaroGenocida", "id": "1020146562", "public_metrics": {"followers_count": 10783, "following_count": 11199, "tweet_count": 260574, "listed_count": 43}, "location": "Nova Igua\u00e7u RJ", "username": "PereiraSdc"}, {"verified": false, "name": "Maria Gabriela", "id": "1023705032032759809", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 161, "tweet_count": 6735, "listed_count": 0}, "location": "Toledo, Brasil", "username": "LuquiniGabriela"}, {"verified": false, "name": "MyleMyle", "id": "552723357", "public_metrics": {"followers_count": 3332, "following_count": 466, "tweet_count": 50012, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona", "username": "_MyleMyle"}, {"verified": false, "name": "a Ester Carolina", "id": "33834348", "public_metrics": {"followers_count": 6504, "following_count": 683, "tweet_count": 49942, "listed_count": 80}, "username": "aEsterCarolina"}, {"verified": false, "name": "Mafalda", "id": "733348542027288576", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 991, "tweet_count": 43570, "listed_count": 1}, "location": "Cabo Ca\u00f1averal", "username": "MariaJo36570579"}, {"verified": false, "name": "Caio D'Andrea", "id": "861672588954783745", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 501, "tweet_count": 3019, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "daiocandrea"}, {"verified": false, "name": "Fausto Antonio", "id": "826220482810744832", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 960, "tweet_count": 26660, "listed_count": 0}, "location": "Campinas, Brasil", "username": "PrezadoFausto"}, {"verified": false, "name": "Troglio", "id": "849845772", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 190, "tweet_count": 6997, "listed_count": 0}, "username": "emessalas"}, {"verified": false, "name": "Rafael Rey Rey", "id": "443008452", "public_metrics": {"followers_count": 121257, "following_count": 424, "tweet_count": 9985, "listed_count": 180}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "reyreysincorona"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o Villaverde", "id": "240792768", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 748, "tweet_count": 5827, "listed_count": 0}, "username": "joaovillaverde7"}, {"verified": false, "name": "Elena", "id": "418765489", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 80, "tweet_count": 3499, "listed_count": 1}, "username": "elengarcia6"}, {"verified": false, "name": "Teresa Albuquerque", "id": "1037813894700572672", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 359, "tweet_count": 38542, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "username": "TeresaAlbuque14"}, {"verified": true, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito", "id": "342403919", "public_metrics": {"followers_count": 265566, "following_count": 1184, "tweet_count": 74609, "listed_count": 595}, "location": "Brasil", "username": "AiltonBenedito"}, {"verified": false, "name": "Amanda", "id": "264345311", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 192, "tweet_count": 8210, "listed_count": 0}, "username": "naovouescrever2"}, {"verified": false, "name": "Ana Bia", "id": "2865783113", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 407, "tweet_count": 118720, "listed_count": 10}, "username": "BiaSousa39"}, {"verified": false, "name": "Christiano Maria", "id": "1033116069165187072", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 59, "tweet_count": 6025, "listed_count": 0}, "username": "Christi80815461"}, {"verified": false, "name": "suellen", "id": "239860687", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 334, "tweet_count": 54835, "listed_count": 3}, "location": "Campo Grande, Brasil", "username": "suellnsss"}, {"verified": false, "name": "Lester Nogueira \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "64475139", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 205, "tweet_count": 127604, "listed_count": 6}, "location": "Santar\u00e9m, Par\u00e1, Brasil", "username": "morgothstm"}, {"verified": false, "name": "Zoe \uea00", "id": "287306442", "public_metrics": {"followers_count": 2428, "following_count": 926, "tweet_count": 24042, "listed_count": 2}, "location": "Ao lado do projac ", "username": "viszoe"}, {"verified": false, "name": "zack \ud83d\udc3a\u2720", "id": "3354251415", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 347, "tweet_count": 10829, "listed_count": 0}, "username": "ysaacdacruz"}, {"verified": false, "name": "BH080", "id": "1059382961156481025", "public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 4952, "tweet_count": 82050, "listed_count": 2}, "username": "BH0806"}, {"verified": false, "name": "Marcus Nascimento", "id": "189604741", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 154, "tweet_count": 89150, "listed_count": 8}, "location": "Aracaju - Sergipe", "username": "Marcus_Nasc"}, {"verified": false, "name": "Fran Hernandez", "id": "1165258416144732165", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 26, "tweet_count": 1566, "listed_count": 0}, "username": "FranHer00088862"}, {"verified": false, "name": "El Sol de Puebla", "id": "236602067", "public_metrics": {"followers_count": 589572, "following_count": 268, "tweet_count": 395282, "listed_count": 872}, "location": "Puebla, Puebla, M\u00e9xico", "username": "elsoldepuebla1"}, {"verified": false, "name": "Jack aperta 13", "id": "44645298", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 403, "tweet_count": 96688, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "Jacksdey"}, {"verified": false, "name": "C.", "id": "1130215909317066752", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 134, "tweet_count": 1057, "listed_count": 0}, "username": "TrakenTru"}, {"verified": false, "name": "Nina Tigret \ud83d\udc2f", "id": "1088133295735537664", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 2502, "tweet_count": 30665, "listed_count": 1}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "realninatigret"}, {"verified": false, "name": "Nisman fue asesinado", "id": "394568887", "public_metrics": {"followers_count": 3127, "following_count": 3379, "tweet_count": 231033, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "NancyMPanozzo"}, {"verified": false, "name": "Mar \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "169062778", "public_metrics": {"followers_count": 3774, "following_count": 2917, "tweet_count": 133885, "listed_count": 20}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "Mar_221"}, {"verified": false, "name": "Ana Paula Salviatti", "id": "918256984012525569", "public_metrics": {"followers_count": 9656, "following_count": 3173, "tweet_count": 42674, "listed_count": 53}, "username": "salviosiattis"}, {"verified": false, "name": "Joao", "id": "381138769", "public_metrics": {"followers_count": 2640, "following_count": 4997, "tweet_count": 505519, "listed_count": 46}, "location": "Brasil", "username": "JGZZZO"}, {"verified": false, "name": "Moonflower \ud83c\udf38\ud83c\udf19", "id": "1092245096353931265", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 229, "tweet_count": 2930, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "username": "Adriana82939591"}, {"verified": false, "name": "Marcio", "id": "877650684216307712", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 1046, "tweet_count": 5825, "listed_count": 0}, "username": "Marcito67"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 87, "probability": 0.8137, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.6396, "type": "Other", "normalized_text": "CNSDUberaba"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 88, "tag": "SetembroAmarelo"}, {"start": 90, "end": 102, "tag": "CNSDUberaba"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173606129689137152"], "created_at": "2019-09-16T14:34:40.000Z", "id": "1173606129689137152", "author_id": "1173546629900709888", "text": "Quando algu\u00e9m se suicida ele n\u00e3o quer acabar com a vida e sim com a dor #SetembroAmarelo  #CNSDUberaba", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 62, "probability": 0.4757, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 64, "end": 65, "probability": 0.4722, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 68, "end": 79, "probability": 0.4325, "type": "Other", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.9239, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedras"}, {"start": 149, "end": 155, "probability": 0.2857, "type": "Place", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 193, "end": 201, "probability": 0.9654, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/K0VzVrntwz", "expanded_url": "https://bit.ly/2mcuinV", "display_url": "bit.ly/2mcuinV", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173558681084080128"], "created_at": "2019-09-16T11:26:07.000Z", "id": "1173558681084080128", "author_id": "40548874", "text": "De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedras, mesmo local onde Queiroz se escondeu antes de se refugiar em S\u00e3o Paulo https://t.co/K0VzVrntwz", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 23, "like_count": 1211, "quote_count": 25}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173553113053237249"], "created_at": "2019-09-16T11:04:00.000Z", "id": "1173553113053237249", "author_id": "57771039", "text": "O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 68, "like_count": 3975, "quote_count": 68}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "531486338", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SantraginusV", "id": "531486338"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173623441196498945"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173625155899273216"], "created_at": "2019-09-16T15:50:16.000Z", "id": "1173625155899273216", "author_id": "1597413241", "text": "@SantraginusV E o trailer de Coringa est\u00e1 \u00f3timo por\u00e9m eu tenho certeza que depois desse sonho vai ser muito dif\u00edcil eu ter est\u00f4mago pra assistir o filme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "id": "1171281334297407488", "author_id": "6558552", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.5175, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.9169, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedras"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.9085, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/Wv6HePvIGR", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173550418925903872"], "created_at": "2019-09-16T10:53:18.000Z", "id": "1173550418925903872", "author_id": "19593634", "text": "De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedras, mesmo local onde Queiroz se escondeu antes de vir a S\u00e3o Paulo\n\nhttps://t.co/Wv6HePvIGR", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 34, "like_count": 1494, "quote_count": 31}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 67, "probability": 0.9666, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Bin Salman"}, {"start": 276, "end": 278, "probability": 0.9204, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173607296166957057"], "created_at": "2019-09-16T14:39:18.000Z", "id": "1173607296166957057", "author_id": "45435425", "text": "Agora muitos l\u00edderes  condenam ataque a refinarias da Ar\u00e1bia Saudita, mas se calaram vergonhosamente qdo a ditadura saudita de Bin Salman matou milhares no I\u00eamen em bombardeios a civis, \u00f1 poupando hospitais, \u00f4nibus escolares e funerais, cujo ataque foi ftmente condenado pela ONU.", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 5, "like_count": 149, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1668720290", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173438619190800384"}], "entities": {"annotations": [{"start": 196, "end": 203, "probability": 0.5439, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173438624546861056"], "created_at": "2019-09-16T03:29:04.000Z", "id": "1173438624546861056", "author_id": "1668720290", "text": "El uso de grilletes se usa para evitar posibles intentos de fuga, agresiones contra el personal o autoagresiones. No existe ninguna acci\u00f3n dirigida a vulnerar la dignidad o derechos de la interna Fujimori, y se ha garantizado en todo momento sus condiciones de salud (3/3)", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 42, "like_count": 59, "quote_count": 8}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "760210372888563712", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PaulsWalls2", "id": "760210372888563712"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "SticksMix", "id": "277835474"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.4287, "type": "Person", "normalized_text": "Sans\u00e3o"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.6411, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.8172, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 204, "end": 209, "probability": 0.5288, "type": "Person", "normalized_text": "Sans\u00e3o"}, {"start": 279, "end": 287, "probability": 0.7395, "type": "Person", "normalized_text": "Filisteus"}, {"start": 300, "end": 303, "probability": 0.6817, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173621497287651329"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173627097966923778"], "created_at": "2019-09-16T15:57:59.000Z", "id": "1173627097966923778", "author_id": "1049797779982348289", "text": "@PaulsWalls2 @SticksMix Sans\u00e3o perdeu a vida por amor a Deus, ele n\u00e3o se suicidou, Jesus disse aquele que quiser salvar a sua vida perd\u00ea-la-\u00e1, mas aquele que por amor de mim perder a sua vida salv\u00e1-la-\u00e1, Sans\u00e3o fez o seu \u00faltimo gesto de luta usando sua for\u00e7a como arma contra os Filisteus por amor a Deus", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/lktoCEy4Tq", "expanded_url": "http://ow.ly/xfBs50w9LlF", "display_url": "ow.ly/xfBs50w9LlF"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/cVTocgLjFl", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1173174715151785984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cVTocgLjFl", "media_key": "3_1173174712949727232"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173174715151785984"], "created_at": "2019-09-15T10:00:23.000Z", "id": "1173174715151785984", "author_id": "109651819", "text": "Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/lktoCEy4Tq https://t.co/cVTocgLjFl", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 100, "end": 116, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/peP6N16Om6", "expanded_url": "https://twitter.com/alfonso_m92/status/1173374621464350722/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/peP6N16Om6", "media_key": "3_1173374616959684614"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173374621464350722"], "created_at": "2019-09-15T23:14:44.000Z", "id": "1173374621464350722", "author_id": "184739771", "text": "Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https://t.co/peP6N16Om6", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 847, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.432, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/C9gbRCPuSc", "expanded_url": "https://www.facebook.com/ElInformanteMexico/", "display_url": "facebook.com/ElInformanteMe\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1557459683417399296/E9OHDsIp?format=jpg&name=orig", "width": 959, "height": 959}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1557459683417399296/E9OHDsIp?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "EL INFORMANTE M\u00e9xico", "description": "EL INFORMANTE M\u00e9xico, Cuajimalpa de Morelos. 350,762 likes \u00b7 17,042 talking about this. Copyright. El Informante M\u00e9xico. Todos los derechos reservados. 2022", "unwound_url": "https://www.facebook.com/ElInformanteMexico/"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/H9wskYPlrO", "expanded_url": "https://twitter.com/ElInformanteMX/status/1173454462419120128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H9wskYPlrO", "media_key": "3_1173323187930783752"}], "hashtags": [{"start": 8, "end": 16, "tag": "suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173454462419120128"], "created_at": "2019-09-16T04:32:00.000Z", "id": "1173454462419120128", "author_id": "234088034", "text": "Ni\u00f1a se #suicida tras haber sido humillada por su maestra al mancharse con sangre menstrual\nhttps://t.co/C9gbRCPuSc https://t.co/H9wskYPlrO", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.7698, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 189, "end": 195, "probability": 0.4773, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 238, "end": 253, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/QBjZtgarpm", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 84, "tag": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173574228496572416"], "created_at": "2019-09-16T12:27:54.000Z", "id": "1173574228496572416", "author_id": "626725650", "text": "A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles eram chefes de mil\u00edcia que atuava justamente no local no se escondeu Queiroz, o assessor que comandava os laranjas de Fl\u00e1vio Bolsonaro.\n\nhttps://t.co/QBjZtgarpm", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 10, "like_count": 436, "quote_count": 7}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/DlpYl7VvGa", "expanded_url": "https://twitter.com/chio_quiroga/status/1172595205091938304/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DlpYl7VvGa", "media_key": "7_1172595132442394624"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172595205091938304"], "created_at": "2019-09-13T19:37:37.000Z", "id": "1172595205091938304", "author_id": "901509940317220864", "text": "El gato del meme se cans\u00f3 ... \ud83d\ude14 https://t.co/DlpYl7VvGa", "public_metrics": {"retweet_count": 11930, "reply_count": 467, "like_count": 50136, "quote_count": 3359}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173422474022834180"], "created_at": "2019-09-16T02:24:53.000Z", "id": "1173422474022834180", "author_id": "1115999661108727808", "text": "\u00c9 impressionante como vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se se suicida fica 1hr escrevendo Text\u00e3o...", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 86, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 135, "end": 140, "username": "PSOE", "id": "50982086"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 16, "probability": 0.7456, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidad Podemos"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/Iuo8xgGbpX", "expanded_url": "https://twitter.com/Pablo3PZ/status/1173542735732756480", "display_url": "twitter.com/Pablo3PZ/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173542735732756480"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173545459845144578"], "created_at": "2019-09-16T10:33:35.000Z", "id": "1173545459845144578", "author_id": "155364525", "text": "Si Unidad Podemos no ofrece apoyo sin entrar al Gobierno, estar\u00e1 muy tocado de cara a las nuevas elecciones. No tiene otra. O apoya al @PSOE o se suicida electoralmente. https://t.co/Iuo8xgGbpX", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 20, "probability": 0.5813, "type": "Person", "normalized_text": "pordentrocomcardinot"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6144, "type": "Organization", "normalized_text": "Jovem"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "pordentrocomcardinot"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173625566660104194"], "created_at": "2019-09-16T15:51:54.000Z", "id": "1173625566660104194", "author_id": "1137930402562285570", "text": "#pordentrocomcardinot a morte \u00e9 um pr\u00eamio pra esse seboso que matou a Jovem e digo mais se algum advogado defender esse lixo \u00e9 um servidor de satan\u00e1s tamb\u00e9m.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.8399, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 27, "end": 28, "probability": 0.3282, "type": "Place", "normalized_text": "US"}, {"start": 53, "end": 66, "probability": 0.9452, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.8399, "type": "Person", "normalized_text": "Yoshiyama"}, {"start": 230, "end": 243, "probability": 0.7841, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Popular"}, {"start": 265, "end": 278, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173471863332384768"], "created_at": "2019-09-16T05:41:08.000Z", "id": "1173471863332384768", "author_id": "84465419", "text": "-Probado que Odebrecht dio US$ 1 mill\u00f3n a campa\u00f1a de Keiko Fujimori\n-Probado que se simularon c\u00f3cteles y rifas\n-Probado que Yoshiyama reparti\u00f3 dinero\n-Probado que se usaron falsos aportantes\n-Probado que se quemaron documentos de Fuerza Popular\n-\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 odio a Keiko Fujimori?", "public_metrics": {"retweet_count": 1176, "reply_count": 404, "like_count": 3040, "quote_count": 103}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.7778, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 180, "end": 190, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 193, "end": 202, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 205, "end": 217, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 220, "end": 230, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 234, "end": 247, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/yMSKIdXr2b", "expanded_url": "https://twitter.com/pozainforma/status/1172662103360057345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMSKIdXr2b", "media_key": "3_1172662050633502722"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/yMSKIdXr2b", "expanded_url": "https://twitter.com/pozainforma/status/1172662103360057345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMSKIdXr2b", "media_key": "3_1172662080543088641"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 39, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 250, "end": 266, "tag": "OrgulloMexicano"}, {"start": 267, "end": 275, "tag": "Latinos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172662103360057345"], "created_at": "2019-09-14T00:03:27.000Z", "id": "1172662103360057345", "author_id": "979046731", "text": "\u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u00f3 el director James Gunn. Cos\u00edo compartir\u00e1 escena junto a Viola Davis, Idris Elba, Margot Robbie, Alice Braga y Michael Rooker. #OrgulloMexicano #Latinos https://t.co/yMSKIdXr2b", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 98, "like_count": 2705, "quote_count": 118}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9619, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/0RE869VyM8", "expanded_url": "https://twitter.com/natitita/status/1173229881657843713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0RE869VyM8", "media_key": "3_1173229878919008256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173229881657843713"], "created_at": "2019-09-15T13:39:36.000Z", "id": "1173229881657843713", "author_id": "22585744", "text": "Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?? Es una ENFERMEDAD! Por eso despu\u00e9s salen a comentar puras we\u00e1s cuando alguien se suicida https://t.co/0RE869VyM8", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 44, "like_count": 1077, "quote_count": 33}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 21, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "RONNIE LESSA"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.6095, "type": "Person", "normalized_text": "MATAR"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.4685, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLI"}, {"start": 149, "end": 157, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 173, "end": 180, "probability": 0.8336, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 236, "end": 248, "probability": 0.6533, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/0QVw6r5UV7", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173620979878244352"], "created_at": "2019-09-16T15:33:41.000Z", "id": "1173620979878244352", "author_id": "541156738", "text": "POR QUE O RONNIE LESSA, MILICIANO NO RIO DE JANEIRO E ACUSADO DE MATAR MARIELLI, \u00c9 TRANSFERIDO PARA UM PRES\u00cdDIO EM PORTO VELHO/ ROND\u00d4NIA? Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/0QVw6r5UV7", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2890030187", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "beginyg", "id": "773595009090260992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173622263280754689"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173622514876112899"], "created_at": "2019-09-16T15:39:47.000Z", "id": "1173622514876112899", "author_id": "4301505149", "text": "@beginyg ta cuidando bem dele? limpando? cuidando do meu panda e dos meus peixes??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1050004009644412929", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LaTCorrupta", "id": "1050004009644412929"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "Enric_torres", "id": "1337686424511012864"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173594384006299649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173622684107907073"], "created_at": "2019-09-16T15:40:27.000Z", "id": "1173622684107907073", "author_id": "1013810487841230848", "text": "@LaTCorrupta @DopeHx @Enric_torres compara un verdadero trauma como una violacion o la muerte de un familiar, con un \"trauma\" como el bullying y veras que estan haciendo un escandalo por algo muy tonto.\nno digo que el bullying no pueda dejar traumas, digo que encerrarte en el pasado solo empeorara las cosas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 202, "end": 215, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.9277, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.6561, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/gFvglHKB8k", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173558108645462022"], "created_at": "2019-09-16T11:23:51.000Z", "id": "1173558108645462022", "author_id": "159995198", "text": "O RJ \u00e9 uma cidade pequena, n\u00e9 gente? Qualquer coisa e voc\u00eas j\u00e1 \u201cNuoooosssa!\u201d\n\nVizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/gFvglHKB8k via @revistaforum", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 78, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.5196, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.6821, "type": "Other", "normalized_text": "Era Uma Vez"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.861, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}, {"start": 94, "end": 105, "probability": 0.6286, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/8swRnyYcJz", "expanded_url": "https://bit.ly/2knJvlK", "display_url": "bit.ly/2knJvlK"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q0ItAw1AvG", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1173434115837894656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q0ItAw1AvG", "media_key": "3_1173434113619087360"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 106, "tag": "SuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173434115837894656"], "created_at": "2019-09-16T03:11:09.000Z", "id": "1173434115837894656", "author_id": "3008841633", "text": "Novo Esquadr\u00e3o Suicida contrata editor de Era Uma Vez em Hollywood.\u00a0https://t.co/8swRnyYcJz\u00a0\n#SuicideSquad https://t.co/Q0ItAw1AvG", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9334, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.6423, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.759, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 105, "end": 107, "probability": 0.8566, "type": "Other", "normalized_text": "MCU"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/gqJQYx6Ttt", "expanded_url": "https://bit.ly/2ki0N3t", "display_url": "bit.ly/2ki0N3t"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/H0TCwxguwl", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1173569769628491776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H0TCwxguwl", "media_key": "3_1173569767426396160"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 108, "tag": "MCU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173569769628491776"], "created_at": "2019-09-16T12:10:11.000Z", "id": "1173569769628491776", "author_id": "3008841633", "text": "Taika Waititi conta se Marvel sabia do seu envolvimento com Esquadr\u00e3o Suicida.\u00a0https://t.co/gqJQYx6Ttt\u00a0\n#MCU https://t.co/H0TCwxguwl", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1001028907183824896", "entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 38, "username": "cattivismo", "id": "1523704785786085377"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "Comunardo", "id": "52387663"}, {"start": 50, "end": 58, "username": "pbecchi", "id": "707022920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173585705936805888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173591430608162816"], "created_at": "2019-09-16T13:36:15.000Z", "id": "1173591430608162816", "author_id": "929318281529511936", "text": "@AlfeoMuraro @Remo80994353 @cattivismo @Comunardo @pbecchi Per lui l'interazione strategica tra partiti \u00e8 \"giochetti post elettorali\". \nPazienza se NELLA SOCIET\u00c0 ci sono tre o pi\u00f9 forze politiche rappresentative di milioni di persone. O bianco o nero. Altrimenti il tuo voto non deve contare nella determinazione della politica nazionale.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7614, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 157, "end": 158, "probability": 0.4574, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 160, "end": 161, "probability": 0.3051, "type": "Organization", "normalized_text": "RJ"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/VYQP8H5cR0", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173612829443858435"], "created_at": "2019-09-16T15:01:17.000Z", "id": "1173612829443858435", "author_id": "258425435", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu\n\nDe acordo com a Coordenadoria d Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe d mil\u00edcia na comunidade R das Pedras, mesmo local onde Queiroz se escondeu \nhttps://t.co/VYQP8H5cR0", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173614465398509572"], "created_at": "2019-09-16T15:07:47.000Z", "id": "1173614465398509572", "author_id": "848600985400377346", "text": "Ke bien q me siento.. Despu\u00e9s de una semana casi suicida..\nCrisis n\u00b0 2827273838282 superada con \u00e9xito \u2714\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "801515684060602372", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173037992505688064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 107, "probability": 0.7605, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/FBusBpusKN", "expanded_url": "https://twitter.com/Mattgironelli/status/1173038000567214080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FBusBpusKN", "media_key": "3_1173037995588489216"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173038000567214080"], "created_at": "2019-09-15T00:57:07.000Z", "id": "1173038000567214080", "author_id": "801515684060602372", "text": "No se encontraron huellas digitales en la escopeta ni en los cartuchos. La \u00fanica manera posible era que Kurt haya usado guantes, pero no se hayaron en la escena. Tampoco hab\u00eda huellas digitales en el l\u00e1piz con el que se escribi\u00f3 la carta suicida. https://t.co/FBusBpusKN", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 211, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 39, "probability": 0.9719, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/dPIAtF2jaC", "expanded_url": "https://www.lamega.com.co/tendencias/cine/confirmado-este-es-el-elenco-de-escuadron-suicida-2", "display_url": "lamega.com.co/tendencias/cin\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lamega.com.co/tendencias/cine/confirmado-este-es-el-elenco-de-escuadron-suicida-2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173618648163991558"], "created_at": "2019-09-16T15:24:25.000Z", "id": "1173618648163991558", "author_id": "50695149", "text": "Confirman elenco de 'Escuadr\u00f3n Suicida 2' https://t.co/dPIAtF2jaC", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "143525834", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RinconSalfate", "id": "143525834"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "HolaChileLaRed", "id": "392673173"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "vanesaborghi", "id": "158199942"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.5624, "type": "Person", "normalized_text": "meme"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.8033, "type": "Other", "normalized_text": "holachilede8a12"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/VW8PFurWLZ", "expanded_url": "https://twitter.com/ArayaBravo82/status/1173607671448133633/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VW8PFurWLZ", "media_key": "7_1173607400701595649"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 93, "tag": "holachilede8a12"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173607671448133633"], "created_at": "2019-09-16T14:40:48.000Z", "id": "1173607671448133633", "author_id": "31023534", "text": "@RinconSalfate @HolaChileLaRed @vanesaborghi el gato se aburri\u00f3 de ser meme\n\n#holachilede8a12 https://t.co/VW8PFurWLZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173603615430324224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8911, "type": "Organization", "normalized_text": "Raiders"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.8326, "type": "Organization", "normalized_text": "Patriots"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5494, "type": "Organization", "normalized_text": "New England"}, {"start": 158, "end": 165, "probability": 0.7563, "type": "Organization", "normalized_text": "Patriots"}, {"start": 172, "end": 180, "probability": 0.8014, "type": "Person", "normalized_text": "Belichick"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/Zsavm2ZR8t", "expanded_url": "https://twitter.com/SInow/status/1173603615430324224", "display_url": "twitter.com/SInow/status/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173620302963707905"], "created_at": "2019-09-16T15:30:59.000Z", "id": "1173620302963707905", "author_id": "146433647", "text": "U\u00e9, no dia do corte pelos Raiders e assinatura com os Patriots a TL torcedora do time de New England me garantiu que um jogador desse tipo n\u00e3o se criaria nos Patriots pois Belichick n\u00e3o permitiria. https://t.co/Zsavm2ZR8t", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 150, "end": 162, "username": "SomosAguaES", "id": "1009566724369338368"}, {"start": 164, "end": 180, "username": "UNES_ElSalvador", "id": "84105676"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/CfMmRT6Bwm", "expanded_url": "https://twitter.com/amayacarito1/status/1173612440745123840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CfMmRT6Bwm", "media_key": "3_1173612429047209986"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173612440745123840"], "created_at": "2019-09-16T14:59:45.000Z", "id": "1173612440745123840", "author_id": "1225663506", "text": "Como alianza nos unimos a la huelga mundial contra el cambio clim\u00e1tico por la  necesidad de revertir logica irracional suicida que impera e el mundo.\n@SomosAguaES \n@UNES_ElSalvador https://t.co/CfMmRT6Bwm", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172475638764249089"}], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/JtO8oGx6Yr", "expanded_url": "https://www.statista.com/chart/11993/which-europeans-carry-the-most-cash/", "display_url": "statista.com/chart/11993/wh\u2026"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/qRq7pidmq8", "expanded_url": "https://twitter.com/AlbertoBagnai/status/1172741627233886208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qRq7pidmq8", "media_key": "3_1172741616878149634"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/yzeN8wz5sI", "expanded_url": "https://twitter.com/FFretta/status/1172475638764249089", "display_url": "twitter.com/FFretta/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172741627233886208"], "created_at": "2019-09-14T05:19:27.000Z", "id": "1172741627233886208", "author_id": "876541483", "text": "Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 vanno sempre dietro come sorci al pifferaio di turno? Per forza poi la destra cresce! La \u201csinistra\u201d si suicida! https://t.co/JtO8oGx6Yr https://t.co/qRq7pidmq8 https://t.co/yzeN8wz5sI", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 64, "like_count": 545, "quote_count": 7}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "459562351", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173619967129989120"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6811, "type": "Person", "normalized_text": "Dinah Drake"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.5298, "type": "Other", "normalized_text": "Arrow"}, {"start": 123, "end": 133, "probability": 0.7352, "type": "Person", "normalized_text": "Dinah Drake"}, {"start": 194, "end": 198, "probability": 0.7363, "type": "Person", "normalized_text": "Dinah"}, {"start": 249, "end": 254, "probability": 0.7896, "type": "Person", "normalized_text": "Laurel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173619972364537858"], "created_at": "2019-09-16T15:29:40.000Z", "id": "1173619972364537858", "author_id": "459562351", "text": "Dinah Drake sozinha, agora que ganhou a reden\u00e7\u00e3o e um traje novo, ela \u00e9 a Can\u00e1rio Negro mais fiel poss\u00edvel de Arrow.\n\nPq a Dinah Drake, apesar de ter o grito, n\u00e3o conseguiu passar a ess\u00eancia da Dinah, pois ela ficou mais tempo indo atr\u00e1s de matar a Laurel por vingan\u00e7a do que +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173619180068855809"], "created_at": "2019-09-16T15:26:31.000Z", "id": "1173619180068855809", "author_id": "2870582578", "text": "Uma crian\u00e7a de 10 anos tirou a pr\u00f3pria vida por conta dessa doen\u00e7a,e tem gente que insiste em dizer que \u00e9 frescura!!!!! \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude45\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude24\ud83d\ude22\ud83d\ude2a", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/ydIc0ZxM7s", "expanded_url": "https://twitter.com/veritatisperu/status/1173324697720823808", "display_url": "twitter.com/veritatisperu/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173324697720823808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173352605084508160"], "created_at": "2019-09-15T21:47:15.000Z", "id": "1173352605084508160", "author_id": "281769300", "text": "A .@AlanGarciaPeru lo impulsaron a quitarse la propia vida. A .@KeikoFujimori la matan a punta de darle esperanzas. Solo por precauci\u00f3n, \u00bfqui\u00e9n chequea su comida? https://t.co/ydIc0ZxM7s", "public_metrics": {"retweet_count": 190, "reply_count": 119, "like_count": 467, "quote_count": 29}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173586493539061760"], "created_at": "2019-09-16T13:16:38.000Z", "id": "1173586493539061760", "author_id": "1160549514731839489", "text": "Hoje em dia confiar em algu\u00e9m \u00e9 uma miss\u00e3o su\u00edcida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "65974686", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ardcosta", "id": "65974686"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173606812144349185"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173616847532580865"], "created_at": "2019-09-16T15:17:15.000Z", "id": "1173616847532580865", "author_id": "4013976736", "text": "@ardcosta gays tamb\u00e9m porque n\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.6025, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguel Petapa"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/kCcqg6v59b", "expanded_url": "https://aldia.com.gt/2019/09/12/adolescente-se-suicida-en-san-miguel-petapa/", "display_url": "aldia.com.gt/2019/09/12/ado\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/rKgU7aNIWt", "expanded_url": "https://twitter.com/aldiagt/status/1173582309695610884/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rKgU7aNIWt", "media_key": "3_1173336321861083136"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "LoM\u00e1sVistoDeLaSemana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173582309695610884"], "created_at": "2019-09-16T13:00:01.000Z", "id": "1173582309695610884", "author_id": "1077169598", "text": "#LoM\u00e1sVistoDeLaSemana Adolescente se suicida en San Miguel Petapa\nhttps://t.co/kCcqg6v59b https://t.co/rKgU7aNIWt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173379287010947073"], "created_at": "2019-09-15T23:33:17.000Z", "id": "1173379287010947073", "author_id": "966108270724345856", "text": "eu fico t\u00e3o mal quando recebo not\u00edcias de que algu\u00e9m se suicidou. as vezes a pessoa da todas as pistas de que ta mal, que precisa de ajuda e ningu\u00e9m v\u00ea. nego s\u00f3 da aten\u00e7\u00e3o pra doen\u00e7a quando nego se mata, caso contr\u00e1rio \u00e9 frescura.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "724023321126379520", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hanna_barcelos", "id": "724023321126379520"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173612226382614528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173616553750929414"], "created_at": "2019-09-16T15:16:05.000Z", "geo": {"place_id": "4e4a22f54be3c7fe"}, "id": "1173616553750929414", "author_id": "1114026741213933568", "text": "@hanna_barcelos @AlafirT Mano energ\u00e9tico na caipirinha , tu ja viu isso alguma vez na vida .", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2596605480", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "IleanaRqta", "id": "2596605480"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "soyingridbeck", "id": "329699082"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "lacapital", "id": "179990537"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 60, "probability": 0.7504, "type": "Place", "normalized_text": "M del Plata"}, {"start": 124, "end": 139, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Evelyn Rodr\u00edguez"}, {"start": 258, "end": 283, "probability": 0.4624, "type": "Other", "normalized_text": "Centro de Ayuda al Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173563193064640514"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173616160333545473"], "created_at": "2019-09-16T15:14:32.000Z", "id": "1173616160333545473", "author_id": "1071109557131362304", "text": "@IleanaRqta @soyingridbeck @lacapital En  CAPS de M del Plata impidieron pegar carteles del 0800-provida, idea excelente de Evelyn Rodr\u00edguez, qui\u00e9n se neg\u00f3 a aceptar plata del gob nac xq la quer\u00edan obligar a \"dar la alternativa\" al aborto.\nEra como tener un Centro de Ayuda al Suicida, pero ofrecer, sino, un rev\u00f3lver.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/TasthT8QSZ", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nina-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173582578978349058"], "created_at": "2019-09-16T13:01:05.000Z", "id": "1173582578978349058", "author_id": "25401359", "text": "La maestra no solo avergonz\u00f3 a la ni\u00f1a frente a sus compa\u00f1eros tambi\u00e9n le orden\u00f3 que se saliera del sal\u00f3n. \n https://t.co/TasthT8QSZ", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 5, "like_count": 37, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "329699082", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "soyingridbeck", "id": "329699082"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "lacapital", "id": "179990537"}], "annotations": [{"start": 225, "end": 236, "probability": 0.3822, "type": "Organization", "normalized_text": "MentiraVerde"}], "hashtags": [{"start": 224, "end": 237, "tag": "MentiraVerde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173299992980852736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173563193064640514"], "created_at": "2019-09-16T11:44:03.000Z", "id": "1173563193064640514", "author_id": "2596605480", "text": "@soyingridbeck @lacapital A que llama \"uno de los mejores sistemas de salud p\u00fablica\"? A que ofrecen el aborto como primera y casi \u00fanica alternativa? Esa es la \"libertad\" que usted disfraza? Gracias por dejar en claro que la #MentiraVerde es real!", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/S8GrD6fwbn", "expanded_url": "https://twitter.com/david9caruso/status/1173382950886486021/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S8GrD6fwbn", "media_key": "3_1173382940853788673"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173382950886486021"], "created_at": "2019-09-15T23:47:50.000Z", "id": "1173382950886486021", "author_id": "2492336886", "text": "Reto a cualquiera, que conmigo aqu\u00ed se mida. Quien acepte es un suicida, que se sobrevalora. Porque nadie me vence ahora; ni el coplero campe\u00f3n mundial, ni un rapero de freestyle, ni la mejor computadora \ud83d\udc51\ud83d\udd25 https://t.co/S8GrD6fwbn", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 84, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172616435321004035"}], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/XSS1Ow0TLK", "expanded_url": "https://twitter.com/AngelLPS5/status/1172616435321004035", "display_url": "twitter.com/AngelLPS5/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173615064299036673"], "created_at": "2019-09-16T15:10:10.000Z", "id": "1173615064299036673", "author_id": "4226512773", "text": "Por favor cuidad mucho a vuestras criaturas para poder prevenir que sufran bullying.\nO, si lamentablemente lo sufren, poder actuar a tiempo.\nY tambi\u00e9n para que no sean bullies.\nNadie quiere pensar que su peque puede ser bully pero alguien lo es.\n\nY no promov\u00e1is ideas como \u00e9sta: https://t.co/XSS1Ow0TLK", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 152, "end": 163, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/3LZpuIhHrH", "expanded_url": "https://www.abc.com.py/nacionales/2019/09/15/insisten-en-desmitizar-los-trastornos-mentales/", "display_url": "abc.com.py/nacionales/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.com.py/nacionales/2019/09/15/insisten-en-desmitizar-los-trastornos-mentales/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173314334564503552"], "created_at": "2019-09-15T19:15:11.000Z", "id": "1173314334564503552", "author_id": "212204767", "text": "Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda  https://t.co/3LZpuIhHrH v\u00eda @ABCDigital", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 6, "like_count": 235, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.9166, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/DMhN94GTX9", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1173429117632602112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DMhN94GTX9", "media_key": "3_1173429091774685185"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173429117632602112"], "created_at": "2019-09-16T02:51:17.000Z", "id": "1173429117632602112", "author_id": "894401356689231877", "text": "James Gunn afirma que est\u00e1 focado em desenvolver o melhor filme que ele puder para o Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/DMhN94GTX9", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/0MVyqSUNJo", "expanded_url": "https://www.sostenitori.info/alpina-30enne-si-suicida-in-caserma/332385", "display_url": "sostenitori.info/alpina-30enne-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173613479510650880"], "created_at": "2019-09-16T15:03:52.000Z", "id": "1173613479510650880", "author_id": "198174972", "text": "Alpina s'impicca in caserma a 30 anni: Settimo Reggimento sotto choc\nhttps://t.co/0MVyqSUNJo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "61620531", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rgalarreta", "id": "61620531"}, {"start": 125, "end": 133, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.5058, "type": "Other", "normalized_text": "FujiAprismo"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.4428, "type": "Organization", "normalized_text": "Se\u00f1oraK"}, {"start": 99, "end": 100, "probability": 0.3478, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 27, "tag": "FujiAprismo"}, {"start": 34, "end": 42, "tag": "Se\u00f1oraK"}, {"start": 98, "end": 101, "tag": "AG"}, {"start": 141, "end": 169, "tag": "ElPeorCongresoDeLaRep\u00fablica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173593076062810113"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173594174551154689"], "created_at": "2019-09-16T13:47:10.000Z", "id": "1173594174551154689", "author_id": "816072798", "text": "@rgalarreta El #FujiAprismo de la #Se\u00f1oraK y el cobarde expulsado de embajada y posterior suicida #AG tomar\u00e1n el control del @TC_Peru, desde #ElPeorCongresoDeLaRep\u00fablica.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 81, "end": 97, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3605, "type": "Other", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/QDXeIM7cEK", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html?utm_campaign=a82c205cfb-EMAIL_CAMPAIGN_2018_08_12_08_43_COPY_01&utm_medium=email&utm_source=Newsletter%20CASTELLANO&utm_term=0_0009272682-a82c205cfb-287336449", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html?utm_campaign=a82c205cfb-EMAIL_CAMPAIGN_2018_08_12_08_43_COPY_01&utm_medium=email&utm_source=Newsletter%20CASTELLANO&utm_term=0_0009272682-a82c205cfb-287336449"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172809201439203328"], "created_at": "2019-09-14T09:47:58.000Z", "id": "1172809201439203328", "author_id": "834342133", "text": "Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que tiene el se\u00f1or S\u00e1nchez para volver al viejo sistema bipartidista + https://t.co/QDXeIM7cEK", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 15, "like_count": 273, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173603448815804416"}], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/jEVaiqllk9", "expanded_url": "https://twitter.com/ArgosMozart/status/1173603448815804416", "display_url": "twitter.com/ArgosMozart/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173614196984045571"], "created_at": "2019-09-16T15:06:43.000Z", "id": "1173614196984045571", "author_id": "1035560983715110912", "text": "El fujimierdismo se zurra en las leyes peruanas. La gorda que retorne pronto a su celda o se la pica! https://t.co/jEVaiqllk9", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 45, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/MOtkdO2PSo", "expanded_url": "http://ow.ly/1TLe50waZyx", "display_url": "ow.ly/1TLe50waZyx"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/zXh0luupsW", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1173522047198253057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zXh0luupsW", "media_key": "3_1173522045591793665"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173522047198253057"], "created_at": "2019-09-16T09:00:33.000Z", "id": "1173522047198253057", "author_id": "109651819", "text": "#LoM\u00e1sVisto: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/MOtkdO2PSo https://t.co/zXh0luupsW", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173593643187396610"}], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/Nw9HzA6fKo", "expanded_url": "https://twitter.com/Barbaranaza28/status/1173593643187396610", "display_url": "twitter.com/Barbaranaza28/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173613900362932224"], "created_at": "2019-09-16T15:05:33.000Z", "id": "1173613900362932224", "author_id": "4703200184", "text": "Pues, gracias a los adolescentes de mierda, la sociedad hizo que fuera algo \"com\u00fan\" estar deprimido, as\u00ed que ahora es un modismo ser t\u00f3xico, depresivo, y suicida creyendo que es cool, cuando en realidad no lo es, es lo peor del mundo. https://t.co/Nw9HzA6fKo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173304763796066304"], "created_at": "2019-09-15T18:37:09.000Z", "id": "1173304763796066304", "author_id": "2597010860", "text": "No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 28, "like_count": 1339, "quote_count": 7}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "813247671104376832", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "El_Policia_Mx", "id": "853873224"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "AlfonsoDurazo", "id": "211307172"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/EYVsqDDqHM", "expanded_url": "https://twitter.com/lasillarota/status/1173608729251635200?s=19", "display_url": "twitter.com/lasillarota/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173608729251635200"}, {"type": "replied_to", "id": "1173299548116197377"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173611925030092801"], "created_at": "2019-09-16T14:57:42.000Z", "id": "1173611925030092801", "author_id": "132654328", "text": "@LicRodolfoBC @El_Policia_Mx @lopezobrador_ @AlfonsoDurazo Ser\u00e1 por esto que un polic\u00eda debe ser una persona f\u00edsica, mental y psicol\u00f3gicamente sana, y por ende deben ser estrictos sus controles de confianza.https://t.co/EYVsqDDqHM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173348612048347143"], "created_at": "2019-09-15T21:31:23.000Z", "id": "1173348612048347143", "author_id": "958453028323053568", "text": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "zxx"}, {"in_reply_to_user_id": "191102437", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "XavierDomenechs", "id": "191102437"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 36, "probability": 0.9156, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.8997, "type": "Person", "normalized_text": "Carmena"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9238, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.4779, "type": "Person", "normalized_text": "Compromis"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.3665, "type": "Organization", "normalized_text": "Mareas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173186106902401025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173287721684652033"], "created_at": "2019-09-15T17:29:26.000Z", "id": "1173287721684652033", "author_id": "2993702273", "text": "@XavierDomenechs El problema no es UP, es Iglesias. No consigui\u00f3 negociar ni con Carmena, ni con Errej\u00f3n, ni con Compromis, ni con las Mareas, ni con los andaluces. No es un suicida es un kamikaze @Pablo_Iglesias_", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 11, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173604993057861633"}], "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/T9CDeocydD", "expanded_url": "https://twitter.com/democracynow/status/1173604993057861633", "display_url": "twitter.com/democracynow/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173605784833396736"], "created_at": "2019-09-16T14:33:18.000Z", "id": "1173605784833396736", "author_id": "28833624", "text": "Capitalismo suicida https://t.co/T9CDeocydD", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173606657835896835"], "created_at": "2019-09-16T14:36:46.000Z", "id": "1173606657835896835", "author_id": "1073237972403847169", "text": "Tremendo d\u00eda para mates en la panamericana", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173593643187396610"], "created_at": "2019-09-16T13:45:03.000Z", "id": "1173593643187396610", "author_id": "1019402040903127045", "text": "\u00bfC\u00f3mo es posible que la gente deprimida se haya vuelto algo tan com\u00fan?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 151, "end": 163, "username": "PanoramaPTV", "id": "396751441"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.5228, "type": "Other", "normalized_text": "Luz Verde"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.7778, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/QnGY4ThefQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Omarquesadamart/status/1173420233761132544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QnGY4ThefQ", "media_key": "3_1173420217147547651"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173420233761132544"], "created_at": "2019-09-16T02:15:59.000Z", "id": "1173420233761132544", "author_id": "783471864", "text": "Tristemente c\u00e9lebre \u201cLuz Verde\u201d Cateriano, envuelto en millonario esc\u00e1ndalo de compras irregulares para la Marina. Es denunciado por la Procuradur\u00eda. \u2066@PanoramaPTV\u2069 https://t.co/QnGY4ThefQ", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 174, "like_count": 683, "quote_count": 49}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173299729654079491"], "created_at": "2019-09-15T18:17:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "suicidio"}]}, "id": "1173299729654079491", "author_id": "110055082", "text": "El #suicidio NUNCA es un acto impulsivo. Se gesta poco a poco, a trav\u00e9s de la disforia (ansiedad, desesperanza, desesperaci\u00f3n y tristeza); el periodo promedio de preparaci\u00f3n es de 9 meses. El suicida en este tiempo, por su depresi\u00f3n, solo confirma que la vida NO merece ser vivida", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 7, "like_count": 69, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "36135982", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173611458447495168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.2886, "type": "Organization", "normalized_text": "Beto"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9406, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}, {"start": 141, "end": 154, "probability": 0.4983, "type": "Other", "normalized_text": "TribunaDaMassa"}], "hashtags": [{"start": 140, "end": 155, "tag": "TribunaDaMassa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173611685921394688"], "created_at": "2019-09-16T14:56:45.000Z", "id": "1173611685921394688", "author_id": "36135982", "text": "Caso Beto: ap\u00f3s de homem morto queimado na regi\u00e3o metropolitana de Curitiba pode ter envolvimento no caso! Um ex-companheiro teria ajudado! #TribunaDaMassa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.4859, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.2616, "type": "Other", "normalized_text": "Narcos"}, {"start": 60, "end": 72, "probability": 0.745, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.4899, "type": "Other", "normalized_text": "hollywoodense"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/2ppQKz8WwB", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/espectaculos/narcos-lleva-joaquin-cosio-hasta-el-escuadron-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/espectaculos/n\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/espectaculos/narcos-lleva-joaquin-cosio-hasta-el-escuadron-suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173442634703982592"], "created_at": "2019-09-16T03:45:00.000Z", "id": "1173442634703982592", "author_id": "16676396", "text": "Por su trabajo como el mafioso Don Neto de la serie Narcos, Joaqu\u00edn Cos\u00edo fue invitado para formar parte de la cinta hollywoodense Escuadr\u00f3n suicida https://t.co/2ppQKz8WwB", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 1, "like_count": 184, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "66370407", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Jujuca1987", "id": "66370407"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "fuckinmadhatter", "id": "187687371"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.6886, "type": "Person", "normalized_text": "Tiburi"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9244, "type": "Person", "normalized_text": "Haddad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173610535881007107"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173611299630133248"], "created_at": "2019-09-16T14:55:13.000Z", "id": "1173611299630133248", "author_id": "34250058", "text": "@Jujuca1987 @fuckinmadhatter Eu o que achou do ataque a Tiburi?  Achou justo?  Acha justo ele atacar o Haddad o tempo todo?  Eu sei que tu gosta dele.  Muitos.  Eu j\u00e1 gostei.  Mas juro que n\u00e3o consigo entender certas a\u00e7\u00f5es dele.  Ataques gratuitos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 81, "end": 98, "probability": 0.7974, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/tX5pEamyjj", "expanded_url": "https://twitter.com/manifiesto_peru/status/1173304254926397441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tX5pEamyjj", "media_key": "3_1173304244453203974"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173304254926397441"], "created_at": "2019-09-15T18:35:07.000Z", "id": "1173304254926397441", "author_id": "763842026618122240", "text": "Pese a que el expresidente Alan Garc\u00eda ha fallecido hace casi 6 meses, el fiscal Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez, ahora quiere interrogar a los polic\u00edas asignados a su custodia. La extinci\u00f3n de la acci\u00f3n penal por fallecimiento parece que no existe en la mente del controvertido magistrado. https://t.co/tX5pEamyjj", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 48, "like_count": 248, "quote_count": 7}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 252, "end": 259, "probability": 0.9003, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173612099567857669"], "created_at": "2019-09-16T14:58:23.000Z", "id": "1173612099567857669", "author_id": "927754533899591680", "text": "n\u00e3o acho suic\u00eddio um tema simples pra sair falando de qualquer jeito, e o que tenho visto no setembro amarelo \u00e9 gente montando look, distribuindo panfleto, postando hashtag com frases de positividade, paz e amor e gente achando que colocando filtro no Facebook. GENTE ????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/dfkIZSjwSP", "expanded_url": "https://twitter.com/opsomsuruguay/status/1173340712907075584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dfkIZSjwSP", "media_key": "3_1172249679624572933"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Hablemos"}, {"start": 223, "end": 238, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173340712907075584"], "created_at": "2019-09-15T21:00:00.000Z", "id": "1173340712907075584", "author_id": "1673800032", "text": "#Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. \n\nNO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. \n\n#SaludParaTodos https://t.co/dfkIZSjwSP", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "888789285264138241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173609730230620161"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173610308948115458"], "created_at": "2019-09-16T14:51:16.000Z", "id": "1173610308948115458", "author_id": "999990463896616961", "text": "@Hec_RL87 Jajajajajjajaja...\nEn mi caso es \"OTRA VEZ TE LAS COMISTE ANTES DE LLEGAR?\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "117660336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173562545271128064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Moretti"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.2587, "type": "Place", "normalized_text": "UIA"}, {"start": 35, "end": 50, "probability": 0.6272, "type": "Other", "normalized_text": "CronicaAnunciada"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/9qP8o8VEOG", "expanded_url": "https://twitter.com/juan_amorin/status/1173562748455784448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9qP8o8VEOG", "media_key": "3_1173562745842819072"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 51, "tag": "CronicaAnunciada"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173562748455784448"], "created_at": "2019-09-16T11:42:17.000Z", "id": "1173562748455784448", "author_id": "117660336", "text": "\ud83d\udcde Guillermo Moretti (vice UIA) en #CronicaAnunciada:\"Si a un alem\u00e1n le mostras la ca\u00edda constante de la industria que tenemos ac\u00e1 se suicida directamente\" https://t.co/9qP8o8VEOG", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 155, "end": 167, "username": "DesarmandoF", "id": "1044936774395604994"}, {"start": 168, "end": 177, "username": "peonieva", "id": "1191189360"}, {"start": 178, "end": 191, "username": "alexdelanuez", "id": "56056239"}, {"start": 192, "end": 204, "username": "asesorautor", "id": "1660592276"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.7536, "type": "Organization", "normalized_text": "SGAE"}, {"start": 81, "end": 82, "probability": 0.4246, "type": "Organization", "normalized_text": "VP"}, {"start": 89, "end": 102, "probability": 0.3395, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruz de Hierro"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/4yXlRaR8um", "expanded_url": "https://twitter.com/PrensArtistas/status/1173031386288197633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4yXlRaR8um", "media_key": "3_1173031380038631425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173031386288197633"], "created_at": "2019-09-15T00:30:51.000Z", "id": "1173031386288197633", "author_id": "266740230", "text": "La SGAE anuncia una nueva Divisi\u00f3n Audiovisual suicida. Al frente -destacado- el VP y La Cruz de Hierro se la autoclavar\u00e1 al pecho la enfermera  pelirroja @DesarmandoF @peonieva @alexdelanuez @asesorautor https://t.co/4yXlRaR8um", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4898, "type": "Place", "normalized_text": "ALEMANIA"}, {"start": 85, "end": 98, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.9736, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Malta"}, {"start": 255, "end": 262, "probability": 0.9685, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/mYljPvU6cn", "expanded_url": "https://twitter.com/RockChildRock/status/1173346412916105216/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mYljPvU6cn", "media_key": "7_1173345536411361282"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173346412916105216"], "created_at": "2019-09-15T21:22:39.000Z", "id": "1173346412916105216", "author_id": "298563210", "text": "ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania est\u00e1 deseosa de recibir al 25% de los inmigrantes llegados a Italia. En el v\u00eddeo inmigrantes desembarcados en Malta enviados via avi\u00f3n a Alemania! \u00bfVES MUJERES? https://t.co/mYljPvU6cn", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 19, "like_count": 90, "quote_count": 5}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 108, "end": 123, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173557123155992576"], "created_at": "2019-09-16T11:19:56.000Z", "id": "1173557123155992576", "author_id": "1120300927", "text": "Prisi\u00f3n de @KeikoFujimori la convierte en primer preso pol\u00edtico del siglo XXI. La implacable persecuci\u00f3n de @AlanGarciaPeru hasta arrinconarlo en el suicidio, revela brutalidad de estrategia comunista- caviar para liquidar y difamar a oposici\u00f3n. Recuperemos la Rep\u00fablica ya !!!", "public_metrics": {"retweet_count": 665, "reply_count": 885, "like_count": 1643, "quote_count": 132}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173581764259917825"], "created_at": "2019-09-16T12:57:51.000Z", "id": "1173581764259917825", "author_id": "914763270", "text": "caralho, o pai matou o filho ainda fez ele gravar um video se despedindo da m\u00e3e", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.6982, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/jmtw8Obma1", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-james-gunn-diz-que-muitas-noticias-sobre-o-elenco-do-filme-estao-erradas.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/3Ql5Lc68VP", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1173401112986058752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3Ql5Lc68VP", "media_key": "3_1173267752443924480"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173401112986058752"], "created_at": "2019-09-16T01:00:00.000Z", "id": "1173401112986058752", "author_id": "835045170", "text": "O Esquadr\u00e3o Suicida - James Gunn diz que muitas not\u00edcias sobre o elenco do filme est\u00e3o erradas!\n\n&gt;&gt;https://t.co/jmtw8Obma1 https://t.co/3Ql5Lc68VP", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 84, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/RuVYWEigu1", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173569043741237249"], "created_at": "2019-09-16T12:07:18.000Z", "id": "1173569043741237249", "author_id": "48122425", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/RuVYWEigu1", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.8364, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 97, "end": 109, "probability": 0.5945, "type": "Other", "normalized_text": "TopbuzzBrasil"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/NkOxhblT9u", "expanded_url": "http://va.topbuzz.com/s/jhmsrc", "display_url": "va.topbuzz.com/s/jhmsrc"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 110, "tag": "TopbuzzBrasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173568882721918976"], "created_at": "2019-09-16T12:06:40.000Z", "id": "1173568882721918976", "author_id": "131004593", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu #TopbuzzBrasil https://t.co/NkOxhblT9u", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "836635433689833472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173608155017883648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173608342968774657"], "created_at": "2019-09-16T14:43:28.000Z", "id": "1173608342968774657", "author_id": "836635433689833472", "text": "ok!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "qst"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 131, "probability": 0.8302, "type": "Place", "normalized_text": "Kabiangek"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8329, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/A5KJyqJT14", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190914/47333029727/nina-suicida-despues-profesora-ridiculizar-manchar-uniforme-regla.html", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190914/47333029727/nina-suicida-despues-profesora-ridiculizar-manchar-uniforme-regla.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173556553636634624"], "created_at": "2019-09-16T11:17:40.000Z", "id": "1173556553636634624", "author_id": "856179685763325952", "text": "Vivimos en un mundo muy cruel y a veces nos duele demasiado. Estamos devastadas por el suicidio de una chica de 14 a\u00f1os en Kabiangek, Kenia, tras ser ridiculizada por manchar con menstruaci\u00f3n su uniforme escolar.\n\u00a1Basta de tab\u00fas. Menstruar no es nada malo!\nhttps://t.co/A5KJyqJT14", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4843, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 65, "end": 76, "probability": 0.4355, "type": "Place", "normalized_text": "Sta Engracia"}, {"start": 86, "end": 101, "probability": 0.9269, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Aguilera"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/Ax7pkB88gg", "expanded_url": "https://twitter.com/sobrevirador/status/1173608053855412224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ax7pkB88gg", "media_key": "3_1173607791384322050"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173608053855412224"], "created_at": "2019-09-16T14:42:19.000Z", "id": "1173608053855412224", "author_id": "2393495940", "text": "Transito en moto a diario por la Gran V\u00eda de Madrid, la calle de Sta Engracia y la de Alberto Aguilera. Por ah\u00ed est\u00e1n los carriles bici colocados entre el carril taxi y el resto. Entre ambos, ojo,  que el puto genio que lo ide\u00f3 no debi\u00f3 de estar detr\u00e1s de un volante en la vida https://t.co/Ax7pkB88gg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "855538460354002944", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "desde_1965", "id": "855538460354002944"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173217691374628865"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173574097349074945"], "created_at": "2019-09-16T12:27:23.000Z", "id": "1173574097349074945", "author_id": "2588393945", "text": "@desde_1965 Este es un ejemplo democr\u00e1tico...muy parecido a los mil d\u00edas de suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9355, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 22, "end": 27, "probability": 0.6926, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.8747, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6759, "type": "Person", "normalized_text": "Taika"}, {"start": 267, "end": 269, "probability": 0.8951, "type": "Organization", "normalized_text": "MTV"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/wnBvSx8LTt", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1173576232765743105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wnBvSx8LTt", "media_key": "3_1173576225933156352"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173576232765743105"], "created_at": "2019-09-16T12:35:52.000Z", "id": "1173576232765743105", "author_id": "1076971229515530241", "text": "Taika Waititi diz que Marvel n\u00e3o sabia do envolvimento do mesmo em Esquadr\u00e3o Suicida.\n\n\u201cBem, eles n\u00e3o sabiam at\u00e9 agora, cara\u201d, disse Taika com uma risada. \u201cEu n\u00e3o sei, n\u00e3o sei o que vai acontecer. Eu n\u00e3o sei sobre nada\u201d, completou o diretor, sobre o seu papel.\n\nVia: MTV https://t.co/wnBvSx8LTt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 20, "like_count": 214, "quote_count": 27}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173172262779981824"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9137, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.7186, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}, {"start": 224, "end": 228, "probability": 0.9227, "type": "Person", "normalized_text": "Assad"}, {"start": 256, "end": 260, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/m2xHxm62U8", "expanded_url": "https://twitter.com/BBCWorld/status/1173172262779981824", "display_url": "twitter.com/BBCWorld/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173254143982624768"], "created_at": "2019-09-15T15:16:00.000Z", "geo": {"place_id": "09f6a7707f18e0b1"}, "id": "1173254143982624768", "author_id": "64986985", "text": "Olviden la elecci\u00f3n de Trump o la imbecilidad suicida de Brexit. La peor verg\u00fcenza de Occidente en esta infausta d\u00e9cada es su imperdonable pasividad frente a los cr\u00edmenes de lesa humanidad que siguen cometiendo el carnicero Assad y sus alcahuetes rusos en Siria. Vean este video\u2026 https://t.co/m2xHxm62U8", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 4, "like_count": 98, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173606860743725056"], "created_at": "2019-09-16T14:37:34.000Z", "id": "1173606860743725056", "author_id": "50227565", "text": "se me vol\u00f3 una u\u00f1a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.777, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 23, "end": 30, "probability": 0.8873, "type": "Person", "normalized_text": "Zeballos"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.6499, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.7479, "type": "Person", "normalized_text": "Adrianz\u00e9n"}, {"start": 166, "end": 174, "probability": 0.9359, "type": "Person", "normalized_text": "Adrianz\u00e9n"}, {"start": 203, "end": 211, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "Cateriano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173479844019081216"], "created_at": "2019-09-16T06:12:51.000Z", "id": "1173479844019081216", "author_id": "443008452", "text": "El minjus de Vizcarra (Zeballos) le niega, ilegal y abusivamente, al ex minjus de Humala (Adrianz\u00e9n) la contrataci\u00f3n del abogado al q \u00e9ste tiene derecho. Ahora sufre Adrianz\u00e9n la ilegalidad y el abuso q Cateriano y \u00e9l cometieron al negarme el abogado al q yo ten\u00eda derecho.", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 45, "like_count": 595, "quote_count": 14}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "342403919", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1145659796084932608"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5741, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 96, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169247047020613632"], "created_at": "2019-09-04T13:53:14.000Z", "id": "1169247047020613632", "author_id": "342403919", "text": "Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se omitiu diante do seu indiz\u00edvel sofrimento s\u00e3o todos culpados.", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 48, "like_count": 1900, "quote_count": 26}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "69457036", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "diogobenes", "id": "69457036"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "apmipus", "id": "153195523"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173545716632956928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173605880824246272"], "created_at": "2019-09-16T14:33:41.000Z", "id": "1173605880824246272", "author_id": "3354251415", "text": "@diogobenes @apmipus @FotosDeFatos \u00c9 importante sempre ressaltar pelo simples motivo de que algu\u00e9m t\u00e3o importante sofreu castra\u00e7\u00e3o qu\u00edmica s\u00f3 por ser homossexual. N\u00e3o h\u00e1 correla\u00e7\u00e3o a sexualidade dele com a computa\u00e7\u00e3o, mas ele sofreu essa barbaridade.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/SoAbud2AaB", "expanded_url": "http://bit.ly/31o6LjI", "display_url": "bit.ly/31o6LjI", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsoldepuebla.com.mx/mundo/se-suicida-tras-ser-humillada-por-su-primera-menstruacion-konoin-bomet-kenya-4181496.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173395554707091457"], "created_at": "2019-09-16T00:37:55.000Z", "id": "1173395554707091457", "author_id": "236602067", "text": "Una adolescente de 14 a\u00f1os se suicid\u00f3 tras una burla que su maestra de clase le hizo en pleno sal\u00f3n, tras su primera menstruaci\u00f3n \ud83d\ude20 https://t.co/SoAbud2AaB", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4764747455", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "YvonMaria", "id": "4764747455"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "Noevi13", "id": "1142861884300902402"}, {"start": 20, "end": 30, "username": "nachomdeo", "id": "1090030958"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 171, "probability": 0.8021, "type": "Person", "normalized_text": "Peron"}, {"start": 188, "end": 192, "probability": 0.8152, "type": "Person", "normalized_text": "Peron"}, {"start": 196, "end": 201, "probability": 0.8942, "type": "Person", "normalized_text": "Isabel"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.7541, "type": "Person", "normalized_text": "Menem"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173371720331345920"}], "edit_history_tweet_ids": ["1173373994042646534"], "created_at": "2019-09-15T23:12:15.000Z", "id": "1173373994042646534", "author_id": "169062778", "text": "@YvonMaria @Noevi13 @nachomdeo El peronismo es suicida! tenemos suficientes pruebas en 73 a\u00f1os y 6 gobiernos, la mitad del tiempo desde que apareci\u00f3 en escena la \ud83d\udc00 de Peron, 3 periodos de Peron + Isabel, 2 de Menem 3 Kirchneristas, siempre la mentira el robo pasamos de 6tos en el mundo a la mierda misma", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}], "places": [{"full_name": "Campos do Jord\u00e3o, Brasil", "id": "59d7a4f591bf1394"}, {"full_name": "Vargem Grande Paulista, Brasil", "id": "01391de69abcc476"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Governador Celso Ramos, Brasil", "id": "f21a53db487dcbd9"}, {"full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "id": "0090a6f53f20ebd0"}, {"full_name": "Tangu\u00e1, Brasil", "id": "4e4a22f54be3c7fe"}, {"full_name": "Recife, Brasil", "id": "f207b85be9f1513e"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "760210372888563712", "value": "760210372888563712", "detail": "User has been suspended: [760210372888563712].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173621497287651329", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173621497287651329", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173621497287651329].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1172242478612779008", "value": "1172242478612779008", "detail": "User has been suspended: [1172242478612779008].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173611456727801857", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173611456727801857", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173611456727801857].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1090277025015889922", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1090277025015889922].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1090277025015889922", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173618299147608066", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173618299147608066].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173618299147608066", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173569596806389760", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173569596806389760", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173569596806389760].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1138940246240968711", "value": "1138940246240968711", "detail": "User has been suspended: [1138940246240968711].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173255004779683841", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173255004779683841", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173255004779683841].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "132159091", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [132159091].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "132159091", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173576432221609985", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173576432221609985].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173576432221609985", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1166461390107926534", "value": "1166461390107926534", "detail": "User has been suspended: [1166461390107926534].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173576255968559105", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173576255968559105", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173576255968559105].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "973483242132209664", "value": "973483242132209664", "detail": "User has been suspended: [973483242132209664].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173547596012556288", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173547596012556288", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173547596012556288].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "878661139378339841", "value": "878661139378339841", "detail": "User has been suspended: [878661139378339841].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173579186088423424", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173579186088423424", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173579186088423424].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1643110194", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1643110194].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1643110194", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173603894179586050", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173603894179586050].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173603894179586050", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1173627870297677825", "oldest_id": "1173605830794633226", "result_count": 467, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5zmi2aadtpenavepzzwbf5tfkhp"}}