{"data": [{"text": "Una vez que pienso que llego mas temprano a casa un suicida se tira en ituzaingo \ud83d\ude43 siguen los exitos 2019", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370813766", "edit_history_tweet_ids": ["1184529516179394561"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 79, "probability": 0.8947, "type": "Place", "normalized_text": "ituzaingo"}]}, "created_at": "2019-10-16T18:00:18.000Z", "lang": "es", "id": "1184529516179394561"}, {"text": "@peru21noticias Garrido Lecca ,apellido del ministro de Salud del gordo suicida. Ojal\u00e1 y pronto se desenvuelva el hilo de la madeja de toda esta gente que se ha servido del Estado a costa del ciudadano comun", "in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023515755", "edit_history_tweet_ids": ["1184529408129982465"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.4265, "type": "Other", "normalized_text": "Garrido Lecca"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184481939002138624"}], "created_at": "2019-10-16T17:59:53.000Z", "lang": "es", "id": "1184529408129982465"}, {"text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4850868940", "edit_history_tweet_ids": ["1184529369185882112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "created_at": "2019-10-16T17:59:43.000Z", "lang": "es", "id": "1184529369185882112"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059130683090784256", "edit_history_tweet_ids": ["1184529351062315009"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-16T17:59:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1184529351062315009"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960994118079049728", "edit_history_tweet_ids": ["1184529350831595530"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-16T17:59:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1184529350831595530"}, {"text": "@CASLA1995 La campa\u00f1a electoral es el lugar adecuado donde los candidatos tienen que dar respuestas a esas inquietudes. Nadie se presenta sin tener en claro eso. Nadie se suicida", "in_reply_to_user_id": "188886034", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "915320069974036482", "edit_history_tweet_ids": ["1184529257684447238"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CASLA1995", "id": "188886034"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184525515811622914"}], "created_at": "2019-10-16T17:59:17.000Z", "lang": "es", "id": "1184529257684447238"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011356264922796032", "edit_history_tweet_ids": ["1184529246431121408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-16T17:59:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1184529246431121408"}, {"text": "Imprensa se \"assusta\" ap\u00f3s Eduardo Bolsonaro dizer o \u00f3bvio: \"comunismo matou mais que o nazismo\" https://t.co/IK5zvygrBK", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/IK5zvygrBK", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16836/imprensa-se-equotassustaequot-apos-eduardo-bolsonaro-dizer-o-obvio-comunismo-matou-mais-que-o-nazismo", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16836\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16836/imprensa-se-equotassustaequot-apos-eduardo-bolsonaro-dizer-o-obvio-comunismo-matou-mais-que-o-nazismo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.8207, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88087451", "edit_history_tweet_ids": ["1184529229368692738"], "created_at": "2019-10-16T17:59:10.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "id": "1184529229368692738"}, {"text": "@AnoukHinault El escuadr\u00f3n suicida https://t.co/Mr2Z1L7lXc", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/Mr2Z1L7lXc", "expanded_url": "https://twitter.com/marianovalp/status/1184529074456317952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mr2Z1L7lXc", "media_key": "3_1184529067057516545"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AnoukHinault", "id": "1442922748171411457"}]}, "in_reply_to_user_id": "1064627072650412035", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "368968175", "edit_history_tweet_ids": ["1184529074456317952"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184497990393876480"}], "created_at": "2019-10-16T17:58:33.000Z", "lang": "es", "id": "1184529074456317952"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821334452039282690", "edit_history_tweet_ids": ["1184528912195489794"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-16T17:57:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1184528912195489794"}, {"text": "RT @P_Azuzu: Voc\u00ea n\u00e3o precisa sentir falta de sexo se a depress\u00e3o matou a sua libido. https://t.co/avEevoCTB5", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/avEevoCTB5", "expanded_url": "https://twitter.com/P_Azuzu/status/1184183653179506688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/avEevoCTB5", "media_key": "3_1184183648620351488"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "P_Azuzu", "id": "88216568"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88216568", "edit_history_tweet_ids": ["1184528801084116993"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184183653179506688"}], "created_at": "2019-10-16T17:57:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1184528801084116993"}, {"text": "cena de recrutamento do esquedrao suicida na cadeia DE NOVO https://t.co/87BqueGika https://t.co/P8tRF3qdsM", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/87BqueGika", "expanded_url": "https://twitter.com/JPeedr/status/1184528761347366912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/87BqueGika", "media_key": "16_1184528752254078982"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/P8tRF3qdsM", "expanded_url": "https://twitter.com/thomas_polito/status/1184488855971487744", "display_url": "twitter.com/thomas_polito/\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.3621, "type": "Person", "normalized_text": "esquedrao"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160579745", "edit_history_tweet_ids": ["1184528761347366912"], "created_at": "2019-10-16T17:57:18.000Z", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "lang": "pt", "id": "1184528761347366912"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 155, "end": 172, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 173, "end": 186, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 187, "end": 198, "tag": "ViolaDavis"}, {"start": 199, "end": 208, "tag": "IdrisElb"}, {"start": 209, "end": 218, "tag": "JohnCena"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/yxAf5AEnDk", "expanded_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=555478848326297&id=273441129863405", "display_url": "m.facebook.com/story.php?stor\u2026"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/t6r2ejNczb", "expanded_url": "https://twitter.com/PMaratonando/status/1184528731169329159/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t6r2ejNczb", "media_key": "3_1184528718523457536"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.5722, "type": "Organization", "normalized_text": "Tarefa X"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9178, "type": "Person", "normalized_text": "DAVIS"}, {"start": 67, "end": 76, "probability": 0.8663, "type": "Person", "normalized_text": "IDRIS ELBA"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.9068, "type": "Person", "normalized_text": "JOHN CENA"}, {"start": 188, "end": 197, "probability": 0.916, "type": "Person", "normalized_text": "ViolaDavis"}, {"start": 200, "end": 207, "probability": 0.8698, "type": "Person", "normalized_text": "IdrisElb"}, {"start": 210, "end": 217, "probability": 0.9128, "type": "Person", "normalized_text": "JohnCena"}]}, "text": "For\u00e7a Tarefa X est\u00e1 se formando!\n\nESQUADR\u00c3O SUICIDA - VIOLA DAVIS, IDRIS ELBA E JOHN CENA APARECEM EM NOVAS FOTOS DAS GRAVA\u00c7\u00d5ES!\n\nhttps://t.co/yxAf5AEnDk\n\n#Esquadr\u00e3oSuicida #SuicideSquad #ViolaDavis #IdrisElb #JohnCena https://t.co/t6r2ejNczb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1114024644154097664", "edit_history_tweet_ids": ["1184528731169329159"], "created_at": "2019-10-16T17:57:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1184528731169329159"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040952598663180288", "edit_history_tweet_ids": ["1184528503930273793"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-16T17:56:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1184528503930273793"}, {"text": "@yturbe_ Ojala Vizcarra hubiera innaugurado antes el centro psiquiatrico, a lo mejor el suicida de @AlanGarciaPeru tenia una mejor atencion a su enfermedad ya que sus compa\u00f1eros sabian de su instito suicida y nunca hicieron algo por ayudarlo.  Hoy AG estaria vivo", "in_reply_to_user_id": "54095033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127852950", "edit_history_tweet_ids": ["1184528457419677696"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "yturbe_", "id": "54095033"}, {"start": 99, "end": 114, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184328296454070272"}], "created_at": "2019-10-16T17:56:06.000Z", "lang": "es", "id": "1184528457419677696"}, {"text": "Otro polic\u00eda se suicida en NYC; agente y delincuente se enfrentan a tiros en El Bronx - Diario Dominicano https://t.co/J1ERGdkj8x https://t.co/DKUgIEhrui", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/J1ERGdkj8x", "expanded_url": "http://www.diariodominicano.com/justicia-y-derecho/2019/10/16/300102/otro-policia-se-suicida-en-nyc-agente-y-delincuente-se-enfrentan-a-tiros-en-el-bronx", "display_url": "diariodominicano.com/justicia-y-der\u2026"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/DKUgIEhrui", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioDomincano/status/1184528404785356801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DKUgIEhrui", "media_key": "3_1184528402117808134"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "NYC"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.6142, "type": "Place", "normalized_text": "El Bronx"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.4187, "type": "Other", "normalized_text": "Diario Dominicano"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "601466843", "edit_history_tweet_ids": ["1184528404785356801"], "created_at": "2019-10-16T17:55:53.000Z", "lang": "es", "id": "1184528404785356801"}, {"text": "Benjamin est\u00e1 acord\u00e1ndose q rindi\u00f3 4 veces Romano y jam\u00e1s aprob\u00f3 \nEl s\u00e1bado es la 5ta o aprueba se suicida JAJAJAJAJA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1292728951", "edit_history_tweet_ids": ["1184528375886548992"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.807, "type": "Person", "normalized_text": "Benjamin"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.7901, "type": "Person", "normalized_text": "Romano"}]}, "created_at": "2019-10-16T17:55:46.000Z", "lang": "es", "id": "1184528375886548992"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736721361779953664", "edit_history_tweet_ids": ["1184528324451852290"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-16T17:55:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1184528324451852290"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862123763751677952", "edit_history_tweet_ids": ["1184528323667484672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-16T17:55:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1184528323667484672"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117419040161579009", "edit_history_tweet_ids": ["1184528257804361728"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-16T17:55:18.000Z", "lang": "es", "id": "1184528257804361728"}, {"text": "Hondure\u00f1a esposa de m\u00e9dico se suicida en Comayagua. Conozca porqu\u00e9 lo habr\u00eda hecho: https://t.co/fa4s08FZug https://t.co/1lyCRAxiib", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/fa4s08FZug", "expanded_url": "http://ow.ly/T1ei30pJgPl", "display_url": "ow.ly/T1ei30pJgPl"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/1lyCRAxiib", "expanded_url": "https://twitter.com/HoyMismoTSI/status/1184528144474214403/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1lyCRAxiib", "media_key": "3_1184528142855294978"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.8603, "type": "Place", "normalized_text": "Comayagua"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899430649022566400", "edit_history_tweet_ids": ["1184528144474214403"], "created_at": "2019-10-16T17:54:51.000Z", "lang": "es", "id": "1184528144474214403"}, {"text": "RT @elpanchomendez: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida. \n\nAntonia Barra Parra de 20 a\u00f1os habr\u00eda si\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845020852622110721", "edit_history_tweet_ids": ["1184528099192573953"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}, {"start": 99, "end": 117, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Antonia Barra Parra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elpanchomendez", "id": "119170635"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184446196158521344"}], "created_at": "2019-10-16T17:54:40.000Z", "lang": "es", "id": "1184528099192573953"}, {"text": "RT @iAmTeno: Si los provida dicen que los fetos pelean contra las pinzas cuando los van a abortar y le agarran los dedos a los doctores....\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3280956517", "edit_history_tweet_ids": ["1184528086760640513"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "iamteno", "id": "1010241353828139008"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184492872663556101"}], "created_at": "2019-10-16T17:54:38.000Z", "lang": "es", "id": "1184528086760640513"}, {"text": "@sandrik24 Hace tiempo que tambi\u00e9n me bloqueo y todo por haber sido muy amable con el suicida colosal.", "in_reply_to_user_id": "140985142", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111988496", "edit_history_tweet_ids": ["1184528011816853506"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 100, "probability": 0.6455, "type": "Other", "normalized_text": "suicida colosal"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sandrik24", "id": "140985142"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184302699094958081"}], "created_at": "2019-10-16T17:54:20.000Z", "lang": "es", "id": "1184528011816853506"}, {"text": "@stanzaselvaggia ma infatti...sta ancora nella fase suicida", "in_reply_to_user_id": "416476798", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25538825", "edit_history_tweet_ids": ["1184527883294990337"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "stanzaselvaggia", "id": "416476798"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184234416517926913"}], "created_at": "2019-10-16T17:53:49.000Z", "lang": "it", "id": "1184527883294990337"}, {"text": "@SoyShimbo Puedo hacer chistes de un tr4ns  que tirotea en una escuela (fanatico del minecraft)  y depsues se suicida?. Adem\u00e1s seria afroamericano.", "in_reply_to_user_id": "1173906428844789762", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "256986618", "edit_history_tweet_ids": ["1184527745679839233"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.8152, "type": "Other", "normalized_text": "minecraft"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SoyShimbo", "id": "1173906428844789762"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184494567678251008"}], "created_at": "2019-10-16T17:53:16.000Z", "lang": "es", "id": "1184527745679839233"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 156, "end": 166, "tag": "Catalunya"}, {"start": 207, "end": 211, "tag": "10N"}, {"start": 260, "end": 279, "tag": "TsunamicDemocratic"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/1xowrKqhPd", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1184523903655387138", "display_url": "twitter.com/elmundoes/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 100, "probability": 0.8835, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 157, "end": 165, "probability": 0.9565, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}, {"start": 253, "end": 258, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 261, "end": 278, "probability": 0.5709, "type": "Other", "normalized_text": "TsunamicDemocratic"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 78, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "text": "Ante la pasividad irresponsable y suicida de este Gobierno de @sanchezcastejon y su camarada Iglesias ya solo nos queda esperar q no pase nada m\u00e1s grave en #Catalunya y responder contundentemente el pr\u00f3ximo #10N para echar a un se\u00f1or que no le interesa Espa\u00f1a #TsunamicDemocratic https://t.co/1xowrKqhPd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "223086556", "edit_history_tweet_ids": ["1184527654323703808"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184523903655387138"}], "created_at": "2019-10-16T17:52:54.000Z", "geo": {"place_id": "9ac2d94a34969ac5"}, "lang": "es", "id": "1184527654323703808"}, {"text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61327397", "edit_history_tweet_ids": ["1184527538846097409"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "created_at": "2019-10-16T17:52:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1184527538846097409"}, {"text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893437961601265665", "edit_history_tweet_ids": ["1184527531216650241"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "created_at": "2019-10-16T17:52:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1184527531216650241"}, {"text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987863336493645825", "edit_history_tweet_ids": ["1184527487939891202"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "created_at": "2019-10-16T17:52:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1184527487939891202"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834802080627957760", "edit_history_tweet_ids": ["1184527393127649285"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-16T17:51:52.000Z", "lang": "es", "id": "1184527393127649285"}, {"text": "RT @BaberkhanSahel: And this time 20 students injured in a religious Madresa in eastern Afghanistan in Taliban claimed truck bombing.\n\nAl m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2291938426", "edit_history_tweet_ids": ["1184527232414507018"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.3548, "type": "Other", "normalized_text": "Madresa"}, {"start": 88, "end": 98, "probability": 0.967, "type": "Place", "normalized_text": "Afghanistan"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.8224, "type": "Organization", "normalized_text": "Taliban"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BaberkhanSahel", "id": "2507264383"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184381176200519681"}], "created_at": "2019-10-16T17:51:14.000Z", "lang": "es", "id": "1184527232414507018"}, {"text": "@invazor @contracultural Y encima se tiene q soportar  los comentarios de Carla Garc\u00eda, hija del corrupto suicida, queriendo marcar tendencia con un asunto q antes o despu\u00e9s tambi\u00e9n afect\u00f3 la salud de su padre, no jodan..!", "in_reply_to_user_id": "10400972", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2926149286", "edit_history_tweet_ids": ["1184527175803920385"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 85, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "invazor", "id": "10400972"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "contracultural", "id": "33350634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184269136370769922"}], "created_at": "2019-10-16T17:51:00.000Z", "lang": "es", "id": "1184527175803920385"}, {"text": "RT @WidowSantiago: Decir que contener a una mujer para que no aborte es \"obligarla a parir\" es como decir que asistir a un suicida para que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924077181734662146", "edit_history_tweet_ids": ["1184527145051275267"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WidowSantiago", "id": "1004473078703935488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184526264402661387"}], "created_at": "2019-10-16T17:50:53.000Z", "lang": "es", "id": "1184527145051275267"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4341378555", "edit_history_tweet_ids": ["1184527144216600577"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-16T17:50:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1184527144216600577"}, {"text": "RT @yasmila127: Creo que si alguna feminista ve el grupo de wsp de mi curso se suicida al minuto 0", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714988848", "edit_history_tweet_ids": ["1184527013937401856"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 62, "probability": 0.6505, "type": "Other", "normalized_text": "wsp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "yasmila127", "id": "4846619381"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184514452219203587"}], "created_at": "2019-10-16T17:50:22.000Z", "lang": "es", "id": "1184527013937401856"}, {"text": "Hasta que uno no se suicida, nadie se va a disculpar por hacerle la vida imposible.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736936080", "edit_history_tweet_ids": ["1184526844290359297"], "created_at": "2019-10-16T17:49:41.000Z", "lang": "es", "id": "1184526844290359297"}, {"text": "@LordJimjr Si colocan a los personajes de siempre, de los cuales est\u00e1 asqueado el pais entero, es indiscutible que desaparecer\u00e1n por completo en los pr\u00f3ximos comicios  y el Apra terminar\u00e1 solo siendo el partido de un suicida.", "in_reply_to_user_id": "1884276475", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2817356142", "edit_history_tweet_ids": ["1184526789382680579"], "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 176, "probability": 0.4721, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184521721510006784"}], "created_at": "2019-10-16T17:49:28.000Z", "lang": "es", "id": "1184526789382680579"}, {"text": "RT @saturneyy: el suicido por depresi\u00f3n es real, si te sientes suicida/ depresivo y necesitas un amigo, por favor hablame, yo te quiero viv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011048350039396354", "edit_history_tweet_ids": ["1184526779505106947"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "saturneyy", "id": "797811475121217536"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1053957062772867072"}], "created_at": "2019-10-16T17:49:26.000Z", "lang": "es", "id": "1184526779505106947"}, {"text": "@KarlaCalle Cuando no la lameculos del corrupto suicida, llevando agua para su molino, que ladri !!", "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957685702195646464", "edit_history_tweet_ids": ["1184526772496408576"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184499167114252299"}], "created_at": "2019-10-16T17:49:24.000Z", "lang": "es", "id": "1184526772496408576"}, {"text": "@MadeinBarter @dw_espanol @Lenin No estoy de acuerdo con tu anolog\u00eda, el pueblo no es pelotudo, sino como lo demostr\u00f3 en el caso de Argentina en las paso, en el caso de Ecuador con 10 d\u00edas de movilizaciones echando por tierra los decretazos de Lenin Moreno, en el caso de Per\u00fa, nadie se suicida en la vispera", "in_reply_to_user_id": "848230145068552193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "288573657", "edit_history_tweet_ids": ["1184526490085613574"], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 140, "probability": 0.9728, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 169, "end": 175, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}, {"start": 244, "end": 255, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Lenin Moreno"}, {"start": 272, "end": 275, "probability": 0.9751, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}, {"start": 26, "end": 32, "username": "Lenin", "id": "913131817"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184521415153897473"}], "created_at": "2019-10-16T17:48:17.000Z", "lang": "es", "id": "1184526490085613574"}, {"text": "Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida https://t.co/znWw0EhgTV", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/znWw0EhgTV", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "590241217", "edit_history_tweet_ids": ["1184526373681094659"], "created_at": "2019-10-16T17:47:49.000Z", "lang": "es", "id": "1184526373681094659"}, {"text": "RT @liviolsoliveira: O nazismo matou de 6 a 20 milh\u00f5es de pessoas, a depender do historiador. J\u00e1 o comunismo, segundo o Livro Negro do Comu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938050552121917441", "edit_history_tweet_ids": ["1184526284312993792"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5973, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.4279, "type": "Other", "normalized_text": "Livro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184401934817677312"}], "created_at": "2019-10-16T17:47:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1184526284312993792"}, {"text": "@MarcosV83093061 Prefiro o coringa do esquadr\u00e3o suicida\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "1169244774592843777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1180643632916959232", "edit_history_tweet_ids": ["1184526275786002439"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.4352, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184158475410124800"}], "created_at": "2019-10-16T17:47:26.000Z", "geo": {"place_id": "3b5c5c9c62f7c538"}, "lang": "pt", "id": "1184526275786002439"}, {"text": "Decir que contener a una mujer para que no aborte es \"obligarla a parir\" es como decir que asistir a un suicida para que no se mate es \"obligarlo a vivir\".", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 3, "like_count": 177, "quote_count": 2}, "author_id": "1004473078703935488", "edit_history_tweet_ids": ["1184526264402661387"], "created_at": "2019-10-16T17:47:23.000Z", "lang": "es", "id": "1184526264402661387"}, {"text": "oi p quem quase se matou na escadaria dnv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079439558369075200", "edit_history_tweet_ids": ["1184526236065959936"], "created_at": "2019-10-16T17:47:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1184526236065959936"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912485159731175430", "edit_history_tweet_ids": ["1184526216302399489"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-16T17:47:12.000Z", "lang": "es", "id": "1184526216302399489"}, {"text": "depois de uma d\u00e9cada lan\u00e7ada, agora que eu vou ver esquadr\u00e3o suicida kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4345394494", "edit_history_tweet_ids": ["1184526212393295873"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.8896, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-10-16T17:47:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1184526212393295873"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805876043504648192", "edit_history_tweet_ids": ["1184526168151724035"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-16T17:47:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1184526168151724035"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108694539030663168", "edit_history_tweet_ids": ["1184526080637624325"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-16T17:46:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1184526080637624325"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158447619074592771", "edit_history_tweet_ids": ["1184525993605849090"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-16T17:46:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1184525993605849090"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958726661276684288", "edit_history_tweet_ids": ["1184525977097064448"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-16T17:46:15.000Z", "lang": "es", "id": "1184525977097064448"}, {"text": "RT @rubio_chef: E mentre i giornalisti si sparano seghe di vanit\u00e0, commentando chi tra @matteosalvinimi e @matteorenzi abbia poi il cazzo p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759717599328411648", "edit_history_tweet_ids": ["1184525580055777281"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rubio_chef", "id": "1269037446"}, {"start": 87, "end": 103, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 106, "end": 118, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184318518348541957"}], "created_at": "2019-10-16T17:44:40.000Z", "lang": "it", "id": "1184525580055777281"}, {"text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72660071", "edit_history_tweet_ids": ["1184525508991692802"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "created_at": "2019-10-16T17:44:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1184525508991692802"}, {"text": "@esquinabaja Q se puede esperar que salga de la cabeza de la hija de un \"suicida\"", "in_reply_to_user_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63599579", "edit_history_tweet_ids": ["1184525425038495750"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184201473942605824"}], "created_at": "2019-10-16T17:44:03.000Z", "lang": "es", "id": "1184525425038495750"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921867847462281217", "edit_history_tweet_ids": ["1184525389533732865"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-16T17:43:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1184525389533732865"}, {"text": "RT @elpanchomendez: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida. \n\nAntonia Barra Parra de 20 a\u00f1os habr\u00eda si\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120290688", "edit_history_tweet_ids": ["1184525280662249472"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}, {"start": 99, "end": 117, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Antonia Barra Parra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elpanchomendez", "id": "119170635"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184446196158521344"}], "created_at": "2019-10-16T17:43:28.000Z", "lang": "es", "id": "1184525280662249472"}, {"text": "Se eu me matar sendo gorda vao dizer \"ain ela se matou pq se achava gorda\" agora se eu for magra vao dizer \"nossa ela realmente estava muito mal\" e vao sentir empatia MAS EU N TENHO MOTIVO PRA VIVER SE NAO FOR SENDO MAGRAAA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099688708440293376", "edit_history_tweet_ids": ["1184525227268759552"], "created_at": "2019-10-16T17:43:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1184525227268759552"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3114235396", "edit_history_tweet_ids": ["1184525130137034752"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-16T17:42:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1184525130137034752"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165651766299545600", "edit_history_tweet_ids": ["1184525058523443200"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-16T17:42:36.000Z", "lang": "es", "id": "1184525058523443200"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960175861629636608", "edit_history_tweet_ids": ["1184524973353947136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-10-16T17:42:15.000Z", "lang": "es", "id": "1184524973353947136"}, {"text": "@RicardoMarapi @hurgamemoriaPE \"...a Garc\u00eda? Nada...\".....claro, igual q a su papi, socio y testaferro del II m\u00e1s grande ladr\u00f3n d la historia del Per\u00fa,....el suicida panz\u00f3n korrupto..... Eso lo sabe cualquiera medianamente informado en el mundo d la pol\u00edtica criolla...tremendo sinverguenza, truh\u00e1n, pillo !!", "in_reply_to_user_id": "45504943", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1099538612", "edit_history_tweet_ids": ["1184524811906801664"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.8908, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 107, "end": 108, "probability": 0.5847, "type": "Person", "normalized_text": "II"}, {"start": 146, "end": 149, "probability": 0.899, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RicardoMarapi", "id": "45504943"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184498413641129984"}], "created_at": "2019-10-16T17:41:37.000Z", "lang": "es", "id": "1184524811906801664"}, {"text": "RT @lucaas_schfr: J\u00e1 matei um, ja matei dois, ja matei tr\u00eas\nSe o defunto levantar \nMato outra vez\n\nJ\u00e1 matei um, j\u00e1 matei dois, j\u00e1 matei tr\u00ea\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108845073977016320", "edit_history_tweet_ids": ["1184524771725381632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184362662026723329"}], "created_at": "2019-10-16T17:41:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1184524771725381632"}, {"text": "@mayuzi_s EXATO! Igual na \u00e9poca do esquadr\u00e3o suicida \"Ain quero um relacionamento igual o do Joker e da Harley\" mano...\u00e9 um relacionamento ABUSIVO E T\u00d3XICO, ele feriu, abusou e tentou matar ela v\u00e1rias vezes durante o hq tirando o fato de ele destratar ela, cara??????????", "in_reply_to_user_id": "2205370513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1067396019212693504", "edit_history_tweet_ids": ["1184524645166395398"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 97, "probability": 0.893, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.8412, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184524285102178315"}], "created_at": "2019-10-16T17:40:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1184524645166395398"}, {"text": "RT @1Anjo_suicida: Eu DESISTI de ficar cobrando as coisas, eu vejo algumas atitudes q me entristecem pra CARALHO mas eu n falo mais nada, e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826525790762303489", "edit_history_tweet_ids": ["1184524609816858624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "1Anjo_suicida", "id": "2915853365"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184291708466544642"}], "created_at": "2019-10-16T17:40:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1184524609816858624"}, {"text": "Esta pasando lo mismo que le pas\u00f3 a Harley Quinn con el estreno de escuadr\u00f3n suicida, s\u00f3lo que versi\u00f3n Joker explotandolo hasta la saciedad con im\u00e1genes de frases de mierda o de signos en modo quincea\u00f1era, NO ME IMAGINO DE QUE SE VAN A DISFRAZAR EN HALLOWEEN ME MATA LA CURIOSIDAD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4518919960", "edit_history_tweet_ids": ["1184524607384104961"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.9248, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 249, "end": 257, "probability": 0.4882, "type": "Other", "normalized_text": "HALLOWEEN"}]}, "created_at": "2019-10-16T17:40:48.000Z", "lang": "es", "id": "1184524607384104961"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011414433309052933", "edit_history_tweet_ids": ["1184524602179031042"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-16T17:40:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1184524602179031042"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 65, "tag": "FicaDiego"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.8787, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 27, "end": 30, "probability": 0.5261, "type": "Person", "normalized_text": "tati"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.382, "type": "Person", "normalized_text": "FicaDiego"}]}, "text": "O Diego \u00e9 homof\u00f3bico mas a tati j\u00e1 se enforcou ent\u00e3o...#FicaDiego", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135007706576773125", "edit_history_tweet_ids": ["1184524510210543622"], "created_at": "2019-10-16T17:40:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1184524510210543622"}, {"text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "790272530", "edit_history_tweet_ids": ["1184524431969980418"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "created_at": "2019-10-16T17:40:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1184524431969980418"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2873440687", "edit_history_tweet_ids": ["1184524395517218818"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-16T17:39:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1184524395517218818"}, {"text": "@deslengua_2 O el Hospital del Ni\u00f1o que est\u00e1 en San Borja que no ten\u00eda absolutamente nada, ambiento una parte de un piso e hizo creer que todo estaba terminado. El que a\u00fan sigue creyendo en el suicida colosal, es por que es un IMB\u00c9CIL y sino demu\u00e9strenlo (IMB\u00c9CILES).", "in_reply_to_user_id": "2727806329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111988496", "edit_history_tweet_ids": ["1184524358884171778"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.4665, "type": "Other", "normalized_text": "Hospital del Ni\u00f1o"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9676, "type": "Place", "normalized_text": "San Borja"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "deslengua_2", "id": "1327877881985425409"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184290331967180800"}], "created_at": "2019-10-16T17:39:49.000Z", "lang": "es", "id": "1184524358884171778"}, {"text": "@moreiraviw Se uma pessoa se matar, \u00e9 um suicida a menos ou a mais no mundo?", "in_reply_to_user_id": "964709709566611457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182393493060276225", "edit_history_tweet_ids": ["1184524233818492929"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "moreiraviw", "id": "964709709566611457"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184519707224920065"}], "created_at": "2019-10-16T17:39:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1184524233818492929"}, {"text": "Esta pasando lo mismo que le pas\u00f3 a Harley Quinn con el estreno de escuadr\u00f3n suicida, s\u00f3lo que versi\u00f3n Joker explotandolo hasta la saciedad con im\u00e1genes de frases de mierda o de signos en modo quincea\u00f1era, NO ME IMAGINO DE QUE SE VAN A DISFRAZAR EN HALLOWEEN ME MATA LA CURIOSIDAD", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1076388711120715777", "edit_history_tweet_ids": ["1184524053777965060"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.9248, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 249, "end": 257, "probability": 0.4882, "type": "Other", "normalized_text": "HALLOWEEN"}]}, "created_at": "2019-10-16T17:38:36.000Z", "lang": "es", "id": "1184524053777965060"}, {"text": "@eubifao @bbbifao A Tati se enforcou com a pr\u00f3pria corda", "in_reply_to_user_id": "1115623043601055744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1135007706576773125", "edit_history_tweet_ids": ["1184523866825220101"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.7614, "type": "Person", "normalized_text": "Tati"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184506982616711170"}], "created_at": "2019-10-16T17:37:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1184523866825220101"}, {"text": "Ah\u00ed anda Amanda Waller reclutando al nuevo Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/O6WNbVlsea", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/O6WNbVlsea", "expanded_url": "https://twitter.com/JustJared/status/1184487690215014400", "display_url": "twitter.com/JustJared/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 21, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.7065, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1216459723", "edit_history_tweet_ids": ["1184523829152043010"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184487690215014400"}], "created_at": "2019-10-16T17:37:42.000Z", "lang": "es", "id": "1184523829152043010"}, {"text": "@fernandeznorona \u00bfVas a debatir sobre tu sobrina la revolucionaria suicida?", "in_reply_to_user_id": "43115590", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159091130232901632", "edit_history_tweet_ids": ["1184523714941112320"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184523106607607808"}], "created_at": "2019-10-16T17:37:15.000Z", "lang": "es", "id": "1184523714941112320"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073571824297000960", "edit_history_tweet_ids": ["1184523612738510850"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-16T17:36:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1184523612738510850"}, {"text": "No s\u00e9 si empezar un micronegocio o irme en un roadtrip suicida hasta Panam\u00e1 con el dinero que me queda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "731327991553228800", "edit_history_tweet_ids": ["1184523575933448193"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.812, "type": "Other", "normalized_text": "roadtrip"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9731, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}]}, "created_at": "2019-10-16T17:36:42.000Z", "lang": "es", "id": "1184523575933448193"}, {"text": "@kepler_johann @hospicio_brasil Lei da selva, matou tem que comer - diz a bichinha se fingindo de atingida.", "in_reply_to_user_id": "773610639591895041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1723689505", "edit_history_tweet_ids": ["1184523354088321025"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "kepler_johann", "id": "773610639591895041"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "hospicio_brasil", "id": "55977946"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184505071058460672"}], "created_at": "2019-10-16T17:35:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1184523354088321025"}, {"text": "@Renzoiban Te parece poca cosa?\nLa salud mental es cosa seria, tienes a un ex presidente suicida por su locura.", "in_reply_to_user_id": "252040220", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "387233473", "edit_history_tweet_ids": ["1184523236492632066"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Renzoiban", "id": "252040220"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184143828279812096"}], "created_at": "2019-10-16T17:35:21.000Z", "lang": "es", "id": "1184523236492632066"}, {"text": "Pasar por las mesas de ping pong de la uni es como suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2966812885", "edit_history_tweet_ids": ["1184523178024034305"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.4847, "type": "Organization", "normalized_text": "uni"}]}, "created_at": "2019-10-16T17:35:07.000Z", "lang": "es", "id": "1184523178024034305"}, {"text": "RT @HistoriaTachira: 14-10-1970. Gustavo Angarita L\u00f3pez, de 25 a\u00f1os de edad y paciente del Psiqui\u00e1trico de San Crist\u00f3bal, se fuga en horas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240681439", "edit_history_tweet_ids": ["1184523174798602241"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 54, "probability": 0.73, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Angarita L\u00f3pez"}, {"start": 107, "end": 119, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "San Crist\u00f3bal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaTachira", "id": "363385152"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183799444535414786"}], "created_at": "2019-10-16T17:35:06.000Z", "lang": "es", "id": "1184523174798602241"}, {"text": "RT @situchidacono: Se\u00f1ora @RosanaCuevaM la orden de limpiar a Casta\u00f1eda y embarrar durante meses a @NadineHeredia est\u00e1 claro que fue del co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2263177300", "edit_history_tweet_ids": ["1184523030900461570"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.5263, "type": "Person", "normalized_text": "Casta\u00f1eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "situchidacono", "id": "126137149"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "RosanaCuevaM", "id": "1126456778"}, {"start": 99, "end": 113, "username": "NadineHeredia", "id": "130694070"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184448513133993991"}], "created_at": "2019-10-16T17:34:32.000Z", "lang": "es", "id": "1184523030900461570"}, {"text": "@UDLNuestroSS Se creer\u00e1n que son el escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "3293458935", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "309613138", "edit_history_tweet_ids": ["1184523019315830784"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "UDLNuestroSS", "id": "3293458935"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184449791016820736"}], "created_at": "2019-10-16T17:34:29.000Z", "lang": "es", "id": "1184523019315830784"}, {"text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779451873925459968", "edit_history_tweet_ids": ["1184522962160029698"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "created_at": "2019-10-16T17:34:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1184522962160029698"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2743238080", "edit_history_tweet_ids": ["1184522931952668674"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-16T17:34:09.000Z", "lang": "es", "id": "1184522931952668674"}, {"text": "RT @munoz_lauta: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah b\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074455842982948867", "edit_history_tweet_ids": ["1184522673331851264"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.8998, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.3718, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.4452, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184498636207595520"}], "created_at": "2019-10-16T17:33:07.000Z", "lang": "es", "id": "1184522673331851264"}, {"text": "RT @jpereyra1952: Carla Garc\u00eda hoy no ser\u00eda hu\u00e9rfana si hubiera llevado a uno de esos centros de salud mental a su padre suicida, en vez de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023546641771573249", "edit_history_tweet_ids": ["1184522652079276032"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9334, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184470253587156992"}], "created_at": "2019-10-16T17:33:02.000Z", "lang": "es", "id": "1184522652079276032"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171310472072744961", "edit_history_tweet_ids": ["1184522500463611906"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-16T17:32:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1184522500463611906"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3430639103", "edit_history_tweet_ids": ["1184522463214014464"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-16T17:32:17.000Z", "lang": "es", "id": "1184522463214014464"}, {"text": "RT @juliojuliobra: Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que signi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4252454783", "edit_history_tweet_ids": ["1184522198930907137"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliojuliobra", "id": "1083043039772315648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184275858720198656"}], "created_at": "2019-10-16T17:31:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1184522198930907137"}, {"text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129488417144942592", "edit_history_tweet_ids": ["1184522154437689345"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "created_at": "2019-10-16T17:31:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1184522154437689345"}, {"text": "No entanto queria saber se o m\u00e9dico se matou ou se mataram ele", "in_reply_to_user_id": "90530282", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90530282", "edit_history_tweet_ids": ["1184522126268735494"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184521372032217089"}], "created_at": "2019-10-16T17:30:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1184522126268735494"}, {"text": "RT @herois_da_tv: Esquadr\u00e3o Suicida - Idris Elba, Viola Davis e John Cena s\u00e3o  fotografados no set. https://t.co/Sd9EiDYSKQ https://t.co/ao\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Sd9EiDYSKQ", "expanded_url": "https://bit.ly/2BjyqXM", "display_url": "bit.ly/2BjyqXM"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.8062, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 38, "end": 47, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 50, "end": 60, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "herois_da_tv", "id": "708882910305247233"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038539787760807936", "edit_history_tweet_ids": ["1184521885972946950"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184495987496226816"}], "created_at": "2019-10-16T17:29:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1184521885972946950"}, {"text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775727664678244352", "edit_history_tweet_ids": ["1184521763318915072"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "created_at": "2019-10-16T17:29:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1184521763318915072"}, {"text": "@Agusshk_ suicida", "in_reply_to_user_id": "1138238205558501378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3312929194", "edit_history_tweet_ids": ["1184521712609779712"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Agusshk_", "id": "1138238205558501378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184412359546359808"}], "created_at": "2019-10-16T17:29:18.000Z", "lang": "en", "id": "1184521712609779712"}, {"text": "parece que kai en el teaser se suicida lpm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131150659204591616", "edit_history_tweet_ids": ["1184521556405477376"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.8738, "type": "Person", "normalized_text": "kai"}, {"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5473, "type": "Other", "normalized_text": "teaser"}]}, "created_at": "2019-10-16T17:28:41.000Z", "lang": "es", "id": "1184521556405477376"}, {"text": "Tem coringa no esquadr\u00e3o suicida? https://t.co/dvTDSVAplr", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/dvTDSVAplr", "expanded_url": "https://t.co/dvTDSVAplr", "display_url": "t.co/dvTDSVAplr"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 10, "probability": 0.4514, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "163143169", "edit_history_tweet_ids": ["1184521492102561792"], "created_at": "2019-10-16T17:28:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1184521492102561792"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092902213083717632", "edit_history_tweet_ids": ["1184521328512110592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-16T17:27:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1184521328512110592"}, {"text": "Ayer en los trailers del cine aparece Will Smith y una se tir\u00f3: \n-Ese me suena conocido, es el que actu\u00f3 en Escuadr\u00f3n Suicida no??? .\n\nTantos peliculones y trayectoria para que digas as\u00ed hermana\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "112194935", "edit_history_tweet_ids": ["1184521219472855040"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 108, "end": 124, "probability": 0.8829, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-16T17:27:20.000Z", "lang": "es", "id": "1184521219472855040"}, {"text": "RT @LuciMSR: Seguro Darthes se suicida hoy o ma\u00f1ana", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2262328448", "edit_history_tweet_ids": ["1184521116280336384"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.5499, "type": "Other", "normalized_text": "Darthes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LuciMSR", "id": "138808530"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184518097136304129"}], "created_at": "2019-10-16T17:26:56.000Z", "lang": "es", "id": "1184521116280336384"}, {"text": "Esses petistas s\u00e3o uns babacas. O Brasil quer BANDIDO preso! Se passou da segunda inst\u00e2ncia j\u00e1 foi provado a culpa do bandido. Ent\u00e3o bandido tem que ser preso. Defendendo o maior corruPTo: o Luladrao, o BANDIDO mor que por tirar dinheiro do povo matou milhares de brasileiros.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "853611663047708672", "edit_history_tweet_ids": ["1184521079945138181"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 191, "end": 198, "probability": 0.8663, "type": "Person", "normalized_text": "Luladrao"}]}, "created_at": "2019-10-16T17:26:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1184521079945138181"}, {"text": "RT @juliojuliobra: Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que signi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192246067", "edit_history_tweet_ids": ["1184521032733999108"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliojuliobra", "id": "1083043039772315648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184275858720198656"}], "created_at": "2019-10-16T17:26:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1184521032733999108"}, {"text": "@franciscocanova @Quemado40X100 @OLGA21168 Te compro la idea sobre el papel. El problema es que sobre el terreno hay el riesgo de que mucha gente firme el papel forzado por la familia No es un riego te\u00f3rico ya est\u00e1 pasando en algunos pa\u00edses. Otro riesgo es que personas con tendencia suicida en vez de trartase se le mate", "in_reply_to_user_id": "127964122", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868811998783516672", "edit_history_tweet_ids": ["1184520960445206528"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "franciscocanova", "id": "1463248062751678465"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "OLGA21168", "id": "2292345691"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184519729165275136"}], "created_at": "2019-10-16T17:26:18.000Z", "lang": "es", "id": "1184520960445206528"}, {"text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950514511521435649", "edit_history_tweet_ids": ["1184520949045121024"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "created_at": "2019-10-16T17:26:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1184520949045121024"}, {"text": "RT @ArfonPacheco: Ya en @bloguers_net\nVoten (s\u00f3lo si les gusta) :\n\n'Arde' Cap\u00edtulo 7: 'Lo peor que puede pensar un suicida a dos metros de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "708788637564018690", "edit_history_tweet_ids": ["1184520946348150784"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.849, "type": "Other", "normalized_text": "Arde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ArfonPacheco", "id": "358967559"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "bloguers_net", "id": "1565153503"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184393375224684544"}], "created_at": "2019-10-16T17:26:15.000Z", "lang": "es", "id": "1184520946348150784"}, {"text": "RT @_toonmi: Caminar por plaza Ram\u00edrez cuando hay humedad es casi un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002017486609551360", "edit_history_tweet_ids": ["1184520737186557952"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.5283, "type": "Person", "normalized_text": "plaza Ram\u00edrez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_toonmi", "id": "484231999"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184495141442244608"}], "created_at": "2019-10-16T17:25:25.000Z", "lang": "es", "id": "1184520737186557952"}, {"text": "RT @liviolsoliveira: O nazismo matou de 6 a 20 milh\u00f5es de pessoas, a depender do historiador. J\u00e1 o comunismo, segundo o Livro Negro do Comu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028643674", "edit_history_tweet_ids": ["1184520730270146560"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5973, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.4279, "type": "Other", "normalized_text": "Livro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184401934817677312"}], "created_at": "2019-10-16T17:25:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1184520730270146560"}, {"text": "Creepy pasta do lula molusco suicida \u00e9 bem mais editado do que est\u00e1 bosta parab\u00e9ns https://t.co/Gkb6aFDvRt", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/Gkb6aFDvRt", "expanded_url": "https://twitter.com/dragmeball/status/1184316996860727297", "display_url": "twitter.com/dragmeball/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6377, "type": "Other", "normalized_text": "Creepy"}, {"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "lula molusco"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2941668909", "edit_history_tweet_ids": ["1184520696011075585"], "created_at": "2019-10-16T17:25:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1184520696011075585"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 225, "end": 242, "tag": "ILOVEYOU_JACKSON"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 89, "probability": 0.7527, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 226, "end": 241, "probability": 0.7322, "type": "Person", "normalized_text": "ILOVEYOU_JACKSON"}]}, "text": "Gente ta acontecendo coisas horiveis ,a poucos dias uma idol se suicidou...Agora o Jackson ele esta com depress\u00e3o ...\nPresisamos dar muito amor e carinho pra ele ,e pra todas as pesoas que sofrem por esse problema mental ...\n#ILOVEYOU_JACKSON", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176213420846342155", "edit_history_tweet_ids": ["1184520692865351681"], "created_at": "2019-10-16T17:25:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1184520692865351681"}, {"text": "RT @Fanysitaa: \u00bfcu\u00e1ndo tuvieron su primer pensamiento suicida? El m\u00edo fue a los 13 a\u00f1os.", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "585913079", "edit_history_tweet_ids": ["1184520372881895424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Fanysitaa", "id": "295877717"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183774278505902080"}], "created_at": "2019-10-16T17:23:58.000Z", "lang": "es", "id": "1184520372881895424"}, {"text": "Critican a @esquinabaja porque no le parecio que Vizcarra inaugure hospital para la salud mental. Argumentan que ella no tendr\u00eda consideraci\u00f3n con personas que se beneficiar\u00edan del hospital. Pero para atacarla, tildan a su padre de loco/suicida. Que parad\u00f3jico es nuestro pa\u00eds.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2745489239", "edit_history_tweet_ids": ["1184520216254001153"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.7198, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "created_at": "2019-10-16T17:23:21.000Z", "lang": "es", "id": "1184520216254001153"}, {"text": "RT @liviolsoliveira: O nazismo matou de 6 a 20 milh\u00f5es de pessoas, a depender do historiador. J\u00e1 o comunismo, segundo o Livro Negro do Comu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858440748", "edit_history_tweet_ids": ["1184520005511270403"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5973, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.4279, "type": "Other", "normalized_text": "Livro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184401934817677312"}], "created_at": "2019-10-16T17:22:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1184520005511270403"}, {"text": "@belamar_Jesus @jouse_barcelos @MzKatieCassidy @canarycry_ Vc sabe q cyber bullying e hate eh Uma das maiores causas d depress\u00e3o e suic\u00eddio n\u00e9? Jesy das little mix tentou se matar, uma cantora kpop se matou por causa d hate. Stephen tem ansiedade e ataques d p\u00e2nico por causa disso. Vc t\u00e1 defendendo ataques gratuitos aos outros online?", "in_reply_to_user_id": "256174166", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41258541", "edit_history_tweet_ids": ["1184519863211102212"], "entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 147, "probability": 0.5337, "type": "Other", "normalized_text": "Jesy"}, {"start": 160, "end": 162, "probability": 0.4448, "type": "Other", "normalized_text": "mix"}, {"start": 225, "end": 231, "probability": 0.5888, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "jouse_barcelos", "id": "750914532843847680"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "MzKatieCassidy", "id": "74169715"}, {"start": 47, "end": 58, "username": "canarycry_", "id": "1293924072892571651"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184518913377390593"}], "created_at": "2019-10-16T17:21:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1184519863211102212"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990535802802331648", "edit_history_tweet_ids": ["1184519859310342149"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-16T17:21:56.000Z", "lang": "es", "id": "1184519859310342149"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377713035", "edit_history_tweet_ids": ["1184519725734383616"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-16T17:21:24.000Z", "lang": "es", "id": "1184519725734383616"}, {"text": "RT @eduardoenred: Lo m\u00e1s incre\u00edble es que la hija del suicida Alan Garc\u00eda sea una de las primeras en burlarse. https://t.co/4LYCvGZLX3 http\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/4LYCvGZLX3", "expanded_url": "https://t.co/4LYCvGZLX3", "display_url": "t.co/4LYCvGZLX3"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 72, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141044534018748416", "edit_history_tweet_ids": ["1184519604154044417"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184245798747246592"}], "created_at": "2019-10-16T17:20:55.000Z", "lang": "es", "id": "1184519604154044417"}, {"text": "RT @AlbertoAcostaE: POR QU\u00c9 SER\u00c1 TAN DIF\u00cdCIL ACEPTARLO\n\nCARTA DE INTENCI\u00d3N SUICIDA\nEl acuerdo con el FMI resulta innecesario\ne incorpora el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "602321636", "edit_history_tweet_ids": ["1184519593089519616"], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 103, "probability": 0.8299, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoAcostaE", "id": "247290681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184224252628787200"}], "created_at": "2019-10-16T17:20:52.000Z", "lang": "es", "id": "1184519593089519616"}, {"text": "ela mesma j\u00e1 me matou a muito tempo", "in_reply_to_user_id": "870338453342498818", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "870338453342498818", "edit_history_tweet_ids": ["1184519573019807745"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184519566032015362"}], "created_at": "2019-10-16T17:20:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1184519573019807745"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856947237611601924", "edit_history_tweet_ids": ["1184519413732696065"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-16T17:20:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1184519413732696065"}, {"text": "Que bueno!!! Si en los 70s hubieran contado con ese servicio probablemente se habr\u00edan detectado y tratado a tiempo algunas patolog\u00edas y hoy no tendr\u00edamos un ex presidente ladr\u00f3n y suicida. https://t.co/oLyW3BYuLT", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/oLyW3BYuLT", "expanded_url": "https://twitter.com/paolamiglio/status/1184511945736708096", "display_url": "twitter.com/paolamiglio/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1465219008", "edit_history_tweet_ids": ["1184519323349479424"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184511945736708096"}], "created_at": "2019-10-16T17:19:48.000Z", "lang": "es", "id": "1184519323349479424"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143542548524408833", "edit_history_tweet_ids": ["1184519305917911040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-16T17:19:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1184519305917911040"}, {"text": "@paolamiglio Que bueno!!! Si en los 70s hubieran contado con ese servicio probablemente se habr\u00edan detectado y tratado a tiempo algunas patolog\u00edas y hoy no tendr\u00edamos un ex presidente ladr\u00f3n y suicida.", "in_reply_to_user_id": "57969832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1465219008", "edit_history_tweet_ids": ["1184519262477512705"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "paolamiglio", "id": "57969832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184511945736708096"}], "created_at": "2019-10-16T17:19:34.000Z", "lang": "es", "id": "1184519262477512705"}, {"text": "Ayer me dormi a las 3 30 de la ma\u00f1ana en plan suicida, desperte ready para la sesi\u00f3n de Mindfulness con kinder B", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097865584476409858", "edit_history_tweet_ids": ["1184519189412876292"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 98, "probability": 0.9302, "type": "Other", "normalized_text": "Mindfulness"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.761, "type": "Other", "normalized_text": "kinder B"}]}, "created_at": "2019-10-16T17:19:16.000Z", "lang": "es", "id": "1184519189412876292"}, {"text": "si no fuese por estos detalles, uno se suicida... https://t.co/x2WxCUaHMq", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/x2WxCUaHMq", "expanded_url": "https://twitter.com/andershady/status/1184486667115204611", "display_url": "twitter.com/andershady/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "335310333", "edit_history_tweet_ids": ["1184519013478486017"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184486667115204611"}], "created_at": "2019-10-16T17:18:34.000Z", "lang": "es", "id": "1184519013478486017"}, {"text": "\u041f\u0440\u0430\u0432\u043e\u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043d\u0438\u043a \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0438\u043b \u043e \u0432\u0442\u043e\u0440\u043e\u0439 \u043f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0435 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0432 \u043a\u043e\u043b\u043e\u043d\u0438\u0438 \u043f\u043e\u0434 \u041f\u0435\u0440\u043c\u044c\u044e - \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438, \u0441\u043e\u0431\u044b\u0442\u0438\u044f, \u0444\u0430\u043a\u0442\u044b, \u043a\u043e\u043c\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0440\u0438\u0438 - https://t.co/jqyWzoNbPx", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/jqyWzoNbPx", "expanded_url": "https://inforu.news/2019/10/16/pravozashhitnik-soobshhil-o-vtoroj-popytke-suicida-v-kolonii-pod-permyu/", "display_url": "inforu.news/2019/10/16/pra\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2380798441", "edit_history_tweet_ids": ["1184518986203041792"], "created_at": "2019-10-16T17:18:28.000Z", "lang": "ru", "id": "1184518986203041792"}, {"text": "Twitter como arma suicida https://t.co/yZwHyZvO7z", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/yZwHyZvO7z", "expanded_url": "https://www.yoinfluyo.com/columnas/60-juan-ignacio-zavala/7569-twitter-como-arma-suicida", "display_url": "yoinfluyo.com/columnas/60-ju\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "605191704", "edit_history_tweet_ids": ["1184518884692496384"], "created_at": "2019-10-16T17:18:04.000Z", "lang": "it", "id": "1184518884692496384"}, {"text": "RT @juliojuliobra: Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que signi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164256082677706753", "edit_history_tweet_ids": ["1184518811933986820"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliojuliobra", "id": "1083043039772315648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184275858720198656"}], "created_at": "2019-10-16T17:17:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1184518811933986820"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "336803305", "edit_history_tweet_ids": ["1184518702651367424"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-16T17:17:20.000Z", "lang": "es", "id": "1184518702651367424"}, {"text": "Matou se !!! https://t.co/weoYlVCbBT", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/weoYlVCbBT", "expanded_url": "https://twitter.com/rindoaleatorio/status/1184439264005820416", "display_url": "twitter.com/rindoaleatorio\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "999995701894533120", "edit_history_tweet_ids": ["1184518603368030208"], "created_at": "2019-10-16T17:16:56.000Z", "lang": "ht", "id": "1184518603368030208"}, {"text": "@dreamwithacrown mmm maybe, idk, pero de que mi bu se suicida, es obvio\ud83d\ude14", "in_reply_to_user_id": "1095716215551639552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1080374393086373889", "edit_history_tweet_ids": ["1184518569574293504"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "dreamwithacrown", "id": "1095716215551639552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184515296536809473"}], "created_at": "2019-10-16T17:16:48.000Z", "lang": "es", "id": "1184518569574293504"}, {"text": "RT @policiasurpresa: Caso receber mensagem do jogo Baleia Suicida NAO RESPONDA. Voce clica achando que \u00e9 a simpatica baleia, o assassino de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108798230895185921", "edit_history_tweet_ids": ["1184518536963735552"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.5614, "type": "Other", "normalized_text": "Baleia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "policiasurpresa", "id": "164949381"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "862086020736667649"}], "created_at": "2019-10-16T17:16:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1184518536963735552"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 128, "tag": "ideaci\u00f3nsuicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psiquiatriacom", "id": "117036494"}]}, "text": "RT @psiquiatriacom: Explorando la psicolog\u00eda de la ideaci\u00f3n suicida: un an\u00e1lisis de red impulsado por la teor\u00eda #ideaci\u00f3nsuicida #an\u00e1lisisd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3125481622", "edit_history_tweet_ids": ["1184518434622717953"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184491816302895104"}], "created_at": "2019-10-16T17:16:16.000Z", "lang": "es", "id": "1184518434622717953"}, {"text": "La \u201cEscuela C\u00f3mica Suicida\u201d se centra de nuevo en un personaje hist\u00f3rico aragon\u00e9s. Esta vez en el director de cine, Luis Bu\u00f1uel. \u201cBu\u00f1uel, el le\u00f3n de Calanda\u201d recorre los momentos de su vida m\u00e1s interesantes y surrealistas con mucho humor. \u00bfNos acompa\u00f1as en este viaje? https://t.co/mynTKjrAQf", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/mynTKjrAQf", "expanded_url": "https://twitter.com/teatromercado/status/1184518347062464513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mynTKjrAQf", "media_key": "3_1184518329458933763"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 25, "probability": 0.895, "type": "Other", "normalized_text": "Escuela C\u00f3mica Suicida"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8527, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Bu\u00f1uel"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.4073, "type": "Person", "normalized_text": "Bu\u00f1uel"}, {"start": 141, "end": 155, "probability": 0.5714, "type": "Other", "normalized_text": "le\u00f3n de Calanda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "326630522", "edit_history_tweet_ids": ["1184518347062464513"], "created_at": "2019-10-16T17:15:55.000Z", "lang": "es", "id": "1184518347062464513"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "MICROCONTO"}]}, "text": "#MICROCONTO \n\n\u2014 L\u00e1 de cima, ele est\u00e1 mandando muita luz para a gente. Disse a jovem, sem saber que ela \u00e9 a primeira da lista negra que o seu ex-colega de faculdade deixou quando se suicidou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191619430", "edit_history_tweet_ids": ["1184518156720705538"], "created_at": "2019-10-16T17:15:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1184518156720705538"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3033077673", "edit_history_tweet_ids": ["1184518154548142080"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-16T17:15:09.000Z", "lang": "es", "id": "1184518154548142080"}, {"text": "Seguro Darthes se suicida hoy o ma\u00f1ana", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "138808530", "edit_history_tweet_ids": ["1184518097136304129"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.5827, "type": "Other", "normalized_text": "Darthes"}]}, "created_at": "2019-10-16T17:14:56.000Z", "lang": "es", "id": "1184518097136304129"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824064728062459905", "edit_history_tweet_ids": ["1184517939246125056"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-16T17:14:18.000Z", "lang": "es", "id": "1184517939246125056"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119965764675690497", "edit_history_tweet_ids": ["1184517809902145537"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-16T17:13:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1184517809902145537"}, {"text": "\"Per cena puoi mangiare le melanzane. Non sono fritte. Cio\u00e8, sono fritte ma le ho strizzate bene col fazzoletto per asciugare l'olio. Cos\u00ec non dici che ingrassi\"\n\nOgni volta che mia madre d\u00e0 consigli alimentari un nutrizionista si suicida.\n\n E un figlio si sente preso per il culo", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 9, "like_count": 190, "quote_count": 1}, "author_id": "991776767764586501", "edit_history_tweet_ids": ["1184517784556003334"], "created_at": "2019-10-16T17:13:41.000Z", "lang": "it", "id": "1184517784556003334"}, {"text": "RT @EHBilduEP: @otero_mikel @ehbildu @GUENGL \ud83d\udde3\ufe0f @otero_mikel: \u00abTenemos que detener \u274c una deriva suicida del sistema en lo clim\u00e1tico, mientr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2149356916", "edit_history_tweet_ids": ["1184517774774812676"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "otero_mikel", "id": "2149356916"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "ehbildu", "id": "601887686"}, {"start": 37, "end": 44, "username": "guengl", "id": "1347191880413544448"}, {"start": 48, "end": 60, "username": "otero_mikel", "id": "2149356916"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184497050295177217"}], "created_at": "2019-10-16T17:13:39.000Z", "lang": "es", "id": "1184517774774812676"}, {"text": "RT @elpanchomendez: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida. \n\nAntonia Barra Parra de 20 a\u00f1os habr\u00eda si\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149660212", "edit_history_tweet_ids": ["1184517512236539905"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}, {"start": 99, "end": 117, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Antonia Barra Parra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elpanchomendez", "id": "119170635"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184446196158521344"}], "created_at": "2019-10-16T17:12:36.000Z", "lang": "es", "id": "1184517512236539905"}, {"text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3305727472", "edit_history_tweet_ids": ["1184517406187761670"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "created_at": "2019-10-16T17:12:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1184517406187761670"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1696430018", "edit_history_tweet_ids": ["1184517332426731521"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-16T17:11:53.000Z", "lang": "es", "id": "1184517332426731521"}, {"text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida de novo, tinha esquecido o qu\u00e3o top \u00e9 esse filme, o qu\u00e3o foda \u00e9 o @willsmith e @MargotRobbie eu amo voc\u00eas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1389236898", "edit_history_tweet_ids": ["1184517316161232896"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.5991, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 95, "end": 105, "username": "willsmith", "id": "682463"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "margotrobbie", "id": "904750027440099328"}]}, "created_at": "2019-10-16T17:11:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1184517316161232896"}, {"text": "O Esquadr\u00e3o Suicida | Novas fotos dos bastidores mostram Viola Davis, John Cena, Idris Elba e mais - https://t.co/Q3MfW7ivUU https://t.co/4MKvzBGeHO", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Q3MfW7ivUU", "expanded_url": "https://is.gd/VqmkBQ", "display_url": "is.gd/VqmkBQ"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/4MKvzBGeHO", "expanded_url": "https://twitter.com/cromossomonerd/status/1184517178046984195/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4MKvzBGeHO", "media_key": "3_1184517172263112706"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.5333, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 81, "end": 90, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4835328669", "edit_history_tweet_ids": ["1184517178046984195"], "created_at": "2019-10-16T17:11:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1184517178046984195"}, {"text": "RT @rubio_chef: E mentre i giornalisti si sparano seghe di vanit\u00e0, commentando chi tra @matteosalvinimi e @matteorenzi abbia poi il cazzo p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152940883769286656", "edit_history_tweet_ids": ["1184517081036931077"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rubio_chef", "id": "1269037446"}, {"start": 87, "end": 103, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 106, "end": 118, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184318518348541957"}], "created_at": "2019-10-16T17:10:54.000Z", "lang": "it", "id": "1184517081036931077"}, {"text": "RT @TRIBUNAcomar: Alberto Fern\u00e1ndez, \u00bfes realmente un suicida? (Carta de Lectores) \nhttps://t.co/b90pr09MaX https://t.co/5xcyOGu7Rx", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/b90pr09MaX", "expanded_url": "https://periodicotribuna.com.ar/23735-alberto-fernandez-es-realmente-un-suicida-.html", "display_url": "periodicotribuna.com.ar/23735-alberto-\u2026"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/5xcyOGu7Rx", "expanded_url": "https://twitter.com/TRIBUNAcomar/status/1184515112822038529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5xcyOGu7Rx", "media_key": "3_1184515102147563521"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 64, "end": 80, "probability": 0.7117, "type": "Other", "normalized_text": "Carta de Lectores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TRIBUNAcomar", "id": "151029171"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106749339", "edit_history_tweet_ids": ["1184516974145167360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184515112822038529"}], "created_at": "2019-10-16T17:10:28.000Z", "lang": "es", "id": "1184516974145167360"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931740796553957377", "edit_history_tweet_ids": ["1184516907325673473"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-16T17:10:12.000Z", "lang": "es", "id": "1184516907325673473"}, {"text": "RT @Salomes32455: Ojal\u00e1 ese consultorio psicol\u00f3gico hubiese estado antes q el suicida se dispare https://t.co/KoyOQknc81", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/KoyOQknc81", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1184201473942605824", "display_url": "twitter.com/esquinabaja/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127718306", "edit_history_tweet_ids": ["1184516712437342209"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184285763803983872"}], "created_at": "2019-10-16T17:09:26.000Z", "lang": "es", "id": "1184516712437342209"}, {"text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3335206137", "edit_history_tweet_ids": ["1184516639498424321"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "created_at": "2019-10-16T17:09:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1184516639498424321"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770125803493416961", "edit_history_tweet_ids": ["1184516634628837377"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-16T17:09:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1184516634628837377"}, {"text": "incrivel como viola fuckin davis se sujeitou a fazer esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1965585126", "edit_history_tweet_ids": ["1184516494098599941"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.5075, "type": "Person", "normalized_text": "fuckin davis"}]}, "created_at": "2019-10-16T17:08:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1184516494098599941"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011749989968736257", "edit_history_tweet_ids": ["1184516491972100098"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-16T17:08:33.000Z", "lang": "es", "id": "1184516491972100098"}, {"text": "@peru21noticias Qu\u00e9 horrible c\u00f3mo estamos viviendo en esta dictadura! \ud83d\ude31, de terror. Jajaja, es dictadura si papi y el amigo suicida expresidente son investigados, pero cuando el papi era ministro todo era color de rosa.", "in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118208836", "edit_history_tweet_ids": ["1184516489778470912"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 111, "probability": 0.8408, "type": "Person", "normalized_text": "papi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184481939002138624"}], "created_at": "2019-10-16T17:08:33.000Z", "lang": "es", "id": "1184516489778470912"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875906054709751809", "edit_history_tweet_ids": ["1184516348233293831"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-16T17:07:59.000Z", "lang": "es", "id": "1184516348233293831"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949072586448699393", "edit_history_tweet_ids": ["1184516258873724928"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-16T17:07:38.000Z", "lang": "es", "id": "1184516258873724928"}, {"text": "RT @_DCBRASIL: Pacificador (John Cena), Vigilante (Idris Elba), Ratcatcher (Daniela Melchior) e Viola Davis (Amanda Waller) se preparando p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132049315", "edit_history_tweet_ids": ["1184516193975230464"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.3531, "type": "Other", "normalized_text": "Pacificador"}, {"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.4471, "type": "Other", "normalized_text": "Vigilante"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.904, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 64, "end": 73, "probability": 0.3945, "type": "Person", "normalized_text": "Ratcatcher"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.7713, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.9385, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 109, "end": 121, "probability": 0.9018, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184489473259782148"}], "created_at": "2019-10-16T17:07:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1184516193975230464"}, {"text": "no outro dia eu me estressei porque quiseram dizer que a carreira dele tava acabando, e eu simplesmente disse que a carreira de &gt;homem&lt; n\u00e3o se desfaz t\u00e3o f\u00e1cil, visto que o Bruno, ex goleiro do Fla que matou, esquartejou e deu p cachorro comer o corpo da namorada tava trabalhando", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149834736287789056", "edit_history_tweet_ids": ["1184516112177942528"], "entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 183, "probability": 0.7227, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 200, "end": 202, "probability": 0.9498, "type": "Organization", "normalized_text": "Fla"}]}, "created_at": "2019-10-16T17:07:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1184516112177942528"}, {"text": "RT @1Anjo_suicida: Eu DESISTI de ficar cobrando as coisas, eu vejo algumas atitudes q me entristecem pra CARALHO mas eu n falo mais nada, e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973372604508790784", "edit_history_tweet_ids": ["1184516093311934464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "1Anjo_suicida", "id": "2915853365"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184291708466544642"}], "created_at": "2019-10-16T17:06:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1184516093311934464"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085774510006116352", "edit_history_tweet_ids": ["1184516043219374085"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-16T17:06:46.000Z", "lang": "es", "id": "1184516043219374085"}, {"text": "Carla Garc\u00eda, la hija del CORRUPTO suicida de @AlanGarciaPeru,quien dej\u00f3 solo al orate de su padre xa irse fuera del pa\u00eds sabiendo q su viejo era capaz de atentar contra el mismo en cualquier momento.\nEsa misma tipa es laq se burla de la inauguraci\u00f3n de un centro de salud mental", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63480806", "edit_history_tweet_ids": ["1184516013758603271"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.919, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 61, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-10-16T17:06:39.000Z", "lang": "es", "id": "1184516013758603271"}, {"text": "amo que a \u00faltima cena com a sophie, quando ele descobre que era tudo uma alucina\u00e7\u00e3o dele, acabou igual em a piada mortal ningu\u00e9m sabe se um matou o outro e ningu\u00e9m nunca vai ter uma resposta o conceito pqp https://t.co/V0LkDLXHGw", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/V0LkDLXHGw", "expanded_url": "https://twitter.com/tonysxtark/status/1184515946087682050/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V0LkDLXHGw", "media_key": "3_1184515183898742785"}, {"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/V0LkDLXHGw", "expanded_url": "https://twitter.com/tonysxtark/status/1184515946087682050/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V0LkDLXHGw", "media_key": "3_1184515692885872640"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.7338, "type": "Person", "normalized_text": "sophie"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "962339978616418305", "edit_history_tweet_ids": ["1184515946087682050"], "created_at": "2019-10-16T17:06:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1184515946087682050"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Local"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/zDNLFXKjuA", "expanded_url": "https://twitter.com/IdKitsch/status/1184515786381111296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zDNLFXKjuA", "media_key": "3_1184515779628339201"}]}, "text": "#Local\nHombre se suicida en campo de f\u00fatbol.\n\nIntensa movilizaci\u00f3n se registr\u00f3 la tarde del martes cuando se report\u00f3 a los n\u00fameros de emergencia el hallazgo de un cuerpo sin vida https://t.co/zDNLFXKjuA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156982459638136833", "edit_history_tweet_ids": ["1184515786381111296"], "created_at": "2019-10-16T17:05:45.000Z", "lang": "es", "id": "1184515786381111296"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1978335882", "edit_history_tweet_ids": ["1184515763161436161"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-16T17:05:39.000Z", "lang": "es", "id": "1184515763161436161"}, {"text": "@RamosLloren @Shacorl_lol Te falta m\u00e1s sentimiento depresivo suicida broo, como dice el Misu, para que tenga consistencia JAJAJA", "in_reply_to_user_id": "4728258377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "740318942", "edit_history_tweet_ids": ["1184515747374129152"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.4292, "type": "Other", "normalized_text": "Misu"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RamosLloren", "id": "4728258377"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184514970777804800"}], "created_at": "2019-10-16T17:05:36.000Z", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "lang": "es", "id": "1184515747374129152"}, {"text": "Mostrei o v\u00eddeo das crian\u00e7as pra m\u00e3e e dps delas apanhando, ela se matou rindo JSKSMKS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "879840132257501185", "edit_history_tweet_ids": ["1184515734707277825"], "created_at": "2019-10-16T17:05:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1184515734707277825"}, {"text": "RT @TRIBUNAcomar: Alberto Fern\u00e1ndez, \u00bfes realmente un suicida? (Carta de Lectores) \nhttps://t.co/b90pr09MaX https://t.co/5xcyOGu7Rx", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/b90pr09MaX", "expanded_url": "https://periodicotribuna.com.ar/23735-alberto-fernandez-es-realmente-un-suicida-.html", "display_url": "periodicotribuna.com.ar/23735-alberto-\u2026"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/5xcyOGu7Rx", "expanded_url": "https://twitter.com/TRIBUNAcomar/status/1184515112822038529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5xcyOGu7Rx", "media_key": "3_1184515102147563521"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 64, "end": 80, "probability": 0.7117, "type": "Other", "normalized_text": "Carta de Lectores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TRIBUNAcomar", "id": "151029171"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180234175959506944", "edit_history_tweet_ids": ["1184515696983719936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184515112822038529"}], "created_at": "2019-10-16T17:05:24.000Z", "lang": "es", "id": "1184515696983719936"}, {"text": "Na tv estava uma m\u00e3e a falar do seu filho que se suicidou ap\u00f3s saber que a sua namorada o traiu. Percebam que certas a\u00e7\u00f5es causam bastante dor mas outras n\u00e3o foram feitas para aguentar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3982109165", "edit_history_tweet_ids": ["1184515621528186883"], "created_at": "2019-10-16T17:05:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1184515621528186883"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996226541561499649", "edit_history_tweet_ids": ["1184515576653406209"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-16T17:04:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1184515576653406209"}, {"text": "Como assim Esquadr\u00e3o Suicida DOIS?????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "204435501", "edit_history_tweet_ids": ["1184515543342178311"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.6016, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-16T17:04:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1184515543342178311"}, {"text": "RT @LegiaoDosHerois: Esquadr\u00e3o Suicida - Viola Davis, Idris Elba e John Cena aparecem em novas fotos das grava\u00e7\u00f5es!\n\n&gt;&gt; https://t.co/k4jykK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52835691", "edit_history_tweet_ids": ["1184515531371663360"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.8483, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184514230357254145"}], "created_at": "2019-10-16T17:04:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1184515531371663360"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060574084206129152", "edit_history_tweet_ids": ["1184515481597812738"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-16T17:04:32.000Z", "lang": "es", "id": "1184515481597812738"}, {"text": "RT @Enfermeriatv: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en  #D\u00edaMundialSaludMenta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976062879379181570", "edit_history_tweet_ids": ["1184515477990711302"], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 138, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMenta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Enfermeriatv", "id": "212219250"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182233616123867136"}], "created_at": "2019-10-16T17:04:31.000Z", "lang": "es", "id": "1184515477990711302"}, {"text": "E agora que percebi que o ator que fazia de joker que se suicidou era o Patrick em 10 things i hate about you &lt;/3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "813862609808138240", "edit_history_tweet_ids": ["1184515412471488512"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.6126, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.5831, "type": "Person", "normalized_text": "Patrick"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.8812, "type": "Other", "normalized_text": "10 things"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.7155, "type": "Other", "normalized_text": "about you"}]}, "created_at": "2019-10-16T17:04:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1184515412471488512"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096936085127598081", "edit_history_tweet_ids": ["1184515364685832192"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-16T17:04:04.000Z", "lang": "es", "id": "1184515364685832192"}, {"text": "RT @LegiaoDosHerois: Esquadr\u00e3o Suicida - Viola Davis, Idris Elba e John Cena aparecem em novas fotos das grava\u00e7\u00f5es!\n\n&gt;&gt; https://t.co/k4jykK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075146515365224449", "edit_history_tweet_ids": ["1184515344154742785"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.8483, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184514230357254145"}], "created_at": "2019-10-16T17:03:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1184515344154742785"}, {"text": "RT @elpanchomendez: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida. \n\nAntonia Barra Parra de 20 a\u00f1os habr\u00eda si\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1690118688", "edit_history_tweet_ids": ["1184515282930405376"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}, {"start": 99, "end": 117, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Antonia Barra Parra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elpanchomendez", "id": "119170635"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184446196158521344"}], "created_at": "2019-10-16T17:03:45.000Z", "lang": "es", "id": "1184515282930405376"}, {"text": "si esta noche se suicida que la culpa caiga sobre Dabi.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3171369376", "edit_history_tweet_ids": ["1184515272163647488"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.6035, "type": "Person", "normalized_text": "Dabi"}]}, "created_at": "2019-10-16T17:03:42.000Z", "lang": "es", "id": "1184515272163647488"}, {"text": "Alberto Fern\u00e1ndez, \u00bfes realmente un suicida? (Carta de Lectores) \nhttps://t.co/b90pr09MaX https://t.co/5xcyOGu7Rx", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/b90pr09MaX", "expanded_url": "https://periodicotribuna.com.ar/23735-alberto-fernandez-es-realmente-un-suicida-.html", "display_url": "periodicotribuna.com.ar/23735-alberto-\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/5xcyOGu7Rx", "expanded_url": "https://twitter.com/TRIBUNAcomar/status/1184515112822038529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5xcyOGu7Rx", "media_key": "3_1184515102147563521"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.6597, "type": "Other", "normalized_text": "Carta de Lectores"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "151029171", "edit_history_tweet_ids": ["1184515112822038529"], "created_at": "2019-10-16T17:03:04.000Z", "lang": "es", "id": "1184515112822038529"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079506989103923200", "edit_history_tweet_ids": ["1184515030571716608"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-16T17:02:45.000Z", "lang": "es", "id": "1184515030571716608"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1594656618", "edit_history_tweet_ids": ["1184515006362214400"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-16T17:02:39.000Z", "lang": "es", "id": "1184515006362214400"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739105452", "edit_history_tweet_ids": ["1184515000578248705"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-16T17:02:38.000Z", "lang": "es", "id": "1184515000578248705"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3437372512", "edit_history_tweet_ids": ["1184514872912031745"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-16T17:02:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1184514872912031745"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "NoticiasAscofpasi"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/j1bzQYMGjH", "expanded_url": "https://twitter.com/ASCOFAPSI/status/1184514815743672322/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j1bzQYMGjH", "media_key": "3_1184514797657870337"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/j1bzQYMGjH", "expanded_url": "https://twitter.com/ASCOFAPSI/status/1184514815743672322/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j1bzQYMGjH", "media_key": "3_1184514807745171456"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 127, "probability": 0.6227, "type": "Place", "normalized_text": "Valledupar"}, {"start": 177, "end": 198, "probability": 0.4553, "type": "Other", "normalized_text": "Area Andina Valledupar"}, {"start": 259, "end": 268, "probability": 0.3671, "type": "Other", "normalized_text": "Psicolog\u00eda"}]}, "text": "#NoticiasAscofpasi compartimos el lanzamiento del libro \"Perfil epidemiol\u00f3gico de la conducta suicida en la ciudad de Valledupar\",  producido por la Fundaci\u00f3n Universitaria del Area Andina Valledupar. Este es un producto de los investigadores del programa de Psicolog\u00eda. https://t.co/j1bzQYMGjH", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "171948653", "edit_history_tweet_ids": ["1184514815743672322"], "created_at": "2019-10-16T17:01:53.000Z", "lang": "es", "id": "1184514815743672322"}, {"text": "RT @_DCBRASIL: Pacificador (John Cena), Vigilante (Idris Elba), Ratcatcher (Daniela Melchior) e Viola Davis (Amanda Waller) se preparando p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801118622286487552", "edit_history_tweet_ids": ["1184514770856239106"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.3531, "type": "Other", "normalized_text": "Pacificador"}, {"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.4471, "type": "Other", "normalized_text": "Vigilante"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.904, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 64, "end": 73, "probability": 0.3945, "type": "Person", "normalized_text": "Ratcatcher"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.7713, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.9385, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 109, "end": 121, "probability": 0.9018, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184489473259782148"}], "created_at": "2019-10-16T17:01:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1184514770856239106"}, {"text": "RT @LegiaoDosHerois: Esquadr\u00e3o Suicida - Viola Davis, Idris Elba e John Cena aparecem em novas fotos das grava\u00e7\u00f5es!\n\n&gt;&gt; https://t.co/k4jykK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965680948653240321", "edit_history_tweet_ids": ["1184514576492220417"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.8483, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184514230357254145"}], "created_at": "2019-10-16T17:00:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1184514576492220417"}, {"text": "RT @NetflixLAT: [Continuaci\u00f3n Top de Pel\u00edculas en M\u00e9xico]\n\n6. Solteras (Ready to Mingle)\n7. \u00bfQui\u00e9n *&amp;$%! son los Miller?\n8. El extra\u00f1o mund\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302940228", "edit_history_tweet_ids": ["1184514568921473025"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9847, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Solteras"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.8711, "type": "Other", "normalized_text": "Ready to Mingle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184486281260261377"}], "created_at": "2019-10-16T17:00:55.000Z", "lang": "es", "id": "1184514568921473025"}, {"text": "@g1 O m\u00e9dico morreu dois dias depois? Que hist\u00f3ria estranha. Ele se matou ou foi morto? N\u00e3o explica na reportagem.", "in_reply_to_user_id": "8802752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "941742357015355392", "edit_history_tweet_ids": ["1184514504601821190"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184510563923025920"}], "created_at": "2019-10-16T17:00:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1184514504601821190"}, {"text": "Creo que si alguna feminista ve el grupo de wsp de mi curso se suicida al minuto 0", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "4846619381", "edit_history_tweet_ids": ["1184514452219203587"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.7007, "type": "Other", "normalized_text": "wsp"}]}, "created_at": "2019-10-16T17:00:27.000Z", "lang": "es", "id": "1184514452219203587"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3119157400", "edit_history_tweet_ids": ["1184514449820082182"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-16T17:00:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1184514449820082182"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3392612595", "edit_history_tweet_ids": ["1184514441322356737"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-16T17:00:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1184514441322356737"}, {"text": "Esquadr\u00e3o Suicida - Viola Davis, Idris Elba e John Cena aparecem em novas fotos das grava\u00e7\u00f5es!\n\n&gt;&gt; https://t.co/k4jykK5AlZ https://t.co/wxC3snrODP", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/k4jykK5AlZ", "expanded_url": "https://www.legiaodosherois.com.br/2019/esquadrao-suicida-viola-davis-idris-elba-e-john-cena-aparecem-em-novas-fotos-das-gravacoes.html", "display_url": "legiaodosherois.com.br/2019/esquadrao\u2026"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/wxC3snrODP", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1184514230357254145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wxC3snrODP", "media_key": "3_1184514224736878593"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7779, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 96, "quote_count": 2}, "author_id": "835045170", "edit_history_tweet_ids": ["1184514230357254145"], "created_at": "2019-10-16T16:59:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1184514230357254145"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961264440485318656", "edit_history_tweet_ids": ["1184514180071772161"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-16T16:59:22.000Z", "lang": "es", "id": "1184514180071772161"}, {"text": "Jogando call of duty, s\u00f3 caiu em time ruim se fude, meu time matou 18 eu matei 13 e a gente morreu 46 vezes vai se fude", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "940010193596899334", "edit_history_tweet_ids": ["1184514161952350208"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 19, "probability": 0.8828, "type": "Other", "normalized_text": "call of duty"}]}, "created_at": "2019-10-16T16:59:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1184514161952350208"}, {"text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152648088", "edit_history_tweet_ids": ["1184514104339369984"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "created_at": "2019-10-16T16:59:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1184514104339369984"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181942494306672646", "edit_history_tweet_ids": ["1184513899607085058"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-16T16:58:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1184513899607085058"}, {"text": "@aykrmela Es el acto m\u00e1s deliberadamente suicida que he visto nunca xD", "in_reply_to_user_id": "47902687", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "111561268", "edit_history_tweet_ids": ["1184513833265704962"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "aykrmela", "id": "47902687"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184485241253236738"}], "created_at": "2019-10-16T16:57:59.000Z", "lang": "es", "id": "1184513833265704962"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "405236868", "edit_history_tweet_ids": ["1184513773505253378"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-16T16:57:45.000Z", "lang": "es", "id": "1184513773505253378"}, {"text": "@PoleoRafael El ing. Minas Superintendente C.V.G. FERROMINERA se suicida por no poder aguantar la precaria situaci\u00f3n El Vice Presidente de la Asamblea est\u00e1 en un juego de Pelota !! Pagada en D\u00f3lares!! De su Bolsillo?Y Maduro pa! Cu\u00e1ndo?", "in_reply_to_user_id": "307549658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4893100373", "edit_history_tweet_ids": ["1184513629032472577"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 46, "probability": 0.5693, "type": "Other", "normalized_text": "."}, {"start": 48, "end": 60, "probability": 0.5163, "type": "Other", "normalized_text": ". FERROMINERA"}, {"start": 191, "end": 197, "probability": 0.4773, "type": "Place", "normalized_text": "D\u00f3lares"}, {"start": 218, "end": 223, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PoleoRafael", "id": "307549658"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184444996541394944"}], "created_at": "2019-10-16T16:57:11.000Z", "lang": "es", "id": "1184513629032472577"}, {"text": "RT @MarleneFFL: Imprensa se \"assusta\" ap\u00f3s Eduardo Bolsonaro dizer o \u00f3bvio: \"comunismo matou mais que o nazismo\"\n\nPiada dos falaciosos!  Na\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2675120569", "edit_history_tweet_ids": ["1184513497876652036"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.7668, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MarleneFFL", "id": "36373308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184167770080067586"}], "created_at": "2019-10-16T16:56:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1184513497876652036"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145442012264615938", "edit_history_tweet_ids": ["1184513463948926977"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-16T16:56:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1184513463948926977"}, {"text": "RT @AGazetaES: O namorado de 16 anos torturou e matou Karolini Vit\u00f3ria, de 15 anos. O motivo? \nMensagens de celular \u27a1\ufe0f https://t.co/508plrD\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "395231658", "edit_history_tweet_ids": ["1184513312492605442"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 69, "probability": 0.4664, "type": "Other", "normalized_text": "Karolini Vit\u00f3ria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AGazetaES", "id": "14870978"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184493029429829632"}], "created_at": "2019-10-16T16:55:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1184513312492605442"}, {"text": "Ai voc\u00ea se mata estudando pra facul, MAS A PR\u00c1TICA \u00c9 BEM MAIS SUICIDA QUE A TEORIA.\n\ud83d\ude4c\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739125459162660864", "edit_history_tweet_ids": ["1184513243542380544"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.4653, "type": "Place", "normalized_text": "TEORIA"}]}, "created_at": "2019-10-16T16:55:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1184513243542380544"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091741616019292165", "edit_history_tweet_ids": ["1184513224911261706"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-16T16:55:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1184513224911261706"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073376453562109952", "edit_history_tweet_ids": ["1184513216459788289"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-16T16:55:32.000Z", "lang": "es", "id": "1184513216459788289"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4700028982", "edit_history_tweet_ids": ["1184513165608062977"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-16T16:55:20.000Z", "lang": "es", "id": "1184513165608062977"}, {"text": "@_DCBRASIL Uma das melhores coisas de Esquadr\u00e3o Suicida! Eu amo tanto ver ela na pele da Amanda Waller \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "in_reply_to_user_id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "46757038", "edit_history_tweet_ids": ["1184512994249756673"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.8987, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184490035049095168"}], "created_at": "2019-10-16T16:54:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1184512994249756673"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016913802187694086", "edit_history_tweet_ids": ["1184512970233122816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-16T16:54:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1184512970233122816"}, {"text": "RT @icsr_x: al\u00e9m de milagre anti-suic\u00edda \u00e9 cantora ainda KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926998301718798336", "edit_history_tweet_ids": ["1184512769896468480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184497659366772736"}], "created_at": "2019-10-16T16:53:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1184512769896468480"}, {"text": "Al menos 3 muertos y 26 heridos en atentado suicida en el ...\nNoticias SIN - Servicios Informativos Nacionales-hace 4 horas\nAl menos 3 muertos y 26 heridos en atentado suicida en el este de Afganist\u00e1n ... y de la Polic\u00eda en la provincia de Laghman, en el este de Afganist\u00e1n.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2779355786", "edit_history_tweet_ids": ["1184512518565314562"], "entities": {"annotations": [{"start": 190, "end": 199, "probability": 0.9629, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 240, "end": 246, "probability": 0.924, "type": "Place", "normalized_text": "Laghman"}, {"start": 263, "end": 272, "probability": 0.9625, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-10-16T16:52:46.000Z", "lang": "es", "id": "1184512518565314562"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4864637290", "edit_history_tweet_ids": ["1184512507026857985"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-16T16:52:43.000Z", "lang": "es", "id": "1184512507026857985"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4386665853", "edit_history_tweet_ids": ["1184512476085444609"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-16T16:52:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1184512476085444609"}, {"text": "RT @AGazetaES: O namorado de 16 anos torturou e matou Karolini Vit\u00f3ria, de 15 anos. O motivo? \nMensagens de celular \u27a1\ufe0f https://t.co/508plrD\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "782259385896726528", "edit_history_tweet_ids": ["1184512417570660352"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 69, "probability": 0.4664, "type": "Other", "normalized_text": "Karolini Vit\u00f3ria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AGazetaES", "id": "14870978"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184493029429829632"}], "created_at": "2019-10-16T16:52:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1184512417570660352"}, {"text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242036598", "edit_history_tweet_ids": ["1184512367897600000"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "created_at": "2019-10-16T16:52:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1184512367897600000"}, {"text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096941689271406598", "edit_history_tweet_ids": ["1184512329989459970"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "created_at": "2019-10-16T16:52:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1184512329989459970"}, {"text": "@israelms05 @OtroAndress Burris vidente, misil, guarda curas, suicida, chico enamorado, buch\u00f3n hombre de negocios", "in_reply_to_user_id": "189992525", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "343799635", "edit_history_tweet_ids": ["1184512287157161984"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.5831, "type": "Person", "normalized_text": "Burris"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184511342180364289"}], "created_at": "2019-10-16T16:51:51.000Z", "lang": "es", "id": "1184512287157161984"}, {"text": "RT @CWLegaciesBRA: 13. Kai ganhou a fus\u00e3o com Luke, se tornando o l\u00edder do cl\u00e3, sendo assim como ele matou e mesmo se tornando vampiro todo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867490056185012225", "edit_history_tweet_ids": ["1184512282677731330"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.742, "type": "Person", "normalized_text": "Kai"}, {"start": 46, "end": 49, "probability": 0.7648, "type": "Person", "normalized_text": "Luke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cwlegaciesbra", "id": "936770291904270336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184485509269196800"}], "created_at": "2019-10-16T16:51:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1184512282677731330"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929868702056579077", "edit_history_tweet_ids": ["1184512263488712706"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-16T16:51:45.000Z", "lang": "es", "id": "1184512263488712706"}, {"text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3005612216", "edit_history_tweet_ids": ["1184512134698426368"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "created_at": "2019-10-16T16:51:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1184512134698426368"}, {"text": "RT @jjpaso22: Alberto Fern\u00e1ndez, \u00bfes realmente un suicida? (Carta de Lectores) - https://t.co/pQjwdlgV2h", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/pQjwdlgV2h", "expanded_url": "https://periodicotribuna.com.ar/23735-alberto-fernandez-es-realmente-un-suicida.html", "display_url": "periodicotribuna.com.ar/23735-alberto-\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.7176, "type": "Other", "normalized_text": "Carta de Lectores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jjpaso22", "id": "953795926300258304"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878766110811840514", "edit_history_tweet_ids": ["1184512073948119040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184509750668607490"}], "created_at": "2019-10-16T16:51:00.000Z", "lang": "es", "id": "1184512073948119040"}, {"text": "@DellaraRosa @jpereyra1952 Por que te enojas con \u00e9l? Enojarte co la hija del suicida que es la mniniza, desmerece y se burla  cualquier iniciativa en pro de tratar y ayudar en males que su propia padre padec\u00eda.", "in_reply_to_user_id": "1083473942940127234", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1458351049", "edit_history_tweet_ids": ["1184511632170508294"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DellaraRosa", "id": "1083473942940127234"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184495698152177665"}], "created_at": "2019-10-16T16:49:14.000Z", "lang": "es", "id": "1184511632170508294"}, {"text": "RT @jjpaso22: Alberto Fern\u00e1ndez, \u00bfes realmente un suicida? (Carta de Lectores) - https://t.co/pQjwdlgV2h", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/pQjwdlgV2h", "expanded_url": "https://periodicotribuna.com.ar/23735-alberto-fernandez-es-realmente-un-suicida.html", "display_url": "periodicotribuna.com.ar/23735-alberto-\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.7176, "type": "Other", "normalized_text": "Carta de Lectores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jjpaso22", "id": "953795926300258304"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "323419614", "edit_history_tweet_ids": ["1184511562012413954"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184509750668607490"}], "created_at": "2019-10-16T16:48:58.000Z", "lang": "es", "id": "1184511562012413954"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035780724736094209", "edit_history_tweet_ids": ["1184511507368943618"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-16T16:48:45.000Z", "lang": "es", "id": "1184511507368943618"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041090762262421506", "edit_history_tweet_ids": ["1184511437139599361"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-16T16:48:28.000Z", "lang": "es", "id": "1184511437139599361"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010754034700115968", "edit_history_tweet_ids": ["1184511412590338055"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-16T16:48:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1184511412590338055"}, {"text": "@peru21noticias Esto no le gustar\u00eda al suicida...", "in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "361402893", "edit_history_tweet_ids": ["1184511361952419840"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184492228221296659"}], "created_at": "2019-10-16T16:48:10.000Z", "lang": "es", "id": "1184511361952419840"}, {"text": "RT @lucaas_schfr: J\u00e1 matei um, ja matei dois, ja matei tr\u00eas\nSe o defunto levantar \nMato outra vez\n\nJ\u00e1 matei um, j\u00e1 matei dois, j\u00e1 matei tr\u00ea\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944948024396206080", "edit_history_tweet_ids": ["1184511331833204736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184362662026723329"}], "created_at": "2019-10-16T16:48:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1184511331833204736"}, {"text": "RT @situchidacono: Se\u00f1ora @RosanaCuevaM la orden de limpiar a Casta\u00f1eda y embarrar durante meses a @NadineHeredia est\u00e1 claro que fue del co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148916795983716352", "edit_history_tweet_ids": ["1184511282696900610"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.5263, "type": "Person", "normalized_text": "Casta\u00f1eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "situchidacono", "id": "126137149"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "RosanaCuevaM", "id": "1126456778"}, {"start": 99, "end": 113, "username": "NadineHeredia", "id": "130694070"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184448513133993991"}], "created_at": "2019-10-16T16:47:51.000Z", "lang": "es", "id": "1184511282696900610"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126651615983878145", "edit_history_tweet_ids": ["1184511255756922882"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-16T16:47:45.000Z", "lang": "es", "id": "1184511255756922882"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4063700417", "edit_history_tweet_ids": ["1184510851388186624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-16T16:46:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1184510851388186624"}, {"text": "@belamar_Jesus @jouse_barcelos @MzKatieCassidy @canarycry_ E isso por mtas vezes afeta TD. A cantora d kpop q se matou, ctza q tinha mts fans, mas o hate era maior online e deu no q deu. As pessoas precisam entender q hate s\u00f3 faz mal e tem impacto na vida dos outros.", "in_reply_to_user_id": "256174166", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41258541", "edit_history_tweet_ids": ["1184510810736988160"], "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 106, "probability": 0.6442, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "jouse_barcelos", "id": "750914532843847680"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "MzKatieCassidy", "id": "74169715"}, {"start": 47, "end": 58, "username": "canarycry_", "id": "1293924072892571651"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184508212571181056"}], "created_at": "2019-10-16T16:45:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1184510810736988160"}, {"text": "\u00c9 triste saber que ela se suicidou, mas tamb\u00e9m \u00e9 triste saber que as pessoas que se diziam \"f\u00e3s\" do (F)x a desprezavam dizendo que ela n\u00e3o se encaixava nos padr\u00f5es de beleza e muitas outras coisas.\nser\u00e1 que algum dia voc\u00eas v\u00e3o parar de olhar somente para os defeitos das pessoas?", "in_reply_to_user_id": "1177691393562681344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177691393562681344", "edit_history_tweet_ids": ["1184510760170545152"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184510757741969409"}], "created_at": "2019-10-16T16:45:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1184510760170545152"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870475269542473728", "edit_history_tweet_ids": ["1184510589290373120"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-16T16:45:06.000Z", "lang": "es", "id": "1184510589290373120"}, {"text": "@brandaojunin Trampei com menores infratores q cumpriam medidas socioeducativas, mas tipo era um homic\u00eddio ou furto. Se eu t\u00f4 no mesmo ambiente q algm q matou 6 pessoas eu meto o p\u00e9 na hr", "in_reply_to_user_id": "1002972949714960386", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1945587019", "edit_history_tweet_ids": ["1184510587012812802"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "brandaojunin", "id": "1002972949714960386"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184494561659424768"}], "created_at": "2019-10-16T16:45:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1184510587012812802"}, {"text": "RT @jjpaso22: Alberto Fern\u00e1ndez, \u00bfes realmente un suicida? (Carta de Lectores) - https://t.co/pQjwdlgV2h", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/pQjwdlgV2h", "expanded_url": "https://periodicotribuna.com.ar/23735-alberto-fernandez-es-realmente-un-suicida.html", "display_url": "periodicotribuna.com.ar/23735-alberto-\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.7176, "type": "Other", "normalized_text": "Carta de Lectores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jjpaso22", "id": "953795926300258304"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953795926300258304", "edit_history_tweet_ids": ["1184510459820609542"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184509750668607490"}], "created_at": "2019-10-16T16:44:35.000Z", "lang": "es", "id": "1184510459820609542"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3978330437", "edit_history_tweet_ids": ["1184510229976965120"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-16T16:43:40.000Z", "lang": "es", "id": "1184510229976965120"}, {"text": "D\u00edas como este me hacen extra\u00f1ar como Mierda a @robert82olivo  Que cuando estoy algo depre me dec\u00eda Oe con en un toque bajo a tu casa nos vamos a meter un greenday y nos vamos a la Mierda, tambi\u00e9n esa conducta suicida de estar por la herradura acelerar a 100km y decir vamos amori", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "84245452", "edit_history_tweet_ids": ["1184510100624547841"], "entities": {"mentions": [{"start": 47, "end": 61, "username": "robert82olivo", "id": "246054164"}]}, "created_at": "2019-10-16T16:43:09.000Z", "lang": "es", "id": "1184510100624547841"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2720239333", "edit_history_tweet_ids": ["1184510099273990144"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-16T16:43:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1184510099273990144"}, {"text": "Por eso es muy importante la salud mental, y con un padre suicida, le urge una cita. https://t.co/u6NceP4m9j", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/u6NceP4m9j", "expanded_url": "https://twitter.com/elpanfletope/status/1184257103277330432", "display_url": "twitter.com/elpanfletope/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046506593691586561", "edit_history_tweet_ids": ["1184510028348350464"], "created_at": "2019-10-16T16:42:52.000Z", "lang": "es", "id": "1184510028348350464"}, {"text": "RT @herois_da_tv: Esquadr\u00e3o Suicida - Idris Elba, Viola Davis e John Cena s\u00e3o  fotografados no set. https://t.co/Sd9EiDYSKQ https://t.co/ao\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Sd9EiDYSKQ", "expanded_url": "https://bit.ly/2BjyqXM", "display_url": "bit.ly/2BjyqXM"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.8062, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 38, "end": 47, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 50, "end": 60, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "herois_da_tv", "id": "708882910305247233"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965680948653240321", "edit_history_tweet_ids": ["1184509955497451521"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184495987496226816"}], "created_at": "2019-10-16T16:42:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1184509955497451521"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049324085430423553", "edit_history_tweet_ids": ["1184509867853262848"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-16T16:42:14.000Z", "lang": "es", "id": "1184509867853262848"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166447890190995461", "edit_history_tweet_ids": ["1184509763666751493"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-16T16:41:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1184509763666751493"}, {"text": "Alberto Fern\u00e1ndez, \u00bfes realmente un suicida? (Carta de Lectores) - https://t.co/pQjwdlgV2h", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/pQjwdlgV2h", "expanded_url": "https://periodicotribuna.com.ar/23735-alberto-fernandez-es-realmente-un-suicida.html", "display_url": "periodicotribuna.com.ar/23735-alberto-\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.6377, "type": "Other", "normalized_text": "Carta de Lectores"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "953795926300258304", "edit_history_tweet_ids": ["1184509750668607490"], "created_at": "2019-10-16T16:41:46.000Z", "lang": "es", "id": "1184509750668607490"}, {"text": "hoy me levante re suicida pero ya estoy bien se ve que solo necesitaba morfar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "435353147", "edit_history_tweet_ids": ["1184509672675512320"], "created_at": "2019-10-16T16:41:27.000Z", "lang": "es", "id": "1184509672675512320"}, {"text": "RT @judsduart: eu tenho vontade de fazer um bookgram pra postar os livros que leio s\u00f3 que na descri\u00e7\u00e3o do post tem que escrever uma resenha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "455284925", "edit_history_tweet_ids": ["1184509538910781442"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.657, "type": "Other", "normalized_text": "bookgram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "judsduart", "id": "1142630751604752384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184221441677516801"}], "created_at": "2019-10-16T16:40:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1184509538910781442"}, {"text": "RT @JornalDaCidadeO: Uma t\u00e1tica muito usada pela imprensa suja, \u00e9 fingir surpresa com coisas \u00f3bvias ditas por advers\u00e1rios.\nhttps://t.co/GHW\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059884429932462081", "edit_history_tweet_ids": ["1184509530257932290"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184136046658891776"}], "created_at": "2019-10-16T16:40:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1184509530257932290"}, {"text": "@matteosalvinimi Invece di  pensare a cucinare continua a sparare stronzate una dietro l' altra.A questo punto credo proprio che cucinare non \u00e8 arte sua, se si suicida,con una corda al collo, fa pi\u00f9  bella figura!", "in_reply_to_user_id": "270839361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840563037094440961", "edit_history_tweet_ids": ["1184509480781910018"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184486946149675008"}], "created_at": "2019-10-16T16:40:41.000Z", "lang": "it", "id": "1184509480781910018"}, {"text": "precario suicida..https://t.co/DCEU9dxpql", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/DCEU9dxpql", "expanded_url": "https://www.job-club.it/lettera-michele-precario-suicida", "display_url": "job-club.it/lettera-michel\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1958175968", "edit_history_tweet_ids": ["1184509303979413504"], "created_at": "2019-10-16T16:39:59.000Z", "lang": "es", "id": "1184509303979413504"}, {"text": "Vou ver esquadr\u00e3o suicida daqui a pouco e s\u00f3 faltou a cia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3713561717", "edit_history_tweet_ids": ["1184509291203563520"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.7283, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-10-16T16:39:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1184509291203563520"}, {"text": "RT @situchidacono: Se\u00f1ora @RosanaCuevaM la orden de limpiar a Casta\u00f1eda y embarrar durante meses a @NadineHeredia est\u00e1 claro que fue del co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939134848483999745", "edit_history_tweet_ids": ["1184509273134567425"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.5263, "type": "Person", "normalized_text": "Casta\u00f1eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "situchidacono", "id": "126137149"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "RosanaCuevaM", "id": "1126456778"}, {"start": 99, "end": 113, "username": "NadineHeredia", "id": "130694070"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184448513133993991"}], "created_at": "2019-10-16T16:39:52.000Z", "lang": "es", "id": "1184509273134567425"}, {"text": "RT @adrinapl: Oito registros de ocorr\u00eancia de viol\u00eancia dom\u00e9stica, medida protetiva e o sujeito continuava perturbando a mulher.\n\nMatou foi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19153791", "edit_history_tweet_ids": ["1184509170227273728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "adrinapl", "id": "91804977"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184486707078541312"}], "created_at": "2019-10-16T16:39:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1184509170227273728"}, {"text": "RT @Mariorq14: M\u00e1s all\u00e1 del debate pol\u00edtico, da verg\u00fcenza ajena y pena que Carla Garc\u00eda, hija del suicida ex presidente Alan Garc\u00eda, reste\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129329989", "edit_history_tweet_ids": ["1184508990337814530"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 86, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mariorq14", "id": "278598421"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184266583323095040"}], "created_at": "2019-10-16T16:38:45.000Z", "lang": "es", "id": "1184508990337814530"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "379358610", "edit_history_tweet_ids": ["1184508974399459328"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-16T16:38:41.000Z", "lang": "es", "id": "1184508974399459328"}, {"text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "527462743", "edit_history_tweet_ids": ["1184508962915471368"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "created_at": "2019-10-16T16:38:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1184508962915471368"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "771082622168657924", "edit_history_tweet_ids": ["1184508873295761410"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-16T16:38:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1184508873295761410"}, {"text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213116925", "edit_history_tweet_ids": ["1184508718488141824"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "created_at": "2019-10-16T16:37:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1184508718488141824"}, {"text": "RT @_DCBRASIL: Pacificador (John Cena), Vigilante (Idris Elba), Ratcatcher (Daniela Melchior) e Viola Davis (Amanda Waller) se preparando p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071080282927833093", "edit_history_tweet_ids": ["1184508631456387073"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.3531, "type": "Other", "normalized_text": "Pacificador"}, {"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.4471, "type": "Other", "normalized_text": "Vigilante"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.904, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 64, "end": 73, "probability": 0.3945, "type": "Person", "normalized_text": "Ratcatcher"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.7713, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.9385, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 109, "end": 121, "probability": 0.9018, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184489473259782148"}], "created_at": "2019-10-16T16:37:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1184508631456387073"}, {"text": "RT @maxissosa1: A mi el \u00fanico q mg es el de escuadron suicida, que dicen https://t.co/LVXOCinezA", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/LVXOCinezA", "expanded_url": "https://twitter.com/yisucrist/status/1184470043872190469", "display_url": "twitter.com/yisucrist/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.2745, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maxissosa1", "id": "3173999714"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172215366208118786", "edit_history_tweet_ids": ["1184508473985437696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184505449036599296"}], "created_at": "2019-10-16T16:36:41.000Z", "lang": "es", "id": "1184508473985437696"}, {"text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96607122", "edit_history_tweet_ids": ["1184508463524798465"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "created_at": "2019-10-16T16:36:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1184508463524798465"}, {"text": "@esquinabaja En el gobierno de suicida Alan Garc\u00eda se inaugur\u00f3 las estrategias de corrupci\u00f3n.", "in_reply_to_user_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184500749860003842", "edit_history_tweet_ids": ["1184508442960113665"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 49, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184201473942605824"}], "created_at": "2019-10-16T16:36:34.000Z", "lang": "es", "id": "1184508442960113665"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054921074398388224", "edit_history_tweet_ids": ["1184508428577918979"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-16T16:36:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1184508428577918979"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900038047194021890", "edit_history_tweet_ids": ["1184508357450915840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-16T16:36:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1184508357450915840"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349456954", "edit_history_tweet_ids": ["1184508323376357377"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-16T16:36:06.000Z", "lang": "es", "id": "1184508323376357377"}, {"text": "A melhor coisa de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 a trilha sonora \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090667224585646085", "edit_history_tweet_ids": ["1184508215440089088"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.4866, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "created_at": "2019-10-16T16:35:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1184508215440089088"}, {"text": "RT @jpereyra1952: Carla Garc\u00eda hoy no ser\u00eda hu\u00e9rfana si hubiera llevado a uno de esos centros de salud mental a su padre suicida, en vez de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129329989", "edit_history_tweet_ids": ["1184508141393846272"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9334, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184470253587156992"}], "created_at": "2019-10-16T16:35:22.000Z", "lang": "es", "id": "1184508141393846272"}, {"text": "O povo na minha timeline falando de um jeito que parece que o niall nao gosta que o liam fale dele na vida SE FODER PORRA QUASE ME MATOU DE SUSTO ENFIA NO CU TAMB\u00c9M CARALHO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2779487916", "edit_history_tweet_ids": ["1184508138835382277"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "niall"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.6549, "type": "Person", "normalized_text": "liam"}]}, "created_at": "2019-10-16T16:35:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1184508138835382277"}, {"text": "Que ladilla es puto invierno ha llovido toda la ma\u00f1ana hasta ahora por eso la gente se suicida con esta mierda de clima", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "281738132", "edit_history_tweet_ids": ["1184508134850736133"], "created_at": "2019-10-16T16:35:21.000Z", "lang": "es", "id": "1184508134850736133"}, {"text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103276092113281024", "edit_history_tweet_ids": ["1184507873533018112"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "created_at": "2019-10-16T16:34:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1184507873533018112"}, {"text": "ser comunista \u00e9 um ato quase suicida hj em dia no brasil, mas ningu\u00e9m ira me calar ou brecar meu conhecimento\nposso ter apanhado de policia mas isso s\u00f3 alimentou meu \u00f3dio por essa sociedade capitalista que reproduz as mais nojeiras existentes.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1162036586617479169", "edit_history_tweet_ids": ["1184507819170631680"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "created_at": "2019-10-16T16:34:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1184507819170631680"}, {"text": "Lan\u00e7aram a ultima season de  Game of Thrones a 5 meses ar\u00e1s e todos n\u00f3s vimos o final de Game of Thrones (se vc n viu problema \u00e9 teu) a  Quest\u00e3o \u00e9 que Jon Snow comeu a tia e depois a matou e ninguem fala sobre isso \ud83d\udc94\n\nqual  \u00e9 o vosso problema ?\ud83d\ude12", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1060142637284577280", "edit_history_tweet_ids": ["1184507546834472971"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9595, "type": "Other", "normalized_text": "Game of Thrones"}, {"start": 89, "end": 103, "probability": 0.9647, "type": "Other", "normalized_text": "Game of Thrones"}, {"start": 151, "end": 158, "probability": 0.9105, "type": "Person", "normalized_text": "Jon Snow"}]}, "created_at": "2019-10-16T16:33:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1184507546834472971"}, {"text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938947709200936962", "edit_history_tweet_ids": ["1184507222543536135"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "created_at": "2019-10-16T16:31:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1184507222543536135"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086812675949191168", "edit_history_tweet_ids": ["1184507219016065025"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-16T16:31:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1184507219016065025"}, {"text": "RT @elpanchomendez: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida. \n\nAntonia Barra Parra de 20 a\u00f1os habr\u00eda si\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53228764", "edit_history_tweet_ids": ["1184507199424466950"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}, {"start": 99, "end": 117, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Antonia Barra Parra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elpanchomendez", "id": "119170635"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184446196158521344"}], "created_at": "2019-10-16T16:31:38.000Z", "lang": "es", "id": "1184507199424466950"}, {"text": "@elpatriarca92o1 @Juan_Pajuelo @torrescalle @udamarcita @esquinabaja Casi cuatro millones de peruanos sufren una enfermedad mental entre ellos est\u00e1n t\u00fa, el rollizo suicida y si hija. All\u00ed est\u00e1n tus cifras. https://t.co/WxR6ZRvKfI", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/WxR6ZRvKfI", "expanded_url": "https://twitter.com/ronaldo1610/status/1184507112371769344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WxR6ZRvKfI", "media_key": "3_1184507100850016256"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elpatriarca92o1", "id": "1100247061763686400"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "Juan_Pajuelo", "id": "272562592"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "torrescalle", "id": "28403790"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "udamarcita", "id": "254283523"}, {"start": 56, "end": 68, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "in_reply_to_user_id": "1100247061763686400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "27184880", "edit_history_tweet_ids": ["1184507112371769344"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184452671136292865"}], "created_at": "2019-10-16T16:31:17.000Z", "lang": "es", "id": "1184507112371769344"}, {"text": "RT @maxdelfa: @clautomata Superh\u00e9roes? Son el escuadr\u00f3n suicida de DC", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124636398", "edit_history_tweet_ids": ["1184507084550934528"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4534, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "clautomata", "id": "2764624011"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184506233505665025"}], "created_at": "2019-10-16T16:31:10.000Z", "lang": "es", "id": "1184507084550934528"}, {"text": "Tango suicida de Extremoduro\nhttps://t.co/AF05CMBcKI", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/AF05CMBcKI", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/2YBo7GBtEda9t7RtcwqArt?si=HNn_Oro8TUC9lsoBmpG4Yg", "display_url": "open.spotify.com/track/2YBo7GBt\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6338, "type": "Other", "normalized_text": "Tango"}, {"start": 17, "end": 27, "probability": 0.6153, "type": "Other", "normalized_text": "Extremoduro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16927245", "edit_history_tweet_ids": ["1184507039021707265"], "created_at": "2019-10-16T16:30:59.000Z", "lang": "es", "id": "1184507039021707265"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3383758889", "edit_history_tweet_ids": ["1184506939989987328"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-16T16:30:36.000Z", "lang": "es", "id": "1184506939989987328"}, {"text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727596004728516608", "edit_history_tweet_ids": ["1184506917172977665"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "created_at": "2019-10-16T16:30:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1184506917172977665"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Horror"}, {"start": 11, "end": 29, "tag": "SantiagoDelEstero"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/qzZw5WpVJq", "expanded_url": "http://ow.ly/M9DD30pJe6S", "display_url": "ow.ly/M9DD30pJe6S"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "SantiagoDelEstero"}]}, "text": "#Horror en #SantiagoDelEstero\nAlgunas versiones tambi\u00e9n hablaban de un supuesto pacto suicida entre los mayores. Los investigadores no descartaban ninguna hip\u00f3tesis. \nhttps://t.co/qzZw5WpVJq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726164197592162304", "edit_history_tweet_ids": ["1184506875116769281"], "created_at": "2019-10-16T16:30:20.000Z", "lang": "es", "id": "1184506875116769281"}, {"text": "\"A pior parte de ter uma doen\u00e7a mental \u00e9 que as pessoas querem que vc aja como se n\u00e3o tivesse\" \nEssa frase matou a pau", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2666887585", "edit_history_tweet_ids": ["1184506691901149186"], "created_at": "2019-10-16T16:29:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1184506691901149186"}, {"text": "@SusodeToro1 LO CUAL NO QUITA LA IRRESPONSABILIDAD SUICIDA DE MANTENER EN SU PUESTO A @MiquelBuch", "in_reply_to_user_id": "3963101903", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353664627", "edit_history_tweet_ids": ["1184506669356720128"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SusodeToro1", "id": "3963101903"}, {"start": 86, "end": 97, "username": "MiquelBuch", "id": "19466026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184495972874887181"}], "created_at": "2019-10-16T16:29:31.000Z", "lang": "es", "id": "1184506669356720128"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136806405623746560", "edit_history_tweet_ids": ["1184506647076655105"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-16T16:29:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1184506647076655105"}, {"text": "@FranciscoIgea Eres un Mentiroso y pat\u00e9tico, luego dices que usted no quiere la fusi\u00f3n de municipios en Castilla la Vieja (sin Cantabria, ni La Rioja) y Le\u00f3n, vamos hombre las ideas de ciudadanos en la junta de CyL es suicida.", "in_reply_to_user_id": "493242970", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3374011059", "edit_history_tweet_ids": ["1184506620182781960"], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 120, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Castilla la Vieja"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.9343, "type": "Place", "normalized_text": "Cantabria"}, {"start": 141, "end": 148, "probability": 0.944, "type": "Place", "normalized_text": "La Rioja"}, {"start": 153, "end": 156, "probability": 0.901, "type": "Place", "normalized_text": "Le\u00f3n"}, {"start": 211, "end": 213, "probability": 0.8642, "type": "Place", "normalized_text": "CyL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FranciscoIgea", "id": "493242970"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184424074514178048"}], "created_at": "2019-10-16T16:29:19.000Z", "lang": "es", "id": "1184506620182781960"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4358312116", "edit_history_tweet_ids": ["1184506595813855239"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-16T16:29:14.000Z", "lang": "es", "id": "1184506595813855239"}, {"text": "o major pisou muito nessa cheesecake, o valter putz ele se matou feio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880790130", "edit_history_tweet_ids": ["1184506533088055296"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.8297, "type": "Organization", "normalized_text": "major"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.4559, "type": "Organization", "normalized_text": "valter"}]}, "created_at": "2019-10-16T16:28:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1184506533088055296"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008125504774397960", "edit_history_tweet_ids": ["1184506498212401154"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-16T16:28:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1184506498212401154"}, {"text": "RT @Cluzcar: Y lo dice la hija de cobarde suicida, m\u00e1s conocido como pistolita bam bam... https://t.co/ERLNx3jav4", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/ERLNx3jav4", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1184222963316482048", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67413888", "edit_history_tweet_ids": ["1184506466839007232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184228116207722496"}], "created_at": "2019-10-16T16:28:43.000Z", "lang": "es", "id": "1184506466839007232"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103848167898963968", "edit_history_tweet_ids": ["1184506461398937600"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-16T16:28:42.000Z", "lang": "es", "id": "1184506461398937600"}, {"text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000445718664970242", "edit_history_tweet_ids": ["1184506439458545670"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "created_at": "2019-10-16T16:28:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1184506439458545670"}, {"text": "RT @GuauMagic: Si llega a vivir la \u00e9poca de Mclaren Honda se suicida https://t.co/X4iXjqu6c6", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/X4iXjqu6c6", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyMotor/status/1184073393374711809", "display_url": "twitter.com/SoyMotor/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.4428, "type": "Organization", "normalized_text": "Mclaren"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.8275, "type": "Organization", "normalized_text": "Honda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GuauMagic", "id": "2400281482"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2644392425", "edit_history_tweet_ids": ["1184506408001310721"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184093049783308300"}], "created_at": "2019-10-16T16:28:29.000Z", "lang": "es", "id": "1184506408001310721"}, {"text": "Tengo ganas de morir de la nada jsjsjsjsjsjs modo suicida activado https://t.co/rQmOYGHN8t", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/rQmOYGHN8t", "expanded_url": "https://twitter.com/SweetSalvat0re/status/1184142974059536384", "display_url": "twitter.com/SweetSalvat0re\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2575895809", "edit_history_tweet_ids": ["1184506382143369218"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184142974059536384"}], "created_at": "2019-10-16T16:28:23.000Z", "lang": "it", "id": "1184506382143369218"}, {"text": "RT @marcogomes: Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2598712705", "edit_history_tweet_ids": ["1184506348001808384"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183759539646140416"}], "created_at": "2019-10-16T16:28:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1184506348001808384"}, {"text": "@clautomata Superh\u00e9roes? Son el escuadr\u00f3n suicida de DC", "in_reply_to_user_id": "2764624011", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "254277486", "edit_history_tweet_ids": ["1184506233505665025"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 54, "probability": 0.5869, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "clautomata", "id": "2764624011"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184485937222475776"}], "created_at": "2019-10-16T16:27:47.000Z", "lang": "es", "id": "1184506233505665025"}, {"text": "@GustavoUgarte7 @Juliaenlaonda Es un suicida, le mola todo esto. Vivir al l\u00edmite.", "in_reply_to_user_id": "894923850256982016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "288758732", "edit_history_tweet_ids": ["1184506041880498181"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GustavoUgarte7", "id": "894923850256982016"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "Juliaenlaonda", "id": "368234207"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184505386306547714"}], "created_at": "2019-10-16T16:27:02.000Z", "lang": "es", "id": "1184506041880498181"}, {"text": "@Estraven77 @FriendlyAnarchy Suicida", "in_reply_to_user_id": "941050979608416258", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3435018309", "edit_history_tweet_ids": ["1184506018971160576"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Estraven77", "id": "941050979608416258"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "FriendlyAnarchy", "id": "339306181"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184505542867378176"}], "created_at": "2019-10-16T16:26:56.000Z", "lang": "en", "id": "1184506018971160576"}, {"text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895767303111024645", "edit_history_tweet_ids": ["1184505958518738944"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "created_at": "2019-10-16T16:26:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1184505958518738944"}, {"text": "RT @EsPapageno: Comunicaci\u00f3n responsable en casos de conducta suicida https://t.co/K3ZrquodZh", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/K3ZrquodZh", "expanded_url": "http://rviv.ly/0T2zqI", "display_url": "rviv.ly/0T2zqI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878687664341487618", "edit_history_tweet_ids": ["1184505766281134087"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183892952986324996"}], "created_at": "2019-10-16T16:25:56.000Z", "lang": "es", "id": "1184505766281134087"}, {"text": "RT @cesaraustocesar: 1994 \u2013 Feature Photography\nThe vulture and the little girl - Kevin Carter\n\nA foto foi tirada em Ayod, atual Sud\u00e3o do S\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736919312431210498", "edit_history_tweet_ids": ["1184505746274304000"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 78, "probability": 0.7927, "type": "Other", "normalized_text": "The vulture and the little girl"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.914, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Carter"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.4685, "type": "Other", "normalized_text": "Ayod"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6557, "type": "Other", "normalized_text": "Sud\u00e3o do S"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1045846156700524549"}], "created_at": "2019-10-16T16:25:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1184505746274304000"}, {"text": "Ministro @SF_Moro , hoje mais um colega petroleiro se suicidou. Semana passada, outro suic\u00eddio... Nossa realidade est\u00e1 muito pesada.\nPor essa raz\u00e3o pedimos socorro!", "in_reply_to_user_id": "4680137012", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "4680137012", "edit_history_tweet_ids": ["1184505696513155074"], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 17, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184132155154358272"}], "created_at": "2019-10-16T16:25:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1184505696513155074"}, {"text": "A mi el \u00fanico q mg es el de escuadron suicida, que dicen https://t.co/LVXOCinezA", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/LVXOCinezA", "expanded_url": "https://twitter.com/yisucrist/status/1184470043872190469", "display_url": "twitter.com/yisucrist/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.3312, "type": "Organization", "normalized_text": "escuadron"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "3173999714", "edit_history_tweet_ids": ["1184505449036599296"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184470043872190469"}], "created_at": "2019-10-16T16:24:40.000Z", "geo": {"place_id": "017f47ab29a7772a"}, "lang": "es", "id": "1184505449036599296"}, {"text": "Hagamos un grupo de ws los que quieran hacer un pacto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "471555449", "edit_history_tweet_ids": ["1184505403050201088"], "created_at": "2019-10-16T16:24:29.000Z", "geo": {"place_id": "1d23c6309ee6decf"}, "lang": "es", "id": "1184505403050201088"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893565355582509056", "edit_history_tweet_ids": ["1184505401020166145"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-16T16:24:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1184505401020166145"}, {"text": "@MarialeFTW Me bloque\u00f3 la hija del suicida AG (a) El Balas as\u00ed que ya felizmente no veo las tonter\u00edas que escribe", "in_reply_to_user_id": "1548490940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "71359584", "edit_history_tweet_ids": ["1184505315737387008"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.3286, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.3996, "type": "Other", "normalized_text": "Balas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184276220541919233"}], "created_at": "2019-10-16T16:24:08.000Z", "lang": "es", "id": "1184505315737387008"}, {"text": "@esquinabaja Si alg\u00fan demente, corrupto y suicida hubiese asistido a un centro de salud mental, tal vez la justicia hubiera llegado a su tiempo... Pero bueno.. Dejemos eso en se\u00f1al de desprecio a los beneficiados..", "in_reply_to_user_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1253436901", "edit_history_tweet_ids": ["1184505289845936129"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184201473942605824"}], "created_at": "2019-10-16T16:24:02.000Z", "lang": "es", "id": "1184505289845936129"}, {"text": "RT @LaEsposadeMark: Te quiero vivo/a por favor acude a mi si te sientes suicida, queremos mantenerte al lado de las personas que te aman.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4854965379", "edit_history_tweet_ids": ["1184505261702238213"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaEsposadeMark", "id": "155658438"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184172664002351109"}], "created_at": "2019-10-16T16:23:56.000Z", "lang": "es", "id": "1184505261702238213"}, {"text": "@Siete24mx @israellorenzana Escuadr\u00f3n suicida acaso ? \ud83e\udd2d\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 perd\u00f3n por ser mal pensado !!! De broma la 4T", "in_reply_to_user_id": "459516221", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107180309", "edit_history_tweet_ids": ["1184505201031598080"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Siete24mx", "id": "459516221"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "israellorenzana", "id": "114799408"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184503874167562240"}], "created_at": "2019-10-16T16:23:41.000Z", "lang": "es", "id": "1184505201031598080"}, {"text": "RT @elpanchomendez: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida. \n\nAntonia Barra Parra de 20 a\u00f1os habr\u00eda si\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302191533", "edit_history_tweet_ids": ["1184505184841543680"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}, {"start": 99, "end": 117, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Antonia Barra Parra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elpanchomendez", "id": "119170635"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184446196158521344"}], "created_at": "2019-10-16T16:23:37.000Z", "lang": "es", "id": "1184505184841543680"}, {"text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970094273919115264", "edit_history_tweet_ids": ["1184505119188115457"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "created_at": "2019-10-16T16:23:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1184505119188115457"}, {"text": "@thiegonovais Esquadr\u00e3o Suicida \nVelozes e Furiosos 10 https://t.co/w8edRYjx8J", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/w8edRYjx8J", "expanded_url": "https://twitter.com/mharyfelix/status/1184504950224764928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w8edRYjx8J", "media_key": "16_1184504942037479424"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 53, "probability": 0.59, "type": "Other", "normalized_text": "Velozes e Furiosos 10"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "in_reply_to_user_id": "15581072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952100930", "edit_history_tweet_ids": ["1184504950224764928"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184455631329202177"}], "created_at": "2019-10-16T16:22:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1184504950224764928"}, {"text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807767224295555073", "edit_history_tweet_ids": ["1184504902204252160"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "created_at": "2019-10-16T16:22:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1184504902204252160"}, {"text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732638763055251456", "edit_history_tweet_ids": ["1184504852958924800"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "created_at": "2019-10-16T16:22:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1184504852958924800"}, {"text": "RT @CrippyTanMarron: no solo ser santero o evangelico. Ser catolico tambien cuenta. quejeso d q dios mando a su hijo (q es el mismo en verd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117628628", "edit_history_tweet_ids": ["1184504790107201536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CrippyTanMarron", "id": "1177601424588451847"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184480793604870147"}], "created_at": "2019-10-16T16:22:03.000Z", "lang": "es", "id": "1184504790107201536"}, {"text": "Generacion Suicida - Mil Amores https://t.co/MmqiLGwuYk via @YouTube", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/MmqiLGwuYk", "expanded_url": "https://youtu.be/7WsbhE4K8r0", "display_url": "youtu.be/7WsbhE4K8r0"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.6785, "type": "Other", "normalized_text": "Mil Amores"}], "mentions": [{"start": 60, "end": 68, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915727458", "edit_history_tweet_ids": ["1184504743617544195"], "created_at": "2019-10-16T16:21:52.000Z", "lang": "es", "id": "1184504743617544195"}, {"text": "@PaparazzoRN @Flamengo @roddunshee Ser\u00e1 se o time dele pagou a v\u00edtima que a torcida dele matou tamb\u00e9m.", "in_reply_to_user_id": "34090165", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252765441", "edit_history_tweet_ids": ["1184504738240483333"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PaparazzoRN", "id": "34090165"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "roddunshee", "id": "197466136"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184298413132783616"}], "created_at": "2019-10-16T16:21:51.000Z", "geo": {"place_id": "f811bed2a95bebcf"}, "lang": "pt", "id": "1184504738240483333"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084865059468312576", "edit_history_tweet_ids": ["1184504657860800512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-16T16:21:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1184504657860800512"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2217920088", "edit_history_tweet_ids": ["1184504646997626880"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-16T16:21:29.000Z", "lang": "es", "id": "1184504646997626880"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4500793934", "edit_history_tweet_ids": ["1184504569302278145"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-16T16:21:11.000Z", "lang": "es", "id": "1184504569302278145"}, {"text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Bastidores revelam retorno de Viola Davis, Idris Elba e John Cena - https://t.co/kwfKG1JYfO", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/kwfKG1JYfO", "expanded_url": "https://www.nerdsite.com.br/?p=58724", "display_url": "nerdsite.com.br/?p=58724"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 60, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4442492673", "edit_history_tweet_ids": ["1184504513492934657"], "created_at": "2019-10-16T16:20:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1184504513492934657"}, {"text": "RT @Hilwil64: @BrunoGEsc @PanoramaPTV Panamericana sienpre ha sido un canal corrupto. Y su mas defensora de corruptos es @RosanaCuevaM como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155698537377738752", "edit_history_tweet_ids": ["1184504511228006400"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.3519, "type": "Other", "normalized_text": "Panamericana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Hilwil64", "id": "617353961"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "BrunoGEsc", "id": "26258791"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "PanoramaPTV", "id": "396751441"}, {"start": 121, "end": 134, "username": "RosanaCuevaM", "id": "1126456778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184315503847845888"}], "created_at": "2019-10-16T16:20:57.000Z", "lang": "es", "id": "1184504511228006400"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2850533824", "edit_history_tweet_ids": ["1184504470710947840"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-16T16:20:47.000Z", "lang": "es", "id": "1184504470710947840"}, {"text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844371181289508864", "edit_history_tweet_ids": ["1184504445037633542"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "created_at": "2019-10-16T16:20:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1184504445037633542"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136774730307067905", "edit_history_tweet_ids": ["1184504363059961858"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-16T16:20:21.000Z", "lang": "es", "id": "1184504363059961858"}, {"text": "RT @FulvioCapitanio: @SusodeToro1 Es una actuaci\u00f3n suicida pol\u00edticamente, porque se llevar\u00e1n todos los palos y la renta se la llevar\u00e1 el go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1613226974", "edit_history_tweet_ids": ["1184504211653967874"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FulvioCapitanio", "id": "349109593"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "SusodeToro1", "id": "3963101903"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184498567114821632"}], "created_at": "2019-10-16T16:19:45.000Z", "lang": "es", "id": "1184504211653967874"}, {"text": "@Grupo_Valentin @jdebela @lucianolopez27 @NietoMontesinos @PatyDonayre @atownsendk @gorjeda @tani_a @patarevalo @lastphilosopha @Rosario_Sasieta L\u00e1stima que el pueblo no le dio la oportunidad de gobernar por 5 a\u00f1os, cuando se present\u00f3 en las elecciones presidenciales donde gano el ladr\u00f3n suicida de AG. Yo vote por \u00e9l, pero lamentablemente no tuvo el apoyo de la poblaci\u00f3n, pues pasaron a 2da vuelta el c\u00e1ncer y el sida.", "in_reply_to_user_id": "722634973941993473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1010202905801056261", "edit_history_tweet_ids": ["1184504157899808768"], "entities": {"annotations": [{"start": 300, "end": 301, "probability": 0.2662, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Grupo_Valentin", "id": "722634973941993473"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "jdebela", "id": "270720398"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "lucianolopez27", "id": "3313603574"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "NietoMontesinos", "id": "1108550949923180547"}, {"start": 58, "end": 70, "username": "PatyDonayre", "id": "4331207861"}, {"start": 71, "end": 82, "username": "atownsendk", "id": "738702469"}, {"start": 83, "end": 91, "username": "gorjeda", "id": "56245875"}, {"start": 92, "end": 99, "username": "tani_a", "id": "49138006"}, {"start": 100, "end": 111, "username": "patarevalo", "id": "2382778009"}, {"start": 112, "end": 127, "username": "lastphilosopha", "id": "796816566444847104"}, {"start": 128, "end": 144, "username": "Rosario_Sasieta", "id": "38219767"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184457527406272512"}], "created_at": "2019-10-16T16:19:32.000Z", "lang": "es", "id": "1184504157899808768"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017235070363594752", "edit_history_tweet_ids": ["1184504147443441664"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-16T16:19:30.000Z", "lang": "es", "id": "1184504147443441664"}, {"text": "@Pedromendonca15 quando o dinheiro acabar vai dar d\u00f3... Bandeira se matou pra deixar o clube bem, e t\u00e3o queimando tudo novamente.", "in_reply_to_user_id": "2817000115", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326507740", "edit_history_tweet_ids": ["1184504125192572936"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Pedromendonca15", "id": "2817000115"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184227331109523459"}], "created_at": "2019-10-16T16:19:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1184504125192572936"}, {"text": "@FreckledFatal El que est\u00e1 en el piso es el guas\u00f3n de escuadr\u00f3n suicida??", "in_reply_to_user_id": "71825991", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2652267604", "edit_history_tweet_ids": ["1184503950810238976"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Freckledfatal", "id": "71825991"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184326933514989568"}], "created_at": "2019-10-16T16:18:43.000Z", "lang": "es", "id": "1184503950810238976"}, {"text": "RT @GuauMagic: Si llega a vivir la \u00e9poca de Mclaren Honda se suicida https://t.co/X4iXjqu6c6", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/X4iXjqu6c6", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyMotor/status/1184073393374711809", "display_url": "twitter.com/SoyMotor/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.4428, "type": "Organization", "normalized_text": "Mclaren"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.8275, "type": "Organization", "normalized_text": "Honda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GuauMagic", "id": "2400281482"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270294545", "edit_history_tweet_ids": ["1184503872510976012"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184093049783308300"}], "created_at": "2019-10-16T16:18:24.000Z", "lang": "es", "id": "1184503872510976012"}, {"text": "RT @elpanchomendez: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida. \n\nAntonia Barra Parra de 20 a\u00f1os habr\u00eda si\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87559573", "edit_history_tweet_ids": ["1184503870116024320"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}, {"start": 99, "end": 117, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Antonia Barra Parra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elpanchomendez", "id": "119170635"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184446196158521344"}], "created_at": "2019-10-16T16:18:24.000Z", "lang": "es", "id": "1184503870116024320"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871503854017421312", "edit_history_tweet_ids": ["1184503672765648896"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-16T16:17:37.000Z", "lang": "es", "id": "1184503672765648896"}, {"text": "@lahoragt Por lo menos ya se libr\u00f3 de esta do\u00f1ita Ericka Aifan, ahora a ver si hay alg\u00fan suicida que quiera ir a ese juzgado, aunque seguro por necesidad alguien lo har\u00e1. Que Dios se apiade de quien acepte...", "in_reply_to_user_id": "168557941", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2252205328", "edit_history_tweet_ids": ["1184503661512351744"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 61, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Ericka Aifan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lahoragt", "id": "168557941"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184502618103648257"}], "created_at": "2019-10-16T16:17:34.000Z", "lang": "es", "id": "1184503661512351744"}, {"text": "RT @_DCBRASIL: Pacificador (John Cena), Vigilante (Idris Elba), Ratcatcher (Daniela Melchior) e Viola Davis (Amanda Waller) se preparando p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188062786", "edit_history_tweet_ids": ["1184503587868729344"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.3531, "type": "Other", "normalized_text": "Pacificador"}, {"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.4471, "type": "Other", "normalized_text": "Vigilante"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.904, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 64, "end": 73, "probability": 0.3945, "type": "Person", "normalized_text": "Ratcatcher"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.7713, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.9385, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 109, "end": 121, "probability": 0.9018, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184489473259782148"}], "created_at": "2019-10-16T16:17:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1184503587868729344"}, {"text": "N\u00e3o acredito que a Gina Rodriguez se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2903230493", "edit_history_tweet_ids": ["1184503520499814404"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Gina Rodriguez"}]}, "created_at": "2019-10-16T16:17:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1184503520499814404"}, {"text": "@RecuerdosPeru @AlanGarciaPeru @USMP_oficial @LuchoCastanedaL @UPTelesup Los catedr\u00e1ticos de la corrupci\u00f3n @LuchoCastanedaL y el suicida AG , por ah\u00ed hay mas pillos metidos en muchas universidades fantasma @UPTelesup @USMP_oficial @vocero_aprista @congresoperu @FiscaliaPeru", "in_reply_to_user_id": "722522801165463553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1345388172", "edit_history_tweet_ids": ["1184503430527606784"], "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 138, "probability": 0.2304, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "USMP_oficial", "id": "41231200"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "LuchoCastanedaL", "id": "226681816"}, {"start": 62, "end": 72, "username": "UPTelesup", "id": "170524429"}, {"start": 107, "end": 123, "username": "LuchoCastanedaL", "id": "226681816"}, {"start": 206, "end": 216, "username": "UPTelesup", "id": "170524429"}, {"start": 217, "end": 230, "username": "USMP_oficial", "id": "41231200"}, {"start": 231, "end": 246, "username": "vocero_aprista", "id": "571987477"}, {"start": 247, "end": 260, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 261, "end": 274, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184459295703875587"}], "created_at": "2019-10-16T16:16:39.000Z", "lang": "es", "id": "1184503430527606784"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979387424", "edit_history_tweet_ids": ["1184503419442216963"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-16T16:16:36.000Z", "lang": "es", "id": "1184503419442216963"}, {"text": "RT @Maffewgregg: Juventud Guerrera gets angry with Piloto Suicida at WCW's Festival de Lucha https://t.co/DH6s6jAqdZ", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/DH6s6jAqdZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Maffewgregg/status/1184423478797189121/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DH6s6jAqdZ", "media_key": "7_1184423106783404033"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.4866, "type": "Other", "normalized_text": "Juventud Guerrera"}, {"start": 51, "end": 64, "probability": 0.484, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.3289, "type": "Organization", "normalized_text": "WCW"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.448, "type": "Other", "normalized_text": "Festival"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.4664, "type": "Other", "normalized_text": "Lucha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maffewgregg", "id": "54647404"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1597751904", "edit_history_tweet_ids": ["1184503398655320064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184423478797189121"}], "created_at": "2019-10-16T16:16:31.000Z", "lang": "en", "id": "1184503398655320064"}, {"text": "RT @LaVozDePucon: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se\u00a0suicida https://t.co/fkodjWzdeS https://t.co/C1Gd0Fmm\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/fkodjWzdeS", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9621, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaVozDePucon", "id": "990974638892224512"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4862991065", "edit_history_tweet_ids": ["1184503368175235073"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184284496851398656"}], "created_at": "2019-10-16T16:16:24.000Z", "lang": "es", "id": "1184503368175235073"}, {"text": "@moschettopres Visto....fa il paio con Mixer di Minoli! Grazie della segnalazione. Avendo la possibilit\u00e0 di parlarci vorrei chiedere se conosceva il mio comandante a Pisa. Morto suicida anche lui \ud83d\ude14", "in_reply_to_user_id": "484225103", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016341134157778944", "edit_history_tweet_ids": ["1184503356506722305"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "moschettopres", "id": "484225103"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184397799892361216"}], "created_at": "2019-10-16T16:16:21.000Z", "lang": "it", "id": "1184503356506722305"}, {"text": "RT @AtlantidaDCita: Noticias: Tenemos nuevas imagenes de miembros del Escuadron Suicida. En ellas vemos a John Cena (\u00bfPeacemaker?) , Idris\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172257010475241474", "edit_history_tweet_ids": ["1184503252794118145"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 86, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.9472, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 118, "end": 127, "probability": 0.8837, "type": "Other", "normalized_text": "Peacemaker"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6807, "type": "Person", "normalized_text": "Idris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184492210567467009"}], "created_at": "2019-10-16T16:15:57.000Z", "lang": "es", "id": "1184503252794118145"}, {"text": "RT @_DCBRASIL: Pacificador (John Cena), Vigilante (Idris Elba), Ratcatcher (Daniela Melchior) e Viola Davis (Amanda Waller) se preparando p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2813558802", "edit_history_tweet_ids": ["1184503249145094146"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.3531, "type": "Other", "normalized_text": "Pacificador"}, {"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.4471, "type": "Other", "normalized_text": "Vigilante"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.904, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 64, "end": 73, "probability": 0.3945, "type": "Person", "normalized_text": "Ratcatcher"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.7713, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.9385, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 109, "end": 121, "probability": 0.9018, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184489473259782148"}], "created_at": "2019-10-16T16:15:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1184503249145094146"}, {"text": "@deltapi84 @doomjunior10 N\u00e3o li pq n\u00e3o acompanho est\u00e1 \"Artista\" mas dizem q Anita comentou ontem admira\u00e7\u00e3o por quem Matou Hitler \ud83d\ude02 Ou seja ela Admira Hitler pq ele se Matou \ud83e\udd23", "in_reply_to_user_id": "425543511", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "934932918459387904", "edit_history_tweet_ids": ["1184503203385229314"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.8715, "type": "Person", "normalized_text": "Anita"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9236, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.9383, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "deltapi84", "id": "425543511"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "doomjunior10", "id": "1157733394173833219"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184496391466504193"}], "created_at": "2019-10-16T16:15:45.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "id": "1184503203385229314"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013077168526708746", "edit_history_tweet_ids": ["1184503171324006401"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-16T16:15:37.000Z", "lang": "es", "id": "1184503171324006401"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939146512742961152", "edit_history_tweet_ids": ["1184503050695860224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-16T16:15:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1184503050695860224"}, {"text": "RT @Maffewgregg: Juventud Guerrera gets angry with Piloto Suicida at WCW's Festival de Lucha https://t.co/DH6s6jAqdZ", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/DH6s6jAqdZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Maffewgregg/status/1184423478797189121/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DH6s6jAqdZ", "media_key": "7_1184423106783404033"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.4866, "type": "Other", "normalized_text": "Juventud Guerrera"}, {"start": 51, "end": 64, "probability": 0.484, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.3289, "type": "Organization", "normalized_text": "WCW"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.448, "type": "Other", "normalized_text": "Festival"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.4664, "type": "Other", "normalized_text": "Lucha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maffewgregg", "id": "54647404"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2414429644", "edit_history_tweet_ids": ["1184503043666169856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184423478797189121"}], "created_at": "2019-10-16T16:15:07.000Z", "lang": "en", "id": "1184503043666169856"}, {"text": "Puc\u00f3n:\u00a1joven es violada y luego...se suicida!\n--Impacto regional.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "283190504", "edit_history_tweet_ids": ["1184503002146791424"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4524, "type": "Person", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-16T16:14:57.000Z", "lang": "es", "id": "1184503002146791424"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 12, "tag": "EnGuasave"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/9ru1IPFXhW", "expanded_url": "https://lineadirectaportal.com/sinaloa/cada-tercer-dia-se-suicida-un-guasavense_20191016-841816/", "display_url": "lineadirectaportal.com/sinaloa/cada-t\u2026"}]}, "text": "\ud83d\udccc #EnGuasave De septiembre a la fecha van 12 casos en el municipio y durante agosto fueron 9\n\nhttps://t.co/9ru1IPFXhW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "82934471", "edit_history_tweet_ids": ["1184502888548069376"], "created_at": "2019-10-16T16:14:30.000Z", "lang": "es", "id": "1184502888548069376"}, {"text": "RT @ovicio: Esquadr\u00e3o Suicida | Idris Elba, John Cena e Viola Davis aparecem em novas\u00a0fotos https://t.co/C8AI400Tul", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/C8AI400Tul", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-idris-elba-john-cena-e-viola-davis-aparecem-em-novas-fotos/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.7031, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 32, "end": 41, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ovicio", "id": "194665354"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3309757276", "edit_history_tweet_ids": ["1184502879832432641"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184491526434574337"}], "created_at": "2019-10-16T16:14:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1184502879832432641"}, {"text": "RT @Nikeairfacb: Cachorro suicida, abaixou a cabe\u00e7a e foooi \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/tS9hFLfnJ7", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/tS9hFLfnJ7", "expanded_url": "https://twitter.com/grauderua/status/1184194448118484992", "display_url": "twitter.com/grauderua/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Nikeairfacb", "id": "1141637442107314176"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160584454877908994", "edit_history_tweet_ids": ["1184502855794774017"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184232659385487360"}], "created_at": "2019-10-16T16:14:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1184502855794774017"}, {"text": "Si suicida gettandosi sotto un treno: morto, interrotta la circolazione https://t.co/Dc6QSp5NXQ", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Dc6QSp5NXQ", "expanded_url": "http://bit.ly/2BjjFnL", "display_url": "bit.ly/2BjjFnL"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317671787", "edit_history_tweet_ids": ["1184502728707448832"], "created_at": "2019-10-16T16:13:52.000Z", "lang": "it", "id": "1184502728707448832"}, {"text": "RT @juliojuliobra: Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que signi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4513596561", "edit_history_tweet_ids": ["1184502706385379329"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliojuliobra", "id": "1083043039772315648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184275858720198656"}], "created_at": "2019-10-16T16:13:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1184502706385379329"}, {"text": "@pris_cila2 @_falaptk suicida kkkkkk", "in_reply_to_user_id": "2863328153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1727024216", "edit_history_tweet_ids": ["1184502695421513729"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pris_cila2", "id": "2863328153"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "_falaptk", "id": "3376014867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184500003437461505"}], "created_at": "2019-10-16T16:13:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1184502695421513729"}, {"text": "idris elba em esquadr\u00e3o suicida ?????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2203835999", "edit_history_tweet_ids": ["1184502627188563969"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8714, "type": "Person", "normalized_text": "idris elba"}]}, "created_at": "2019-10-16T16:13:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1184502627188563969"}, {"text": "@canalsala0 No es subirme o bajarme, lo que vi hasta ahora del actor no hace que me guste mucho pero eso no quita que cuando salga de Batman diga pues no lo hace mal jeje. Cuando le vea en la pel\u00edcula juzgar\u00e9 para bien o para mal. C\u00f3mo con aves de presa y escuadr\u00f3n suicida", "in_reply_to_user_id": "995972056662642688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1172257010475241474", "edit_history_tweet_ids": ["1184502594665885698"], "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 139, "probability": 0.8567, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184497564856532998"}], "created_at": "2019-10-16T16:13:20.000Z", "lang": "es", "id": "1184502594665885698"}, {"text": "RT @juliojuliobra: Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que signi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068619054842286085", "edit_history_tweet_ids": ["1184502578794684422"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliojuliobra", "id": "1083043039772315648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184275858720198656"}], "created_at": "2019-10-16T16:13:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1184502578794684422"}, {"text": "RT @jpereyra1952: Carla Garc\u00eda hoy no ser\u00eda hu\u00e9rfana si hubiera llevado a uno de esos centros de salud mental a su padre suicida, en vez de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879347256167735297", "edit_history_tweet_ids": ["1184502545567358976"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9334, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184470253587156992"}], "created_at": "2019-10-16T16:13:08.000Z", "lang": "es", "id": "1184502545567358976"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946123433754099719", "edit_history_tweet_ids": ["1184502522330959873"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-16T16:13:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1184502522330959873"}, {"text": "ELA DISSE... SIIIM !!! \u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\n______________________________\n\nAgora \u00e9 oficial! Estamos noivos! \ud83d\udc8d\n\n- O importante \u00e9 que a gente n\u00e3o se matou kkkkk foi um ano muito intenso, intenso em muitas emo\u00e7\u00f5es, de alegria,\u2026 https://t.co/vyg2wBVayd", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/vyg2wBVayd", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3r3PeFAFaz/?igshid=1owr4q1fo64gs", "display_url": "instagram.com/p/B3r3PeFAFaz/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1055282391441383424", "edit_history_tweet_ids": ["1184502520447504384"], "created_at": "2019-10-16T16:13:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1184502520447504384"}, {"text": "RT @elpanchomendez: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida. \n\nAntonia Barra Parra de 20 a\u00f1os habr\u00eda si\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1512055621", "edit_history_tweet_ids": ["1184502412758962176"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}, {"start": 99, "end": 117, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Antonia Barra Parra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elpanchomendez", "id": "119170635"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184446196158521344"}], "created_at": "2019-10-16T16:12:36.000Z", "lang": "es", "id": "1184502412758962176"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 74, "tag": "njpst"}, {"start": 75, "end": 80, "tag": "njpw"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/OWtOv19tSQ", "expanded_url": "http://njpwworld.com", "display_url": "njpwworld.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=orig", "width": 618, "height": 72}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=150x150", "width": 72, "height": 72}], "status": 200, "title": "njpwworld.com \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9", "description": "New Japan Pro-Wrestling Live & On-Demand Service!! | \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u516c\u5f0f\u52d5\u753b\u914d\u4fe1\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u300c\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u300d", "unwound_url": "https://njpwworld.com/"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/S5Yj4N04ZQ", "expanded_url": "https://twitter.com/_AshleyChristie/status/1184435057794138112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5Yj4N04ZQ", "media_key": "16_1184434898418974721"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.7163, "type": "Organization", "normalized_text": "njpst"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.7127, "type": "Organization", "normalized_text": "njpw"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "_AshleyChristie", "id": "606588761"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "elpwrestling", "id": "59264571"}]}, "text": "RT @_AshleyChristie: .@elpwrestling with a rocket like tope suicida #njpst #njpw  \n\nhttps://t.co/OWtOv19tSQ https://t.co/S5Yj4N04ZQ", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71944287", "edit_history_tweet_ids": ["1184502325102157825"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184435057794138112"}], "created_at": "2019-10-16T16:12:15.000Z", "lang": "en", "id": "1184502325102157825"}, {"text": "Gente essa \u00faltima segunda - feira (14), Sulli uma cantora e atriz se suicidou. E agr est\u00e3o subindo os haters do Suga e do V (BTS), se vc \u00e9 army pare com isso, eles podem se suicidar q nem Sulli fez. Porque eles sofrem Depress\u00e3o ent CALEM A BOCA SE N FOR FAZER OPINI\u00c3O CONSTRUTIVA!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1183813147305693185", "edit_history_tweet_ids": ["1184502288850788357"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.6171, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.3858, "type": "Person", "normalized_text": "Suga"}, {"start": 125, "end": 127, "probability": 0.9564, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 188, "end": 192, "probability": 0.5692, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "created_at": "2019-10-16T16:12:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1184502288850788357"}, {"text": "Eu pro meu pai: compra uma coca pra gente\n\nMeu pai: sabe que tem gastrite e quer comprar, que pensamento suicida \u00e9 esse \n\n?????? Kkkkkkkkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948014816651825152", "edit_history_tweet_ids": ["1184502209997889538"], "created_at": "2019-10-16T16:11:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1184502209997889538"}, {"text": "RT @LaVozDePucon: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se\u00a0suicida https://t.co/fkodjWzdeS https://t.co/C1Gd0Fmm\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/fkodjWzdeS", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9621, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaVozDePucon", "id": "990974638892224512"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67431398", "edit_history_tweet_ids": ["1184502033358954496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184284496851398656"}], "created_at": "2019-10-16T16:11:06.000Z", "lang": "es", "id": "1184502033358954496"}, {"text": "@zurdoinutil Hay alg\u00fan suicida?", "in_reply_to_user_id": "923256364008435712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050928182172545024", "edit_history_tweet_ids": ["1184501967038681088"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "zurdoinutil", "id": "923256364008435712"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184164717885042689"}], "created_at": "2019-10-16T16:10:50.000Z", "lang": "es", "id": "1184501967038681088"}, {"text": "@Politica_LR El Mudo es de la misma escuela del ratero mayor Ratalan. Usaban a sus compinches para q poco a poco les suelten el efectivo mal habido, en raz\u00f3n de supuestos trabajos. El suicida cobarde con sus conferencias, el mudo como imagen de un centro de estafa... unos artistas del choreo.", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1040946449310212096", "edit_history_tweet_ids": ["1184501890517745665"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.7459, "type": "Person", "normalized_text": "Ratalan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184234638388191233"}], "created_at": "2019-10-16T16:10:32.000Z", "lang": "es", "id": "1184501890517745665"}, {"text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "635649754", "edit_history_tweet_ids": ["1184501803355983875"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "created_at": "2019-10-16T16:10:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1184501803355983875"}, {"text": "Viola Davis j\u00e1 t\u00e1 gravando esquadr\u00e3o suicida, am\u00e9m chegou a motiva\u00e7\u00e3o pra acompanhar esse filme novamente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "42736192", "edit_history_tweet_ids": ["1184501736532299777"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9225, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}]}, "created_at": "2019-10-16T16:09:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1184501736532299777"}, {"text": "Dizque \"Tengo una nota suicida pegada en la ducha, por si me llego a resbalar y muriera, no quedar como un imb\u00e9cil.\" Jajaja. Yo de d\u00f3nde sacar\u00e9 tanta maricada \ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "629696923", "edit_history_tweet_ids": ["1184501677216407554"], "created_at": "2019-10-16T16:09:41.000Z", "lang": "es", "id": "1184501677216407554"}, {"text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3447128055", "edit_history_tweet_ids": ["1184501518822756353"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "created_at": "2019-10-16T16:09:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1184501518822756353"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999727561201635328", "edit_history_tweet_ids": ["1184501502045495296"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-16T16:08:59.000Z", "lang": "es", "id": "1184501502045495296"}, {"text": "Dale que si se suicida la lacra esta meto el 2do del necroprode \ud83d\udcaa https://t.co/kXAU0WIYFL", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/kXAU0WIYFL", "expanded_url": "https://twitter.com/mauroszeta/status/1184496450715209728", "display_url": "twitter.com/mauroszeta/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "457312730", "edit_history_tweet_ids": ["1184501478200893441"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184496450715209728"}], "created_at": "2019-10-16T16:08:54.000Z", "lang": "es", "id": "1184501478200893441"}, {"text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965034484826624006", "edit_history_tweet_ids": ["1184501467329302528"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "created_at": "2019-10-16T16:08:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1184501467329302528"}, {"text": "se matarem Let\u00edcia eu mato quem matou, ta avisado e eu n to brincando ;)) https://t.co/jjHtbq1RSu", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/jjHtbq1RSu", "expanded_url": "https://t.co/jjHtbq1RSu", "display_url": "t.co/jjHtbq1RSu"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.4448, "type": "Other", "normalized_text": "Let\u00edcia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145514646037774336", "edit_history_tweet_ids": ["1184501360697450498"], "created_at": "2019-10-16T16:08:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1184501360697450498"}, {"text": "RT @rubio_chef: E mentre i giornalisti si sparano seghe di vanit\u00e0, commentando chi tra @matteosalvinimi e @matteorenzi abbia poi il cazzo p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166030663365156864", "edit_history_tweet_ids": ["1184501316292399113"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rubio_chef", "id": "1269037446"}, {"start": 87, "end": 103, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 106, "end": 118, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184318518348541957"}], "created_at": "2019-10-16T16:08:15.000Z", "lang": "it", "id": "1184501316292399113"}, {"text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715969623145971712", "edit_history_tweet_ids": ["1184501183433576451"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "created_at": "2019-10-16T16:07:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1184501183433576451"}, {"text": "@esquinabaja Lo inaugur\u00f3 muy tarde, si huniera inaugurado un a\u00f1o antes, quiz\u00e1s menos gente se suicida por los delirios de persecuci\u00f3n... o tuvi\u00e9ramos tanto loco en el kongreso.", "in_reply_to_user_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "413508342", "edit_history_tweet_ids": ["1184501181906931715"], "entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 174, "probability": 0.4944, "type": "Place", "normalized_text": "kongreso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184201473942605824"}], "created_at": "2019-10-16T16:07:43.000Z", "lang": "es", "id": "1184501181906931715"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015451903768125440", "edit_history_tweet_ids": ["1184501115154550786"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-16T16:07:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1184501115154550786"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043464753732112384", "edit_history_tweet_ids": ["1184501078106267651"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-16T16:07:18.000Z", "lang": "es", "id": "1184501078106267651"}, {"text": "@janaalmeida7 Alguna hates est\u00e3o tentando fazer a cabe\u00e7a dele para ele se suicida \ud83d\ude22", "in_reply_to_user_id": "2617423817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839852020936900609", "edit_history_tweet_ids": ["1184501064399310851"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "janaalmeida7", "id": "2617423817"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184296608411901952"}], "created_at": "2019-10-16T16:07:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1184501064399310851"}, {"text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "323513236", "edit_history_tweet_ids": ["1184501035169173506"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "created_at": "2019-10-16T16:07:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1184501035169173506"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 143, "tag": "ElUniversalDigital"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/bz1cJBu8gT", "expanded_url": "https://www.eluniversaldigital.net/internacionales/en-nueva-york-otro-policia-se-suicida-agente-y-delincuente-se-enfrentan-a-tiros-en-el-bronx", "display_url": "eluniversaldigital.net/internacionale\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 12, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.8574, "type": "Place", "normalized_text": "El Bronx"}]}, "text": "En Nueva York otro polic\u00eda se suicida ; agente y delincuente se enfrentan a tiros en El Bronx https://t.co/bz1cJBu8gT v\u00eda @ #ElUniversalDigital", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976059600", "edit_history_tweet_ids": ["1184501009219047425"], "created_at": "2019-10-16T16:07:02.000Z", "lang": "es", "id": "1184501009219047425"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084979560830128129", "edit_history_tweet_ids": ["1184500971726163968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-16T16:06:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1184500971726163968"}, {"text": "RT @Elantarion: Sinceramente, solo la propia Blizzard puede matar el wow, y no lo har\u00e1 en plan suicida, si lo hacen, lo har\u00e1n con otra drog\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "440348241", "edit_history_tweet_ids": ["1184500836929540096"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9778, "type": "Organization", "normalized_text": "Blizzard"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Elantarion", "id": "2584071903"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184494144934285312"}], "created_at": "2019-10-16T16:06:21.000Z", "lang": "es", "id": "1184500836929540096"}, {"text": "RT @CiberCuba: Se suicida un migrante cubano en un Centro de Detenciones de Louisiana https://t.co/F9dbGUFJ2r", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/F9dbGUFJ2r", "expanded_url": "https://www-cibercuba-com.cdn.ampproject.org/c/s/www.cibercuba.com/noticias/2019-10-16-u1-e129488-s27061-suicida-migrante-cubano-centro-detenciones-louisiana", "display_url": "www-cibercuba-com.cdn.ampproject.org/c/s/www.ciberc\u2026"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 84, "probability": 0.9251, "type": "Place", "normalized_text": "Louisiana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CiberCuba", "id": "2377147800"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135955904", "edit_history_tweet_ids": ["1184500823495188481"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184500531894640648"}], "created_at": "2019-10-16T16:06:17.000Z", "lang": "es", "id": "1184500823495188481"}, {"text": "RT @EHBilduEP: @otero_mikel @ehbildu @GUENGL \ud83d\udde3\ufe0f @otero_mikel: \u00abTenemos que detener \u274c una deriva suicida del sistema en lo clim\u00e1tico, mientr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "601887686", "edit_history_tweet_ids": ["1184500788376285194"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "otero_mikel", "id": "2149356916"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "ehbildu", "id": "601887686"}, {"start": 37, "end": 44, "username": "guengl", "id": "1347191880413544448"}, {"start": 48, "end": 60, "username": "otero_mikel", "id": "2149356916"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184497050295177217"}], "created_at": "2019-10-16T16:06:09.000Z", "lang": "es", "id": "1184500788376285194"}, {"text": "RT @EHBilduEP: @otero_mikel @ehbildu @GUENGL \ud83d\udde3\ufe0f @otero_mikel: \u00abTenemos que detener \u274c una deriva suicida del sistema en lo clim\u00e1tico, mientr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294868010", "edit_history_tweet_ids": ["1184500781115940864"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "otero_mikel", "id": "2149356916"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "ehbildu", "id": "601887686"}, {"start": 37, "end": 44, "username": "guengl", "id": "1347191880413544448"}, {"start": 48, "end": 60, "username": "otero_mikel", "id": "2149356916"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184497050295177217"}], "created_at": "2019-10-16T16:06:07.000Z", "lang": "es", "id": "1184500781115940864"}, {"text": "RT @LaVozDePucon: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se\u00a0suicida https://t.co/fkodjWzdeS https://t.co/C1Gd0Fmm\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/fkodjWzdeS", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9621, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaVozDePucon", "id": "990974638892224512"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239531477", "edit_history_tweet_ids": ["1184500723599495168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184284496851398656"}], "created_at": "2019-10-16T16:05:54.000Z", "lang": "es", "id": "1184500723599495168"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 36, "tag": "AG"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/PHXXzCjH2n", "expanded_url": "https://twitter.com/larepublica_pe/status/1184473196600401920", "display_url": "twitter.com/larepublica_pe\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.4346, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.6496, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "text": "y el delincuente cobarde suicida #AG, dijo que los ind\u00edgenas de Bagua \u00a8eran peruanos de segunda categor\u00eda\u00a8 https://t.co/PHXXzCjH2n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "edit_history_tweet_ids": ["1184500557949616131"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184473196600401920"}], "created_at": "2019-10-16T16:05:14.000Z", "lang": "es", "id": "1184500557949616131"}, {"text": "Se suicida un migrante cubano en un Centro de Detenciones de Louisiana https://t.co/F9dbGUFJ2r", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/F9dbGUFJ2r", "expanded_url": "https://www-cibercuba-com.cdn.ampproject.org/c/s/www.cibercuba.com/noticias/2019-10-16-u1-e129488-s27061-suicida-migrante-cubano-centro-detenciones-louisiana", "display_url": "www-cibercuba-com.cdn.ampproject.org/c/s/www.ciberc\u2026"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Louisiana"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2377147800", "edit_history_tweet_ids": ["1184500531894640648"], "created_at": "2019-10-16T16:05:08.000Z", "lang": "es", "id": "1184500531894640648"}, {"text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987807888008769537", "edit_history_tweet_ids": ["1184500458100088833"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "created_at": "2019-10-16T16:04:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1184500458100088833"}, {"text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942097321197793280", "edit_history_tweet_ids": ["1184500262590996480"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "created_at": "2019-10-16T16:04:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1184500262590996480"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911693076812443651", "edit_history_tweet_ids": ["1184500227086192640"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-16T16:03:55.000Z", "lang": "es", "id": "1184500227086192640"}, {"text": "@KarlaCalle Tambi\u00e9n, para ser imparcial debes poner: los robos del suicida y los robos de Vizcarra.", "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1396009058", "edit_history_tweet_ids": ["1184500065785860096"], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.866, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184330289096646656"}], "created_at": "2019-10-16T16:03:17.000Z", "lang": "es", "id": "1184500065785860096"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105248833733357572", "edit_history_tweet_ids": ["1184499992284807174"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-16T16:02:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1184499992284807174"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252784285", "edit_history_tweet_ids": ["1184499942397792256"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-16T16:02:47.000Z", "lang": "es", "id": "1184499942397792256"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911993340341751808", "edit_history_tweet_ids": ["1184499728324743168"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-16T16:01:56.000Z", "lang": "es", "id": "1184499728324743168"}, {"text": "https://t.co/hx5E28CJM0", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/hx5E28CJM0", "expanded_url": "http://www.alacechord.com/2019/10/otro-policia-se-suicida-en-ny-agente-y.html", "display_url": "alacechord.com/2019/10/otro-p\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153041319", "edit_history_tweet_ids": ["1184499724386263040"], "created_at": "2019-10-16T16:01:55.000Z", "lang": "zxx", "id": "1184499724386263040"}, {"text": "@AgenciaTelam le pon\u00e9s la \"ley seca\" y se suicida... jajajaj alta curda la vieja", "in_reply_to_user_id": "208413101", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "409013392", "edit_history_tweet_ids": ["1184499691456794626"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AgenciaTelam", "id": "208413101"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184499254938738688"}], "created_at": "2019-10-16T16:01:48.000Z", "lang": "es", "id": "1184499691456794626"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012374837145325570", "edit_history_tweet_ids": ["1184499570803380224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-16T16:01:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1184499570803380224"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938925614010195968", "edit_history_tweet_ids": ["1184499452058443783"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-16T16:00:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1184499452058443783"}, {"text": "RT @LaVozDePucon: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se\u00a0suicida https://t.co/fkodjWzdeS https://t.co/C1Gd0Fmm\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/fkodjWzdeS", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9621, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaVozDePucon", "id": "990974638892224512"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234474155", "edit_history_tweet_ids": ["1184499425776996355"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184284496851398656"}], "created_at": "2019-10-16T16:00:44.000Z", "lang": "es", "id": "1184499425776996355"}, {"text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1888063556", "edit_history_tweet_ids": ["1184499401684852737"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "created_at": "2019-10-16T16:00:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1184499401684852737"}, {"text": "@IgnatiusFarray cre\u00eda q eras el c\u00f3mico m\u00e1s suicida por la commedia, pero ahora tengo mis dudas despu\u00e9s del Paper Tiger de @billburr", "in_reply_to_user_id": "791198196", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "472426312", "edit_history_tweet_ids": ["1184499254359941126"], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 117, "probability": 0.9503, "type": "Other", "normalized_text": "Paper Tiger"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "IgnatiusFarray", "id": "791198196"}, {"start": 122, "end": 131, "username": "billburr", "id": "156411211"}]}, "created_at": "2019-10-16T16:00:03.000Z", "lang": "es", "id": "1184499254359941126"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 128, "tag": "ideaci\u00f3nsuicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psiquiatriacom", "id": "117036494"}]}, "text": "RT @psiquiatriacom: Explorando la psicolog\u00eda de la ideaci\u00f3n suicida: un an\u00e1lisis de red impulsado por la teor\u00eda #ideaci\u00f3nsuicida #an\u00e1lisisd\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2720567012", "edit_history_tweet_ids": ["1184499207119478784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184491816302895104"}], "created_at": "2019-10-16T15:59:52.000Z", "lang": "es", "id": "1184499207119478784"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 276, "end": 280, "tag": "bts"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 156, "probability": 0.9164, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 277, "end": 279, "probability": 0.9626, "type": "Organization", "normalized_text": "bts"}], "mentions": [{"start": 267, "end": 275, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "text": "Quien aparte de mi es un suicida que se va a la carrera de medicina?? (Ya se que hay carreras m\u00e1s chungas, pero quiero ver quienes son mis mutuals)\nEn Madrid para ir a la aut\u00f3noma se necesita una nota de corte de 13,075 este a\u00f1o... estoy que me cago con selectividad @BTS_twt #bts", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4872433437", "edit_history_tweet_ids": ["1184499124575625218"], "created_at": "2019-10-16T15:59:32.000Z", "lang": "es", "id": "1184499124575625218"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 111, "end": 129, "tag": "MartinPradenaDurr"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.9657, "type": "Place", "normalized_text": "San Fernando"}, {"start": 112, "end": 128, "probability": 0.9013, "type": "Person", "normalized_text": "MartinPradenaDurr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Glamun", "id": "76963081"}]}, "text": "RT @Glamun: En San Fernando hace a\u00f1os ocurri\u00f3 algo similar, Ella se suicida sintiendo que no se hace justicia. #MartinPradenaDurr, que te p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294449132", "edit_history_tweet_ids": ["1184499026324008962"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184496159261368320"}], "created_at": "2019-10-16T15:59:09.000Z", "lang": "es", "id": "1184499026324008962"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "873138105901080577", "edit_history_tweet_ids": ["1184499025325768704"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-16T15:59:09.000Z", "lang": "es", "id": "1184499025325768704"}, {"text": "RT @FulvioCapitanio: @SusodeToro1 Es una actuaci\u00f3n suicida pol\u00edticamente, porque se llevar\u00e1n todos los palos y la renta se la llevar\u00e1 el go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2492138029", "edit_history_tweet_ids": ["1184499023312576512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FulvioCapitanio", "id": "349109593"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "SusodeToro1", "id": "3963101903"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184498567114821632"}], "created_at": "2019-10-16T15:59:08.000Z", "lang": "es", "id": "1184499023312576512"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2484045403", "edit_history_tweet_ids": ["1184499006677934082"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-16T15:59:04.000Z", "lang": "es", "id": "1184499006677934082"}, {"text": "RT @FulvioCapitanio: @SusodeToro1 Es una actuaci\u00f3n suicida pol\u00edticamente, porque se llevar\u00e1n todos los palos y la renta se la llevar\u00e1 el go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199316579", "edit_history_tweet_ids": ["1184498994732507138"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FulvioCapitanio", "id": "349109593"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "SusodeToro1", "id": "3963101903"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184498567114821632"}], "created_at": "2019-10-16T15:59:01.000Z", "lang": "es", "id": "1184498994732507138"}, {"text": "RT @juliojuliobra: Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que signi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74840185", "edit_history_tweet_ids": ["1184498905557417984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliojuliobra", "id": "1083043039772315648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184275858720198656"}], "created_at": "2019-10-16T15:58:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1184498905557417984"}, {"text": "sou quase uma suicida de tanto que me envolvo com gente t\u00f3xica", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150900081480097792", "edit_history_tweet_ids": ["1184498871428358146"], "created_at": "2019-10-16T15:58:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1184498871428358146"}, {"text": "@dcucomics Vai dar tudo certo, a Warner \u00e9 um est\u00fadio enorme e muito reconhecido. Vamos esquecer o que aconteceu entre 2016 e 2017 com Esquadr\u00e3o e Liga e focar nas maravilhas que estamos tendo desde ent\u00e3o. O Esquadr\u00e3o Suicida vai ser \u00f3timo! Boto f\u00e9 demais no @JamesGunn e no elenco \u2665\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "500290601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1076671335953297408", "edit_history_tweet_ids": ["1184498835487428609"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.8987, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 134, "end": 142, "probability": 0.3736, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 146, "end": 149, "probability": 0.4083, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga"}, {"start": 207, "end": 223, "probability": 0.6024, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}, {"start": 258, "end": 268, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184492924786085888"}], "created_at": "2019-10-16T15:58:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1184498835487428609"}, {"text": "Se a T\u00e1cyla n\u00e3o me matou antes ela vai matar agora pq eu esqueci a senha do Enem dela", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4361175981", "edit_history_tweet_ids": ["1184498795125583876"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.4464, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00e1cyla"}]}, "created_at": "2019-10-16T15:58:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1184498795125583876"}, {"text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892567506451390464", "edit_history_tweet_ids": ["1184498788054061057"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "created_at": "2019-10-16T15:58:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1184498788054061057"}, {"text": "@oiluiz N\u00e3o pense que eles se preocupam com quem matou ou mandou matar mariele. \u00c9 s\u00f3 mais uma narrativa que nasceu com a morte dela, para ficarem berrando histericamente. Quando essa perder for\u00e7a eles criam outra.", "in_reply_to_user_id": "615509791", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008886436664369152", "edit_history_tweet_ids": ["1184498778486784007"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7471, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "oiluiz", "id": "615509791"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184168971018424321"}], "created_at": "2019-10-16T15:58:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1184498778486784007"}, {"text": "Todos los puentes est\u00e1n enamorados de un suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3301882902", "edit_history_tweet_ids": ["1184498726418542592"], "created_at": "2019-10-16T15:57:57.000Z", "lang": "es", "id": "1184498726418542592"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3300200974", "edit_history_tweet_ids": ["1184498723134595072"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-16T15:57:57.000Z", "lang": "es", "id": "1184498723134595072"}, {"text": "Inauguraba comida y celebraba con bastante coima el suicida AG @vocero_aprista @CONTIGO_pe @SalvadorHeresi @esquinabaja @pcmperu @canalN_ @atvmasnoticias @Latina_pe @JVelasquezQ https://t.co/KbMM24YIs2", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/KbMM24YIs2", "expanded_url": "https://twitter.com/_ElRadiador/status/1184271352825602048", "display_url": "twitter.com/_ElRadiador/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 63, "end": 78, "username": "vocero_aprista", "id": "571987477"}, {"start": 79, "end": 90, "username": "CONTIGO_pe", "id": "3093249670"}, {"start": 91, "end": 106, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}, {"start": 107, "end": 119, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 120, "end": 128, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}, {"start": 129, "end": 137, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 138, "end": 153, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}, {"start": 154, "end": 164, "username": "Latina_pe", "id": "187657372"}, {"start": 165, "end": 177, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1345388172", "edit_history_tweet_ids": ["1184498695376474112"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184271352825602048"}], "created_at": "2019-10-16T15:57:50.000Z", "lang": "es", "id": "1184498695376474112"}, {"text": "Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah baker, soy  peor bue", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "934895772054761472", "edit_history_tweet_ids": ["1184498636207595520"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9228, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.5465, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 114, "end": 125, "probability": 0.6535, "type": "Person", "normalized_text": "hannah baker"}]}, "created_at": "2019-10-16T15:57:36.000Z", "lang": "es", "id": "1184498636207595520"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 74, "tag": "njpst"}, {"start": 75, "end": 80, "tag": "njpw"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/OWtOv19tSQ", "expanded_url": "http://njpwworld.com", "display_url": "njpwworld.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=orig", "width": 618, "height": 72}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=150x150", "width": 72, "height": 72}], "status": 200, "title": "njpwworld.com \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9", "description": "New Japan Pro-Wrestling Live & On-Demand Service!! | \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u516c\u5f0f\u52d5\u753b\u914d\u4fe1\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u300c\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u300d", "unwound_url": "https://njpwworld.com/"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/S5Yj4N04ZQ", "expanded_url": "https://twitter.com/_AshleyChristie/status/1184435057794138112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5Yj4N04ZQ", "media_key": "16_1184434898418974721"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.7163, "type": "Organization", "normalized_text": "njpst"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.7127, "type": "Organization", "normalized_text": "njpw"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "_AshleyChristie", "id": "606588761"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "elpwrestling", "id": "59264571"}]}, "text": "RT @_AshleyChristie: .@elpwrestling with a rocket like tope suicida #njpst #njpw  \n\nhttps://t.co/OWtOv19tSQ https://t.co/S5Yj4N04ZQ", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3089531748", "edit_history_tweet_ids": ["1184498621120573440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184435057794138112"}], "created_at": "2019-10-16T15:57:32.000Z", "lang": "en", "id": "1184498621120573440"}, {"text": "RT @melo_zeno: atiro meu corpo\nno oceano do teu olho\n\nmas ao contr\u00e1rio do suicida \no que busco no mergulho \n\n\u00e9 vida.. \n\n-Daniel Daarte-\n\n#A\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920720162013286411", "edit_history_tweet_ids": ["1184498587511787520"], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 133, "probability": 0.856, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Daarte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "melo_zeno", "id": "1102784353271189504"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184482567279599616"}], "created_at": "2019-10-16T15:57:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1184498587511787520"}, {"text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144015730951774209", "edit_history_tweet_ids": ["1184498581543227394"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "created_at": "2019-10-16T15:57:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1184498581543227394"}, {"text": "@SusodeToro1 Es una actuaci\u00f3n suicida pol\u00edticamente, porque se llevar\u00e1n todos los palos y la renta se la llevar\u00e1 el gobierno de Madrid.\nQue hablen abiertamente. El hermetismo y el secretismo fue uno de los grandes errores del octubre 2017", "in_reply_to_user_id": "3963101903", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "author_id": "349109593", "edit_history_tweet_ids": ["1184498567114821632"], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.6376, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SusodeToro1", "id": "3963101903"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184497939403722753"}], "created_at": "2019-10-16T15:57:19.000Z", "lang": "es", "id": "1184498567114821632"}, {"text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817514771461406721", "edit_history_tweet_ids": ["1184498552275374082"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "created_at": "2019-10-16T15:57:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1184498552275374082"}, {"text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2444650813", "edit_history_tweet_ids": ["1184498368946622466"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "created_at": "2019-10-16T15:56:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1184498368946622466"}, {"text": "RT @rubio_chef: E mentre i giornalisti si sparano seghe di vanit\u00e0, commentando chi tra @matteosalvinimi e @matteorenzi abbia poi il cazzo p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866705939172347904", "edit_history_tweet_ids": ["1184498359513600000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rubio_chef", "id": "1269037446"}, {"start": 87, "end": 103, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 106, "end": 118, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184318518348541957"}], "created_at": "2019-10-16T15:56:30.000Z", "lang": "it", "id": "1184498359513600000"}, {"text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092615069907726336", "edit_history_tweet_ids": ["1184498358507003904"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "created_at": "2019-10-16T15:56:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1184498358507003904"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815380815861280768", "edit_history_tweet_ids": ["1184498305784565761"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-16T15:56:17.000Z", "lang": "es", "id": "1184498305784565761"}, {"text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128067390703640576", "edit_history_tweet_ids": ["1184498267171807232"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "created_at": "2019-10-16T15:56:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1184498267171807232"}, {"text": "La obra:\nUn perro tibetano rojo, es la historia de una familia de clase media que atraviesa la post crisis del 2001. El jefe de hogar se suicida despu\u00e9s de que su f\u00e1brica, como tantas otras en ese momento de nuestro pa\u00eds, se funde, y les deja adem\u00e1s de s\u2026 https://t.co/hYrFMYym1y https://t.co/gn1T8scc8O", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/hYrFMYym1y", "expanded_url": "https://ift.tt/32xxrik", "display_url": "ift.tt/32xxrik"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/gn1T8scc8O", "expanded_url": "https://twitter.com/SienteMendoza/status/1184498265280176134/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gn1T8scc8O", "media_key": "3_1184498264185413632"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "324128990", "edit_history_tweet_ids": ["1184498265280176134"], "created_at": "2019-10-16T15:56:08.000Z", "lang": "es", "id": "1184498265280176134"}, {"text": "RT @_DCBRASIL: Pacificador (John Cena), Vigilante (Idris Elba), Ratcatcher (Daniela Melchior) e Viola Davis (Amanda Waller) se preparando p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072597324709457926", "edit_history_tweet_ids": ["1184498204521447425"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.3531, "type": "Other", "normalized_text": "Pacificador"}, {"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.4471, "type": "Other", "normalized_text": "Vigilante"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.904, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 64, "end": 73, "probability": 0.3945, "type": "Person", "normalized_text": "Ratcatcher"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.7713, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.9385, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 109, "end": 121, "probability": 0.9018, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184489473259782148"}], "created_at": "2019-10-16T15:55:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1184498204521447425"}, {"text": "cuando un estudiante de MEDICINA asegura que el mejor modelo econ\u00f3mico es el liberalismo, un profesor de Salud P\u00fablica se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "466035898", "edit_history_tweet_ids": ["1184498143121084417"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.3805, "type": "Organization", "normalized_text": "MEDICINA"}, {"start": 105, "end": 117, "probability": 0.6899, "type": "Organization", "normalized_text": "Salud P\u00fablica"}]}, "created_at": "2019-10-16T15:55:38.000Z", "lang": "es", "id": "1184498143121084417"}, {"text": "@WesleiLoredan @peakyspider Eles s\u00e3o g\u00eameos, s\u00f3 que ele come\u00e7a a se drogar e eles se distanciam e a\u00ed ele s\u00f3 v\u00ea ela de novo no funeral dela pq ela se matou", "in_reply_to_user_id": "632214228", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2593135377", "edit_history_tweet_ids": ["1184498127493107712"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "WesleiLoredan", "id": "632214228"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "peakyspider", "id": "703250484421853184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184442094728990722"}], "created_at": "2019-10-16T15:55:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1184498127493107712"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092494083673739264", "edit_history_tweet_ids": ["1184498077769650176"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-16T15:55:23.000Z", "lang": "es", "id": "1184498077769650176"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906993174467543040", "edit_history_tweet_ids": ["1184498076574212097"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-16T15:55:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1184498076574212097"}, {"text": "RT @jpereyra1952: Carla Garc\u00eda hoy no ser\u00eda hu\u00e9rfana si hubiera llevado a uno de esos centros de salud mental a su padre suicida, en vez de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "11634452", "edit_history_tweet_ids": ["1184498074334519296"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9334, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184470253587156992"}], "created_at": "2019-10-16T15:55:22.000Z", "lang": "es", "id": "1184498074334519296"}, {"text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076315553202098176", "edit_history_tweet_ids": ["1184498032357838849"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "created_at": "2019-10-16T15:55:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1184498032357838849"}, {"text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1976283002", "edit_history_tweet_ids": ["1184498029686071296"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "created_at": "2019-10-16T15:55:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1184498029686071296"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043190102195879937", "edit_history_tweet_ids": ["1184498008601305089"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-16T15:55:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1184498008601305089"}, {"text": "RT @peakyspider: UM TRATO E UM GUARDI\u00c3O: \n\nDepois de ter salvado os filhos, Hugh retorna a casa e encontra o corpo de Olivia que se matou c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031675804231651330", "edit_history_tweet_ids": ["1184497981824876545"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.6502, "type": "Person", "normalized_text": "Hugh"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.5863, "type": "Person", "normalized_text": "Olivia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "peakyspider", "id": "703250484421853184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184297573689036800"}], "created_at": "2019-10-16T15:55:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1184497981824876545"}, {"text": "hola alguien me suicida xfa?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1329998995", "edit_history_tweet_ids": ["1184497956503859200"], "created_at": "2019-10-16T15:54:54.000Z", "lang": "es", "id": "1184497956503859200"}, {"text": "Ser chamado de misto nunca matou nem envergonhou ningu\u00e9m aqui no nordeste, tem quem se orgulhe de ser misto (e sem problema nenhum, que se diga)\n\nMAS EU TENHO CERTEZA que ser nordestino no sul/sudeste nunca foi motivo de preconceito ou humilha\u00e7\u00e3o de ningu\u00e9m n\u00e9?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "784970501735194624", "edit_history_tweet_ids": ["1184497920630050818"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9156, "type": "Place", "normalized_text": "nordeste"}, {"start": 189, "end": 191, "probability": 0.5777, "type": "Place", "normalized_text": "sul"}, {"start": 193, "end": 199, "probability": 0.5093, "type": "Place", "normalized_text": "sudeste"}]}, "created_at": "2019-10-16T15:54:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1184497920630050818"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1579148353", "edit_history_tweet_ids": ["1184497815973552130"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-16T15:54:20.000Z", "lang": "es", "id": "1184497815973552130"}, {"text": "Que fita me liga mente suicida cola aqui em casa a gente fode adoidado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "406989352", "edit_history_tweet_ids": ["1184497811695509504"], "created_at": "2019-10-16T15:54:19.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "id": "1184497811695509504"}, {"text": "RT @GestiondelMiedo: \ud83d\udcf0 ENTREVISTA \ud83d\udcf0\n\nSer TEDAX no me priva del miedo. Tengo miedo a no volver a casa, a fallar, a no ser capaz. A morir. Po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2375713537", "edit_history_tweet_ids": ["1184497782767443970"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.4267, "type": "Person", "normalized_text": "TEDAX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GestiondelMiedo", "id": "1543078039"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184407474306256896"}], "created_at": "2019-10-16T15:54:12.000Z", "lang": "es", "id": "1184497782767443970"}, {"text": "al\u00e9m de milagre anti-suic\u00edda \u00e9 cantora ainda KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "969703505526185985", "edit_history_tweet_ids": ["1184497659366772736"], "created_at": "2019-10-16T15:53:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1184497659366772736"}, {"text": "@Iouistkissy Se suicida con eliajah (?) para salvar a hope", "in_reply_to_user_id": "956319390152232961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1522666872", "edit_history_tweet_ids": ["1184497569063415814"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6147, "type": "Person", "normalized_text": "eliajah"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.5967, "type": "Person", "normalized_text": "hope"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Iouistkissy", "id": "956319390152232961"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184496309153206274"}], "created_at": "2019-10-16T15:53:22.000Z", "lang": "es", "id": "1184497569063415814"}, {"text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788206568705761280", "edit_history_tweet_ids": ["1184497420325019648"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "created_at": "2019-10-16T15:52:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1184497420325019648"}, {"text": "@ZioKlint @Musso___ @Dadone74 @theBsaint @natolibero68 @guidacciowww @valy_s @laetranger @bx1ale_cia @ilconterosso1 @Giadaforevah @Marcell77640487 @Yi_Benevolence @AieieBrazov3 @cris_cersei @12qbert @MarciaReale @VittorioBanti @ilfoglio_it @claudiocerasa @antonio_bordin @CesareSacchetti @IlariaBifarini @MinutemanItaly @matteosalvinimi @AlbertoBagnai @ladyonorato Eh certo come no.  Salvini si suicida e torna ad essere il partitino del 3 per cento della Lega di  Bossi.", "in_reply_to_user_id": "763146166620057600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170289953407995905", "edit_history_tweet_ids": ["1184497412037054464"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ZioKlint", "id": "763146166620057600"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "Musso___", "id": "901003845005971457"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "Dadone74", "id": "1850820750"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "theBsaint", "id": "1556086555"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "natolibero68", "id": "779236559908442112"}, {"start": 69, "end": 76, "username": "valy_s", "id": "475234937"}, {"start": 77, "end": 88, "username": "laetranger", "id": "929318281529511936"}, {"start": 89, "end": 100, "username": "bx1ale_cia", "id": "740875018616328192"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "ilconterosso1", "id": "828306291756060674"}, {"start": 116, "end": 129, "username": "Giadaforevah", "id": "2786299669"}, {"start": 130, "end": 146, "username": "Marcell77640487", "id": "958859016700071936"}, {"start": 147, "end": 162, "username": "Yi_Benevolence", "id": "585968039"}, {"start": 163, "end": 176, "username": "AieieBrazov3", "id": "1047918328747048968"}, {"start": 177, "end": 189, "username": "cris_cersei", "id": "2753154182"}, {"start": 190, "end": 198, "username": "12qbert", "id": "118978778"}, {"start": 212, "end": 226, "username": "VittorioBanti", "id": "1400701532"}, {"start": 227, "end": 239, "username": "ilfoglio_it", "id": "49954018"}, {"start": 240, "end": 254, "username": "claudiocerasa", "id": "29045944"}, {"start": 255, "end": 270, "username": "antonio_bordin", "id": "438849246"}, {"start": 271, "end": 287, "username": "CesareSacchetti", "id": "1365423529"}, {"start": 288, "end": 303, "username": "IlariaBifarini", "id": "725949864"}, {"start": 304, "end": 319, "username": "MinutemanItaly", "id": "2338484714"}, {"start": 320, "end": 336, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 337, "end": 351, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}, {"start": 352, "end": 364, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184496908712189954"}], "created_at": "2019-10-16T15:52:44.000Z", "lang": "it", "id": "1184497412037054464"}, {"text": "RT @ArfonPacheco: Ya en @bloguers_net\nVoten (s\u00f3lo si les gusta) :\n\n'Arde' Cap\u00edtulo 7: 'Lo peor que puede pensar un suicida a dos metros de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1896183595", "edit_history_tweet_ids": ["1184497383796891659"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.849, "type": "Other", "normalized_text": "Arde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ArfonPacheco", "id": "358967559"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "bloguers_net", "id": "1565153503"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184393375224684544"}], "created_at": "2019-10-16T15:52:37.000Z", "lang": "es", "id": "1184497383796891659"}, {"text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314897315", "edit_history_tweet_ids": ["1184497288426741760"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "created_at": "2019-10-16T15:52:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1184497288426741760"}, {"text": "RT @GataFranca: Ataque al pentagono el 11 de septiembre: \nLas c\u00e1maras estaban da\u00f1adas.\n\nDiana, la princesa de Gales muere en accidente auto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009914246786945025", "edit_history_tweet_ids": ["1184497282483412993"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.7634, "type": "Person", "normalized_text": "Diana"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.3908, "type": "Place", "normalized_text": "Gales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GataFranca", "id": "1429380444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455996485357569"}], "created_at": "2019-10-16T15:52:13.000Z", "lang": "es", "id": "1184497282483412993"}, {"text": "@Dcevampiro Se suicida! Antes d ir preso.", "in_reply_to_user_id": "105228711", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "304068224", "edit_history_tweet_ids": ["1184497179412619264"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Dcevampiro", "id": "105228711"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184494185153519616"}], "created_at": "2019-10-16T15:51:49.000Z", "lang": "es", "id": "1184497179412619264"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181991817551761410", "edit_history_tweet_ids": ["1184497175230844928"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-16T15:51:48.000Z", "lang": "es", "id": "1184497175230844928"}, {"text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2397844453", "edit_history_tweet_ids": ["1184497173930631168"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "created_at": "2019-10-16T15:51:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1184497173930631168"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 280, "end": 294, "tag": "TimeForAction"}], "urls": [{"start": 295, "end": 318, "url": "https://t.co/YYg693mmL9", "expanded_url": "https://twitter.com/EHBilduEP/status/1184497050295177217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YYg693mmL9", "media_key": "3_1184497044431523840"}, {"start": 295, "end": 318, "url": "https://t.co/YYg693mmL9", "expanded_url": "https://twitter.com/EHBilduEP/status/1184497050295177217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YYg693mmL9", "media_key": "3_1184497044469231616"}], "annotations": [{"start": 281, "end": 293, "probability": 0.768, "type": "Other", "normalized_text": "TimeForAction"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "otero_mikel", "id": "2149356916"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "ehbildu", "id": "601887686"}, {"start": 22, "end": 29, "username": "guengl", "id": "1347191880413544448"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "otero_mikel", "id": "2149356916"}]}, "text": "@otero_mikel @ehbildu @GUENGL \ud83d\udde3\ufe0f @otero_mikel: \u00abTenemos que detener \u274c una deriva suicida del sistema en lo clim\u00e1tico, mientras construimos localmente y mano a mano con la sociedad, alternativas \u2705 que no se basen en esquilmar las bases materiales naturales sobre las que vivimos\u00bb. #TimeForAction https://t.co/YYg693mmL9", "in_reply_to_user_id": "4814645675", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "4814645675", "edit_history_tweet_ids": ["1184497050295177217"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184472892051996672"}], "created_at": "2019-10-16T15:51:18.000Z", "lang": "es", "id": "1184497050295177217"}, {"text": "@tv_monica se\u00f1ora M\u00f3nica a punto de reclamar porque la gente se suicida en hora punta", "in_reply_to_user_id": "38002872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313109496", "edit_history_tweet_ids": ["1184497047908618241"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.623, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00f3nica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "tv_monica", "id": "38002872"}]}, "created_at": "2019-10-16T15:51:17.000Z", "lang": "es", "id": "1184497047908618241"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006650870703054850", "edit_history_tweet_ids": ["1184497016048672772"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-16T15:51:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1184497016048672772"}, {"text": "eu SEMPRE disse que se caprichete precisar escolher um lado, v\u00e3o sempre defender o macho, tudo piroqueira incubada!!! se a hari tinha alguma chance de ser campe\u00e3 o pr\u00f3prio fandom matou dando apoio pro lucas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "935425311801532416", "edit_history_tweet_ids": ["1184496979973496833"], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.7624, "type": "Person", "normalized_text": "hari"}, {"start": 201, "end": 205, "probability": 0.9012, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}]}, "created_at": "2019-10-16T15:51:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1184496979973496833"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 226, "tweet_count": 115227, "listed_count": 2}, "username": "jgon_dwg", "location": "Matheu 130", "name": "Snepp", "id": "370813766"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 220, "tweet_count": 7230, "listed_count": 1}, "username": "Roloalc", "location": "Lima-Peru", "name": "Rolando alcedo", "id": "1023515755"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 726796, "following_count": 378, "tweet_count": 384154, "listed_count": 960}, "username": "peru21noticias", "name": "Diario Per\u00fa21", "id": "832686254873468929"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 196, "tweet_count": 84, "listed_count": 0}, "username": "Caroolewis", "name": "Carolina\ud83d\udc98", "id": "4850868940"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113415, "following_count": 611, "tweet_count": 64758, "listed_count": 54}, "username": "MartuPerez_", "name": "TITA", "id": "397638670"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 498, "tweet_count": 9845, "listed_count": 0}, "username": "Kendall_Manuell", "location": "Republic of Mozambique", "name": "zuckerito", "id": "1059130683090784256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37438, "following_count": 4971, "tweet_count": 6976, "listed_count": 20}, "username": "tolas_kado", "name": "\u2206Schneider\u2206", "id": "3154447951"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 120, "tweet_count": 22714, "listed_count": 0}, "username": "criisThayane", "location": "Barra do Pira\u00ed, Brasil", "name": "T\u157c\u15e9Y\u15e9\u144eE", "id": "960994118079049728"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 862, "tweet_count": 8739, "listed_count": 5}, "username": "BarilariAlberto", "location": "Ciudad de Buenos Aires", "name": "Alberto Barilari", "id": "915320069974036482"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2111, "following_count": 602, "tweet_count": 47242, "listed_count": 8}, "username": "CASLA1995", "location": "Don Bosco", "name": "Daniel de Don Bosco", "id": "188886034"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 1170, "tweet_count": 28991, "listed_count": 0}, "username": "petpet___", "location": "Serra", "name": "Pet", "id": "1011356264922796032"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 223, "tweet_count": 146, "listed_count": 0}, "username": "belitarosental", "location": "Brasil - Rio de Janeiro", "name": "belita rosental", "id": "88087451"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 777, "tweet_count": 14696, "listed_count": 0}, "username": "zgz70", "name": "Zgz70", "id": "368968175"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 1404, "tweet_count": 22834, "listed_count": 0}, "username": "Caiin5M", "location": "RJ, Brasil", "name": "Caio \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "id": "821334452039282690"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 1018, "tweet_count": 182284, "listed_count": 20}, "username": "P_Azuzu", "name": "Beatriz Paz(uzu)", "id": "88216568"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 1263, "tweet_count": 96054, "listed_count": 24}, "username": "JPeedr", "location": "Olinda, Brasil", "name": "joao pedro from paramore", "id": "160579745"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 146, "tweet_count": 30969, "listed_count": 11}, "username": "PMaratonando", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Maratonando News \ud83c\udf83\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1114024644154097664"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5036, "following_count": 218, "tweet_count": 28339, "listed_count": 2}, "username": "nn_marinho", "location": "Minas Gerais", "name": "gringa", "id": "1040952598663180288"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 749, "tweet_count": 1921, "listed_count": 0}, "username": "Calygo", "location": "Lima- Per\u00fa", "name": "Carlos", "id": "127852950"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13393, "following_count": 4692, "tweet_count": 69859, "listed_count": 42}, "username": "yturbe_", "location": "Lima, Peru", "name": "Ricardo Yturbe", "id": "54095033"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2711, "following_count": 4966, "tweet_count": 94009, "listed_count": 15}, "username": "DiarioDomincano", "location": "Distrito Nocional", "name": "Diario Dominicano", "id": "601466843"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 444, "tweet_count": 8558, "listed_count": 1}, "username": "orianapavone", "name": "Oriana", "id": "1292728951"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 92, "tweet_count": 14041, "listed_count": 0}, "username": "Lu29Moon", "location": "Em casa ", "name": "Luana.Rodrigues\u2763\ufe0f", "id": "736721361779953664"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 496, "tweet_count": 38090, "listed_count": 0}, "username": "jaopedroligabo", "location": "Na sua", "name": "ligabo do sus", "id": "862123763751677952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 111, "tweet_count": 4169, "listed_count": 0}, "username": "Ampiscarpinelli", "name": "Ampiiiscarpinelli", "id": "1117419040161579009"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51465, "following_count": 410, "tweet_count": 23585, "listed_count": 16}, "username": "borissaw", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Boris", "id": "206234371"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53434, "following_count": 905, "tweet_count": 317340, "listed_count": 205}, "username": "HoyMismoTSI", "location": "Honduras", "name": "Noticieros Hoy Mismo", "id": "899430649022566400"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 1257, "tweet_count": 7835, "listed_count": 1}, "username": "soylajaviporsia", "name": "Javi \ud83c\udf55", "id": "845020852622110721"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2734, "following_count": 2303, "tweet_count": 56272, "listed_count": 12}, "username": "elpanchomendez", "location": "Temuco, La Araucan\u00eda.", "name": "Pancho M\u00e9ndez Cisterna", "id": "119170635"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 269, "tweet_count": 614, "listed_count": 0}, "username": "EmmanuelmenaC", "name": "Emmanuel Mena", "id": "3280956517"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 535, "tweet_count": 44370, "listed_count": 6}, "username": "tenito_", "location": "San Jose, Costa Rica", "name": "Stefano \u2079\u2079\u2079", "id": "1375834507"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 1375, "tweet_count": 12335, "listed_count": 0}, "username": "pacog33", "name": "FRANCISCO ANTONIO", "id": "1111988496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 928, "tweet_count": 760, "listed_count": 0}, "username": "sandrik24", "location": "Lima", "name": "Sandro Andrade", "id": "140985142"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 226, "tweet_count": 7582, "listed_count": 16}, "username": "ivomej", "name": "ibm", "id": "25538825"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1174503, "following_count": 1728, "tweet_count": 31575, "listed_count": 1441}, "username": "stanzaselvaggia", "location": "Milan", "name": "Selvaggia Lucarelli", "id": "416476798"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2082, "following_count": 2778, "tweet_count": 106483, "listed_count": 4}, "username": "Pizzamanruben", "location": "Villa Carlos Paz, Argentina", "name": "Comodoro \ud83c\udf55PizzaM\ud83c\udd70\ufe0fn\ud83c\udf55 Rub\u00e9n", "id": "256986618"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 367, "tweet_count": 18158, "listed_count": 7}, "username": "MoisesDmguez", "location": "San Crist\u00f3bal de la Laguna, Islas Canarias", "name": "Mois\u00e9s Dom\u00ednguez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "223086556"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4416575, "following_count": 1402, "tweet_count": 390214, "listed_count": 32268}, "username": "elmundoes", "location": "Espa\u00f1a", "name": "EL MUNDO", "id": "14436030"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 615, "tweet_count": 67046, "listed_count": 3}, "username": "carolinecarrico", "name": "Carolinda 13 \u2764\ufe0f\ud83e\udd91", "id": "61327397"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3102, "following_count": 1497, "tweet_count": 64643, "listed_count": 15}, "username": "keanumcavoy", "location": "in memory of opie", "name": "\ud835\udd8f\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd86", "id": "1611524790"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 907, "tweet_count": 23279, "listed_count": 0}, "username": "jjoeytribb", "location": "the loving one.", "name": "h \u2665\ufe0e 5SOS5", "id": "893437961601265665"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 252943, "following_count": 799, "tweet_count": 144450, "listed_count": 254}, "username": "thiegonovais", "name": "Thiego Novais", "id": "15581072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 206, "tweet_count": 21864, "listed_count": 0}, "username": "Juhferrr", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "julia fernanda", "id": "987863336493645825"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 246, "tweet_count": 39294, "listed_count": 0}, "username": "antxarce", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Annto\ud83d\udc9a", "id": "834802080627957760"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 39, "tweet_count": 5232, "listed_count": 0}, "username": "CalvetAngels", "name": "Angels Calvet", "id": "2291938426"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 973, "tweet_count": 4701, "listed_count": 40}, "username": "BaberkhanSahel", "location": "Kabul", "name": "Baber Khan Sahel", "id": "2507264383"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 112, "tweet_count": 14465, "listed_count": 0}, "username": "uqbar80", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "uqbar", "id": "2926149286"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4316, "following_count": 1438, "tweet_count": 55786, "listed_count": 80}, "username": "invazor", "location": "Lima, Peru", "name": "Carlos Wertheman", "id": "10400972"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 980, "tweet_count": 63170, "listed_count": 5}, "username": "prfctbcrra", "location": "yelyah ", "name": "santi", "id": "924077181734662146"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2762, "following_count": 319, "tweet_count": 32928, "listed_count": 11}, "username": "WidowSantiago", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "Santiago Widow", "id": "1004473078703935488"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 1195, "tweet_count": 22785, "listed_count": 1}, "username": "Miya_157", "location": "Teres\u00f3polis, Brasil", "name": "Miya \ud83d\ude36\u200d\ud83c\udf2b\ufe0f", "id": "4341378555"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 829, "tweet_count": 48979, "listed_count": 2}, "username": "_agustinagallo", "name": "\ud83d\udc69\ud83c\udffd", "id": "714988848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 524, "tweet_count": 23093, "listed_count": 0}, "username": "yasmila127", "name": "Katerina.", "id": "4846619381"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 709, "tweet_count": 8544, "listed_count": 6}, "username": "roseessoul", "location": "somewhere", "name": "roseessoul", "id": "736936080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 166, "tweet_count": 42143, "listed_count": 0}, "username": "JBalbinArias", "name": "Jorge Luis Balbin A.", "id": "2817356142"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23368, "following_count": 25658, "tweet_count": 113166, "listed_count": 47}, "username": "LordJimjr", "location": "Lima", "name": "Ernesto Alvarez", "id": "1884276475"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 245, "tweet_count": 7953, "listed_count": 0}, "username": "artemiszore", "name": "zoremisA de artemisa", "id": "1011048350039396354"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 980, "tweet_count": 2846, "listed_count": 0}, "username": "soy_49", "location": "Belen", "name": "Pato Garay", "id": "957685702195646464"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "username": "KarlaCalle", "name": "Karla Calle", "id": "97840455"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 963, "tweet_count": 11429, "listed_count": 0}, "username": "GJ_Medina", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Guillermo  Medina", "id": "288573657"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 52, "tweet_count": 21076, "listed_count": 0}, "username": "anbalram", "location": " Dubai criollo", "name": "\u00bf\ud835\udc10\ud835\udc2e\ud835\udc28 \ud835\udc2f\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc2c? \ud83c\udf0e", "id": "848230145068552193"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31866, "following_count": 35637, "tweet_count": 62012, "listed_count": 50}, "username": "RLopezAcuna", "location": "Pitrufqu\u00e9n - Chile", "name": "\u2600 Rodrigo L\u00f3pez A. \u2600", "id": "590241217"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2461, "following_count": 3483, "tweet_count": 53971, "listed_count": 1}, "username": "SFL6913", "location": "Calhau, S\u00e3o Lu\u00eds", "name": "Simone", "id": "938050552121917441"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34969, "following_count": 24765, "tweet_count": 155296, "listed_count": 72}, "username": "liviololiveira", "location": "Porto Alegre/Brazil  ", "name": "L\u00edvio Oliveira", "id": "324553433"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 745, "tweet_count": 15239, "listed_count": 0}, "username": "t_vitoria04", "location": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf3", "name": "Vi$", "id": "1180643632916959232"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2306, "following_count": 0, "tweet_count": 990, "listed_count": 1}, "username": "mvvaladaress", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud835\ude48\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude58\ud835\ude6a\ud835\ude68 \ud835\ude6b\ud835\ude5e\ud835\ude63\ud835\ude5e\ud835\ude58\ud835\ude5e\ud835\ude6a", "id": "1169244774592843777"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 168, "tweet_count": 3583, "listed_count": 0}, "username": "SoaresGabiiis", "location": "Norton Disney, England", "name": "Gabi.", "id": "1079439558369075200"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 200, "tweet_count": 11040, "listed_count": 0}, "username": "RominitaAlvz", "name": "\ud835\udce1\ud835\udcf8\ud835\udcf6\ud835\udcf2\ud83e\udd0d", "id": "912485159731175430"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 721, "tweet_count": 46020, "listed_count": 20}, "username": "zjavaddy", "name": "stassie", "id": "4345394494"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 951, "tweet_count": 12264, "listed_count": 0}, "username": "lexxsat1203", "name": "Alexander", "id": "805876043504648192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 728, "tweet_count": 41243, "listed_count": 2}, "username": "emarmitt_", "location": "Kaua \ud83e\udd0d", "name": "hello kitty", "id": "1108694539030663168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 184, "tweet_count": 1585, "listed_count": 0}, "username": "amandit60233479", "location": "hmm", "name": "?", "id": "1158447619074592771"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 186, "tweet_count": 4607, "listed_count": 0}, "username": "__lucasST", "location": "La Plata, Argentina", "name": "sek", "id": "958726661276684288"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 1306, "tweet_count": 80923, "listed_count": 45}, "username": "jacques_jj6592", "location": "Moncalieri, Piemonte", "name": "Jacques #siamotuttiegonu", "id": "759717599328411648"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 169796, "following_count": 50, "tweet_count": 28870, "listed_count": 364}, "username": "rubio_chef", "name": "Rubio", "id": "1269037446"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 1227, "tweet_count": 244138, "listed_count": 57}, "username": "cillycosta", "location": "Recife", "name": "Cilly Costa", "id": "72660071"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 728, "tweet_count": 391, "listed_count": 0}, "username": "caliguila", "name": "Pacifico", "id": "63599579"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 452379, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "username": "esquinabaja", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "id": "19729967"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3738, "following_count": 1958, "tweet_count": 54506, "listed_count": 0}, "username": "DboraIngrid7", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "D\u00e9bora Ingrid", "id": "921867847462281217"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3363, "following_count": 4387, "tweet_count": 40006, "listed_count": 7}, "username": "DiegoMedinae", "location": "Patagonia - Chile", "name": "Crespo del sure", "id": "120290688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8353, "following_count": 6647, "tweet_count": 72537, "listed_count": 71}, "username": "en3rgyydr1nk", "location": "ed twt", "name": "gaby \ud83d\udc95", "id": "1099688708440293376"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 1196, "tweet_count": 20153, "listed_count": 0}, "username": "tuitarthur", "location": "sonserina \u25b3\u20d2\u20d8 ", "name": "main lux #13", "id": "3114235396"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 303, "tweet_count": 21006, "listed_count": 0}, "username": "Meganjofre1", "name": "/me\u0259r\u026a\u0259n/", "id": "1165651766299545600"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2825, "following_count": 4106, "tweet_count": 137400, "listed_count": 0}, "username": "pichonacont", "name": "pichona", "id": "960175861629636608"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1933, "tweet_count": 4004, "listed_count": 0}, "username": "VaDelCas", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Valeria DC", "id": "164763964"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 210, "tweet_count": 9767, "listed_count": 0}, "username": "MAURICEVALERIA1", "location": "PERU", "name": "MAURICE VALERIANO", "id": "1099538612"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4101, "following_count": 459, "tweet_count": 34296, "listed_count": 111}, "username": "RicardoMarapi", "location": "En Lima o viajando por el Per\u00fa", "name": "Ricardo Marapi", "id": "45504943"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 157, "tweet_count": 36756, "listed_count": 0}, "username": "Revoltadoo33", "location": "Cajati, Brasil", "name": "jogadorda10\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1108845073977016320"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 241, "tweet_count": 13786, "listed_count": 0}, "username": "lucazbeat", "location": "brazil", "name": "lucazbeat", "id": "886762695286038528"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 440, "tweet_count": 8193, "listed_count": 0}, "username": "AkiraMikael_", "location": "south korea ", "name": "RadioDust", "id": "1067396019212693504"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 661, "tweet_count": 122054, "listed_count": 5}, "username": "coffeecakeroll", "location": "conta de desenho:", "name": "palm \u2741 | \u283c\u2803\u2813", "id": "2205370513"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3636, "following_count": 2722, "tweet_count": 84891, "listed_count": 19}, "username": "eikarineviana", "location": "Intento pendiente... ", "name": "Karine \ud83c\udff9", "id": "826525790762303489"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 90, "tweet_count": 1074, "listed_count": 0}, "username": "1Anjo_suicida", "location": "Brasil", "name": "1Anjo_suicida", "id": "2915853365"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 36, "tweet_count": 9129, "listed_count": 0}, "username": "_tobixd", "location": "Rosario, Argentina", "name": "T", "id": "4518919960"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 691, "tweet_count": 20797, "listed_count": 0}, "username": "thaayr0__", "location": "Bras\u00edlia ", "name": "Thaynara", "id": "1011414433309052933"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 2857, "tweet_count": 28460, "listed_count": 4}, "username": "willswiftie", "name": "Mia goth", "id": "1135007706576773125"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 181, "tweet_count": 17191, "listed_count": 2}, "username": "Bela_araujo164", "name": "\ud83c\udf19", "id": "790272530"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 475, "tweet_count": 49418, "listed_count": 3}, "username": "karlinhab_", "location": "Manaus, Brasil", "name": "tua gata", "id": "2873440687"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79064, "following_count": 4136, "tweet_count": 38893, "listed_count": 117}, "username": "_ElRadiador", "location": "Lima", "name": "El Radiador", "id": "2727806329"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 35, "tweet_count": 13, "listed_count": 0}, "username": "Matheus90394194", "name": "Matheus", "id": "1182393493060276225"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510406, "following_count": 1252, "tweet_count": 26755, "listed_count": 477}, "username": "moreiraviw", "location": "ES", "name": "se a terra \u00e9 plana como explica o c\u00e9u reto ?", "id": "964709709566611457"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 37, "tweet_count": 911, "listed_count": 0}, "username": "CrimsonEpiitaph", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Cristian Segovia", "id": "1076388711120715777"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133616, "following_count": 489, "tweet_count": 4736, "listed_count": 25}, "username": "eubifao", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Bif\u00e3o \ud83e\udd69", "id": "1115623043601055744"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9407, "following_count": 161, "tweet_count": 23049, "listed_count": 70}, "username": "Espacio_DC", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "\u00c1lex - Espacio DC", "id": "1216459723"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 735471, "following_count": 2925, "tweet_count": 260569, "listed_count": 5175}, "username": "JustJared", "location": "New York City", "name": "JustJared.com", "id": "19538986"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 92, "tweet_count": 86, "listed_count": 0}, "username": "DanielB74140201", "name": "Daniel Basilio", "id": "1159091130232901632"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 441678, "following_count": 1105, "tweet_count": 153739, "listed_count": 2373}, "username": "fernandeznorona", "location": "M\u00e9xico D.F.", "name": "Fern\u00e1ndez Noro\u00f1a", "id": "43115590"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 301, "tweet_count": 927, "listed_count": 0}, "username": "roberta_mpda", "location": "Maric\u00e1, Brasil", "name": "Malfitano", "id": "1073571824297000960"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 77, "tweet_count": 191, "listed_count": 0}, "username": "JoseE_NarvaezC", "location": "Reynosa", "name": "Enrique", "id": "731327991553228800"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19620, "following_count": 13885, "tweet_count": 48202, "listed_count": 19}, "username": "pactolinu", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Pactolinu Lava Jato mil\u00edcia tucana de terno \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "1723689505"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 3171, "tweet_count": 29432, "listed_count": 9}, "username": "AaronBlackSerie", "location": "Lima Per\u00fa", "name": "Charlie\u2122 \ud83d\udc09", "id": "387233473"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18246, "following_count": 3307, "tweet_count": 65648, "listed_count": 43}, "username": "Renzoiban", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "Renzo Ib\u00e1\u00f1ez", "id": "252040220"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 499, "tweet_count": 10953, "listed_count": 1}, "username": "nathaliecolon53", "name": "nath\u2661", "id": "2966812885"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 416, "tweet_count": 106, "listed_count": 0}, "username": "rosa_vit", "location": "Venezuela Tachira", "name": "Rosa Vitelia Sanchez", "id": "240681439"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10460, "following_count": 137, "tweet_count": 3049, "listed_count": 34}, "username": "HistoriaTachira", "name": "Historia T\u00e1chira", "id": "363385152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 609, "tweet_count": 77830, "listed_count": 3}, "username": "AlespaP", "location": "Lima, NY", "name": "Alberto  Augusto Espinoza Pasache", "id": "2263177300"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 551, "tweet_count": 37219, "listed_count": 3}, "username": "situchidacono", "location": "Pacasmayo, Lima - Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "name": "Sida / Tuco / Chino", "id": "126137149"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3038, "following_count": 2748, "tweet_count": 25512, "listed_count": 16}, "username": "ChescoRs", "location": "Marbella, Puerto Banus", "name": "CHE\u0218\u023b\u00d8.\u00ae", "id": "309613138"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 80, "tweet_count": 6174, "listed_count": 0}, "username": "malu_sens", "location": "Ketterdam ", "name": "fada do dente", "id": "779451873925459968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 715, "tweet_count": 83076, "listed_count": 2}, "username": "GigeMili", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud83d\udc51", "id": "2743238080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 276, "tweet_count": 31592, "listed_count": 0}, "username": "LoliRadrizzi", "name": "\u2113\u03c3\u2113\u03b9\ud83e\udd74", "id": "1074455842982948867"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 248, "tweet_count": 2004, "listed_count": 0}, "username": "lautamunoz__", "name": "\u02e1\u1d43\u1d58\u1d57\u1d43\u02b3\u00ba", "id": "934895772054761472"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 399, "tweet_count": 23279, "listed_count": 2}, "username": "pococalletienen", "location": "Lima, Peru", "name": "pococalletienes\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "1023546641771573249"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "username": "jpereyra1952", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "name": "Jorge Pereyra", "id": "105492444"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3258, "following_count": 1011, "tweet_count": 79629, "listed_count": 2}, "username": "eumillyc", "location": "Flamengo", "name": ".", "id": "1171310472072744961"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 1278, "tweet_count": 8899, "listed_count": 3}, "username": "ZzzzzzL26", "location": "Vdo Tto. -Santa Fe - Argentina", "name": "\u26a0\ufe0f", "id": "3430639103"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 12, "tweet_count": 5868, "listed_count": 0}, "username": "danilotav555", "name": "Danilo", "id": "4252454783"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12561, "following_count": 13312, "tweet_count": 16281, "listed_count": 5}, "username": "juliojuliobra", "location": "Rio de Janeiro.  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "Julio Cesar\ud83d\udc41\ufe0f\u200d\ud83d\udde8\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1083043039772315648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 384, "tweet_count": 3208, "listed_count": 1}, "username": "sail0r__mars", "name": "alones \u2615\ufe0e\ufe0e", "id": "1129488417144942592"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 688, "tweet_count": 359716, "listed_count": 22}, "username": "kalashnikovism", "location": "Chernobyl", "name": "Disgust Maximizer", "id": "90530282"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 1167, "tweet_count": 2389, "listed_count": 0}, "username": "UNIVERSOTV1", "name": "Bruno_02reis.", "id": "1038539787760807936"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7580, "following_count": 393, "tweet_count": 32086, "listed_count": 28}, "username": "herois_da_tv", "name": "Herois da TV", "id": "708882910305247233"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 685, "tweet_count": 40491, "listed_count": 1}, "username": "Gabycamargo1944", "name": "Gaby Camargo", "id": "775727664678244352"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 313, "tweet_count": 33895, "listed_count": 0}, "username": "tamgiordana", "name": "\ud83e\udd61", "id": "3312929194"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 141, "tweet_count": 3136, "listed_count": 0}, "username": "Agusshk_", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "Agust\u00edn", "id": "1138238205558501378"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 57, "tweet_count": 6130, "listed_count": 1}, "username": "flashseung", "location": "x1| seungyoun\ud83e\udd8b", "name": "m", "id": "1131150659204591616"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 1270, "tweet_count": 21222, "listed_count": 1}, "username": "naotocofunk", "location": "Rio Verde, Brasil", "name": "twitch.tv/maddoxtvz", "id": "163143169"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 950, "tweet_count": 24983, "listed_count": 0}, "username": "_gabrielbianchi", "location": "043", "name": "bel\u00e9u \ud83e\uddf8", "id": "1092902213083717632"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 561, "tweet_count": 38477, "listed_count": 1}, "username": "FerFerrari_", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "\u0950", "id": "112194935"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 1166, "tweet_count": 21739, "listed_count": 2}, "username": "matiasLp459", "name": "MatiLP", "id": "2262328448"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 1424, "tweet_count": 19781, "listed_count": 1}, "username": "LuciMSR", "name": "Luci\ud83d\udc9c", "id": "138808530"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 1498, "tweet_count": 138648, "listed_count": 0}, "username": "Anyta21212101", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "name": "Hanaryta\ud83d\ude91\ud83d\ude9c\ud83d\udc1d", "id": "853611663047708672"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16436, "following_count": 18072, "tweet_count": 354053, "listed_count": 3}, "username": "AlfSSMartins", "location": "Bel\u00e9m do Par\u00e1, Brasil", "name": "Alfredo S S Martins \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "192246067"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1273, "tweet_count": 42160, "listed_count": 13}, "username": "365janeswf", "name": "365JANE \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "868811998783516672"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 443, "tweet_count": 14279, "listed_count": 0}, "username": "enzocalima", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "name": "enzo lima #levimataomacaco", "id": "950514511521435649"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 928, "tweet_count": 16335, "listed_count": 9}, "username": "Lolialiole", "location": "Espanha", "name": "Loli", "id": "708788637564018690"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8619, "following_count": 1383, "tweet_count": 71687, "listed_count": 74}, "username": "ArfonPacheco", "location": "Instagram: @arfonking ", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcfb\ud835\udcef\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udcf4\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf0 \uea00", "id": "358967559"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 301, "tweet_count": 4270, "listed_count": 0}, "username": "AlejandroPic_", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "name": "Alejandro", "id": "1002017486609551360"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 505, "tweet_count": 44905, "listed_count": 2}, "username": "_toonmi", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "name": "Mi\u00f1ito", "id": "484231999"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 1256, "tweet_count": 7542, "listed_count": 0}, "username": "conhecergente", "location": "S\u00e3o Vicente, Cellula Mater", "name": "Helenah_helena130888 \u2696\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udea8\ud83d\ude93", "id": "1028643674"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 170, "tweet_count": 19617, "listed_count": 1}, "username": "rafamontie", "location": "pvh city", "name": "rafa maximoff", "id": "2941668909"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 336, "tweet_count": 3645, "listed_count": 0}, "username": "Paixonadex13LDP", "location": "Par\u00e1 de Minas, Brasil", "name": "ROCK\u2077FVR", "id": "1176213420846342155"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 164, "tweet_count": 3251, "listed_count": 1}, "username": "_impetigo", "location": "Nueva Guatemala de la Asunci\u00f3n", "name": "Emmanuel", "id": "585913079"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18052, "following_count": 611, "tweet_count": 104833, "listed_count": 36}, "username": "Fanysitaa", "location": "maldad feminista", "name": "epifan\u00eda", "id": "295877717"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 733, "tweet_count": 11823, "listed_count": 2}, "username": "achirinos06", "name": "Alejandro Chirinos G", "id": "2745489239"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3534, "following_count": 4739, "tweet_count": 87786, "listed_count": 0}, "username": "alvaro1773", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "name": "Maioria_Silenciosa", "id": "858440748"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 593, "tweet_count": 62490, "listed_count": 22}, "username": "ladylestrange", "location": "Halloweentown", "name": "Ally", "id": "41258541"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 1680, "tweet_count": 31008, "listed_count": 1}, "username": "estrela_marte12", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Bel do Vigor", "id": "256174166"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 298, "tweet_count": 7125, "listed_count": 0}, "username": "camilacasstro_", "location": "JamesCraik, C\u00f3rdoba", "name": "Camila", "id": "990535802802331648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 611, "tweet_count": 59779, "listed_count": 1}, "username": "Bricofre", "location": "Rosario, Argentina", "name": "B\u044f\u03b9\u03b1\u0438\u0438\u03b1 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "377713035"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 73, "tweet_count": 5179, "listed_count": 0}, "username": "unluckylushi", "name": "Wintersweet", "id": "1141044534018748416"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8029, "following_count": 5393, "tweet_count": 37783, "listed_count": 17}, "username": "eduardoenred", "location": "Trujillo - Peru", "name": "Eduardo Negr\u00f3n", "id": "44463079"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 1873, "tweet_count": 7345, "listed_count": 1}, "username": "linda_freire", "location": "Quito, Ecuador", "name": "lyn", "id": "602321636"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94749, "following_count": 10960, "tweet_count": 46914, "listed_count": 497}, "username": "AlbertoAcostaE", "location": "Ecuador", "name": "Alberto Acosta", "id": "247290681"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 944, "tweet_count": 30399, "listed_count": 1}, "username": "milenoura", "location": "Goi\u00e2nia", "name": "Lula L\u00e1 \u2b50\ufe0f", "id": "870338453342498818"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1698, "following_count": 767, "tweet_count": 38014, "listed_count": 0}, "username": "ntj_kl", "location": "Frade, Angra dos Reis \ud83c\udf34", "name": "\ud835\udcda\ud835\udcea\ud835\udd02\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcf2", "id": "856947237611601924"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 390, "tweet_count": 24941, "listed_count": 2}, "username": "Semiasas", "location": "Lima, Peru con 99% de humedad\u2601", "name": "\u0442\u03b1\u0454\u2113 \u0432\u0454\u03b7\u03b1\u03bd\u0454\u03b7\u0442\u0454", "id": "1465219008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15830, "following_count": 804, "tweet_count": 118998, "listed_count": 133}, "username": "paolamiglio", "location": "Lima", "name": "Paola Miglio", "id": "57969832"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 596, "tweet_count": 27883, "listed_count": 0}, "username": "crf__Monteiro", "location": "021", "name": "naclara\u26d3\ufe0f", "id": "1143542548524408833"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 213, "tweet_count": 1142, "listed_count": 0}, "username": "JulieSpectrum", "name": "Julie Spectrum", "id": "1097865584476409858"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 1054, "tweet_count": 29833, "listed_count": 3}, "username": "mindreaux", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "mindreaux", "id": "335310333"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23025, "following_count": 2112, "tweet_count": 6068, "listed_count": 13}, "username": "andershady", "location": "Lima, Peru", "name": "Bugz", "id": "1011309311207919617"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 59, "tweet_count": 527506, "listed_count": 3}, "username": "InfoRUnews", "name": "InfoRUnews", "id": "2380798441"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3960, "following_count": 3550, "tweet_count": 235453, "listed_count": 69}, "username": "maguto63", "name": "Maria", "id": "605191704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 1722, "tweet_count": 17602, "listed_count": 0}, "username": "Giorgio97012966", "name": "Giorgione", "id": "1164256082677706753"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 758, "tweet_count": 29959, "listed_count": 0}, "username": "noverosofi", "name": "sofia", "id": "336803305"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 526, "tweet_count": 2604, "listed_count": 0}, "username": "LucasCunha_10_", "location": "Vila Nova de Gaia, Portugal", "name": "Cunha", "id": "999995701894533120"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1981, "following_count": 298, "tweet_count": 32573, "listed_count": 18}, "username": "jnciels", "name": "ant", "id": "1080374393086373889"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2837, "following_count": 1141, "tweet_count": 53495, "listed_count": 16}, "username": "dreamwithacrown", "location": "bluewishlist side | she/her", "name": "cia: \u2718 hyuka day!", "id": "1095716215551639552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 388, "tweet_count": 17985, "listed_count": 0}, "username": "suckangelx", "name": "palombra", "id": "1108798230895185921"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105109, "following_count": 57, "tweet_count": 7068, "listed_count": 520}, "username": "policiasurpresa", "location": "policiasurpresa@gmail.com", "name": "Pol\u00edcia Surpresa", "id": "164949381"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 562, "tweet_count": 7401, "listed_count": 3}, "username": "Tremasm", "location": "CABA, Argentina", "name": "TREMA Salud Mental y Neurociencias", "id": "3125481622"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47478, "following_count": 5522, "tweet_count": 26574, "listed_count": 572}, "username": "psiquiatriacom", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Psiquiatria.com", "id": "117036494"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4622, "following_count": 110, "tweet_count": 4087, "listed_count": 98}, "username": "teatromercado", "location": "Zaragoza", "name": "Teatro del Mercado", "id": "326630522"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 268, "tweet_count": 278339, "listed_count": 37}, "username": "gustavocarmo2", "location": "Rio de Janeiro e Cabo Frio", "name": "Gustavo do Carmo", "id": "191619430"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 625, "tweet_count": 13355, "listed_count": 0}, "username": "delfiiamarilla", "location": "Goya, Argentina", "name": "Delfina", "id": "3033077673"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 203, "tweet_count": 80306, "listed_count": 1}, "username": "04srep", "location": "18 ", "name": "elEscurridizo 2OOO", "id": "824064728062459905"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 651, "tweet_count": 15870, "listed_count": 0}, "username": "paolxxx", "name": "paolinha", "id": "1119965764675690497"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 699, "tweet_count": 9205, "listed_count": 3}, "username": "IlGigantesso", "name": "Signor Nessuno \u2197\ufe0f", "id": "991776767764586501"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9613, "following_count": 989, "tweet_count": 12032, "listed_count": 46}, "username": "otero_mikel", "name": "Mikel Otero", "id": "2149356916"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 742, "tweet_count": 2616, "listed_count": 18}, "username": "EHBildu_Inter", "location": "Basque Country", "name": "EH Bildu International", "id": "4814645675"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 358, "tweet_count": 46968, "listed_count": 4}, "username": "AyHDestinados", "location": "Chile", "name": "Consuelo \ud83d\udc36\ud83d\udc31\ud83d\udc1d Del 38% #MerecemosLaExtinci\u00f3n", "id": "149660212"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 1343, "tweet_count": 164514, "listed_count": 10}, "username": "cherigattolaura", "location": "Piracicaba, Brasil", "name": "\ud835\ude72\ud835\ude91\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude90\ud835\ude8a\ud835\ude9d\ud835\ude9d\ud835\ude98", "id": "3305727472"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1782, "following_count": 681, "tweet_count": 86590, "listed_count": 10}, "username": "sfLalii", "name": "\ud83d\udd78\ufe0f", "id": "1696430018"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 431, "tweet_count": 12281, "listed_count": 0}, "username": "ArthurDalapicol", "location": "Viana, Brasil", "name": "#lula2022", "id": "1389236898"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 224, "tweet_count": 10685, "listed_count": 7}, "username": "cromossomonerd", "location": "Brasil", "name": "Cromossomo Nerd", "id": "4835328669"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 149, "tweet_count": 31296, "listed_count": 0}, "username": "SbadiglioSempre", "name": "Gianluca", "id": "1152940883769286656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 1335, "tweet_count": 21424, "listed_count": 5}, "username": "kikonio", "location": "Peronia", "name": "kik \u26aa\ufe0f\ud83d\udd34\ud83d\udd34\ud83d\udd34 #EspaldaConEspalda", "id": "106749339"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41078, "following_count": 1024, "tweet_count": 113468, "listed_count": 376}, "username": "TRIBUNAcomar", "location": "Argentina", "name": "TribunaDePeriodistas", "id": "151029171"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 64, "tweet_count": 16816, "listed_count": 0}, "username": "Ferrari_rum", "location": "Pinamar, Canelones", "name": "Agu\ud83c\udf19", "id": "931740796553957377"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1466, "tweet_count": 253048, "listed_count": 3}, "username": "Yeshuahqh", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "JRigo Quispe H", "id": "127718306"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "username": "Salomes32455", "name": "Salome S\u00e1nchez", "id": "870449053787721730"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 725, "tweet_count": 2434, "listed_count": 1}, "username": "ana_mc_almeida", "name": "Ana Almeida \u2735", "id": "3335206137"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 1857, "tweet_count": 32570, "listed_count": 0}, "username": "viickx__", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "t\u00f3rinha", "id": "770125803493416961"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 802, "tweet_count": 55171, "listed_count": 0}, "username": "jow__", "name": "out of context jow\u300c wonder of u \u300d\u2605\u5f61", "id": "1965585126"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 253, "tweet_count": 21192, "listed_count": 2}, "username": "uwuzinggg___", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "kiwi \u1d58\u02b7\u1d58", "id": "1011749989968736257"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 557, "tweet_count": 5830, "listed_count": 0}, "username": "TaniaVCH036", "location": "Lima, Peru", "name": "T.V.", "id": "118208836"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 37, "tweet_count": 23936, "listed_count": 0}, "username": "RUMBAAAA_", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Emanuel \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "875906054709751809"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 469, "tweet_count": 26770, "listed_count": 0}, "username": "AgosM15", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf0\ud835\udcf8\ud835\udcfc", "id": "949072586448699393"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11039, "following_count": 5161, "tweet_count": 253533, "listed_count": 266}, "username": "acciomess", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "\ud83c\udf1bdominic\ud83c\udf1c", "id": "132049315"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57218, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "id": "1076971229515530241"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 310, "tweet_count": 56937, "listed_count": 1}, "username": "bbymwtal", "location": "pentakill, tear of the goddess", "name": "isa\u00a1!", "id": "1149834736287789056"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24838, "following_count": 0, "tweet_count": 16587, "listed_count": 10}, "username": "f0dasevoc", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "dani \ud80c\udd97", "id": "973372604508790784"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 294, "tweet_count": 13303, "listed_count": 0}, "username": "Fedebravo0", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Fede\u26a1\ufe0f", "id": "1085774510006116352"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1771, "tweet_count": 165834, "listed_count": 4}, "username": "Chappanchi", "location": "Peru", "name": "\ud83d\udc9cKananqa kushisqam kayka\ud83d\udc9a", "id": "63480806"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 746, "tweet_count": 18176, "listed_count": 13}, "username": "OB1DJARIN", "location": "177A Bleecker Street", "name": "lena shelby", "id": "962339978616418305"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 16, "tweet_count": 210, "listed_count": 0}, "username": "IdKitsch", "name": "kitsch Id", "id": "1156982459638136833"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 243, "tweet_count": 4008, "listed_count": 4}, "username": "RociRomer0", "location": "Nelson ", "name": "\u2022Roci\u2022", "id": "1978335882"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 208, "tweet_count": 4045, "listed_count": 1}, "username": "javiermuoz68", "location": "Madrid,Espa\u00f1a", "name": "Javier Mu\u00f1oz", "id": "740318942"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 639, "tweet_count": 8453, "listed_count": 0}, "username": "RamosLloren", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "eugeeee\ud83d\ude1d", "id": "4728258377"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 1011, "tweet_count": 13070, "listed_count": 0}, "username": "limaa1903", "location": "Gua\u00edba, Brasil", "name": "Aline \u2b50\ufe0f", "id": "879840132257501185"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 171, "tweet_count": 481, "listed_count": 0}, "username": "Kela39343820", "name": "Kela", "id": "1180234175959506944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 1121, "tweet_count": 51878, "listed_count": 0}, "username": "NeedMilkiesNow", "name": "Alex\ud83e\udd2a", "id": "3982109165"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 921, "tweet_count": 21770, "listed_count": 0}, "username": "JaponesaPreta01", "location": "Rio de Janeiro ", "name": "Japonesa \ud83e\udd4b\ud83c\udf80", "id": "996226541561499649"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 1152, "tweet_count": 45755, "listed_count": 5}, "username": "worldwidewhell", "name": "80 \ud83e\udd1d 13", "id": "204435501"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2092, "following_count": 187, "tweet_count": 248998, "listed_count": 41}, "username": "pietromaaximoff", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Pietro Maximoff", "id": "52835691"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 160555, "following_count": 344, "tweet_count": 49644, "listed_count": 317}, "username": "LegiaoDosHerois", "location": "Sala da Justi\u00e7a, Brasil", "name": "Legi\u00e3o dos Her\u00f3is", "id": "835045170"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 374, "tweet_count": 900, "listed_count": 0}, "username": "vvalegasparotti", "location": "Rafaela, Argentina", "name": "tina", "id": "1060574084206129152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 765, "tweet_count": 1967, "listed_count": 4}, "username": "esther_enfer", "name": "Esther Perez", "id": "976062879379181570"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29613, "following_count": 3770, "tweet_count": 8448, "listed_count": 315}, "username": "Enfermeriatv", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Enfermer\u00eda tv", "id": "212219250"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 660, "tweet_count": 20334, "listed_count": 0}, "username": "vilarinho_marta", "name": "Marta", "id": "813862609808138240"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 223, "tweet_count": 68653, "listed_count": 0}, "username": "ange_dalmonego", "location": "San Juan-Argentina", "name": "anle", "id": "1096936085127598081"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 798, "tweet_count": 23130, "listed_count": 1}, "username": "eduantonio__", "location": "Barra do Corda, Brasil", "name": "Ozymandias \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "id": "1075146515365224449"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 1002, "tweet_count": 30007, "listed_count": 0}, "username": "arlequinacl", "name": "Arlequina \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\udf40\ud83d\udcaa\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc67\u2708\ud83c\udf27", "id": "1690118688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 1, "tweet_count": 655, "listed_count": 6}, "username": "VISSXUAL", "location": "cr. nijyo_hnkn.", "name": "\ud835\udfcf\ud835\udfd2\ud835\udd99\ud835\udd8d \ud835\udd78\ud835\udd94\ud835\udd94\ud835\udd93.", "id": "3171369376"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 343, "tweet_count": 11201, "listed_count": 0}, "username": "Aldiduete", "name": "Tantu", "id": "1079506989103923200"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 210, "tweet_count": 16698, "listed_count": 3}, "username": "Traketeraa", "location": "Argentina, Mendoza", "name": "\u2206\u00a1\u00d7\u2206", "id": "1594656618"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 681, "tweet_count": 9034, "listed_count": 2}, "username": "Agos_SofiTB", "name": "Sofia Sosa", "id": "739105452"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 960, "tweet_count": 28787, "listed_count": 0}, "username": "_laryssasz_", "location": "Brasil", "name": "lay\u2728", "id": "3437372512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6115, "following_count": 148, "tweet_count": 5072, "listed_count": 46}, "username": "ASCOFAPSI", "location": "Colombia", "name": "ASCOFAPSI", "id": "171948653"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 253, "tweet_count": 114367, "listed_count": 7}, "username": "Dosty47", "location": "Kol\u00edn, \u010cesk\u00e1 republika", "name": "Ond\u0159ej Dost\u00e1l", "id": "801118622286487552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 631, "tweet_count": 179665, "listed_count": 0}, "username": "JooPedr94248453", "name": "Jo\u00e3o Pedro", "id": "965680948653240321"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 326, "tweet_count": 74149, "listed_count": 11}, "username": "keeyfloresz", "name": "Keyla Floresz", "id": "302940228"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 13041527, "following_count": 953, "tweet_count": 86707, "listed_count": 3949}, "username": "NetflixLAT", "location": "Am\u00e9rica Latina", "name": "Netflix Latinoam\u00e9rica", "id": "231577324"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 287, "tweet_count": 10308, "listed_count": 0}, "username": "VurssaLucas", "location": "Minas Gerais", "name": "Lucas Venturini \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "941742357015355392"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 14341030, "following_count": 61, "tweet_count": 746818, "listed_count": 19155}, "username": "g1", "location": "Brasil", "name": "g1", "id": "8802752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 94, "tweet_count": 6773, "listed_count": 1}, "username": "ThiagoEyng", "location": "Forquilhinha, Brasil", "name": "Swarley", "id": "3119157400"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 204, "tweet_count": 36590, "listed_count": 0}, "username": "nanjanelmonteir", "location": "Mundo dos Unic\u00f3rnios", "name": ".", "id": "3392612595"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 4973, "tweet_count": 65033, "listed_count": 0}, "username": "slashfangirl", "location": "Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "\ud83e\ude90arianalana\ud83e\ude90", "id": "961264440485318656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 795, "tweet_count": 19017, "listed_count": 0}, "username": "nuno170", "location": "Vila Uni\u00e3o, Zona leste", "name": "Nuno", "id": "940010193596899334"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 4815, "tweet_count": 4650, "listed_count": 0}, "username": "Durvalopes07", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "Durval Lopes", "id": "152648088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 199, "tweet_count": 34821, "listed_count": 0}, "username": "RittaMarrques", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "Your favourite little piece of shit!", "id": "1181942494306672646"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13877, "following_count": 1268, "tweet_count": 141578, "listed_count": 161}, "username": "diego_gon", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "Diego Gonz\u00e1lez \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf0\ud83c\uddee\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "111561268"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19042, "following_count": 571, "tweet_count": 161682, "listed_count": 545}, "username": "aykrmela", "location": "Cari\u00f1o, Espa\u00f1a", "name": "Aykrmela", "id": "47902687"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2753, "following_count": 3019, "tweet_count": 25132, "listed_count": 4}, "username": "emimirw", "location": "Santa Fe, Capital", "name": "SANGRE Y LUTO \u2b50", "id": "405236868"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 985, "tweet_count": 28902, "listed_count": 0}, "username": "Yabrudyy", "location": " Venezuela", "name": "Yanet Yabrudy", "id": "4893100373"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 812052, "following_count": 9004, "tweet_count": 81364, "listed_count": 2220}, "username": "PoleoRafael", "location": "Miami, FL", "name": "Rafael Poleo", "id": "307549658"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2091, "following_count": 1542, "tweet_count": 159577, "listed_count": 1}, "username": "MacielAureo", "location": "EUA", "name": "Aureo Maciel-Pr\u00f3 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2675120569"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60394, "following_count": 55250, "tweet_count": 152631, "listed_count": 72}, "username": "MarleneFFL", "location": "Rio de Janeiro", "name": "MFFL RJ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Deus P\u00e1tria Lealdade \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "id": "36373308"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 1150, "tweet_count": 12094, "listed_count": 0}, "username": "lay_mnzs", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "\u2112\ud835\udcb6\ud835\udcce\ud835\udcb6\ud835\udcc3\u212f \ud83d\udc9b", "id": "1145442012264615938"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2973, "following_count": 1398, "tweet_count": 115986, "listed_count": 4}, "username": "AnnaCarolinaall", "name": "Anna", "id": "395231658"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 376060, "following_count": 144, "tweet_count": 177292, "listed_count": 659}, "username": "AGazetaES", "location": "Vit\u00f3ria - ES - Brasil", "name": "A Gazeta ES", "id": "14870978"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 134, "tweet_count": 7081, "listed_count": 0}, "username": "gleicebatistada", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Gleice with an E \ud83c\udf80\ud83d\udc90\ud83d\udc31\ud83d\udc3c\ud83d\udc24\ud83d\udc22\ud83d\udc1e\ud83c\udf3a\ud83c\udf3c\ud83c\udf41\ud83d\udeeb", "id": "739125459162660864"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 1008, "tweet_count": 12309, "listed_count": 9}, "username": "Skagasart", "location": "Velaris", "name": "malu \ud83d\udcd6 f\u00e3 de Wind Breaker", "id": "1091741616019292165"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 256, "tweet_count": 8036, "listed_count": 0}, "username": "Yuggen3", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Ati Aatter", "id": "1073376453562109952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 956, "tweet_count": 89754, "listed_count": 7}, "username": "julientreversos", "location": "dreamland", "name": "julieta - escritora", "id": "4700028982"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 645, "tweet_count": 19648, "listed_count": 7}, "username": "o_bezzi", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Cansado, por\u00e9m seguindo n\u00e9?", "id": "46757038"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5252, "following_count": 3466, "tweet_count": 121831, "listed_count": 24}, "username": "Alexyzearp", "location": "\ud83d\udc8dCarla Maraisa e Maiara Carla", "name": "Lexy vote 13\ud83d\udea9\u2b50", "id": "1016913802187694086"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1827, "following_count": 3695, "tweet_count": 11107, "listed_count": 2}, "username": "meltrashy", "location": "ela/dela", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcee\ud835\udcf5", "id": "926998301718798336"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 578, "tweet_count": 15191, "listed_count": 1}, "username": "iclsrib", "location": "\ud83d\udcda\ud83d\udc1d\u2694\ufe0f\ud83d\udd4a\u2728\ud83c\udfd2\u2600\ufe0f\ud83c\udf53\ud83d\udde1\ud83c\udf70 \ud83d\udd31\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "\ud835\udd29\ud835\udd1e \ud835\udd29\ud835\udd26\ud835\udd1f\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd31\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd1e", "id": "969703505526185985"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2945, "following_count": 5002, "tweet_count": 390725, "listed_count": 30}, "username": "jupiterxc", "location": "Venezuela", "name": "Nelson Maica C", "id": "2779355786"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 769, "tweet_count": 16575, "listed_count": 0}, "username": "KarinaAnnabell1", "location": "Pilar, Buenos Aires \ud83c\udf0e", "name": "Annabella", "id": "4864637290"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 248, "tweet_count": 48274, "listed_count": 8}, "username": "cynthiaalaudine", "name": "cy.", "id": "4386665853"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 135, "tweet_count": 14778, "listed_count": 0}, "username": "__joycevitorio", "location": "Vila Velha, Brasil ", "name": "sens\u00edvel demais \ud83c\udf43", "id": "782259385896726528"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 531, "tweet_count": 27677, "listed_count": 1}, "username": "Gamarralucas10", "name": "GamaShow", "id": "242036598"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 276, "tweet_count": 1472, "listed_count": 0}, "username": "Quinn6Q6", "location": "An\u00e1polis, Brasil", "name": "chapado", "id": "1096941689271406598"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1808, "following_count": 1050, "tweet_count": 39094, "listed_count": 3}, "username": "edgarttrevi", "name": "Edgar Trevi\u00f1o", "id": "343799635"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 1849, "tweet_count": 29170, "listed_count": 1}, "username": "Nat_Mikaelson6", "location": "Taubat\u00e9, Brasil", "name": "Natalie Alice Mikaelson\ud83e\udd89", "id": "867490056185012225"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18934, "following_count": 146, "tweet_count": 7629, "listed_count": 22}, "username": "cwlegaciesbra", "location": "Mystic Falls", "name": "Legacies Brasil", "id": "936770291904270336"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 300, "tweet_count": 8455, "listed_count": 1}, "username": "DaiTauil1", "name": "Dai Tauil", "id": "929868702056579077"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 121, "tweet_count": 10289, "listed_count": 0}, "username": "HatuNa_Batata", "name": "Displeasure", "id": "3005612216"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3814, "following_count": 4260, "tweet_count": 238504, "listed_count": 4}, "username": "Oscardelparqueo", "name": "Oscar Pereyra", "id": "878766110811840514"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4404, "following_count": 5000, "tweet_count": 21823, "listed_count": 0}, "username": "jjpaso22", "name": "Jjpaso22", "id": "953795926300258304"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 294, "tweet_count": 29325, "listed_count": 2}, "username": "MikaPS4", "location": "Peru", "name": "MikaPS", "id": "1458351049"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 923, "tweet_count": 3529, "listed_count": 2}, "username": "DellaraRosa", "name": "RosaDellara", "id": "1083473942940127234"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 1322, "tweet_count": 112050, "listed_count": 0}, "username": "gabrielguido25", "name": "gabriel guido", "id": "323419614"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 880, "tweet_count": 28182, "listed_count": 2}, "username": "Agosroddriguez", "location": "no me sigas ", "name": "agostinita\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1035780724736094209"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 126, "tweet_count": 14002, "listed_count": 1}, "username": "bbernardamunoz", "location": "Catriel, R\u00edo Negro ", "name": "b \ud83c\udf52", "id": "1041090762262421506"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 358, "tweet_count": 22233, "listed_count": 1}, "username": "______MTG______", "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "name": ".", "id": "1010754034700115968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 297, "tweet_count": 111915, "listed_count": 4}, "username": "Junior_0311", "location": "Diroes", "name": "Willy Z", "id": "361402893"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 1337, "tweet_count": 5412, "listed_count": 0}, "username": "pedrodrewblr", "location": "Ara\u00e7atuba, Brasil", "name": "Ambrose", "id": "944948024396206080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 1114, "tweet_count": 29283, "listed_count": 0}, "username": "FloroMete", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "METE FLORO", "id": "1148916795983716352"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 849, "tweet_count": 28036, "listed_count": 0}, "username": "AgustinaNatacha", "location": "Rosario, Argentina", "name": "la aguuu \ud83e\udd0d", "id": "1126651615983878145"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 573, "tweet_count": 35220, "listed_count": 2}, "username": "_boboema", "location": "027 ", "name": "arthur", "id": "4063700417"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 389, "tweet_count": 538, "listed_count": 1}, "username": "pousflirtx", "location": "\u3164. \u02da \u22d2 \u207a   bokuto   \ufe46   \ud83e\udd5b", "name": "ethan ackerman", "id": "1177691393562681344"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 716, "tweet_count": 20909, "listed_count": 0}, "username": "Milicornejo17", "location": "Argentina", "name": "mili", "id": "870475269542473728"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 157, "tweet_count": 7233, "listed_count": 1}, "username": "CaiosSperandio", "name": "Caiozin", "id": "1945587019"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 213, "tweet_count": 3339, "listed_count": 0}, "username": "brandaojunin", "name": "brandao", "id": "1002972949714960386"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 525, "tweet_count": 5713, "listed_count": 0}, "username": "BasualdoMili_", "name": "\u1d39\u2071\u02e1\u1d43\u1d4d\u02b3\u1d52\u02e2", "id": "3978330437"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 715, "tweet_count": 4860, "listed_count": 1}, "username": "ROBDREV", "location": "lima", "name": "ROBIN DRAVEN", "id": "84245452"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2146, "following_count": 2036, "tweet_count": 15291, "listed_count": 0}, "username": "sosefufuu", "name": "\ud83d\udcab", "id": "2720239333"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 460, "tweet_count": 33041, "listed_count": 1}, "username": "roxana_silupu", "location": "Lima, Peru", "name": "Roxana Paola Crisanto Silup\u00fa", "id": "1046506593691586561"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 292, "tweet_count": 16521, "listed_count": 0}, "username": "Agstin06", "location": "Rosario, Argentina", "name": "agu", "id": "1049324085430423553"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 1776, "tweet_count": 15794, "listed_count": 1}, "username": "___lorenasouza", "name": "\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc28\u2728", "id": "1166447890190995461"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 260, "tweet_count": 49438, "listed_count": 0}, "username": "twentyankles", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "k", "id": "435353147"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 648, "tweet_count": 125158, "listed_count": 5}, "username": "onefaltiello", "location": "fan account", "name": "jen \ud83c\udf3b", "id": "455284925"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13371, "following_count": 1056, "tweet_count": 49921, "listed_count": 81}, "username": "dearlews", "name": "\u2606", "id": "954805279526400000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1816, "following_count": 2914, "tweet_count": 278426, "listed_count": 0}, "username": "Josbrsousa", "location": "Palmas, Brasil", "name": "Jos\u00e9 Sousa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1059884429932462081"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424263, "following_count": 133, "tweet_count": 27393, "listed_count": 681}, "username": "JornalDaCidadeO", "name": "Jornal da Cidade Online", "id": "994303120376303616"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 41, "tweet_count": 1247, "listed_count": 1}, "username": "tonialti_", "location": "libero. it", "name": "tonso", "id": "840563037094440961"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1498567, "following_count": 2005, "tweet_count": 54240, "listed_count": 3228}, "username": "matteosalvinimi", "name": "Matteo Salvini", "id": "270839361"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 387, "tweet_count": 72930, "listed_count": 0}, "username": "VgAdele", "name": "Adele V.", "id": "1958175968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 310, "tweet_count": 10109, "listed_count": 0}, "username": "nathiluvizetto", "location": "Vila Nova, Porto Alegre", "name": "Nathali", "id": "3713561717"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 876, "tweet_count": 34696, "listed_count": 2}, "username": "CesarRojMi", "name": "Cesar  Rojas", "id": "939134848483999745"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 1302, "tweet_count": 182032, "listed_count": 21}, "username": "1gorsantos", "name": "Pir\u00f3quio", "id": "19153791"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 861, "tweet_count": 134849, "listed_count": 20}, "username": "adrinapl", "location": "Belo Horizonte, MG", "name": "Adrina", "id": "91804977"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 112, "tweet_count": 33191, "listed_count": 8}, "username": "LnaTorres", "location": "Arequipa - Peru", "name": "LnaTorres", "id": "129329989"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 1359, "tweet_count": 70308, "listed_count": 18}, "username": "Mariorq14", "location": "Peru", "name": "Mario Rodriguez Q.", "id": "278598421"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 119, "tweet_count": 11569, "listed_count": 2}, "username": "pereyraamaaru", "location": "Rio Cuarto cordoba", "name": "\u2133aru\u262f", "id": "379358610"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 561, "tweet_count": 35463, "listed_count": 12}, "username": "ricanta99", "location": "\u00c9vora, Portugal", "name": "Rita \ud83c\udf3a", "id": "527462743"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 350, "tweet_count": 46888, "listed_count": 0}, "username": "JuOliveiracrf", "location": "Rj \ud83c\udf34", "name": "oliveira \ud83d\udc06\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "771082622168657924"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 801, "tweet_count": 24968, "listed_count": 8}, "username": "Tahgalera", "name": "T\u00e1bata Talita", "id": "213116925"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 163, "tweet_count": 17476, "listed_count": 3}, "username": "millefrizzo", "location": "ela/dela - she/her", "name": "millena the relentless", "id": "1071080282927833093"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 561, "tweet_count": 6634, "listed_count": 0}, "username": "RamiroAguayo4", "name": "rama\ud83e\udd16", "id": "1172215366208118786"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 1110, "tweet_count": 89304, "listed_count": 3}, "username": "maxissosa1", "location": "Corrientes, Argentina \ud83d\udd25", "name": "Matsi\u23c3\ud83c\udf83", "id": "3173999714"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 188, "tweet_count": 4541, "listed_count": 0}, "username": "annabel1lee", "location": "Campo Grande, Brasil", "name": "annabel lee", "id": "96607122"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 42, "tweet_count": 24, "listed_count": 0}, "username": "DiarioSociedad", "name": "Diario Sociedad", "id": "1184500749860003842"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1352, "following_count": 1208, "tweet_count": 44761, "listed_count": 0}, "username": "100limitte", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "100limitte", "id": "1054921074398388224"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 493, "tweet_count": 21182, "listed_count": 0}, "username": "Carolinars__", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "carolzinha", "id": "900038047194021890"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 873, "tweet_count": 44124, "listed_count": 0}, "username": "MarciBorja", "location": "Paraguay.", "name": "marci\ud83c\udf5e", "id": "349456954"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 123, "tweet_count": 31319, "listed_count": 0}, "username": "betterzaynxx", "name": "\ud80c\udcdf", "id": "1090667224585646085"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12531, "following_count": 9384, "tweet_count": 150939, "listed_count": 18}, "username": "kodalindie", "location": "tee is always in my heart", "name": "laises 13\ud83e\udd91", "id": "2779487916"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 292, "tweet_count": 18157, "listed_count": 2}, "username": "leoamescia", "location": "Espa\u00f1a", "name": "leo", "id": "281738132"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 462, "tweet_count": 11319, "listed_count": 0}, "username": "camposlanaa", "name": "\ud835\udc68\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc82", "id": "1103276092113281024"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 18, "tweet_count": 39, "listed_count": 0}, "username": "stalinmeupai", "location": "Santos, Brasil", "name": "L\u00eanin", "id": "1162036586617479169"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 1057, "tweet_count": 21636, "listed_count": 1}, "username": "whoisyuran", "location": "NERVERLAND", "name": "SWEETMESS!!!!", "id": "1060142637284577280"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 131, "tweet_count": 8137, "listed_count": 0}, "username": "lumacena_", "name": "Fernanda", "id": "938947709200936962"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 448, "tweet_count": 2438, "listed_count": 0}, "username": "Beatriz10522046", "location": "Onde o uber cancela a viagem", "name": "B", "id": "1086812675949191168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 1068, "tweet_count": 78046, "listed_count": 5}, "username": "utilysubversivo", "location": "Coquimbo, Chile", "name": "Sabandija \ud83c\udf33", "id": "53228764"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 397, "tweet_count": 17430, "listed_count": 1}, "username": "ronaldo1610", "location": "Lima, Peru", "name": "Ronald Carrion", "id": "27184880"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 1438, "tweet_count": 10021, "listed_count": 0}, "username": "elpatriarca92o1", "name": "ciudadano2020", "id": "1100247061763686400"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4510, "following_count": 5000, "tweet_count": 416104, "listed_count": 14}, "username": "guariana", "location": "Madrid-Buenos Aires", "name": "3 gatos locos", "id": "124636398"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12794, "following_count": 13496, "tweet_count": 29856, "listed_count": 5}, "username": "beerbaron41", "location": "Argentina", "name": "\ud83c\udd71\ud83c\udd74\ud83c\udd74\ud83c\udd81 \ud83c\udd71\ud83c\udd70\ud83c\udd81\ud83c\udd7e\ud83c\udd7d", "id": "254277486"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 728, "tweet_count": 271555, "listed_count": 62}, "username": "kain_083", "location": "M\u00e1laga", "name": "Kain083", "id": "16927245"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 226, "tweet_count": 23717, "listed_count": 0}, "username": "SofiFerrero4", "name": "S\ud83d\udc4c\ud83c\udffdfi", "id": "3383758889"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 1669, "tweet_count": 48421, "listed_count": 2}, "username": "sergauche", "location": "IFCH", "name": "Anab\u00ea", "id": "727596004728516608"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 256, "tweet_count": 42828, "listed_count": 13}, "username": "Aqui_Jujuy", "location": "Jujuy, Argentina", "name": "Aqui Jujuy", "id": "726164197592162304"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 5001, "tweet_count": 61414, "listed_count": 5}, "username": "Mrebelheartgirl", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "\ud835\udc75\ud835\udc82\u0303\ud835\udc8f\ud835\udc82\u2728 mandem freela pra tia mari", "id": "2666887585"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 2635, "tweet_count": 132685, "listed_count": 19}, "username": "psolagus", "location": "Barcelona", "name": "pere sola gussinyer", "id": "353664627"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98586, "following_count": 2454, "tweet_count": 122304, "listed_count": 391}, "username": "SusodeToro1", "location": "Santiago de Compostela", "name": "Suso De Toro", "id": "3963101903"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 1301, "tweet_count": 11911, "listed_count": 0}, "username": "marcella_Portes", "location": "Cruz Alta, Brasil", "name": "Marcella\u263e", "id": "1136806405623746560"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 680, "tweet_count": 3932, "listed_count": 0}, "username": "RobertoisoMc", "location": "Briviesca, Castilla", "name": "McRobert14 #Oficialid\u00e1", "id": "3374011059"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 29704, "following_count": 1860, "tweet_count": 35390, "listed_count": 247}, "username": "FranciscoIgea", "name": "Francisco Igea Arisqueta", "id": "493242970"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 310, "tweet_count": 4863, "listed_count": 0}, "username": "Sadlycolors", "location": "Argentina", "name": "Sabrina la bruja adolescente", "id": "4358312116"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5577, "following_count": 485, "tweet_count": 198974, "listed_count": 25}, "username": "jeffmattias", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "jeff \u2b50\ufe0f", "id": "880790130"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 410, "tweet_count": 7512, "listed_count": 0}, "username": "Brendaamaro_", "location": "Cap\u00e3o da Canoa, Brasil", "name": "\u0299\u0280\u1d07\u0274\u1d05\u1d00", "id": "1008125504774397960"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1337, "tweet_count": 319404, "listed_count": 97}, "username": "royriojas", "name": "Roy Riojas", "id": "67413888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206806, "listed_count": 0}, "username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "282155394"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 183, "tweet_count": 37940, "listed_count": 0}, "username": "ilardovaal", "name": "Val", "id": "1103848167898963968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 184, "tweet_count": 5555, "listed_count": 0}, "username": "Megielegie", "name": "Ana Margarida Ferreira\ud83c\udf3c", "id": "1000445718664970242"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 237, "tweet_count": 50440, "listed_count": 1}, "username": "luchorusso22", "location": "Knebworth Park 1996", "name": "Lucho \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "2644392425"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5541, "following_count": 426, "tweet_count": 48905, "listed_count": 82}, "username": "GuauMagic", "location": "Starting grid", "name": "Magic", "id": "2400281482"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 145, "tweet_count": 21784, "listed_count": 2}, "username": "mgconstanzaa", "name": "coti", "id": "2575895809"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98140, "following_count": 71412, "tweet_count": 153608, "listed_count": 218}, "username": "SweetSalvat0re", "location": "Argentina", "name": "ara vitiello", "id": "355957658"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 481, "tweet_count": 7570, "listed_count": 0}, "username": "jeanforever21", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Gean", "id": "2598712705"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 127727, "following_count": 3509, "tweet_count": 223670, "listed_count": 1225}, "username": "marcogomes", "location": "Gama, Bras\u00edlia", "name": "marcogomes vota 13", "id": "1629241"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13786, "following_count": 10753, "tweet_count": 143769, "listed_count": 4}, "username": "clautomata", "name": "Un Laburante ..yo \ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\udde7", "id": "2764624011"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 537, "tweet_count": 36670, "listed_count": 12}, "username": "martis_180", "name": "Martis", "id": "288758732"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 1432, "tweet_count": 137507, "listed_count": 4}, "username": "GustavoUgarte7", "location": "Polo Sur , Ant\u00e1rtida ", "name": "Gustavo Ugarte", "id": "894923850256982016"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 394, "tweet_count": 48838, "listed_count": 0}, "username": "m4braxas", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Marian", "id": "3435018309"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 580, "tweet_count": 18814, "listed_count": 0}, "username": "Estraven77", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Estraven", "id": "941050979608416258"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 191, "tweet_count": 9189, "listed_count": 0}, "username": "mykaodorgas", "location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "name": "self-destruct button", "id": "895767303111024645"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 592, "tweet_count": 3021, "listed_count": 10}, "username": "jotapsicologo", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "name": "Juanjo", "id": "878687664341487618"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "username": "EsPapageno", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "id": "1092126705114849281"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 2647, "tweet_count": 195513, "listed_count": 63}, "username": "avelino_bego", "location": "Tabo\u00e3o da Serra, Brasil", "name": "Bego, Avelino.", "id": "736919312431210498"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8796, "following_count": 1171, "tweet_count": 19390, "listed_count": 23}, "username": "augustoecesar", "location": "Para\u00edba, Brasil", "name": "augusto", "id": "283244918"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 1238, "tweet_count": 41829, "listed_count": 0}, "username": "MussatoEliana", "location": "Estados Unidos", "name": "Eliana Mussato", "id": "4680137012"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1670608, "following_count": 522, "tweet_count": 21564, "listed_count": 1432}, "username": "yisucrist", "location": "instagram: @yisucrist", "name": "jezucrihto xd", "id": "701423664"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 610, "tweet_count": 52809, "listed_count": 0}, "username": "ncardozo16", "location": "Formosa, Argentina", "name": "Nicolas Cardozo", "id": "471555449"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1861, "following_count": 954, "tweet_count": 110579, "listed_count": 1}, "username": "crfalx", "location": "esesp ", "name": "alice", "id": "893565355582509056"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 5001, "tweet_count": 25122, "listed_count": 7}, "username": "fredy_eliot", "location": "Lima, Peru", "name": "Fredy Eliot C\u00e1ceres Mart\u00ednez", "id": "71359584"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13588, "following_count": 3107, "tweet_count": 21066, "listed_count": 45}, "username": "MarialeBernedo", "location": "Lima, Peru", "name": "Alejandra B.\u26a1\ufe0f", "id": "1548490940"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 190, "tweet_count": 4289, "listed_count": 0}, "username": "wvillagaraym", "name": "Williebilletes", "id": "1253436901"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 401, "tweet_count": 63811, "listed_count": 2}, "username": "leivalaurita", "location": "Monte Grande, Argentina", "name": "Lc_Leiva", "id": "4854965379"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5723, "following_count": 3183, "tweet_count": 42841, "listed_count": 3}, "username": "LaEsposadeMark", "location": "Zulia, Venezuela", "name": "Se\u00f1orita Tuan || \ud835\udcae\ud835\udccc\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcb8\ud835\udcbd \ud835\udc3c\ud835\udcc9 \ud835\udcb0\ud835\udcc5\u2661", "id": "155658438"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 742, "tweet_count": 6351, "listed_count": 4}, "username": "orlando_OCG", "name": "orlando CG", "id": "107180309"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 1294, "tweet_count": 10653, "listed_count": 5}, "username": "Belenriquelmev", "location": "Chile", "name": "Mar\u00eda Bel\u00e9n", "id": "302191533"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 1693, "tweet_count": 34890, "listed_count": 2}, "username": "cobri_nha", "location": "cora\u00e7\u00e3o dela", "name": "one piece \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "970094273919115264"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 444, "tweet_count": 10828, "listed_count": 0}, "username": "mharyfelix", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "So to aqui pela zueira", "id": "952100930"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 4999, "tweet_count": 38591, "listed_count": 1}, "username": "starlightstar0", "name": "Erick \u2764", "id": "807767224295555073"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 117, "tweet_count": 1442, "listed_count": 1}, "username": "LidianeStoelben", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Lidiane Stoelben", "id": "732638763055251456"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 1574, "tweet_count": 2925, "listed_count": 1}, "username": "Psicoeduard", "location": "Barquisimeto - Caracas", "name": "Eduardo Garc\u00eda", "id": "117628628"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13294, "following_count": 134, "tweet_count": 2322, "listed_count": 27}, "username": "CrippyTanMarron", "location": "Guarenas, Venezuela", "name": "Crippy Tan Marron", "id": "1177601424588451847"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 82, "tweet_count": 57326, "listed_count": 2}, "username": "tumbotambos", "name": "Bereber lowkey", "id": "915727458"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 930, "tweet_count": 2060, "listed_count": 0}, "username": "Anthonyo_anga", "location": "Mato Grosso, Brasil", "name": "Anthonyo Goncalves", "id": "252765441"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 508256, "following_count": 1775, "tweet_count": 104282, "listed_count": 604}, "username": "PaparazzoRN", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Paparazzo Rubro-Negro", "id": "34090165"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 334, "tweet_count": 13107, "listed_count": 0}, "username": "guiflexy", "location": "Bel Air, MD", "name": "gui", "id": "1084865059468312576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 632, "tweet_count": 7285, "listed_count": 2}, "username": "Paurg1999", "location": "libros, pelis y musica...", "name": "\u300b Chau \u300a", "id": "2217920088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 1783, "tweet_count": 34659, "listed_count": 2}, "username": "erickftcole", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf0\ud835\udcfe\ud835\udcfc \ud83d\udc97", "id": "4500793934"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4316, "following_count": 2068, "tweet_count": 36571, "listed_count": 12}, "username": "nerd_site", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Nerd Site", "id": "4442492673"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 946, "tweet_count": 3092, "listed_count": 0}, "username": "josfemalu", "location": "Peru", "name": "Joefe", "id": "1155698537377738752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 330, "tweet_count": 22086, "listed_count": 0}, "username": "Hilwil64", "location": "Lima, Peru", "name": "Hilmer Wilfredo", "id": "617353961"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 560, "tweet_count": 7321, "listed_count": 0}, "username": "SoleFarias_43", "location": "Formosa, Argentina", "name": "Soledad Farias \ud83d\udc51", "id": "2850533824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 176, "tweet_count": 4588, "listed_count": 0}, "username": "vitiinn7_", "location": "Nova Odessa, Brasil", "name": "Vitor Carvalho", "id": "844371181289508864"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 213, "tweet_count": 33816, "listed_count": 0}, "username": "martinaisaslag", "name": "spooky mar \ud83c\udf83", "id": "1136774730307067905"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4484, "following_count": 4119, "tweet_count": 103143, "listed_count": 31}, "username": "jesuset58", "location": "I am Catalan ", "name": "Jes\u00fas||\u2b50||CDRep\u00fabliCAT", "id": "1613226974"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7369, "following_count": 418, "tweet_count": 59605, "listed_count": 29}, "username": "FulvioCapitanio", "location": "Catalunya", "name": "Fulvio Capitanio", "id": "349109593"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 344, "tweet_count": 27614, "listed_count": 1}, "username": "BruceWaynePR", "location": "Lima, Peru", "name": "Bruno D\u00edaz PR", "id": "1010202905801056261"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7049, "following_count": 208, "tweet_count": 3088, "listed_count": 12}, "username": "Grupo_Valentin", "location": "Lima, Peru", "name": "Grupo Valent\u00edn", "id": "722634973941993473"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 154, "tweet_count": 7064, "listed_count": 1}, "username": "arimarrtinezz", "name": "ari :)", "id": "1017235070363594752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 103, "tweet_count": 3597, "listed_count": 0}, "username": "edu_jec", "location": "Joinville SC", "name": "Eduardo Nogueira", "id": "326507740"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10521, "following_count": 8590, "tweet_count": 85068, "listed_count": 20}, "username": "Pedromendonca15", "name": "Pedro Mendon\u00e7a", "id": "2817000115"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 195, "tweet_count": 2748, "listed_count": 0}, "username": "otrocareverga", "location": "Villavicencio", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcf3\ud835\udcf8", "id": "2652267604"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31608, "following_count": 2545, "tweet_count": 19557, "listed_count": 24}, "username": "Freckledfatal", "location": "Colombia", "name": "Steph", "id": "71825991"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 874, "tweet_count": 22700, "listed_count": 18}, "username": "19_ed_Thatch97", "location": "Deutschland", "name": "Thatch \ud83c\udfce", "id": "270294545"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1595, "following_count": 0, "tweet_count": 21512, "listed_count": 15}, "username": "Ampariita", "location": "Chile", "name": "Ange\ud83d\udc3e", "id": "87559573"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 373, "tweet_count": 10058, "listed_count": 0}, "username": "Vickyypacce", "name": "Victoria\u26a1", "id": "871503854017421312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 462, "tweet_count": 16457, "listed_count": 0}, "username": "hat84117", "name": "\ud83c\udd7a\ud83c\udd78\ud83c\udd7a\ud83c\udd74 \ud83c\udd81\ud83c\udd74\ud83c\udd88\ud83c\udd74\ud83c\udd82", "id": "2252205328"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463293, "following_count": 87, "tweet_count": 216135, "listed_count": 897}, "username": "lahoragt", "location": "Guatemala", "name": "Diario La Hora", "id": "168557941"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 366, "tweet_count": 473807, "listed_count": 11}, "username": "twinhell", "location": "mexico", "name": "ANDREA OSALDE", "id": "188062786"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 486, "tweet_count": 16243, "listed_count": 2}, "username": "exaaaustinha", "name": "rue when was this?", "id": "2903230493"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}, "username": "TEJHILTON", "location": "PERU", "name": "TEJHILTON", "id": "1345388172"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 194, "tweet_count": 34713, "listed_count": 1}, "username": "Sofipasetti", "name": "Sofi\u2661", "id": "979387424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 925, "tweet_count": 252850, "listed_count": 57}, "username": "ThirtySixMonk", "location": "Brooklyn, Africa", "name": "36 rellik", "id": "1597751904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117462, "following_count": 3769, "tweet_count": 50320, "listed_count": 669}, "username": "Maffewgregg", "location": "Newcastle-Upon-Tyne", "name": "forever botchamania", "id": "54647404"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3391, "following_count": 3868, "tweet_count": 77572, "listed_count": 16}, "username": "petrovavalet", "location": "\u200d \u200d \u200d \u200d \u200dshe/her. \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "name": "\u200d \u200d \ud835\uddcf\ud835\uddc2\ud835\uddcc\ud835\uddbe\ud835\uddc7\ud835\uddd2\ud835\uddba'\ud835\uddcc \ud835\uddba\ud835\uddc9\ud835\uddc8\ud835\uddc5\ud835\uddc8\ud835\uddc0\ud835\uddc2\ud835\uddcc\ud835\uddcd", "id": "4862991065"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4127, "following_count": 104, "tweet_count": 3321, "listed_count": 12}, "username": "LaVozDePucon", "location": "Puc\u00f3n, Chile", "name": "La voz de Pucon", "id": "990974638892224512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 322, "tweet_count": 431, "listed_count": 1}, "username": "Qeialf", "location": "somewhere in maremma", "name": "Al \ud83e\uddf1be", "id": "1016341134157778944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3441, "following_count": 1721, "tweet_count": 99199, "listed_count": 20}, "username": "JesusAranda89", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Jes\u00fas Aranda \u02ac\u2665\ufe0f \u2022 #WonderWoman \u2022 #Digimon", "id": "1172257010475241474"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7834, "following_count": 785, "tweet_count": 44762, "listed_count": 48}, "username": "AtlantidaDCita", "location": "Espa\u00f1a", "name": "La Atl\u00e1ntida DCita", "id": "1079488472136716293"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 2485, "tweet_count": 39275, "listed_count": 0}, "username": "Apollonia46", "location": "Gr\u00e9cia", "name": "Apollonia68", "id": "2813558802"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4038, "following_count": 3849, "tweet_count": 25550, "listed_count": 1}, "username": "JCFRSoares", "name": "Je Soares", "id": "934932918459387904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16214, "following_count": 12734, "tweet_count": 30639, "listed_count": 6}, "username": "deltapi84", "location": "Nova Iorque, USA", "name": "Delta \u03c0 74", "id": "425543511"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 254, "tweet_count": 1351, "listed_count": 0}, "username": "SofiaSaez_", "name": "La prole", "id": "1013077168526708746"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 1134, "tweet_count": 8180, "listed_count": 0}, "username": "bia_simoes18", "location": "Indaiatuba, Brasil", "name": "bia \ud83c\udf4b", "id": "939146512742961152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 1192, "tweet_count": 65805, "listed_count": 26}, "username": "StepbackPapi", "location": "Around the World", "name": "Pootie doesn\u2019t like the cold\ud83d\ude24", "id": "2414429644"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4222, "following_count": 1976, "tweet_count": 48420, "listed_count": 21}, "username": "1tiroalblanco1", "name": "tiro al blanco", "id": "283190504"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 26781, "following_count": 721, "tweet_count": 351524, "listed_count": 247}, "username": "linea_directa", "name": "L\u00ednea Directa Portal", "id": "82934471"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 207, "tweet_count": 19503, "listed_count": 2}, "username": "mundogeek_2405", "location": "Curitiba, Paran\u00e1 - Brasil", "name": "RegSta", "id": "3309757276"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6867, "following_count": 958, "tweet_count": 108326, "listed_count": 104}, "username": "ovicio", "location": "Brasil", "name": "O V\u00edcio", "id": "194665354"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 303, "tweet_count": 9806, "listed_count": 0}, "username": "China8119", "location": "Mangueira \ud83d\udc9a\u2764", "name": "China\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "id": "1160584454877908994"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14277, "following_count": 7, "tweet_count": 3203, "listed_count": 3}, "username": "Nikeairfacb", "location": "nike", "name": "Nike \ud83c\udf65", "id": "1141637442107314176"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4487, "following_count": 5, "tweet_count": 3767923, "listed_count": 165}, "username": "infoitinterno", "location": "Italia", "name": "informazione interno", "id": "317671787"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 169, "tweet_count": 54214, "listed_count": 0}, "username": "MartaFariasAra1", "name": "Marta Farias", "id": "4513596561"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 664, "tweet_count": 45466, "listed_count": 0}, "username": "pedroCRF10", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "pedro de arrascaeta", "id": "1727024216"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 300, "tweet_count": 18761, "listed_count": 0}, "username": "pris_cila2", "name": "pri", "id": "2863328153"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 257, "tweet_count": 112599, "listed_count": 2}, "username": "pfvrnebrenda", "name": "brenda", "id": "2203835999"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14780, "following_count": 763, "tweet_count": 21494, "listed_count": 63}, "username": "AlexAtlantisDC", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Alex DC #BlackAdam", "id": "995972056662642688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 364, "tweet_count": 3697, "listed_count": 0}, "username": "Adrianosilva173", "location": "Coronel Fabriciano, Brasil", "name": "Adrianosilva17", "id": "1068619054842286085"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 462, "tweet_count": 12011, "listed_count": 1}, "username": "CesaRojas_21", "location": "San Borja, Peru", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "879347256167735297"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 653, "tweet_count": 24175, "listed_count": 0}, "username": "cisyn50", "location": "Na puta que pariu", "name": "cris\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "946123433754099719"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 74, "tweet_count": 504, "listed_count": 0}, "username": "Daniell_Ramos_", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Daniell Ramos", "id": "1055282391441383424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 2101, "tweet_count": 15892, "listed_count": 2}, "username": "DanielOjedaS", "location": "Ainilebu", "name": "Daniel", "id": "1512055621"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 514, "tweet_count": 17662, "listed_count": 4}, "username": "CassyCisneros85", "location": "Unemployed in Greenland", "name": "Life\u2019s a bitch, now so am I.", "id": "71944287"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 882, "tweet_count": 5505, "listed_count": 4}, "username": "_AshleyChristie", "location": "Elgin,Scotland", "name": "Ashley", "id": "606588761"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 17, "tweet_count": 1, "listed_count": 0}, "username": "Victori22810282", "name": "Victoria Gabriel", "id": "1183813147305693185"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 571, "tweet_count": 158155, "listed_count": 0}, "username": "Princesa_lilo", "location": "Seattle, WA", "name": "cami \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "948014816651825152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24054, "following_count": 2152, "tweet_count": 39882, "listed_count": 15}, "username": "pamestruz", "name": "\ud835\udc91\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc86 \u26a1", "id": "67431398"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 118, "tweet_count": 1050, "listed_count": 0}, "username": "LaraAguilera9", "name": "Lara Aguilera\ud83d\ude3b", "id": "1050928182172545024"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 737, "tweet_count": 1778, "listed_count": 0}, "username": "MarcunuX", "location": "Miraflores, Lima", "name": "Marco A. Mercado", "id": "1040946449310212096"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461227, "following_count": 46, "tweet_count": 75483, "listed_count": 544}, "username": "Politica_LR", "location": "Lima, Peru", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "id": "829750511624679424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 237, "tweet_count": 60880, "listed_count": 0}, "username": "Luuizam_", "name": "lu do sus", "id": "635649754"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 516, "tweet_count": 50162, "listed_count": 6}, "username": "linezorel", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "name": "Maligne", "id": "42736192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 87, "tweet_count": 10477, "listed_count": 2}, "username": "Iam_another_dev", "name": "L for Luigi", "id": "629696923"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 837, "tweet_count": 13796, "listed_count": 0}, "username": "alwadfor", "name": "A an\u00e3 Lilo", "id": "3447128055"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 250, "tweet_count": 14153, "listed_count": 0}, "username": "MiaMorel8", "name": "1kdemota", "id": "999727561201635328"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 617, "tweet_count": 48908, "listed_count": 0}, "username": "totoquemero17", "name": "Toto Quemero", "id": "457312730"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 600183, "following_count": 5, "tweet_count": 75578, "listed_count": 1170}, "username": "mauroszeta", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "V\u00eda Szeta", "id": "146589502"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 162, "tweet_count": 748, "listed_count": 0}, "username": "PPGandolpho", "name": "PPGan \ud83d\udc9a", "id": "965034484826624006"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 396, "tweet_count": 6818, "listed_count": 0}, "username": "ju_tissi", "name": "julia", "id": "1145514646037774336"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 211, "tweet_count": 1447, "listed_count": 0}, "username": "Flamingotoys", "name": "Daniele \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1166030663365156864"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 1721, "tweet_count": 30737, "listed_count": 1}, "username": "amiraclealigner", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "sapo bufo \ud80c\udd8f", "id": "715969623145971712"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 131, "tweet_count": 10072, "listed_count": 0}, "username": "halcalav", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Henry", "id": "413508342"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 1361, "tweet_count": 10028, "listed_count": 0}, "username": "muel_crf", "location": "z.o \u2728", "name": "muell\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "1015451903768125440"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 27, "tweet_count": 1829, "listed_count": 0}, "username": "noee_br", "name": "Noee \ud83c\udf52", "id": "1043464753732112384"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 62, "tweet_count": 136, "listed_count": 0}, "username": "anajullianovai2", "location": "N\u00e3o importa", "name": "@Ups_Naju", "id": "839852020936900609"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 119, "tweet_count": 1014, "listed_count": 0}, "username": "janaalmeida7", "location": "Brasil", "name": "Jana", "id": "2617423817"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 355, "tweet_count": 21312, "listed_count": 0}, "username": "Monalisa_Paiva", "location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "name": "Monalisa\u2077 | \ud83d\udc9c", "id": "323513236"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2962, "following_count": 2694, "tweet_count": 28725, "listed_count": 5}, "username": "Masabala1Maximo", "location": "Santo Domingo", "name": "M\u00e1ximo Zabala", "id": "976059600"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 135, "tweet_count": 41281, "listed_count": 0}, "username": "IzaCorreaah2", "location": "Madureira, Rio de Janeiro", "name": "Ana. 13\u2b50", "id": "1084979560830128129"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 128, "tweet_count": 101797, "listed_count": 8}, "username": "pixiwinix", "location": "NOT PENNY'S BOAT.", "name": "\ud83d\udd25 \ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd93 \ud83d\udd25", "id": "440348241"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 1195, "tweet_count": 35984, "listed_count": 0}, "username": "Elantarion", "location": " Poblado Zarpasol", "name": "Murlocktarion", "id": "2584071903"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 265, "tweet_count": 49134, "listed_count": 1}, "username": "cxar67", "name": "CXCU", "id": "1135955904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114471, "following_count": 151, "tweet_count": 169882, "listed_count": 284}, "username": "CiberCuba", "location": "Cuba", "name": "CiberCuba - Noticias de Cuba \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "id": "2377147800"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 76863, "following_count": 1333, "tweet_count": 93252, "listed_count": 513}, "username": "ehbildu", "location": "Euskal Herria", "name": "EH Bildu", "id": "601887686"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 21820, "following_count": 2479, "tweet_count": 13487, "listed_count": 246}, "username": "pernandobarrena", "location": "Berriozar -NA- Euskal Herria", "name": "Pernando Barrena\ud83d\udd3b", "id": "294868010"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44113, "following_count": 6820, "tweet_count": 88437, "listed_count": 26}, "username": "moonsaezn", "location": "Chile", "name": "Monse \ud83c\udf38", "id": "239531477"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "username": "ArgosMozart", "name": "C\u00e9sar Lievand", "id": "122541642"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2823181, "following_count": 876, "tweet_count": 711444, "listed_count": 5390}, "username": "larepublica_pe", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "La Rep\u00fablica", "id": "66746614"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 492, "tweet_count": 26993, "listed_count": 0}, "username": "mariostii", "name": "mari", "id": "987807888008769537"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 1401, "tweet_count": 2446, "listed_count": 0}, "username": "AugustoMeloSch", "location": "Brasil", "name": "\ud835\udc5a\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc5c", "id": "942097321197793280"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 1289, "tweet_count": 10695, "listed_count": 0}, "username": "MoonProblems_", "name": "Lunita\ud83c\udf11\ud83d\udc9a", "id": "911693076812443651"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 560, "tweet_count": 3114, "listed_count": 0}, "username": "luilo1658", "location": "Chiclayo", "name": "jorge luis lopez", "id": "1396009058"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 165, "tweet_count": 8114, "listed_count": 0}, "username": "ThaynnaMaria11", "location": "Sepetiba, Rio de Janeiro", "name": "Thay", "id": "1105248833733357572"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 2288, "tweet_count": 28754, "listed_count": 5}, "username": "dvbarbi", "location": "Buenos Aires ", "name": "\ud83d\udc25", "id": "252784285"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 423, "tweet_count": 15596, "listed_count": 1}, "username": "Kprnr17_", "location": "Los Polvorines ", "name": "f a s o l i t a", "id": "911993340341751808"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8308, "following_count": 1173, "tweet_count": 18877, "listed_count": 20}, "username": "DomingoDelPilar", "location": "Dominican Republic", "name": "Domingo Del Pilar", "id": "153041319"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 645, "tweet_count": 6402, "listed_count": 0}, "username": "_miguel_madrid", "location": "Buenos Aires", "name": "Miguel Angel Madrid", "id": "409013392"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 705068, "following_count": 197, "tweet_count": 466242, "listed_count": 3815}, "username": "AgenciaTelam", "location": "Argentina", "name": "Agencia T\u00e9lam", "id": "208413101"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 351, "tweet_count": 34118, "listed_count": 0}, "username": "sarasterquini", "location": "na minha casa", "name": "Sah\ud83d\udc9b", "id": "1012374837145325570"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3977, "following_count": 3513, "tweet_count": 50558, "listed_count": 1}, "username": "crfigab", "location": "Rodo", "name": "medus\u03b1 \ud83d\udc0d", "id": "938925614010195968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 872, "tweet_count": 22772, "listed_count": 6}, "username": "BetoPucon", "location": "\u00abPuc\u00f3n\u00ae IX regi\u00f3n \u00bb", "name": "Sebastian Bustos D.", "id": "234474155"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3016, "following_count": 2490, "tweet_count": 32442, "listed_count": 19}, "username": "panheadger", "location": "future nostalgia", "name": "angel \ud83e\udd4d", "id": "1888063556"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 591, "tweet_count": 39004, "listed_count": 0}, "username": "josanthenore", "location": "Malaga", "name": "Jose Antonio H.O.", "id": "472426312"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 478940, "following_count": 1001, "tweet_count": 40965, "listed_count": 1397}, "username": "IgnatiusFarray", "location": "Madrid.", "name": "Ignatius Farray", "id": "791198196"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 388, "tweet_count": 17178, "listed_count": 13}, "username": "Gabby_Aro", "location": "Panam\u00e1", "name": "Gabby Arosemena", "id": "2720567012"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 152, "tweet_count": 7049, "listed_count": 2}, "username": "Akia_Seru", "location": "Corea del Sur", "name": "alekook123 \u2077 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "4872433437"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 1172, "tweet_count": 22034, "listed_count": 3}, "username": "jorcarort", "location": "Valparaiso Chile", "name": "jorge Elizalde  C", "id": "294449132"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 1233, "tweet_count": 27762, "listed_count": 2}, "username": "Glamun", "location": "Santiago - Chile", "name": "Gladys Villegas", "id": "76963081"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 354, "tweet_count": 13933, "listed_count": 0}, "username": "butterflyskyds", "name": ":p", "id": "873138105901080577"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 934, "tweet_count": 110053, "listed_count": 5}, "username": "frankieporras", "name": "francesc porras", "id": "2492138029"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 151, "tweet_count": 11311, "listed_count": 1}, "username": "ruthtorelli", "name": "\ud835\ude81\ud835\ude9e\ud835\ude9d\ud835\ude91\ud835\ude91", "id": "2484045403"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2247, "following_count": 2992, "tweet_count": 30024, "listed_count": 3}, "username": "NyetteDV", "location": "Catalunya", "name": "Nyette", "id": "199316579"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 195, "tweet_count": 8627, "listed_count": 0}, "username": "caioblack2012", "location": "Brazil", "name": "Caio Cesar Maciel F", "id": "74840185"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 335, "tweet_count": 5327, "listed_count": 0}, "username": "_iaradefanti", "location": "Cambuci, Brasil", "name": "iara", "id": "1150900081480097792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288970, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}, "username": "Dc_da_depressao", "name": "DC da Depress\u00e3o", "id": "1076671335953297408"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122428, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}, "username": "heroinadolixo", "location": "Aracaju, Brasil", "name": "heroina do lixo", "id": "500290601"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1613, "following_count": 948, "tweet_count": 29890, "listed_count": 1}, "username": "mdoracy_", "location": "Bv city ", "name": "Mariazinha\ud83d\udd25", "id": "4361175981"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 356, "tweet_count": 5245, "listed_count": 0}, "username": "milenirochinski", "location": "olhando csi, obrigado ", "name": "mika\u00a1!", "id": "892567506451390464"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 798, "tweet_count": 22574, "listed_count": 0}, "username": "Leonard59488680", "location": "Brasil", "name": "Leonardo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "1008886436664369152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16183, "following_count": 16729, "tweet_count": 41976, "listed_count": 61}, "username": "safra_samuel", "location": "En aLgUn LuGaR dE uN gRaN PaiS", "name": "SaMUeL SaFrA", "id": "3301882902"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 196, "tweet_count": 15503, "listed_count": 0}, "username": "camimarcatelli_", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "Marcatelli", "id": "3300200974"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 1420, "tweet_count": 31626, "listed_count": 22}, "username": "skywing728", "location": "On another level\ud83d\udcab", "name": "\u3064\u3070\u304d\u3061", "id": "3089531748"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83310, "following_count": 78612, "tweet_count": 75862, "listed_count": 60}, "username": "Iva_LaRosa", "name": "\u2743\u2022\u2619\u269c\u00b0\u2661\u2148v\u0251_\ud835\ude10\u0251\ud835\udd2f\u0585\ud835\udcfc\u0251\u2661\u00b0\u269c\u2619\u2022\u2743", "id": "920720162013286411"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65425, "following_count": 63667, "tweet_count": 78529, "listed_count": 73}, "username": "melo_zeno", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7RJ/P\u00e1tria Amada Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "\u264a\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Z\u20acNO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u264a\ufe0f", "id": "1102784353271189504"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 111, "tweet_count": 2979, "listed_count": 0}, "username": "Ana_boombom", "name": "Ana", "id": "1144015730951774209"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 1005, "tweet_count": 33349, "listed_count": 2}, "username": "lovxnazyalensky", "location": "Ela/dela", "name": "Juridico Lewis Hamilton", "id": "817514771461406721"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 670, "tweet_count": 28544, "listed_count": 7}, "username": "ggellergreen", "location": "Manaus, Brasil", "name": "Gabriela 13 \u2b50\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2444650813"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2678, "following_count": 4733, "tweet_count": 245498, "listed_count": 6}, "username": "Paolo18030138", "location": "Trapani, Sicilia", "name": "Paolo. Cittadino del mondo.", "id": "866705939172347904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 433, "tweet_count": 34020, "listed_count": 6}, "username": "HU4LIAN_", "name": "gabe \u096a (off)", "id": "1092615069907726336"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 484, "tweet_count": 148632, "listed_count": 0}, "username": "vale189_", "name": "\ud835\udcff\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcee \ud83d\udc9a", "id": "815380815861280768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 93, "tweet_count": 1305, "listed_count": 0}, "username": "Mateusp_2004", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Mateus Pereira", "id": "1128067390703640576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 648, "tweet_count": 12487, "listed_count": 12}, "username": "SienteMendoza", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "Siente Mendoza", "id": "324128990"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 632, "tweet_count": 27087, "listed_count": 4}, "username": "ikruuzart", "location": "Salvador, Brasil", "name": "ikruuzart", "id": "1072597324709457926"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 241, "tweet_count": 10007, "listed_count": 0}, "username": "lccssgv", "name": "\ud835\uddc5\ud835\uddce\ud835\uddbc\ud835\uddba", "id": "466035898"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 566, "tweet_count": 15230, "listed_count": 0}, "username": "milhomem_25", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "audrey rose", "id": "2593135377"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 3372, "tweet_count": 20508, "listed_count": 4}, "username": "WesleiLoredan", "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "name": "Weslei \ud83d\udcd6: Witchlings", "id": "632214228"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 39, "tweet_count": 33345, "listed_count": 0}, "username": "julicavaa", "name": "\u1d0a\u1d1c\ud83d\udc98", "id": "1092494083673739264"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1993, "following_count": 378, "tweet_count": 32656, "listed_count": 1}, "username": "manuf_oliveiraa", "location": "Arax\u00e1, Brasil - MG", "name": "manu", "id": "906993174467543040"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 698, "tweet_count": 11056, "listed_count": 3}, "username": "jaimerojas", "location": "orlando fl", "name": "jaimerojas", "id": "11634452"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 840, "tweet_count": 27631, "listed_count": 0}, "username": "supershock91", "name": "jhow", "id": "1076315553202098176"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 3085, "tweet_count": 5276, "listed_count": 3}, "username": "Vitoria__Paula", "location": "Belo Horizonte", "name": "Ot\u00e1ria consciente", "id": "1976283002"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 329, "tweet_count": 48147, "listed_count": 0}, "username": "httpfortes", "location": "casa do caralho ", "name": "ana paula", "id": "1043190102195879937"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 1136, "tweet_count": 38446, "listed_count": 2}, "username": "adraugad", "name": "bru \ud83d\udda4", "id": "1031675804231651330"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28061, "following_count": 21515, "tweet_count": 46040, "listed_count": 54}, "username": "peakyspider", "location": "9\u00be ", "name": "bi\u03b1", "id": "703250484421853184"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 281, "tweet_count": 37358, "listed_count": 1}, "username": "MelissaGastaldi", "name": "gurissa", "id": "1329998995"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 1157, "tweet_count": 106175, "listed_count": 7}, "username": "MatsBats23", "location": "Recife - Pernambuco", "name": "ele nunca me disse que era neg\u00e3o", "id": "784970501735194624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 984, "tweet_count": 68014, "listed_count": 6}, "username": "maydanaromaa", "location": "San Miguel, Argentina", "name": "roma ooc", "id": "1579148353"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1159, "tweet_count": 10639, "listed_count": 0}, "username": "de5ll", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "dedel lovatic #ForaBozo", "id": "406989352"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1844, "following_count": 1553, "tweet_count": 8906, "listed_count": 279}, "username": "podcastmanager", "location": "Asturias, Spain.", "name": "Gustavo P\u00e9rez #Mastermind", "id": "2375713537"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5192, "following_count": 4693, "tweet_count": 5079, "listed_count": 54}, "username": "GestiondelMiedo", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Julio de la Iglesia", "id": "1543078039"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 818, "tweet_count": 31943, "listed_count": 10}, "username": "gabrielaot14", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Gabs \u2728 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "1522666872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56955, "following_count": 63661, "tweet_count": 3477, "listed_count": 39}, "username": "Iouistkissy", "name": "\u064b", "id": "956319390152232961"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 711, "tweet_count": 13046, "listed_count": 0}, "username": "mateuskleinn", "location": "Passo Fundo, Brasil", "name": "Klein \ud83d\udc22", "id": "788206568705761280"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 83, "tweet_count": 21810, "listed_count": 0}, "username": "JoeBlac77878320", "name": "JoeBlack", "id": "1170289953407995905"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8742, "following_count": 713, "tweet_count": 301212, "listed_count": 54}, "username": "ZioKlint", "location": "Avezzano, Abruzzo", "name": "\ud835\udc81\ud835\udc8a\ud835\udc90\ud835\udc72\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc95 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u2660\ufe0f\u2665\ufe0f\u2666\ufe0f\u2663\ufe0f \u2b50", "id": "763146166620057600"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2153, "following_count": 4989, "tweet_count": 28365, "listed_count": 11}, "username": "JlcLarrea", "location": "Valverde del Fresno", "name": "Jazzvier\ud83d\udcdd", "id": "1896183595"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 1986, "tweet_count": 63410, "listed_count": 3}, "username": "LoirinhaMedonha", "location": "S\u00e3o Jer\u00f4nimo", "name": "Vogelei \u2744\ufe0f\ud83c\udf2a\u264e", "id": "314897315"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 2512, "tweet_count": 50242, "listed_count": 0}, "username": "GermanAndresPG", "location": "Colombia", "name": "German Andres Prada", "id": "1009914246786945025"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6475, "following_count": 1449, "tweet_count": 22384, "listed_count": 37}, "username": "GataFranca", "name": "Fran", "id": "1429380444"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 532, "tweet_count": 2642, "listed_count": 0}, "username": "Grachuotero", "location": "Parque Avellaneda (Caba)", "name": "Graciela", "id": "304068224"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18572, "following_count": 500, "tweet_count": 346929, "listed_count": 42}, "username": "Dcevampiro", "location": "Reino del terror Beccar ", "name": "German", "id": "105228711"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 108, "tweet_count": 785, "listed_count": 0}, "username": "IngridRosatti", "name": "Ingrid\ud83c\udf19", "id": "1181991817551761410"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 290, "tweet_count": 33581, "listed_count": 0}, "username": "ArvelosTKD", "location": "Rio de Janeiro", "name": "JJ \ud83c\udfc4\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f", "id": "2397844453"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 0, "tweet_count": 232, "listed_count": 0}, "username": "porpirata", "location": "Santiago, Chile", "name": "el pirata seba", "id": "313109496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 991330, "following_count": 2797, "tweet_count": 68840, "listed_count": 3096}, "username": "tv_monica", "location": "Chile", "name": "M\u00f3nica Rinc\u00f3n Gonz\u00e1lez", "id": "38002872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 625, "tweet_count": 51911, "listed_count": 0}, "username": "Juliocoutin12", "location": "Guarapari, Brasil", "name": "julin\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "1006650870703054850"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2849, "following_count": 2118, "tweet_count": 26879, "listed_count": 2}, "username": "itsIolo", "location": "Franca, Brasil", "name": "L\u00f4", "id": "935425311801532416"}], "tweets": [{"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Opini\u00f3n21"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/yHhU3Cgndn", "expanded_url": "https://tinyurl.com/yy73ah9m", "display_url": "tinyurl.com/yy73ah9m"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/CzAogNZ1RS", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1184481939002138624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CzAogNZ1RS", "media_key": "3_1184481933482483722"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 30, "probability": 0.3741, "type": "Other", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.5608, "type": "Person", "normalized_text": "Lee"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.4813, "type": "Other", "normalized_text": "Opina"}]}, "text": "#Opini\u00f3n21\nMijael Garrido Lecca: Mi dictadura favorita\nLee y comenta 'Opina.21' https://t.co/yHhU3Cgndn https://t.co/CzAogNZ1RS", "public_metrics": {"retweet_count": 265, "reply_count": 519, "like_count": 604, "quote_count": 107}, "author_id": "832686254873468929", "edit_history_tweet_ids": ["1184481939002138624"], "created_at": "2019-10-16T14:51:15.000Z", "lang": "es", "id": "1184481939002138624"}, {"text": "este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturalidad https://t.co/YmajWYbXVf", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/YmajWYbXVf", "expanded_url": "https://twitter.com/MartuPerez_/status/1181759231235645440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YmajWYbXVf", "media_key": "3_1181759225162293249"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 9, "like_count": 5607, "quote_count": 33}, "author_id": "397638670", "edit_history_tweet_ids": ["1181759231235645440"], "created_at": "2019-10-09T02:32:11.000Z", "lang": "es", "id": "1181759231235645440"}, {"text": "Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 4, "like_count": 4308, "quote_count": 46}, "author_id": "3154447951", "edit_history_tweet_ids": ["1183901545773125632"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181654781187764225"}], "created_at": "2019-10-15T00:24:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1183901545773125632"}, {"text": "@BarilariAlberto Ellos venden un par de jugadores y est\u00e1n. Nosotros a quien podemos vender? Tenemos a Gaich en la selecci\u00f3n y lo mandan a jugar a la tercera, eso tambi\u00e9n es pol\u00edtica del club. Ojal\u00e1 le termine dando la raz\u00f3n si gana.", "in_reply_to_user_id": "915320069974036482", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "188886034", "edit_history_tweet_ids": ["1184525515811622914"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 106, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gaich"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BarilariAlberto", "id": "915320069974036482"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184523899645677570"}], "created_at": "2019-10-16T17:44:25.000Z", "lang": "es", "id": "1184525515811622914"}, {"text": "Voc\u00ea n\u00e3o precisa sentir falta de sexo se a depress\u00e3o matou a sua libido. https://t.co/avEevoCTB5", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/avEevoCTB5", "expanded_url": "https://twitter.com/P_Azuzu/status/1184183653179506688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/avEevoCTB5", "media_key": "3_1184183648620351488"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "88216568", "edit_history_tweet_ids": ["1184183653179506688"], "created_at": "2019-10-15T19:05:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1184183653179506688"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 101, "tag": "ObrasDeFacto"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.6776, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 89, "end": 100, "probability": 0.7005, "type": "Other", "normalized_text": "ObrasDeFacto"}]}, "text": "Me voy a dormir, con la esperanza que ma\u00f1ana Vizcarra inaugure un pin ball en mi barrio #ObrasDeFacto", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 86, "like_count": 478, "quote_count": 11}, "author_id": "54095033", "edit_history_tweet_ids": ["1184328296454070272"], "created_at": "2019-10-16T04:40:44.000Z", "lang": "es", "id": "1184328296454070272"}, {"text": "Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah baker esto es un estilo de vida re\u00edr para no llorar", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 2, "like_count": 2521, "quote_count": 10}, "author_id": "206234371", "edit_history_tweet_ids": ["1184299114131054593"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9162, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.5964, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.6005, "type": "Person", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-16T02:44:46.000Z", "lang": "es", "id": "1184299114131054593"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 241, "end": 247, "tag": "Puc\u00f3n"}, {"start": 248, "end": 255, "tag": "Temuco"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/XKTJqdKQiV", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.952, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}, {"start": 79, "end": 97, "probability": 0.522, "type": "Person", "normalized_text": "Antonia Barra Parra"}]}, "text": "Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida. \n\nAntonia Barra Parra de 20 a\u00f1os habr\u00eda sido atacada sexualmente durante las pasadas fiestas patrias y se quit\u00f3 la vida este fin de semana https://t.co/XKTJqdKQiV\n\n#Puc\u00f3n #Temuco", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 3}, "author_id": "119170635", "edit_history_tweet_ids": ["1184446196158521344"], "created_at": "2019-10-16T12:29:13.000Z", "lang": "es", "id": "1184446196158521344"}, {"text": "Si los provida dicen que los fetos pelean contra las pinzas cuando los van a abortar y le agarran los dedos a los doctores.... Entonces si un feto se ahoga con el cord\u00f3n umbilical es un feto suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "1375834507", "edit_history_tweet_ids": ["1184492872663556101"], "created_at": "2019-10-16T15:34:42.000Z", "lang": "es", "id": "1184492872663556101"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 103, "tag": "RenziSalvini"}, {"start": 104, "end": 115, "tag": "PortaPorta"}, {"start": 116, "end": 128, "tag": "portaaporta"}]}, "text": "Salvini, non \u00e8 stata una buona idea andare da Vespa. Era meglio se ti aiutavi a casa tua. #RenziSalvini #PortaPorta #portaaporta", "public_metrics": {"retweet_count": 842, "reply_count": 580, "like_count": 6748, "quote_count": 63}, "author_id": "416476798", "edit_history_tweet_ids": ["1184234416517926913"], "created_at": "2019-10-15T22:27:41.000Z", "lang": "it", "id": "1184234416517926913"}, {"text": "Iglesias, en contra de la aplicaci\u00f3n de cualquier medida extraordinaria, ya sea la toma de control de la polic\u00eda auton\u00f3mica o la puesta en marcha del art\u00edculo 155 https://t.co/K61jYiCFPa", "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/K61jYiCFPa", "expanded_url": "http://bit.ly/32pISJ2", "display_url": "bit.ly/32pISJ2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/10/16/5da7403d21efa0eb5c8b4693.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9467, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 225, "like_count": 55, "quote_count": 51}, "author_id": "14436030", "edit_history_tweet_ids": ["1184523903655387138"], "created_at": "2019-10-16T17:38:00.000Z", "lang": "es", "id": "1184523903655387138"}, {"text": "jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem para um sonho\no quarto do p\u00e2nico\ngarota interrompida\n\nmas a pessoa que s\u00f3 viu esquadr\u00e3o suicida diz que ele n\u00e3o sabe atuar msm tendo um oscar e globo de ouro", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 46, "like_count": 7491, "quote_count": 394}, "author_id": "1611524790", "edit_history_tweet_ids": ["1183578273822978054"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 267, "end": 271, "probability": 0.8947, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "created_at": "2019-10-14T03:00:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1183578273822978054"}, {"text": "2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso da Loucura\nThor 4\nSpace Jam 2\nCruella\nJurassic World 3\nShang-Chi \nIndiana Jones 5\nMiss\u00e3o Imposs\u00edvel 7\nVelozes e Furiosos 10\n\nMinha conta banc\u00e1ria t\u00e1 assim: https://t.co/A5ysScjBXT", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/A5ysScjBXT", "expanded_url": "https://twitter.com/thiegonovais/status/1184455631329202177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A5ysScjBXT", "media_key": "16_1184455624182194176"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 47, "probability": 0.5424, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 51, "end": 69, "probability": 0.6375, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.567, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.4949, "type": "Other", "normalized_text": "da"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.4669, "type": "Other", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.6414, "type": "Other", "normalized_text": "Space Jam"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.5637, "type": "Other", "normalized_text": "Cruella"}, {"start": 160, "end": 173, "probability": 0.6372, "type": "Other", "normalized_text": "Jurassic World"}, {"start": 177, "end": 200, "probability": 0.5036, "type": "Other", "normalized_text": "Shang-Chi \nIndiana Jones"}, {"start": 232, "end": 232, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "e"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 27, "like_count": 1545, "quote_count": 40}, "author_id": "15581072", "edit_history_tweet_ids": ["1184455631329202177"], "created_at": "2019-10-16T13:06:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1184455631329202177"}, {"text": "And this time 20 students injured in a religious Madresa in eastern Afghanistan in Taliban claimed truck bombing.\n\nAl menos 3 muertos y 26 heridos en atentado suicida en el este de Afganist\u00e1n https://t.co/xqLCyaxVs5", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/xqLCyaxVs5", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/ultima-hora-en-vivo/2019-10-16/al-menos-3-muertos-y-26-heridos-en-atentado-suicida-en-el-este-de-afganistan_2641363/", "display_url": "elconfidencial.com/ultima-hora-en\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.3314, "type": "Place", "normalized_text": "Madresa"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.9671, "type": "Place", "normalized_text": "Afghanistan"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.8633, "type": "Organization", "normalized_text": "Taliban"}, {"start": 181, "end": 190, "probability": 0.9731, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2507264383", "edit_history_tweet_ids": ["1184381176200519681"], "created_at": "2019-10-16T08:10:51.000Z", "lang": "es", "id": "1184381176200519681"}, {"text": "si conocen a alguien en tratamiento psiquiatrico, pregunten cuando invierten al mes en pastillas o consultas.  es un asunto de salud p\u00fablica y debe ser pol\u00edtica de estado. https://t.co/2H7LleiOX5", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/2H7LleiOX5", "expanded_url": "https://twitter.com/fatimatv/status/1184266270692253696", "display_url": "twitter.com/fatimatv/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 7, "like_count": 177, "quote_count": 10}, "author_id": "10400972", "edit_history_tweet_ids": ["1184269136370769922"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184266270692253696"}], "created_at": "2019-10-16T00:45:39.000Z", "lang": "es", "id": "1184269136370769922"}, {"text": "Decir que contener a una mujer para que no aborte es \"obligarla a parir\" es como decir que asistir a un suicida para que no se mate es \"obligarlo a vivir\".", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 3, "like_count": 177, "quote_count": 2}, "author_id": "1004473078703935488", "edit_history_tweet_ids": ["1184526264402661387"], "created_at": "2019-10-16T17:47:23.000Z", "lang": "es", "id": "1184526264402661387"}, {"text": "Creo que si alguna feminista ve el grupo de wsp de mi curso se suicida al minuto 0", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "4846619381", "edit_history_tweet_ids": ["1184514452219203587"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.7007, "type": "Other", "normalized_text": "wsp"}]}, "created_at": "2019-10-16T17:00:27.000Z", "lang": "es", "id": "1184514452219203587"}, {"text": "Pugnas internas empa\u00f1an proceso de democracia interna en el Apra https://t.co/7NkGfcTL3U", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/7NkGfcTL3U", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/16/apra-partido-aprista-elecciones-internas-mauricio-mulder-javier-velasquez-quesquen-nidia-vilchez/#.XadTa_Jl-YY.twitter", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Apra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 41, "like_count": 83, "quote_count": 8}, "author_id": "1884276475", "edit_history_tweet_ids": ["1184521721510006784"], "created_at": "2019-10-16T17:29:20.000Z", "lang": "es", "id": "1184521721510006784"}, {"text": "el suicido por depresi\u00f3n es real, si te sientes suicida/ depresivo y necesitas un amigo, por favor hablame, yo te quiero vivo. \u2665\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "1011048350039396354", "edit_history_tweet_ids": ["1053957062772867072"], "created_at": "2018-10-21T10:31:59.000Z", "lang": "es", "id": "1053957062772867072"}, {"text": "La foto que colocas es la inauguraci\u00f3n de la primera feria de Mistura \u00bfSabes que es hoy en d\u00eda es la feria gastron\u00f3mica m\u00e1s reconocida en Latam no?. Ese es el tipo de \u201cINAUGURACIONES DE COMIDA\u201d q hac\u00eda.\nNada les cuesta aceptar que Alan Garc\u00eda hizo grandes obras para todo el pa\u00eds. https://t.co/7p7CHsaYd2", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/7p7CHsaYd2", "expanded_url": "https://twitter.com/_ElRadiador/status/1184271352825602048", "display_url": "twitter.com/_ElRadiador/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.2808, "type": "Other", "normalized_text": "Mistura"}, {"start": 138, "end": 142, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Latam"}, {"start": 231, "end": 241, "probability": 0.9487, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 120, "like_count": 842, "quote_count": 11}, "author_id": "97840455", "edit_history_tweet_ids": ["1184499167114252299"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184271352825602048"}], "created_at": "2019-10-16T15:59:43.000Z", "lang": "es", "id": "1184499167114252299"}, {"text": "@GJ_Medina @dw_espanol @Lenin Elegir a los causantes del problema tienen validez?\nhttps://t.co/nbeHUTRU5Z", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/nbeHUTRU5Z", "expanded_url": "https://twitter.com/sinemetu/status/1163793522782347265?s=20", "display_url": "twitter.com/sinemetu/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GJ_Medina", "id": "288573657"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}, {"start": 23, "end": 29, "username": "Lenin", "id": "913131817"}]}, "in_reply_to_user_id": "288573657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848230145068552193", "edit_history_tweet_ids": ["1184521415153897473"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163793522782347265"}, {"type": "replied_to", "id": "1184518461285982208"}], "created_at": "2019-10-16T17:28:07.000Z", "lang": "es", "id": "1184521415153897473"}, {"text": "O nazismo matou de 6 a 20 milh\u00f5es de pessoas, a depender do historiador. J\u00e1 o comunismo, segundo o Livro Negro do Comunismo, matou 100 milh\u00f5es. No entanto, s\u00f3 o nazismo \u00e9 proibido. Isso est\u00e1 errado. O comunismo tem que ser proibido tamb\u00e9m. Matou muito mais https://t.co/RZwwv2Xwaa", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/RZwwv2Xwaa", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16836/imprensa-se-equotassustaequot-apos-eduardo-bolsonaro-dizer-o-obvio-comunismo-matou-mais-que-o-nazismo", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16836\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.8824, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 111, "end": 112, "probability": 0.45, "type": "Other", "normalized_text": "do"}, {"start": 161, "end": 167, "probability": 0.8064, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 7, "like_count": 106, "quote_count": 1}, "author_id": "324553433", "edit_history_tweet_ids": ["1184401934817677312"], "created_at": "2019-10-16T09:33:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1184401934817677312"}, {"text": "E mentre i giornalisti si sparano seghe di vanit\u00e0, commentando chi tra @matteosalvinimi e @matteorenzi abbia poi il cazzo pi\u00f9 lungo ( poli opposti della stessa pasta: uno \u00e8 un parassita vero l\u2019altro un politico) lA GENTE continua a morire senza colpevoli\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 https://t.co/wQx6gsbbqU", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/wQx6gsbbqU", "expanded_url": "http://www.imperianews.it/2019/10/15/amp/argomenti/cronaca-6/articolo/dramma-a-pieve-di-teco-si-suicida-il-comandante-della-stazione-dei-carabinieri-antonio-zappatore.html?__twitter_impression=true", "display_url": "imperianews.it/2019/10/15/amp\u2026", "unwound_url": "http://www.imperianews.it/2019/10/15/amp/argomenti/cronaca-6/articolo/dramma-a-pieve-di-teco-si-suicida-il-comandante-della-stazione-dei-carabinieri-antonio-zappatore.html?__twitter_impression=true"}], "mentions": [{"start": 71, "end": 87, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 90, "end": 102, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 21, "like_count": 356, "quote_count": 2}, "author_id": "1269037446", "edit_history_tweet_ids": ["1184318518348541957"], "created_at": "2019-10-16T04:01:53.000Z", "lang": "it", "id": "1184318518348541957"}, {"text": "C\u00f3mo se nota que Vizcarra no pod\u00eda avanzar por culpa del congreso. Hoy inaugur\u00f3 un consultorio psicol\u00f3gico. Ma\u00f1ana quiz\u00e1s un mini gimnasio.", "public_metrics": {"retweet_count": 929, "reply_count": 1643, "like_count": 3110, "quote_count": 330}, "author_id": "19729967", "edit_history_tweet_ids": ["1184201473942605824"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.9076, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-10-15T20:16:47.000Z", "lang": "es", "id": "1184201473942605824"}, {"text": "MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\n* En el 99\u00b4tu auto atropella y mata a Paula Elizabeth Gonzalez (14) todos dicen que vos manejabas,\u2935", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 211, "like_count": 5126, "quote_count": 420}, "author_id": "164763964", "edit_history_tweet_ids": ["1176533051838533633"], "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.2698, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}, {"start": 218, "end": 241, "probability": 0.5715, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Elizabeth Gonzalez"}]}, "created_at": "2019-09-24T16:25:13.000Z", "lang": "es", "id": "1176533051838533633"}, {"text": "Perd\u00ed 3 valiosos minutos de mi vida leyendo este primarioso intento de limpiar a Keiko y a Alan. \n\"\u00bfPero qu\u00e9 le probaron a Garc\u00eda? Nada. Keiko est\u00e1 presa supuestamente por haber recibido plata de Odebrecht\".\n\n\"Nada\". \"Supuestamente\".\nEso no es negaci\u00f3n. \nEs mentir al lector. https://t.co/5ofRhQaJde", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/5ofRhQaJde", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1184481939002138624", "display_url": "twitter.com/peru21noticias\u2026"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.7087, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.845, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 137, "end": 141, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 196, "end": 204, "probability": 0.642, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 49, "like_count": 560, "quote_count": 6}, "author_id": "45504943", "edit_history_tweet_ids": ["1184498413641129984"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184481939002138624"}], "created_at": "2019-10-16T15:56:43.000Z", "lang": "es", "id": "1184498413641129984"}, {"text": "J\u00e1 matei um, ja matei dois, ja matei tr\u00eas\nSe o defunto levantar \nMato outra vez\n\nJ\u00e1 matei um, j\u00e1 matei dois, j\u00e1 matei tr\u00eas\nSe o defunto levantar\nMato outra vez\n\nA Laroy\u00ea, a Laroy\u00ea\nJ\u00e1 matou 7 \nFalta 7 pra matar\n\nA Laroy\u00ea, a Laroy\u00ea \nJ\u00e1 matei 7\nFalta 7 pra matar", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "886762695286038528", "edit_history_tweet_ids": ["1184362662026723329"], "entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 168, "probability": 0.4084, "type": "Person", "normalized_text": "Laroy\u00ea"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.5466, "type": "Person", "normalized_text": "Laroy\u00ea"}, {"start": 213, "end": 219, "probability": 0.5455, "type": "Person", "normalized_text": "Laroy\u00ea,"}, {"start": 223, "end": 228, "probability": 0.5926, "type": "Person", "normalized_text": "Laroy\u00ea"}]}, "created_at": "2019-10-16T06:57:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1184362662026723329"}, {"text": "Eu DESISTI de ficar cobrando as coisas, eu vejo algumas atitudes q me entristecem pra CARALHO mas eu n falo mais nada, eu observo e guardo tudo pra mim, chega de ficar tentando mudar as pessoas, eu entendi q n tem como mudar quem n quer ser mudado!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 74, "quote_count": 1}, "author_id": "2915853365", "edit_history_tweet_ids": ["1184291708466544642"], "created_at": "2019-10-16T02:15:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1184291708466544642"}, {"text": "Te refieres al Estadio Nacional incompleto y con un carril menos de la pista atl\u00e9tica que lo hace inservible y al Tren El\u00e9ctrico que demor\u00f3 30 a\u00f1os de sobrevaluaciones? O hablas del Cristo de lo robado, baby? https://t.co/WrLkNXZLO4", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/WrLkNXZLO4", "expanded_url": "https://twitter.com/3001rafa/status/1184288704266944513", "display_url": "twitter.com/3001rafa/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 30, "probability": 0.7389, "type": "Place", "normalized_text": "Estadio Nacional"}, {"start": 114, "end": 127, "probability": 0.6248, "type": "Other", "normalized_text": "Tren El\u00e9ctrico"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.5178, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 38, "like_count": 1077, "quote_count": 4}, "author_id": "2727806329", "edit_history_tweet_ids": ["1184290331967180800"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184288704266944513"}], "created_at": "2019-10-16T02:09:52.000Z", "lang": "es", "id": "1184290331967180800"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 118, "end": 128, "tag": "FicaDiego"}, {"start": 129, "end": 138, "tag": "ForaTati"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/W1JILBIHF0", "expanded_url": "https://afazenda.r7.com/a-fazenda-11", "display_url": "afazenda.r7.com/a-fazenda-11", "status": 200, "title": "A Fazenda 11 - Acesse o site oficial e fique por dentro das not\u00edcias, fotos, v\u00eddeos e muito mais - Record TV", "description": "Acesse o site oficial do reality show A Fazenda 11, exibido pela Record TV. Participe da vota\u00e7\u00e3o oficial, tenha acesso a not\u00edcias, v\u00eddeos e conhe\u00e7a todas as novidades da sua d\u00e9cima primeira edi\u00e7\u00e3o.", "unwound_url": "https://afazenda.r7.com/a-fazenda-11"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/65OPkFBLKf", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1184506982616711170/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/65OPkFBLKf", "media_key": "3_1184506962593095681"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/65OPkFBLKf", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1184506982616711170/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/65OPkFBLKf", "media_key": "3_1184506962647625728"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 58, "probability": 0.4209, "type": "Other", "normalized_text": "R7"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.7371, "type": "Person", "normalized_text": "FicaDiego"}]}, "text": "Como est\u00e3o por a\u00ed? Aqui to daquele jeito, metralhando no R7, bora votar, link aqui tetezudos  https://t.co/W1JILBIHF0 #FicaDiego #ForaTati \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\ude05 https://t.co/65OPkFBLKf", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 20, "like_count": 456, "quote_count": 2}, "author_id": "1115623043601055744", "edit_history_tweet_ids": ["1184506982616711170"], "created_at": "2019-10-16T16:30:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1184506982616711170"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/bk38YP8ksZ", "expanded_url": "http://www.justjared.com/2019/10/16/the-suicide-squad-cast-films-scenes-inside-an-atlanta-prison/", "display_url": "justjared.com/2019/10/16/the\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.justjared.com/2019/10/16/the-suicide-squad-cast-films-scenes-inside-an-atlanta-prison/"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.6744, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.7601, "type": "Place", "normalized_text": "Atlanta"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}]}, "text": "#TheSuicideSquad cast films scenes inside an Atlanta prison, including John Cena, Viola Davis and Idris Elba - see brand new pictures from the set! https://t.co/bk38YP8ksZ", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 8, "like_count": 98, "quote_count": 10}, "author_id": "19538986", "edit_history_tweet_ids": ["1184487690215014400"], "created_at": "2019-10-16T15:14:06.000Z", "lang": "en", "id": "1184487690215014400"}, {"text": "Si no es este viernes, ya vali\u00f3 madre. El 1 de noviembre estar\u00e9 en Cuba. https://t.co/BGok18zJo7", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/BGok18zJo7", "expanded_url": "https://twitter.com/_VicenteSerrano/status/1184505120626741249", "display_url": "twitter.com/_VicenteSerran\u2026"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 12, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "43115590", "edit_history_tweet_ids": ["1184523106607607808"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184505120626741249"}], "created_at": "2019-10-16T17:34:50.000Z", "lang": "es", "id": "1184523106607607808"}, {"text": "El presidente y dos ministras de estado para inaugurar un consultorio comunitario universitario? Es en serio? https://t.co/LtVlABoxBb", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/LtVlABoxBb", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1184128722103930880", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 216, "like_count": 583, "quote_count": 46}, "author_id": "252040220", "edit_history_tweet_ids": ["1184143828279812096"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184128722103930880"}], "created_at": "2019-10-15T16:27:43.000Z", "lang": "es", "id": "1184143828279812096"}, {"text": "14-10-1970. Gustavo Angarita L\u00f3pez, de 25 a\u00f1os de edad y paciente del Psiqui\u00e1trico de San Crist\u00f3bal, se fuga en horas de la ma\u00f1ana, convirti\u00e9ndose en el primer suicida del Viaducto de La Concordia, ante la mirada at\u00f3nita de quienes transitan por el lugar. https://t.co/MDyhXFxOSJ", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/MDyhXFxOSJ", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaTachira/status/1183799444535414786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MDyhXFxOSJ", "media_key": "3_1183799279158202369"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 33, "probability": 0.617, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Angarita L\u00f3pez"}, {"start": 86, "end": 98, "probability": 0.9384, "type": "Place", "normalized_text": "San Crist\u00f3bal"}, {"start": 184, "end": 195, "probability": 0.4519, "type": "Other", "normalized_text": "La Concordia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 6, "like_count": 57, "quote_count": 1}, "author_id": "363385152", "edit_history_tweet_ids": ["1183799444535414786"], "created_at": "2019-10-14T17:39:16.000Z", "lang": "es", "id": "1183799444535414786"}, {"text": "Se\u00f1ora @RosanaCuevaM la orden de limpiar a Casta\u00f1eda y embarrar durante meses a @NadineHeredia est\u00e1 claro que fue del cobarde suicida @AlanGarciaPeru pero usted jam\u00e1s lo va decir. Usted representa a la peor prensa, usted es un gallinazo sin plumas. \u00a1He dicho! https://t.co/7gJHhGtGmI", "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/7gJHhGtGmI", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1184444033982238720", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.4443, "type": "Person", "normalized_text": "Casta\u00f1eda"}], "mentions": [{"start": 7, "end": 20, "username": "RosanaCuevaM", "id": "1126456778"}, {"start": 80, "end": 94, "username": "NadineHeredia", "id": "130694070"}, {"start": 134, "end": 149, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "126137149", "edit_history_tweet_ids": ["1184448513133993991"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184444033982238720"}], "created_at": "2019-10-16T12:38:26.000Z", "lang": "es", "id": "1184448513133993991"}, {"text": "Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah baker, soy  peor bue", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "934895772054761472", "edit_history_tweet_ids": ["1184498636207595520"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9228, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.5465, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 114, "end": 125, "probability": 0.6535, "type": "Person", "normalized_text": "hannah baker"}]}, "created_at": "2019-10-16T15:57:36.000Z", "lang": "es", "id": "1184498636207595520"}, {"text": "Carla Garc\u00eda hoy no ser\u00eda hu\u00e9rfana si hubiera llevado a uno de esos centros de salud mental a su padre suicida, en vez de burlarse de ellos.", "in_reply_to_user_id": "105492444", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 6, "like_count": 154, "quote_count": 0}, "author_id": "105492444", "edit_history_tweet_ids": ["1184470253587156992"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184465459795464192"}], "created_at": "2019-10-16T14:04:49.000Z", "lang": "es", "id": "1184470253587156992"}, {"text": "Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que significa este momento para ela, \u00e9 de cortar o cora\u00e7\u00e3o. https://t.co/wkR9Or0bze", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/wkR9Or0bze", "expanded_url": "https://twitter.com/juliojuliobra/status/1184275858720198656/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wkR9Or0bze", "media_key": "7_1184275727342080005"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 150, "like_count": 400, "quote_count": 43}, "author_id": "1083043039772315648", "edit_history_tweet_ids": ["1184275858720198656"], "created_at": "2019-10-16T01:12:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1184275858720198656"}, {"text": "Essa not\u00edcia \u00e9 ruim de ponta a ponta https://t.co/JNPUq4WpGl", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/JNPUq4WpGl", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1184510563923025920", "display_url": "twitter.com/g1/status/1184\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90530282", "edit_history_tweet_ids": ["1184521372032217089"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184510563923025920"}], "created_at": "2019-10-16T17:27:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1184521372032217089"}, {"text": "Esquadr\u00e3o Suicida - Idris Elba, Viola Davis e John Cena s\u00e3o  fotografados no set. https://t.co/Sd9EiDYSKQ https://t.co/aoHkWTeJET", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Sd9EiDYSKQ", "expanded_url": "https://bit.ly/2BjyqXM", "display_url": "bit.ly/2BjyqXM"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/aoHkWTeJET", "expanded_url": "https://twitter.com/herois_da_tv/status/1184495987496226816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aoHkWTeJET", "media_key": "3_1184495980458270720"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6828, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "708882910305247233", "edit_history_tweet_ids": ["1184495987496226816"], "created_at": "2019-10-16T15:47:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1184495987496226816"}, {"text": "En qu\u00e9 momento pense que era buena idea dejar las hojas de la trincheta sueltas en la mochila", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1138238205558501378", "edit_history_tweet_ids": ["1184412359546359808"], "created_at": "2019-10-16T10:14:46.000Z", "lang": "es", "id": "1184412359546359808"}, {"text": "Seguro Darthes se suicida hoy o ma\u00f1ana", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "138808530", "edit_history_tweet_ids": ["1184518097136304129"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.5827, "type": "Other", "normalized_text": "Darthes"}]}, "created_at": "2019-10-16T17:14:56.000Z", "lang": "es", "id": "1184518097136304129"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 174, "end": 185, "tag": "Literatura"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/Ba7ddkuPHn", "expanded_url": "https://bloguers.net/literatura/arde-capitulo-lo-peor-que-puede-pensar-un-suicida-dos-metros-de-estrellarse-contra-el-suelo/", "display_url": "bloguers.net/literatura/ard\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.7984, "type": "Other", "normalized_text": "Arde"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.4582, "type": "Other", "normalized_text": "Cap\u00edtulo"}, {"start": 175, "end": 184, "probability": 0.8812, "type": "Other", "normalized_text": "Literatura"}], "mentions": [{"start": 6, "end": 19, "username": "bloguers_net", "id": "1565153503"}, {"start": 190, "end": 203, "username": "ArfonPacheco", "id": "358967559"}]}, "text": "Ya en @bloguers_net\nVoten (s\u00f3lo si les gusta) :\n\n'Arde' Cap\u00edtulo 7: 'Lo peor que puede pensar un suicida a dos metros de estrellarse contra el suelo' https://t.co/Ba7ddkuPHn #Literatura v\u00eda @ArfonPacheco", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "358967559", "edit_history_tweet_ids": ["1184393375224684544"], "created_at": "2019-10-16T08:59:20.000Z", "lang": "es", "id": "1184393375224684544"}, {"text": "Caminar por plaza Ram\u00edrez cuando hay humedad es casi un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 2, "like_count": 339, "quote_count": 3}, "author_id": "484231999", "edit_history_tweet_ids": ["1184495141442244608"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.6149, "type": "Place", "normalized_text": "plaza Ram\u00edrez"}]}, "created_at": "2019-10-16T15:43:43.000Z", "lang": "es", "id": "1184495141442244608"}, {"text": "\u00bfcu\u00e1ndo tuvieron su primer pensamiento suicida? El m\u00edo fue a los 13 a\u00f1os.", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 434, "like_count": 1989, "quote_count": 346}, "author_id": "295877717", "edit_history_tweet_ids": ["1183774278505902080"], "created_at": "2019-10-14T15:59:16.000Z", "lang": "es", "id": "1183774278505902080"}, {"text": "@ladylestrange @jouse_barcelos @MzKatieCassidy @canarycry_ Ent\u00e3o ela n\u00e3o deve ta ligando pros coment\u00e1rios sobre a publica\u00e7\u00e3o dela n\u00e3o \u00e9? Ent\u00e3o vc n\u00e3o tem q se preocupar.", "in_reply_to_user_id": "41258541", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256174166", "edit_history_tweet_ids": ["1184518913377390593"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ladylestrange", "id": "41258541"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "jouse_barcelos", "id": "750914532843847680"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "MzKatieCassidy", "id": "74169715"}, {"start": 47, "end": 58, "username": "canarycry_", "id": "1293924072892571651"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184518238341881856"}], "created_at": "2019-10-16T17:18:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1184518913377390593"}, {"text": "Lo m\u00e1s incre\u00edble es que la hija del suicida Alan Garc\u00eda sea una de las primeras en burlarse. https://t.co/la0ju59ndI https://t.co/4LYCvGZLX3", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/la0ju59ndI", "expanded_url": "https://twitter.com/eduardoenred/status/1184245798747246592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/la0ju59ndI", "media_key": "3_1184245791520522240"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/4LYCvGZLX3", "expanded_url": "https://t.co/4LYCvGZLX3", "display_url": "t.co/4LYCvGZLX3"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 16, "like_count": 123, "quote_count": 3}, "author_id": "44463079", "edit_history_tweet_ids": ["1184245798747246592"], "created_at": "2019-10-15T23:12:55.000Z", "lang": "es", "id": "1184245798747246592"}, {"text": "POR QU\u00c9 SER\u00c1 TAN DIF\u00cdCIL ACEPTARLO\n\nCARTA DE INTENCI\u00d3N SUICIDA\nEl acuerdo con el FMI resulta innecesario\ne incorpora elementos inadecuados,\nque se supon\u00edan ya superados.\nEste acuerdo coloca al gobierno ecuatoriano al borde del precipicio.\nPor Germ\u00e1n Alarco\nhttps://t.co/8JrpcgDhWB https://t.co/yoQbc6IgAX", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/8JrpcgDhWB", "expanded_url": "https://gestion.pe/blog/herejias-economicas/2019/10/1863.html?ref=gesr", "display_url": "gestion.pe/blog/herejias-\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/yoQbc6IgAX", "expanded_url": "https://twitter.com/AlbertoAcostaE/status/1184224252628787200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yoQbc6IgAX", "media_key": "3_1184224246102450176"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 83, "probability": 0.7859, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 243, "end": 255, "probability": 0.7678, "type": "Person", "normalized_text": "Germ\u00e1n Alarco"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 3, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "author_id": "247290681", "edit_history_tweet_ids": ["1184224252628787200"], "created_at": "2019-10-15T21:47:18.000Z", "lang": "es", "id": "1184224252628787200"}, {"text": "1 prova a cada 24h eu vo mata a escola de engenharia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "870338453342498818", "edit_history_tweet_ids": ["1184519566032015362"], "created_at": "2019-10-16T17:20:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1184519566032015362"}, {"text": "IMPORTANTE: Alrededor de 40 mil estudiantes de la Universidad Nacional Mayor de San Marcos (UNMSM) podr\u00e1n acceder a los servicios del centro de salud mental comunitario que se inaugur\u00f3 hoy en esta casa de estudios. Por un pa\u00eds con salud mental para todos. https://t.co/UR5bH21yBB", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/UR5bH21yBB", "expanded_url": "https://twitter.com/elcomercio_peru/status/1184251534701412352", "display_url": "twitter.com/elcomercio_per\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 69, "probability": 0.863, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad Nacional"}, {"start": 77, "end": 78, "probability": 0.5528, "type": "Organization", "normalized_text": "de"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.525, "type": "Place", "normalized_text": "San Marcos"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.4397, "type": "Organization", "normalized_text": "UNMSM"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 16, "like_count": 1010, "quote_count": 6}, "author_id": "57969832", "edit_history_tweet_ids": ["1184511945736708096"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184251534701412352"}], "created_at": "2019-10-16T16:50:29.000Z", "lang": "es", "id": "1184511945736708096"}, {"text": "jajajaja el heladero ptm, qu\u00e9 hermoso pa\u00eds csm https://t.co/5qtXzyrCyJ", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/5qtXzyrCyJ", "expanded_url": "https://twitter.com/andershady/status/1184486667115204611/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5qtXzyrCyJ", "media_key": "7_1184486456955416576"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2101, "reply_count": 224, "like_count": 6380, "quote_count": 632}, "author_id": "1011309311207919617", "edit_history_tweet_ids": ["1184486667115204611"], "created_at": "2019-10-16T15:10:02.000Z", "lang": "es", "id": "1184486667115204611"}, {"text": "@vluemmer LA TEORIA DE QUE ES EL ANGEL PROTECTOR?", "in_reply_to_user_id": "1080374393086373889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1095716215551639552", "edit_history_tweet_ids": ["1184515296536809473"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184509026073239552"}], "created_at": "2019-10-16T17:03:48.000Z", "lang": "ca", "id": "1184515296536809473"}, {"text": "Caso receber mensagem do jogo Baleia Suicida NAO RESPONDA. Voce clica achando que \u00e9 a simpatica baleia, o assassino descobre seu endere\u00e7o", "public_metrics": {"retweet_count": 1170, "reply_count": 24, "like_count": 1279, "quote_count": 48}, "author_id": "164949381", "edit_history_tweet_ids": ["862086020736667649"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.5667, "type": "Other", "normalized_text": "Baleia"}]}, "created_at": "2017-05-09T23:24:58.000Z", "lang": "pt", "id": "862086020736667649"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 108, "tag": "ideaci\u00f3nsuicida"}, {"start": 109, "end": 123, "tag": "an\u00e1lisisdered"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/sjGWwvtubU", "expanded_url": "http://ow.ly/NaTh30pHhdl", "display_url": "ow.ly/NaTh30pHhdl"}, {"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/jUwbA8woUs", "expanded_url": "https://twitter.com/psiquiatriacom/status/1184491816302895104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jUwbA8woUs", "media_key": "3_1184491814469984257"}]}, "text": "Explorando la psicolog\u00eda de la ideaci\u00f3n suicida: un an\u00e1lisis de red impulsado por la teor\u00eda #ideaci\u00f3nsuicida #an\u00e1lisisdered\nhttps://t.co/sjGWwvtubU https://t.co/jUwbA8woUs", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "117036494", "edit_history_tweet_ids": ["1184491816302895104"], "created_at": "2019-10-16T15:30:30.000Z", "lang": "es", "id": "1184491816302895104"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 280, "end": 294, "tag": "TimeForAction"}], "urls": [{"start": 295, "end": 318, "url": "https://t.co/YYg693mmL9", "expanded_url": "https://twitter.com/EHBilduEP/status/1184497050295177217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YYg693mmL9", "media_key": "3_1184497044431523840"}, {"start": 295, "end": 318, "url": "https://t.co/YYg693mmL9", "expanded_url": "https://twitter.com/EHBilduEP/status/1184497050295177217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YYg693mmL9", "media_key": "3_1184497044469231616"}], "annotations": [{"start": 281, "end": 293, "probability": 0.768, "type": "Other", "normalized_text": "TimeForAction"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "otero_mikel", "id": "2149356916"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "ehbildu", "id": "601887686"}, {"start": 22, "end": 29, "username": "guengl", "id": "1347191880413544448"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "otero_mikel", "id": "2149356916"}]}, "text": "@otero_mikel @ehbildu @GUENGL \ud83d\udde3\ufe0f @otero_mikel: \u00abTenemos que detener \u274c una deriva suicida del sistema en lo clim\u00e1tico, mientras construimos localmente y mano a mano con la sociedad, alternativas \u2705 que no se basen en esquilmar las bases materiales naturales sobre las que vivimos\u00bb. #TimeForAction https://t.co/YYg693mmL9", "in_reply_to_user_id": "4814645675", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "4814645675", "edit_history_tweet_ids": ["1184497050295177217"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184472892051996672"}], "created_at": "2019-10-16T15:51:18.000Z", "lang": "es", "id": "1184497050295177217"}, {"text": "Alberto Fern\u00e1ndez, \u00bfes realmente un suicida? (Carta de Lectores) \nhttps://t.co/b90pr09MaX https://t.co/5xcyOGu7Rx", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/b90pr09MaX", "expanded_url": "https://periodicotribuna.com.ar/23735-alberto-fernandez-es-realmente-un-suicida-.html", "display_url": "periodicotribuna.com.ar/23735-alberto-\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/5xcyOGu7Rx", "expanded_url": "https://twitter.com/TRIBUNAcomar/status/1184515112822038529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5xcyOGu7Rx", "media_key": "3_1184515102147563521"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.6597, "type": "Other", "normalized_text": "Carta de Lectores"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "151029171", "edit_history_tweet_ids": ["1184515112822038529"], "created_at": "2019-10-16T17:03:04.000Z", "lang": "es", "id": "1184515112822038529"}, {"text": "Ojal\u00e1 ese consultorio psicol\u00f3gico hubiese estado antes q el suicida se dispare https://t.co/KoyOQknc81", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/KoyOQknc81", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1184201473942605824", "display_url": "twitter.com/esquinabaja/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "870449053787721730", "edit_history_tweet_ids": ["1184285763803983872"], "created_at": "2019-10-16T01:51:43.000Z", "geo": {"place_id": "005bf2190435cf68"}, "lang": "es", "id": "1184285763803983872"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 194, "end": 210, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 211, "end": 224, "tag": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/rx9rbFXwHw", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1184489473259782148/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rx9rbFXwHw", "media_key": "3_1184489461226360833"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/rx9rbFXwHw", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1184489473259782148/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rx9rbFXwHw", "media_key": "3_1184489461197000706"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/rx9rbFXwHw", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1184489473259782148/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rx9rbFXwHw", "media_key": "3_1184489464778891264"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/rx9rbFXwHw", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1184489473259782148/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rx9rbFXwHw", "media_key": "3_1184489464787324929"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.547, "type": "Other", "normalized_text": "Pacificador"}, {"start": 13, "end": 21, "probability": 0.8855, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 25, "end": 33, "probability": 0.5077, "type": "Other", "normalized_text": "Vigilante"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.859, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.5577, "type": "Other", "normalized_text": "Ratcatcher"}, {"start": 61, "end": 76, "probability": 0.765, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.92, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 94, "end": 106, "probability": 0.874, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 174, "end": 190, "probability": 0.7805, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 195, "end": 209, "probability": 0.7755, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}]}, "text": "Pacificador (John Cena), Vigilante (Idris Elba), Ratcatcher (Daniela Melchior) e Viola Davis (Amanda Waller) se preparando para filmar uma cena em uma pris\u00e3o para o filme de Esquadr\u00e3o Suicida!\n\n#TheSuicideSquad #SuicideSquad https://t.co/rx9rbFXwHw", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 6, "like_count": 179, "quote_count": 12}, "author_id": "1076971229515530241", "edit_history_tweet_ids": ["1184489473259782148"], "created_at": "2019-10-16T15:21:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1184489473259782148"}, {"text": "@javiermuoz68 @Shacorl_lol Que chaval, ni que fueras aqui un maestro", "in_reply_to_user_id": "740318942", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4728258377", "edit_history_tweet_ids": ["1184514970777804800"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "javiermuoz68", "id": "740318942"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184509611967156225"}], "created_at": "2019-10-16T17:02:30.000Z", "lang": "es", "id": "1184514970777804800"}, {"text": "Esquadr\u00e3o Suicida - Viola Davis, Idris Elba e John Cena aparecem em novas fotos das grava\u00e7\u00f5es!\n\n&gt;&gt; https://t.co/k4jykK5AlZ https://t.co/wxC3snrODP", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/k4jykK5AlZ", "expanded_url": "https://www.legiaodosherois.com.br/2019/esquadrao-suicida-viola-davis-idris-elba-e-john-cena-aparecem-em-novas-fotos-das-gravacoes.html", "display_url": "legiaodosherois.com.br/2019/esquadrao\u2026"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/wxC3snrODP", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1184514230357254145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wxC3snrODP", "media_key": "3_1184514224736878593"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7779, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 96, "quote_count": 2}, "author_id": "835045170", "edit_history_tweet_ids": ["1184514230357254145"], "created_at": "2019-10-16T16:59:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1184514230357254145"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 122, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}, {"start": 240, "end": 249, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/Bwr1Sm8n9j", "expanded_url": "https://bit.ly/30Yw3DT", "display_url": "bit.ly/30Yw3DT"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/t6vtxd9Wy9", "expanded_url": "https://twitter.com/Enfermeriatv/status/1182233616123867136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t6vtxd9Wy9", "media_key": "3_1182233612000940032"}]}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en  #D\u00edaMundialSaludMental pedimos:\n\u2795 Profesionales especialistas\n\u2795 Recursos\n\u2795 Medios\n\u2611\ufe0f Estrategia nacional\nAunemos esfuerzos para prevenir el #suicidio \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/Bwr1Sm8n9j https://t.co/t6vtxd9Wy9", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "author_id": "212219250", "edit_history_tweet_ids": ["1182233616123867136"], "created_at": "2019-10-10T09:57:13.000Z", "lang": "es", "id": "1182233616123867136"}, {"text": "[Continuaci\u00f3n Top de Pel\u00edculas en M\u00e9xico]\n\n6. Solteras (Ready to Mingle)\n7. \u00bfQui\u00e9n *&amp;$%! son los Miller?\n8. El extra\u00f1o mundo de Jack\n9. Escuadr\u00f3n suicida\n10. Sing: \u00a1Ven y canta!", "in_reply_to_user_id": "231577324", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 179, "quote_count": 0}, "author_id": "231577324", "edit_history_tweet_ids": ["1184486281260261377"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9865, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.8146, "type": "Other", "normalized_text": "Solteras"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8418, "type": "Other", "normalized_text": "Ready to Mingle"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.3816, "type": "Person", "normalized_text": "Miller"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.7249, "type": "Person", "normalized_text": "Jack"}, {"start": 162, "end": 165, "probability": 0.4241, "type": "Other", "normalized_text": "Sing"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184486279754502144"}], "created_at": "2019-10-16T15:08:30.000Z", "lang": "es", "id": "1184486281260261377"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 76, "tag": "G1"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/5bLkZxnyAu", "expanded_url": "https://glo.bo/35EQklK", "display_url": "glo.bo/35EQklK", "unwound_url": "https://glo.bo/35EQklK"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 75, "probability": 0.7507, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}]}, "text": "\"Quando levantou a gaze n\u00e3o tinha p\u00eanis vis\u00edvel\" https://t.co/5bLkZxnyAu #G1", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 34, "like_count": 170, "quote_count": 40}, "author_id": "8802752", "edit_history_tweet_ids": ["1184510563923025920"], "created_at": "2019-10-16T16:45:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1184510563923025920"}, {"text": "@diego_gon Hostias, las habr\u00edan matado.", "in_reply_to_user_id": "111561268", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47902687", "edit_history_tweet_ids": ["1184485241253236738"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "diego_gon", "id": "111561268"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184247553304547328"}], "created_at": "2019-10-16T15:04:22.000Z", "lang": "es", "id": "1184485241253236738"}, {"text": "No me interesa la pelota, ni nada que me distraiga, pero descalificar y condenar a alguien porque va a ver un partido de beisbol es lo m\u00e1ximo en cacer\u00eda de brujas.", "public_metrics": {"retweet_count": 485, "reply_count": 493, "like_count": 1489, "quote_count": 162}, "author_id": "307549658", "edit_history_tweet_ids": ["1184444996541394944"], "created_at": "2019-10-16T12:24:27.000Z", "lang": "es", "id": "1184444996541394944"}, {"text": "Imprensa se \"assusta\" ap\u00f3s Eduardo Bolsonaro dizer o \u00f3bvio: \"comunismo matou mais que o nazismo\"\n\nPiada dos falaciosos!  Nazismo foi triste mas a Alemanha de Hitler foi derrotada. O comunismo deu cria espalhou-se como virose e extermina gera\u00e7\u00f5es   https://t.co/XfREJmEntX", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/XfREJmEntX", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16836/imprensa-se-equotassustaequot-apos-eduardo-bolsonaro-dizer-o-obvio-comunismo-matou-mais-que-o-nazismo", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16836\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16836/imprensa-se-equotassustaequot-apos-eduardo-bolsonaro-dizer-o-obvio-comunismo-matou-mais-que-o-nazismo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.7258, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.5463, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}, {"start": 146, "end": 153, "probability": 0.8542, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 158, "end": 163, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 8, "like_count": 177, "quote_count": 5}, "author_id": "36373308", "edit_history_tweet_ids": ["1184167770080067586"], "created_at": "2019-10-15T18:02:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1184167770080067586"}, {"text": "O namorado de 16 anos torturou e matou Karolini Vit\u00f3ria, de 15 anos. O motivo? \nMensagens de celular \u27a1\ufe0f https://t.co/508plrDfV9\n\nAT\u00c9 QUANDO ESSES CASOS V\u00c3O SE REPETIR? \ud83d\ude2d https://t.co/TPeR20B49D", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/508plrDfV9", "expanded_url": "https://leia.ag/ztyyk", "display_url": "leia.ag/ztyyk"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/TPeR20B49D", "expanded_url": "https://twitter.com/AGazetaES/status/1184493029429829632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TPeR20B49D", "media_key": "3_1184493022026895360"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 54, "probability": 0.588, "type": "Other", "normalized_text": "Karolini Vit\u00f3ria"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 16, "like_count": 62, "quote_count": 13}, "author_id": "14870978", "edit_history_tweet_ids": ["1184493029429829632"], "created_at": "2019-10-16T15:35:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1184493029429829632"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 33, "tag": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/TnEAVC1FUk", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1184490035049095168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TnEAVC1FUk", "media_key": "3_1184489992455950338"}, {"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/TnEAVC1FUk", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1184490035049095168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TnEAVC1FUk", "media_key": "3_1184490000584527872"}, {"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/TnEAVC1FUk", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1184490035049095168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TnEAVC1FUk", "media_key": "3_1184490008008413185"}, {"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/TnEAVC1FUk", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1184490035049095168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TnEAVC1FUk", "media_key": "3_1184490021417574403"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.9058, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 36, "end": 46, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}]}, "text": "Novas imagens de #TheSuicideSquad \n\nViola Davis de volta \ud83d\ude0d https://t.co/TnEAVC1FUk", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 9, "like_count": 355, "quote_count": 22}, "author_id": "1076971229515530241", "edit_history_tweet_ids": ["1184490035049095168"], "created_at": "2019-10-16T15:23:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1184490035049095168"}, {"text": "al\u00e9m de milagre anti-suic\u00edda \u00e9 cantora ainda KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "969703505526185985", "edit_history_tweet_ids": ["1184497659366772736"], "created_at": "2019-10-16T15:53:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1184497659366772736"}, {"text": "13. Kai ganhou a fus\u00e3o com Luke, se tornando o l\u00edder do cl\u00e3, sendo assim como ele matou e mesmo se tornando vampiro todo o cl\u00e3 morre. https://t.co/21t9wfAniT", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/21t9wfAniT", "expanded_url": "https://twitter.com/CWLegaciesBRA/status/1184485509269196800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/21t9wfAniT", "media_key": "3_1184485497596497921"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/21t9wfAniT", "expanded_url": "https://twitter.com/CWLegaciesBRA/status/1184485509269196800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/21t9wfAniT", "media_key": "3_1184485497613238274"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/21t9wfAniT", "expanded_url": "https://twitter.com/CWLegaciesBRA/status/1184485509269196800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/21t9wfAniT", "media_key": "3_1184485503338536960"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 6, "probability": 0.7453, "type": "Person", "normalized_text": "Kai"}, {"start": 27, "end": 30, "probability": 0.8001, "type": "Person", "normalized_text": "Luke"}]}, "in_reply_to_user_id": "936770291904270336", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "936770291904270336", "edit_history_tweet_ids": ["1184485509269196800"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184485493104435202"}], "created_at": "2019-10-16T15:05:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1184485509269196800"}, {"text": "Alberto Fern\u00e1ndez, \u00bfes realmente un suicida? (Carta de Lectores) - https://t.co/pQjwdlgV2h", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/pQjwdlgV2h", "expanded_url": "https://periodicotribuna.com.ar/23735-alberto-fernandez-es-realmente-un-suicida.html", "display_url": "periodicotribuna.com.ar/23735-alberto-\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.6377, "type": "Other", "normalized_text": "Carta de Lectores"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "953795926300258304", "edit_history_tweet_ids": ["1184509750668607490"], "created_at": "2019-10-16T16:41:46.000Z", "lang": "es", "id": "1184509750668607490"}, {"text": "@jpereyra1952 Da asco, se cree que la edad da comprensi\u00f3n y hasta cierta sabidur\u00eda, pero siempre hay excepciones, algunos solo dejan salir la \ud83d\udca9 que lleva dentro. Ud. Merece estar en un psiqui\u00e1trico, tus \"premios y t\u00edtulos\" no le valen nada.", "in_reply_to_user_id": "105492444", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1083473942940127234", "edit_history_tweet_ids": ["1184495698152177665"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184465459795464192"}], "created_at": "2019-10-16T15:45:55.000Z", "lang": "es", "id": "1184495698152177665"}, {"text": "Desnutrici\u00f3n infantil se redujo de 33% a 12%\nhttps://t.co/cvHZAi0KrX\nPor: Jos\u00e9 Acu\u00f1a https://t.co/bMcI85Z7du", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/cvHZAi0KrX", "expanded_url": "https://tinyurl.com/y3pctaj3", "display_url": "tinyurl.com/y3pctaj3"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/bMcI85Z7du", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1184492228221296659/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bMcI85Z7du", "media_key": "3_1184492215952969729"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Acu\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "author_id": "832686254873468929", "edit_history_tweet_ids": ["1184492228221296659"], "created_at": "2019-10-16T15:32:08.000Z", "lang": "es", "id": "1184492228221296659"}, {"text": "@ladylestrange @jouse_barcelos @MzKatieCassidy @canarycry_ Ela sempre foi a conven\u00e7\u00f5es e mostrou todo amor q ela tem por seus f\u00e3s pq ela sabe q a maioria ama e a respeita. Em todos os posts sobre Arrow ela deixa isso muito claro.", "in_reply_to_user_id": "41258541", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "256174166", "edit_history_tweet_ids": ["1184508212571181056"], "entities": {"annotations": [{"start": 196, "end": 200, "probability": 0.8842, "type": "Other", "normalized_text": "Arrow"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ladylestrange", "id": "41258541"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "jouse_barcelos", "id": "750914532843847680"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "MzKatieCassidy", "id": "74169715"}, {"start": 47, "end": 58, "username": "canarycry_", "id": "1293924072892571651"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184506848428380160"}], "created_at": "2019-10-16T16:35:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1184508212571181056"}, {"text": "Mlk me mata 6 e tenta matar outros 6. CONFESSA QUE MATOU! A\u00ed voc\u00ea pensa, ele vai ser preso? N\u00e3o! A merda do governo vai dar medida s\u00f3cio educativa pro fdp de 16 anos. Enquanto isso prende trabalhador pq vende mercadoria sem nota fiscal...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1002972949714960386", "edit_history_tweet_ids": ["1184494561659424768"], "created_at": "2019-10-16T15:41:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1184494561659424768"}, {"text": "eu tenho vontade de fazer um bookgram pra postar os livros que leio s\u00f3 que na descri\u00e7\u00e3o do post tem que escrever uma resenha com sua opini\u00e3o, S\u00d3 que eu n\u00e3o sei fazer isso ent\u00e3o se fosse l\u00e1 pra dar minha opini\u00e3o colocaria s\u00f3 uma palavra tipo:\n\nperfeito\nme matou\nchorei muito\namei", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 12, "like_count": 144, "quote_count": 4}, "author_id": "954805279526400000", "edit_history_tweet_ids": ["1184221441677516801"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.7058, "type": "Other", "normalized_text": "bookgram"}]}, "created_at": "2019-10-15T21:36:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1184221441677516801"}, {"text": "Uma t\u00e1tica muito usada pela imprensa suja, \u00e9 fingir surpresa com coisas \u00f3bvias ditas por advers\u00e1rios.\nhttps://t.co/GHWvr7PD1P", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/GHWvr7PD1P", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16836/imprensa-se-equotassustaequot-apos-eduardo-bolsonaro-dizer-o-obvio-comunismo-matou-mais-que-o-nazismo", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16836\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 5, "like_count": 192, "quote_count": 6}, "author_id": "994303120376303616", "edit_history_tweet_ids": ["1184136046658891776"], "created_at": "2019-10-15T15:56:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1184136046658891776"}, {"text": "Ma questo signore che problemi ha??? Perfino su un problema di salute riesce a far polemica, che persona squallida...\n\n\ud83d\udd34 LINK \ud83d\udc49 https://t.co/v2uiP8vWRy https://t.co/jEWP4g5Xru", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/v2uiP8vWRy", "expanded_url": "https://www.adnkronos.com/fatti/cronaca/2019/10/16/salvini-ospedale-rubio-facci-vedere-referto_2fSu9uEBqANxkmICxgV6xM.html", "display_url": "adnkronos.com/fatti/cronaca/\u2026"}, {"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/jEWP4g5Xru", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1184486946149675008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jEWP4g5Xru", "media_key": "3_1184486939203948545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 425, "reply_count": 1211, "like_count": 2585, "quote_count": 139}, "author_id": "270839361", "edit_history_tweet_ids": ["1184486946149675008"], "created_at": "2019-10-16T15:11:09.000Z", "lang": "it", "id": "1184486946149675008"}, {"text": "Oito registros de ocorr\u00eancia de viol\u00eancia dom\u00e9stica, medida protetiva e o sujeito continuava perturbando a mulher.\n\nMatou foi tarde.\n\nSe o MP prestar, vai pedir excludente de ilicitude.\n\nhttps://t.co/Zq78XoMRSX", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/Zq78XoMRSX", "expanded_url": "https://www.metropoles.com/brasil/policia-br/vitima-de-violencia-domestica-decepa-o-penis-e-mata-o-marido", "display_url": "metropoles.com/brasil/policia\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.metropoles.com/brasil/policia-br/vitima-de-violencia-domestica-decepa-o-penis-e-mata-o-marido"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 140, "probability": 0.5774, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 5, "like_count": 122, "quote_count": 2}, "author_id": "91804977", "edit_history_tweet_ids": ["1184486707078541312"], "created_at": "2019-10-16T15:10:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1184486707078541312"}, {"text": "M\u00e1s all\u00e1 del debate pol\u00edtico, da verg\u00fcenza ajena y pena que Carla Garc\u00eda, hija del suicida ex presidente Alan Garc\u00eda, reste importancia a la inauguraci\u00f3n de un centro comunitario de salud mental. Si su padre hubiera recibido ayuda, quiz\u00e1s seguir\u00eda con vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 16, "like_count": 283, "quote_count": 2}, "author_id": "278598421", "edit_history_tweet_ids": ["1184266583323095040"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 71, "probability": 0.9481, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}, {"start": 105, "end": 115, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-16T00:35:30.000Z", "lang": "es", "id": "1184266583323095040"}, {"text": "A mi el \u00fanico q mg es el de escuadron suicida, que dicen https://t.co/LVXOCinezA", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/LVXOCinezA", "expanded_url": "https://twitter.com/yisucrist/status/1184470043872190469", "display_url": "twitter.com/yisucrist/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.3312, "type": "Organization", "normalized_text": "escuadron"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "3173999714", "edit_history_tweet_ids": ["1184505449036599296"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184470043872190469"}], "created_at": "2019-10-16T16:24:40.000Z", "geo": {"place_id": "017f47ab29a7772a"}, "lang": "es", "id": "1184505449036599296"}, {"text": "@Juan_Pajuelo @torrescalle @udamarcita @esquinabaja \"Seg\u00fan se dijo\" \ud83e\udd14 \"muchos de ellos\" \ud83e\udd14 uhm interesante, gracias por el aporte.", "in_reply_to_user_id": "272562592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1100247061763686400", "edit_history_tweet_ids": ["1184452671136292865"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Juan_Pajuelo", "id": "272562592"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "torrescalle", "id": "28403790"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "udamarcita", "id": "254283523"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184441114612424704"}], "created_at": "2019-10-16T12:54:57.000Z", "lang": "es", "id": "1184452671136292865"}, {"text": "@clautomata Superh\u00e9roes? Son el escuadr\u00f3n suicida de DC", "in_reply_to_user_id": "2764624011", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "254277486", "edit_history_tweet_ids": ["1184506233505665025"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 54, "probability": 0.5869, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "clautomata", "id": "2764624011"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184485937222475776"}], "created_at": "2019-10-16T16:27:47.000Z", "lang": "es", "id": "1184506233505665025"}, {"text": "Para comprender la rueda de prensa de conseller interior por un lado y actitud de Torra por otro lado: intentan mantener equilibrio para EVITAR QUE EL GOBIERNO TOME EL CONTROL DE LA GENERALITAT Y MANTENER CONEXI\u00d3N CON EL MOVIMIENTO C\u00cdVICO. Se debe comprender y tener en cuenta.", "public_metrics": {"retweet_count": 898, "reply_count": 167, "like_count": 1797, "quote_count": 38}, "author_id": "3963101903", "edit_history_tweet_ids": ["1184495972874887181"], "created_at": "2019-10-16T15:47:01.000Z", "lang": "es", "id": "1184495972874887181"}, {"text": "Un hombre de 65 a\u00f1os es obligado a caminar 4 km con sus maletas para coger su avi\u00f3n \nSufre un infarto \nLos  manifestantes impiden el uso de la ambulancia \nEvacuado en Helic\u00f3ptero \nFallece en el hospital .\nhttps://t.co/tPgyONSiwB", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/tPgyONSiwB", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/10/16/5da6aa66fdddff61428b45b0.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/10/16/5da6aa66fdddff61428b45b0.html"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 177, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "Helic\u00f3ptero"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3999, "reply_count": 392, "like_count": 4019, "quote_count": 306}, "author_id": "493242970", "edit_history_tweet_ids": ["1184424074514178048"], "created_at": "2019-10-16T11:01:19.000Z", "lang": "es", "id": "1184424074514178048"}, {"text": "Y lo dice la hija de cobarde suicida, m\u00e1s conocido como pistolita bam bam... https://t.co/ERLNx3jav4", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/ERLNx3jav4", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1184222963316482048", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 8, "like_count": 76, "quote_count": 0}, "author_id": "282155394", "edit_history_tweet_ids": ["1184228116207722496"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184222963316482048"}], "created_at": "2019-10-15T22:02:39.000Z", "lang": "es", "id": "1184228116207722496"}, {"text": "Si llega a vivir la \u00e9poca de Mclaren Honda se suicida https://t.co/X4iXjqu6c6", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/X4iXjqu6c6", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyMotor/status/1184073393374711809", "display_url": "twitter.com/SoyMotor/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.5768, "type": "Organization", "normalized_text": "Mclaren"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.8326, "type": "Organization", "normalized_text": "Honda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 3, "like_count": 186, "quote_count": 3}, "author_id": "2400281482", "edit_history_tweet_ids": ["1184093049783308300"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184073393374711809"}], "created_at": "2019-10-15T13:05:57.000Z", "lang": "es", "id": "1184093049783308300"}, {"text": "Pongan \"tengo ganas de\" y dejen que el teclado lo siga.\n\nTengo ganas de la fac de ciencias sociales https://t.co/bWiOdxckJY", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/bWiOdxckJY", "expanded_url": "https://twitter.com/SweetSalvat0re/status/1184142974059536384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bWiOdxckJY", "media_key": "3_1184142970947284992"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 2530, "like_count": 2918, "quote_count": 11756}, "author_id": "355957658", "edit_history_tweet_ids": ["1184142974059536384"], "created_at": "2019-10-15T16:24:19.000Z", "lang": "es", "id": "1184142974059536384"}, {"text": "Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de fora n\u00e3o se identificou, s\u00f3 mandou ela erguer os bra\u00e7os e disparou atrav\u00e9s da janela. Matou. Vc tem uma chance: Qual a cor da mulher? https://t.co/wYFMMOb9YY https://t.co/s0WOdm7q1j", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/wYFMMOb9YY", "expanded_url": "https://buff.ly/2MaiEVk", "display_url": "buff.ly/2MaiEVk"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/s0WOdm7q1j", "expanded_url": "https://twitter.com/marcogomes/status/1183759539646140416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s0WOdm7q1j", "media_key": "3_1183759538018836480"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.9264, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 47, "like_count": 1830, "quote_count": 37}, "author_id": "1629241", "edit_history_tweet_ids": ["1183759539646140416"], "created_at": "2019-10-14T15:00:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1183759539646140416"}, {"text": "Desde cuando importan las criticas al gobierno de estos supereh\u00e9roes de ciencia ficci\u00f3n? https://t.co/hcyZExXsUn", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/hcyZExXsUn", "expanded_url": "https://twitter.com/clautomata/status/1184485937222475776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hcyZExXsUn", "media_key": "3_1184485903848349697"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/hcyZExXsUn", "expanded_url": "https://twitter.com/clautomata/status/1184485937222475776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hcyZExXsUn", "media_key": "3_1184485908176867328"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/hcyZExXsUn", "expanded_url": "https://twitter.com/clautomata/status/1184485937222475776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hcyZExXsUn", "media_key": "3_1184485912501207042"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/hcyZExXsUn", "expanded_url": "https://twitter.com/clautomata/status/1184485937222475776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hcyZExXsUn", "media_key": "3_1184485929228128260"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 124, "like_count": 429, "quote_count": 21}, "author_id": "2764624011", "edit_history_tweet_ids": ["1184485937222475776"], "created_at": "2019-10-16T15:07:08.000Z", "lang": "es", "id": "1184485937222475776"}, {"text": "Quien fue el q aconsej\u00f3 a S\u00e1nchez ir a elecciones con la sentencia por el medio? Premio al spin doctor del a\u00f1o \ud83d\ude01 @Juliaenlaonda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "894923850256982016", "edit_history_tweet_ids": ["1184505386306547714"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.4534, "type": "Other", "normalized_text": "spin"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 127, "username": "Juliaenlaonda", "id": "368234207"}]}, "created_at": "2019-10-16T16:24:25.000Z", "lang": "es", "id": "1184505386306547714"}, {"text": "@FriendlyAnarchy Una vez le dije uaild a Wilde y me miraron con cara de mmm vas a durar poco as\u00ed jaja.", "in_reply_to_user_id": "339306181", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "941050979608416258", "edit_history_tweet_ids": ["1184505542867378176"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.5015, "type": "Person", "normalized_text": "uaild"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.845, "type": "Person", "normalized_text": "Wilde"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FriendlyAnarchy", "id": "339306181"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184485713317978114"}], "created_at": "2019-10-16T16:25:03.000Z", "lang": "es", "id": "1184505542867378176"}, {"text": "Comunicaci\u00f3n responsable en casos de conducta suicida https://t.co/K3ZrquodZh", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/K3ZrquodZh", "expanded_url": "http://rviv.ly/0T2zqI", "display_url": "rviv.ly/0T2zqI"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1092126705114849281", "edit_history_tweet_ids": ["1183892952986324996"], "created_at": "2019-10-14T23:50:50.000Z", "lang": "es", "id": "1183892952986324996"}, {"text": "1994 \u2013 Feature Photography\nThe vulture and the little girl - Kevin Carter\n\nA foto foi tirada em Ayod, atual Sud\u00e3o do Sul, que sofria h\u00e1 d\u00e9cadas com uma guerra civil, e mostra um abutre acompanhando uma pequena crian\u00e7a faminta. \n\nO fot\u00f3grafo se matou alguns meses depois da foto. https://t.co/k7jgIntafp", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/k7jgIntafp", "expanded_url": "https://twitter.com/cesaraustocesar/status/1045846156700524549/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k7jgIntafp", "media_key": "3_1045845162969174017"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 57, "probability": 0.7018, "type": "Other", "normalized_text": "The vulture and the little girl"}, {"start": 61, "end": 72, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Carter"}, {"start": 96, "end": 99, "probability": 0.5602, "type": "Place", "normalized_text": "Ayod"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.5916, "type": "Place", "normalized_text": "Sud\u00e3o do Sul"}]}, "in_reply_to_user_id": "283244918", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 15, "like_count": 1759, "quote_count": 60}, "author_id": "283244918", "edit_history_tweet_ids": ["1045846156700524549"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1045843329332760576"}], "created_at": "2018-09-29T01:22:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1045846156700524549"}, {"text": "Ministro @SF_Moro , nossos Fundos de pens\u00e3o tamb\u00e9m foram sordidamente saqueados! E nos mandaram a pesada, injusta e perversa conta para os afiliados a PETROS.\nClamamos por JUSTI\u00c7A! https://t.co/ufTvaM6YoO", "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/ufTvaM6YoO", "expanded_url": "https://twitter.com/republica_ctba/status/1183435504005595138", "display_url": "twitter.com/republica_ctba\u2026"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 17, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "author_id": "4680137012", "edit_history_tweet_ids": ["1184132155154358272"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183435504005595138"}], "created_at": "2019-10-15T15:41:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1184132155154358272"}, {"text": "brutal El bromas https://t.co/OUBHmt59UY", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/OUBHmt59UY", "expanded_url": "https://twitter.com/yisucrist/status/1184470043872190469/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OUBHmt59UY", "media_key": "3_1184470037853343746"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1021, "reply_count": 17, "like_count": 4752, "quote_count": 54}, "author_id": "701423664", "edit_history_tweet_ids": ["1184470043872190469"], "created_at": "2019-10-16T14:03:59.000Z", "lang": "es", "id": "1184470043872190469"}, {"text": "Amigos, los invito a pasar a ignorar a Carla Garc\u00eda.\n\n\u00bfDice algo bueno?\n\u00bfSu opini\u00f3n cambia si la criticas?\n\u00bfTus argumentos le importan?\nNo le da verg\u00fcenza ser trending en Twitter por ser insensible o decir pachotadas.\nPersonas as\u00ed no merecen exposici\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 554, "reply_count": 396, "like_count": 3533, "quote_count": 57}, "author_id": "1548490940", "edit_history_tweet_ids": ["1184276220541919233"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.9484, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "created_at": "2019-10-16T01:13:48.000Z", "lang": "es", "id": "1184276220541919233"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 124, "tag": "GOT7"}, {"start": 125, "end": 131, "tag": "IGOT7"}, {"start": 132, "end": 139, "tag": "AHGASE"}, {"start": 140, "end": 147, "tag": "BLINKS"}, {"start": 148, "end": 153, "tag": "Once"}, {"start": 154, "end": 162, "tag": "MONBEBE"}, {"start": 163, "end": 169, "tag": "CARAT"}, {"start": 170, "end": 175, "tag": "ARMY"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/JeLGO9oP13", "expanded_url": "https://twitter.com/LaEsposadeMark/status/1184172664002351109/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JeLGO9oP13", "media_key": "3_1184172635103645696"}, {"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/JeLGO9oP13", "expanded_url": "https://twitter.com/LaEsposadeMark/status/1184172664002351109/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JeLGO9oP13", "media_key": "3_1184172653034328064"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 123, "probability": 0.8852, "type": "Organization", "normalized_text": "GOT7"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.7579, "type": "Organization", "normalized_text": "IGOT7"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8609, "type": "Organization", "normalized_text": "AHGASE"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.8995, "type": "Organization", "normalized_text": "BLINKS"}, {"start": 149, "end": 152, "probability": 0.7131, "type": "Organization", "normalized_text": "Once"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.4328, "type": "Organization", "normalized_text": "MONBEBE"}, {"start": 164, "end": 168, "probability": 0.6763, "type": "Organization", "normalized_text": "CARAT"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.9175, "type": "Organization", "normalized_text": "ARMY"}], "mentions": [{"start": 176, "end": 189, "username": "GOT7Official", "id": "573299587"}]}, "text": "Te quiero vivo/a por favor acude a mi si te sientes suicida, queremos mantenerte al lado de las personas que te aman.\n\n#GOT7 #IGOT7 #AHGASE #BLINKS #Once #MONBEBE #CARAT #ARMY @GOT7Official https://t.co/JeLGO9oP13", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 45, "quote_count": 1}, "author_id": "155658438", "edit_history_tweet_ids": ["1184172664002351109"], "created_at": "2019-10-15T18:22:18.000Z", "lang": "es", "id": "1184172664002351109"}, {"text": "no solo ser santero o evangelico. Ser catolico tambien cuenta. quejeso d q dios mando a su hijo (q es el mismo en verdad) a una mision suicida a la tierra, y lo mando con el \"espiritu santo\" que -plot twist- TAMBIEN ES EL MISMO! https://t.co/b22V94Y6nk", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/b22V94Y6nk", "expanded_url": "https://twitter.com/CrippyTanMarron/status/1184467391323000832", "display_url": "twitter.com/CrippyTanMarro\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "author_id": "1177601424588451847", "edit_history_tweet_ids": ["1184480793604870147"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184467391323000832"}], "created_at": "2019-10-16T14:46:42.000Z", "lang": "es", "id": "1184480793604870147"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 270, "end": 274, "tag": "CRF"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/SSzUDRds1c", "expanded_url": "https://twitter.com/CRFvideos/status/1184243583639052290", "display_url": "twitter.com/CRFvideos/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 81, "probability": 0.4805, "type": "Other", "normalized_text": "Z\u00e9 Curinthia"}, {"start": 271, "end": 273, "probability": 0.4717, "type": "Organization", "normalized_text": "CRF"}], "mentions": [{"start": 106, "end": 115, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}, {"start": 172, "end": 183, "username": "roddunshee", "id": "197466136"}]}, "text": "Acertou, seu Z\u00e9 man\u00e9! Quer aparecer? Pendura uma melancia no pesco\u00e7o! Z\u00e9 Curinthia! Torcedor bairrista! O @Flamengo tinha que come\u00e7ar a meter o processo nesses caras. Al\u00f4, @roddunshee fala pra esse desinformado que j\u00e1 temos acertos com 4 fam\u00edlias e mais 3 encaminhadas! #CRF https://t.co/SSzUDRds1c", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 31, "like_count": 490, "quote_count": 7}, "author_id": "34090165", "edit_history_tweet_ids": ["1184298413132783616"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184243583639052290"}], "created_at": "2019-10-16T02:41:59.000Z", "geo": {"place_id": "d16815010421ff73"}, "lang": "pt", "id": "1184298413132783616"}, {"text": "@BrunoGEsc @PanoramaPTV Panamericana sienpre ha sido un canal corrupto. Y su mas defensora de corruptos es @RosanaCuevaM como lo es tambiem @DeltaMdelta. Eso nunca se podra olvidar. Como Panamericana apoyo al loco suicida de AGP y al mudo @LuchoCastanedaL", "in_reply_to_user_id": "26258791", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "617353961", "edit_history_tweet_ids": ["1184315503847845888"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "Panamericana"}, {"start": 187, "end": 198, "probability": 0.3747, "type": "Other", "normalized_text": "Panamericana"}, {"start": 225, "end": 227, "probability": 0.6395, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BrunoGEsc", "id": "26258791"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "PanoramaPTV", "id": "396751441"}, {"start": 107, "end": 120, "username": "RosanaCuevaM", "id": "1126456778"}, {"start": 140, "end": 152, "username": "DeltaMdelta", "id": "2979210489"}, {"start": 239, "end": 255, "username": "LuchoCastanedaL", "id": "226681816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184206873114791936"}], "created_at": "2019-10-16T03:49:54.000Z", "lang": "es", "id": "1184315503847845888"}, {"text": "@SusodeToro1 Es una actuaci\u00f3n suicida pol\u00edticamente, porque se llevar\u00e1n todos los palos y la renta se la llevar\u00e1 el gobierno de Madrid.\nQue hablen abiertamente. El hermetismo y el secretismo fue uno de los grandes errores del octubre 2017", "in_reply_to_user_id": "3963101903", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "author_id": "349109593", "edit_history_tweet_ids": ["1184498567114821632"], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.6376, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SusodeToro1", "id": "3963101903"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184497939403722753"}], "created_at": "2019-10-16T15:57:19.000Z", "lang": "es", "id": "1184498567114821632"}, {"text": "El 16 de octubre de 2006 fallece el presidente Valent\u00edn Paniagua.\nEn los tiempos que corren, quisi\u00e9ramos que m\u00e1s peruanas y peruanos lo recuerden, sepan de su honestidad, de su ser sereno y firme, de su compromiso con la democracia y sus instituciones.\n\nLe dedicas un tuit? https://t.co/rUT6H0fGdA", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/rUT6H0fGdA", "expanded_url": "https://twitter.com/Grupo_Valentin/status/1184457527406272512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rUT6H0fGdA", "media_key": "3_1184457520997257216"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.5726, "type": "Other", "normalized_text": "Valent\u00edn"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.365, "type": "Place", "normalized_text": "Paniagua"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 352, "reply_count": 109, "like_count": 1207, "quote_count": 55}, "author_id": "722634973941993473", "edit_history_tweet_ids": ["1184457527406272512"], "created_at": "2019-10-16T13:14:15.000Z", "lang": "es", "id": "1184457527406272512"}, {"text": "Fico imaginando o sentimento dos familiares daqueles garotos lendo uma not\u00edcia dessa. https://t.co/tU9wN312fy", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/tU9wN312fy", "expanded_url": "https://twitter.com/geglobo/status/1184088825649401858", "display_url": "twitter.com/geglobo/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 9, "like_count": 356, "quote_count": 7}, "author_id": "2817000115", "edit_history_tweet_ids": ["1184227331109523459"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184088825649401858"}], "created_at": "2019-10-15T21:59:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1184227331109523459"}, {"text": "La CSJ orden\u00f3 el traslado de Pedro Luis Hern\u00e1ndez Debroy, notificador del Juzgado de Mayor Riesgo \u201cD\u201d. La decisi\u00f3n se da luego de que la jueza Erika Aif\u00e1n lo denunciara por enviar, v\u00eda WhatsApp, resoluciones de su judicatura sin que estas hayan sido notificadas oficialmente. https://t.co/K3O8qz4E2x", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/K3O8qz4E2x", "expanded_url": "https://twitter.com/lahoragt/status/1184502618103648257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K3O8qz4E2x", "media_key": "3_1184502049561612293"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.9264, "type": "Organization", "normalized_text": "CSJ"}, {"start": 29, "end": 55, "probability": 0.5847, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Luis Hern\u00e1ndez Debroy"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.3239, "type": "Other", "normalized_text": "Riesgo"}, {"start": 99, "end": 99, "probability": 0.3452, "type": "Other", "normalized_text": "D"}, {"start": 143, "end": 153, "probability": 0.6118, "type": "Person", "normalized_text": "Erika Aif\u00e1n"}, {"start": 185, "end": 192, "probability": 0.8884, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 12, "like_count": 78, "quote_count": 4}, "author_id": "168557941", "edit_history_tweet_ids": ["1184502618103648257"], "created_at": "2019-10-16T16:13:25.000Z", "lang": "es", "id": "1184502618103648257"}, {"text": "Juventud Guerrera gets angry with Piloto Suicida at WCW's Festival de Lucha https://t.co/DH6s6jAqdZ", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/DH6s6jAqdZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Maffewgregg/status/1184423478797189121/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DH6s6jAqdZ", "media_key": "7_1184423106783404033"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.4092, "type": "Other", "normalized_text": "Juventud Guerrera"}, {"start": 34, "end": 47, "probability": 0.4415, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.523, "type": "Organization", "normalized_text": "WCW"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.5411, "type": "Other", "normalized_text": "Festival"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.4952, "type": "Other", "normalized_text": "Lucha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 10, "like_count": 110, "quote_count": 2}, "author_id": "54647404", "edit_history_tweet_ids": ["1184423478797189121"], "created_at": "2019-10-16T10:58:57.000Z", "lang": "en", "id": "1184423478797189121"}, {"text": "Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se\u00a0suicida https://t.co/fkodjWzdeS https://t.co/C1Gd0Fmm74", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/fkodjWzdeS", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/C1Gd0Fmm74", "expanded_url": "https://twitter.com/LaVozDePucon/status/1184284496851398656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C1Gd0Fmm74", "media_key": "3_1184284495177900037"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9592, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 9}, "author_id": "990974638892224512", "edit_history_tweet_ids": ["1184284496851398656"], "created_at": "2019-10-16T01:46:41.000Z", "lang": "es", "id": "1184284496851398656"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 250, "end": 264, "tag": "SuicideSquad2"}, {"start": 265, "end": 272, "tag": "Cinema"}, {"start": 273, "end": 278, "tag": "DCEU"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/9htKmKqSJ7", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1184492210567467009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9htKmKqSJ7", "media_key": "3_1184492187364528129"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/9htKmKqSJ7", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1184492210567467009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9htKmKqSJ7", "media_key": "3_1184492193064591361"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/9htKmKqSJ7", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1184492210567467009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9htKmKqSJ7", "media_key": "3_1184492198856925184"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/9htKmKqSJ7", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1184492210567467009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9htKmKqSJ7", "media_key": "3_1184492204867358721"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 66, "probability": 0.7663, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.9211, "type": "Other", "normalized_text": "Peacemaker"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 163, "end": 178, "probability": 0.861, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 181, "end": 190, "probability": 0.4728, "type": "Other", "normalized_text": "Ratcatcher"}, {"start": 234, "end": 246, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 251, "end": 263, "probability": 0.7783, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad2"}, {"start": 266, "end": 271, "probability": 0.586, "type": "Other", "normalized_text": "Cinema"}, {"start": 274, "end": 277, "probability": 0.7049, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}]}, "text": "Noticias: Tenemos nuevas imagenes de miembros del Escuadron Suicida. En ellas vemos a John Cena (\u00bfPeacemaker?) , Idris Elba (\u00bfVigilante?) con traje de reclusos, a Daniela Melchior (Ratcatcher) y a la mujer m\u00e1s temida del universo DC: Amanda Waller!\n\n#SuicideSquad2 #Cinema #DCEU https://t.co/9htKmKqSJ7", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "1079488472136716293", "edit_history_tweet_ids": ["1184492210567467009"], "created_at": "2019-10-16T15:32:04.000Z", "lang": "es", "id": "1184492210567467009"}, {"text": "Que o GB \u00e9 de baixa intelig\u00eancia todos sabemos,  mas o que surpreende msm no PRINT s\u00e3o os 18k de likes e quase 4k de RT em pura desinforma\u00e7\u00e3o. https://t.co/8aRNcJjmk1", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/8aRNcJjmk1", "expanded_url": "https://t.co/8aRNcJjmk1", "display_url": "t.co/8aRNcJjmk1"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 7, "probability": 0.4117, "type": "Organization", "normalized_text": "GB"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.4929, "type": "Other", "normalized_text": "PRINT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 43, "like_count": 269, "quote_count": 15}, "author_id": "425543511", "edit_history_tweet_ids": ["1184496391466504193"], "created_at": "2019-10-16T15:48:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1184496391466504193"}, {"text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Idris Elba, John Cena e Viola Davis aparecem em novas\u00a0fotos https://t.co/C8AI400Tul", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/C8AI400Tul", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-idris-elba-john-cena-e-viola-davis-aparecem-em-novas-fotos/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "194665354", "edit_history_tweet_ids": ["1184491526434574337"], "created_at": "2019-10-16T15:29:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1184491526434574337"}, {"text": "Cachorro suicida, abaixou a cabe\u00e7a e foooi \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/tS9hFLfnJ7", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/tS9hFLfnJ7", "expanded_url": "https://twitter.com/grauderua/status/1184194448118484992", "display_url": "twitter.com/grauderua/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "1141637442107314176", "edit_history_tweet_ids": ["1184232659385487360"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184194448118484992"}], "created_at": "2019-10-15T22:20:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1184232659385487360"}, {"text": "@_falaptk @PedroCRF10 tomar umas 3 garrafas ent\u00e3o", "in_reply_to_user_id": "3376014867", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2863328153", "edit_history_tweet_ids": ["1184500003437461505"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_falaptk", "id": "3376014867"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "pedroCRF10", "id": "1727024216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184499858880774145"}], "created_at": "2019-10-16T16:03:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1184500003437461505"}, {"text": "@JessAra63232119 S\u00fabete al barco que a\u00fan est\u00e1s a tiempo...", "in_reply_to_user_id": "1172257010475241474", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "995972056662642688", "edit_history_tweet_ids": ["1184497564856532998"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184458894178955267"}], "created_at": "2019-10-16T15:53:21.000Z", "lang": "es", "id": "1184497564856532998"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 53, "tag": "njpst"}, {"start": 54, "end": 59, "tag": "njpw"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/OWtOv19tSQ", "expanded_url": "http://njpwworld.com", "display_url": "njpwworld.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=orig", "width": 618, "height": 72}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=150x150", "width": 72, "height": 72}], "status": 200, "title": "njpwworld.com \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9", "description": "New Japan Pro-Wrestling Live & On-Demand Service!! | \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u516c\u5f0f\u52d5\u753b\u914d\u4fe1\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u300c\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u300d", "unwound_url": "https://njpwworld.com/"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/S5Yj4N04ZQ", "expanded_url": "https://twitter.com/_AshleyChristie/status/1184435057794138112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5Yj4N04ZQ", "media_key": "16_1184434898418974721"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6695, "type": "Organization", "normalized_text": "njpst"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.6501, "type": "Organization", "normalized_text": "njpw"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 14, "username": "elpwrestling", "id": "59264571"}]}, "text": ".@elpwrestling with a rocket like tope suicida #njpst #njpw  \n\nhttps://t.co/OWtOv19tSQ https://t.co/S5Yj4N04ZQ", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "606588761", "edit_history_tweet_ids": ["1184435057794138112"], "created_at": "2019-10-16T11:44:58.000Z", "lang": "en", "id": "1184435057794138112"}, {"text": "Luis Casta\u00f1eda Lossio: La ruta de los aportes de Odebrecht a su campa\u00f1a electoral\n\nhttps://t.co/nW8JNw2XSJ", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/nW8JNw2XSJ", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/15/odebrecht-luis-castaneda-lossio-la-ruta-de-los-aportes-a-su-campana-electoral-jose-luna-galvez-telesup/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/15/odebrecht-luis-castaneda-lossio-la-ruta-de-los-aportes-a-su-campana-electoral-jose-luna-galvez-telesup/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 20, "probability": 0.7296, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Casta\u00f1eda Lossio"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.4254, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 9, "like_count": 68, "quote_count": 2}, "author_id": "829750511624679424", "edit_history_tweet_ids": ["1184234638388191233"], "created_at": "2019-10-15T22:28:34.000Z", "lang": "es", "id": "1184234638388191233"}, {"text": "Caso Thelma Fardin: la fiscal\u00eda de Nicaragua acus\u00f3 formalmente a Juan Darth\u00e9s por violaci\u00f3n y pidi\u00f3 una orden de captura https://t.co/p0xFsAoJWt", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/p0xFsAoJWt", "expanded_url": "https://www.infobae.com/sociedad/2019/10/16/caso-thelma-fardin-la-fiscalia-de-nicaragua-acuso-formalmente-juan-darthes-por-violacion-y-emitio-una-orden-de-captura/", "display_url": "infobae.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.infobae.com/sociedad/2019/10/16/caso-thelma-fardin-la-fiscalia-de-nicaragua-acuso-formalmente-juan-darthes-por-violacion-y-emitio-una-orden-de-captura/"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 17, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "Thelma Fardin"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.9321, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}, {"start": 65, "end": 76, "probability": 0.9353, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Darth\u00e9s"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6150, "reply_count": 137, "like_count": 16005, "quote_count": 878}, "author_id": "146589502", "edit_history_tweet_ids": ["1184496450715209728"], "created_at": "2019-10-16T15:48:55.000Z", "lang": "es", "id": "1184496450715209728"}, {"text": "@anajullianovai2 O que houve?", "in_reply_to_user_id": "839852020936900609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2617423817", "edit_history_tweet_ids": ["1184296608411901952"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "anajullianovai2", "id": "839852020936900609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184258965032620041"}], "created_at": "2019-10-16T02:34:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1184296608411901952"}, {"text": "Sinceramente, solo la propia Blizzard puede matar el wow, y no lo har\u00e1 en plan suicida, si lo hacen, lo har\u00e1n con otra droga mucho m\u00e1s dura para nosotros. \n\nBlizzard no se va a derrumbar.\n\nMucha suerte a Riot, eso si, no deseo que fracasen en sus proyectos.", "in_reply_to_user_id": "2584071903", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2584071903", "edit_history_tweet_ids": ["1184494144934285312"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Organization", "normalized_text": "Blizzard"}, {"start": 157, "end": 164, "probability": 0.9791, "type": "Organization", "normalized_text": "Blizzard"}, {"start": 204, "end": 207, "probability": 0.7167, "type": "Organization", "normalized_text": "Riot"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184494143445356544"}], "created_at": "2019-10-16T15:39:45.000Z", "lang": "es", "id": "1184494144934285312"}, {"text": "Se suicida un migrante cubano en un Centro de Detenciones de Louisiana https://t.co/F9dbGUFJ2r", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/F9dbGUFJ2r", "expanded_url": "https://www-cibercuba-com.cdn.ampproject.org/c/s/www.cibercuba.com/noticias/2019-10-16-u1-e129488-s27061-suicida-migrante-cubano-centro-detenciones-louisiana", "display_url": "www-cibercuba-com.cdn.ampproject.org/c/s/www.ciberc\u2026"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Louisiana"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2377147800", "edit_history_tweet_ids": ["1184500531894640648"], "created_at": "2019-10-16T16:05:08.000Z", "lang": "es", "id": "1184500531894640648"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/xhNBqySz1B", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/10/16/jaime-bayly-sobre-crisis-en-ecuador-lideres-indigenas-no-tienen-derechos-lenin-moreno/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/10/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/10/16/jaime-bayly-sobre-crisis-en-ecuador-lideres-indigenas-no-tienen-derechos-lenin-moreno/"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.7901, "type": "Person", "normalized_text": "Bayly"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}]}, "text": "#VIDEO | Bayly responde a manifestantes ind\u00edgenas de Ecuador: \u201cNo tienen derechos superiores\u201d \nhttps://t.co/xhNBqySz1B", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 46, "like_count": 16, "quote_count": 8}, "author_id": "66746614", "edit_history_tweet_ids": ["1184473196600401920"], "created_at": "2019-10-16T14:16:31.000Z", "lang": "es", "id": "1184473196600401920"}, {"text": "Juzguen ustedes, las obras de Alan Garc\u00eda vs las obras de Vizcarra.\nVideo completo\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/rttKyrzpsP https://t.co/OBfaU3Va0u", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/rttKyrzpsP", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1714676468861482/posts/2359373127725143/", "display_url": "facebook.com/17146764688614\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/OBfaU3Va0u", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1184330289096646656/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OBfaU3Va0u", "media_key": "7_1184329830621421568"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.8056, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 78, "like_count": 492, "quote_count": 33}, "author_id": "97840455", "edit_history_tweet_ids": ["1184330289096646656"], "created_at": "2019-10-16T04:48:39.000Z", "lang": "es", "id": "1184330289096646656"}, {"text": "\"Mi lucha contra el narcotr\u00e1fico fue una decisi\u00f3n del presidente Macri\", dijo la ministra Patricia Bullrich https://t.co/o6sWSi1dYW https://t.co/r4wxBp1SzF", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/o6sWSi1dYW", "expanded_url": "http://www.telam.com.ar/notas/201910/400527-mi-lucha-contra-el-narcotrafico-fue-una-decision-del-presidente-macri-dijo-bullrich.html", "display_url": "telam.com.ar/notas/201910/4\u2026"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/r4wxBp1SzF", "expanded_url": "https://twitter.com/AgenciaTelam/status/1184499254938738688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r4wxBp1SzF", "media_key": "3_1184499249242951680"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.9614, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 90, "end": 106, "probability": 0.9055, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 7, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "author_id": "208413101", "edit_history_tweet_ids": ["1184499254938738688"], "created_at": "2019-10-16T16:00:03.000Z", "lang": "es", "id": "1184499254938738688"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 117, "tag": "MartinPradenaDurr"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/03T0C8NHKS", "expanded_url": "https://t.co/03T0C8NHKS", "display_url": "t.co/03T0C8NHKS"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 14, "probability": 0.9647, "type": "Place", "normalized_text": "San Fernando"}, {"start": 100, "end": 116, "probability": 0.8324, "type": "Person", "normalized_text": "MartinPradenaDurr"}]}, "text": "En San Fernando hace a\u00f1os ocurri\u00f3 algo similar, Ella se suicida sintiendo que no se hace justicia. #MartinPradenaDurr, que te persiga por siempre su imagen! https://t.co/03T0C8NHKS", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "76963081", "edit_history_tweet_ids": ["1184496159261368320"], "created_at": "2019-10-16T15:47:45.000Z", "lang": "es", "id": "1184496159261368320"}, {"text": "A Viola Davis voltando como Amanda Waller e o Idris Elba como Vigilante, The Suicide Squad merece direitos por esse cast.", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 12, "like_count": 338, "quote_count": 1}, "author_id": "500290601", "edit_history_tweet_ids": ["1184492924786085888"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 12, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.7247, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}]}, "created_at": "2019-10-16T15:34:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1184492924786085888"}, {"text": "Carla Garc\u00eda se olvid\u00f3 cuando su pap\u00e1 inauguraba comida. https://t.co/RapChSAlRI", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/RapChSAlRI", "expanded_url": "https://twitter.com/deslengua_2/status/1184271352825602048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RapChSAlRI", "media_key": "3_1184271343069478912"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9499, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 156, "like_count": 1326, "quote_count": 27}, "author_id": "2727806329", "edit_history_tweet_ids": ["1184271352825602048"], "created_at": "2019-10-16T00:54:27.000Z", "lang": "es", "id": "1184271352825602048"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 140, "tag": "AmizadexPoesiaSDV"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/vcS547Hzq5", "expanded_url": "https://twitter.com/melo_zeno/status/1184482567279599616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcS547Hzq5", "media_key": "3_1184482555522945024"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 118, "probability": 0.8498, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Daarte"}, {"start": 123, "end": 139, "probability": 0.6141, "type": "Other", "normalized_text": "AmizadexPoesiaSDV"}]}, "text": "atiro meu corpo\nno oceano do teu olho\n\nmas ao contr\u00e1rio do suicida \no que busco no mergulho \n\n\u00e9 vida.. \n\n-Daniel Daarte-\n\n#AmizadexPoesiaSDV https://t.co/vcS547Hzq5", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "1102784353271189504", "edit_history_tweet_ids": ["1184482567279599616"], "created_at": "2019-10-16T14:53:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1184482567279599616"}, {"text": "@FulvioCapitanio No por tener raz\u00f3n se gana una guerra. Es necesaria la serenidad y actuar con la prudencia que exige el escenario en que toca moverse. El escenario lo crea el estado, act\u00faen con serenidad, caer en la provocaci\u00f3n es lo que quieren.", "in_reply_to_user_id": "349109593", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 6, "like_count": 89, "quote_count": 0}, "author_id": "3963101903", "edit_history_tweet_ids": ["1184497939403722753"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FulvioCapitanio", "id": "349109593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184496539139559425"}], "created_at": "2019-10-16T15:54:50.000Z", "lang": "es", "id": "1184497939403722753"}, {"text": "@peakyspider Alguem me conta o que acontece, n\u00e3o assisto a serie por n\u00e3o gostar de terror mas fiquei curioso", "in_reply_to_user_id": "703250484421853184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "632214228", "edit_history_tweet_ids": ["1184442094728990722"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "peakyspider", "id": "703250484421853184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184232135118540805"}], "created_at": "2019-10-16T12:12:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1184442094728990722"}, {"text": "UM TRATO E UM GUARDI\u00c3O: \n\nDepois de ter salvado os filhos, Hugh retorna a casa e encontra o corpo de Olivia que se matou consumida pela casa, descobrimos tamb\u00e9m que na verdade Abigail \u00e9 filha dos Dudley. e n\u00e3o um fantasma como todos pensamos anteriormente.", "in_reply_to_user_id": "703250484421853184", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 52, "quote_count": 1}, "author_id": "703250484421853184", "edit_history_tweet_ids": ["1184297573689036800"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Hugh"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "Olivia"}, {"start": 176, "end": 182, "probability": 0.6584, "type": "Person", "normalized_text": "Abigail"}, {"start": 196, "end": 201, "probability": 0.4667, "type": "Person", "normalized_text": "Dudley"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184296973005918213"}], "created_at": "2019-10-16T02:38:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1184297573689036800"}, {"text": "\ud83d\udcf0 ENTREVISTA \ud83d\udcf0\n\nSer TEDAX no me priva del miedo. Tengo miedo a no volver a casa, a fallar, a no ser capaz. A morir. Porque no soy un suicida ni un Superman. \n\nOs dejo un breve extracto de la entrevista que me realiz\u00f3 @LoliRicoG\n\nCompleta en mi web: https://t.co/0dbQGLpXR4 https://t.co/ckcmpOtO70", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/0dbQGLpXR4", "expanded_url": "http://ow.ly/AB6h50wKcT5", "display_url": "ow.ly/AB6h50wKcT5"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/ckcmpOtO70", "expanded_url": "https://twitter.com/GestiondelMiedo/status/1184407474306256896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ckcmpOtO70", "media_key": "7_1184406220259680256"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.3956, "type": "Other", "normalized_text": "TEDAX"}, {"start": 147, "end": 154, "probability": 0.6921, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "mentions": [{"start": 217, "end": 227, "username": "LoliRicoG", "id": "1484933762"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1543078039", "edit_history_tweet_ids": ["1184407474306256896"], "created_at": "2019-10-16T09:55:21.000Z", "lang": "es", "id": "1184407474306256896"}, {"text": "alguien que me haga spoiler y me diga c\u00f3mo lo mataron, porfa https://t.co/ICV0SqKjjC", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/ICV0SqKjjC", "expanded_url": "https://twitter.com/Iouistkissy/status/1184486999119544320", "display_url": "twitter.com/Iouistkissy/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "956319390152232961", "edit_history_tweet_ids": ["1184496309153206274"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184486999119544320"}], "created_at": "2019-10-16T15:48:21.000Z", "lang": "es", "id": "1184496309153206274"}, {"text": "@JoeBlac77878320 @Musso___ @Dadone74 @theBsaint @natolibero68 @guidacciowww @valy_s @laetranger @bx1ale_cia @ilconterosso1 @Giadaforevah @Marcell77640487 @Yi_Benevolence @AieieBrazov3 @cris_cersei @12qbert @MarciaReale @VittorioBanti @ilfoglio_it @claudiocerasa @antonio_bordin @CesareSacchetti @IlariaBifarini @MinutemanItaly @matteosalvinimi @AlbertoBagnai @ladyonorato Il fatto \u00e8 che non ci sar\u00e0 Borghi (che nella Lega conta come il due di coppe quando comanda denari) ma Salvini.\nE a Salvini gli danno le autonomie per spaccare l'Italia e lui scodinzoler\u00e0 come un bassotto tedesco.", "in_reply_to_user_id": "1170289953407995905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "763146166620057600", "edit_history_tweet_ids": ["1184496908712189954"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JoeBlac77878320", "id": "1170289953407995905"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Musso___", "id": "901003845005971457"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "Dadone74", "id": "1850820750"}, {"start": 37, "end": 47, "username": "theBsaint", "id": "1556086555"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "natolibero68", "id": "779236559908442112"}, {"start": 76, "end": 83, "username": "valy_s", "id": "475234937"}, {"start": 84, "end": 95, "username": "laetranger", "id": "929318281529511936"}, {"start": 96, "end": 107, "username": "bx1ale_cia", "id": "740875018616328192"}, {"start": 108, "end": 122, "username": "ilconterosso1", "id": "828306291756060674"}, {"start": 123, "end": 136, "username": "Giadaforevah", "id": "2786299669"}, {"start": 137, "end": 153, "username": "Marcell77640487", "id": "958859016700071936"}, {"start": 154, "end": 169, "username": "Yi_Benevolence", "id": "585968039"}, {"start": 170, "end": 183, "username": "AieieBrazov3", "id": "1047918328747048968"}, {"start": 184, "end": 196, "username": "cris_cersei", "id": "2753154182"}, {"start": 197, "end": 205, "username": "12qbert", "id": "118978778"}, {"start": 219, "end": 233, "username": "VittorioBanti", "id": "1400701532"}, {"start": 234, "end": 246, "username": "ilfoglio_it", "id": "49954018"}, {"start": 247, "end": 261, "username": "claudiocerasa", "id": "29045944"}, {"start": 262, "end": 277, "username": "antonio_bordin", "id": "438849246"}, {"start": 278, "end": 294, "username": "CesareSacchetti", "id": "1365423529"}, {"start": 295, "end": 310, "username": "IlariaBifarini", "id": "725949864"}, {"start": 311, "end": 326, "username": "MinutemanItaly", "id": "2338484714"}, {"start": 327, "end": 343, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 344, "end": 358, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}, {"start": 359, "end": 371, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184495585916866560"}], "created_at": "2019-10-16T15:50:44.000Z", "lang": "it", "id": "1184496908712189954"}, {"text": "Ataque al pentagono el 11 de septiembre: \nLas c\u00e1maras estaban da\u00f1adas.\n\nDiana, la princesa de Gales muere en accidente automovil\u00edstico:\nLas c\u00e1maras estaban da\u00f1adas.\n\nEpstein se suicida en una c\u00e1rcel de m\u00e1xima seguridad: \nLas c\u00e1maras estaban da\u00f1adas. \n\nQu\u00e9 coincidencia, \u00bfno?", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 12, "like_count": 128, "quote_count": 1}, "author_id": "1429380444", "edit_history_tweet_ids": ["1184455996485357569"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Diana"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.5521, "type": "Place", "normalized_text": "Gales"}, {"start": 166, "end": 172, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-10-16T13:08:10.000Z", "lang": "es", "id": "1184455996485357569"}, {"text": "Orden de captura para Juan Darthes desde la fiscaldia de Nicaragua", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 68, "quote_count": 1}, "author_id": "105228711", "edit_history_tweet_ids": ["1184494185153519616"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Darthes"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9166, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}]}, "created_at": "2019-10-16T15:39:55.000Z", "lang": "es", "id": "1184494185153519616"}, {"text": "\u2705 @otero_mikel|ek @ehbildu|ren klima energia eta jasangarritasun proposamenak aurkeztuko ditu \n@GUENGL|ek antolatutako \"COP25: challenges for a sustainable climate\" konferentzian.\n\n\u23f1\ufe0f 17:00etan \n\ud83d\udcfa Ikusi zuzenean hemen \ud83d\udc49 https://t.co/MXB96PW1Ow https://t.co/TNDezys46L", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/MXB96PW1Ow", "expanded_url": "https://bit.ly/31nBVa2", "display_url": "bit.ly/31nBVa2"}, {"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/TNDezys46L", "expanded_url": "https://twitter.com/EHBilduEP/status/1184472892051996672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TNDezys46L", "media_key": "3_1184472835965833216"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 14, "username": "otero_mikel", "id": "2149356916"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "ehbildu", "id": "601887686"}, {"start": 95, "end": 102, "username": "guengl", "id": "1347191880413544448"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4814645675", "edit_history_tweet_ids": ["1184472892051996672"], "created_at": "2019-10-16T14:15:18.000Z", "lang": "eu", "id": "1184472892051996672"}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Recife, Brasil", "id": "f207b85be9f1513e"}, {"full_name": "San Crist\u00f3bal de la Laguna, Espa\u00f1a", "id": "9ac2d94a34969ac5"}, {"full_name": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "id": "3b5c5c9c62f7c538"}, {"full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3"}, {"full_name": "Formosa, Argentina", "id": "017f47ab29a7772a"}, {"full_name": "Formosa, Argentina", "id": "1d23c6309ee6decf"}, {"full_name": "Campo Verde, Brasil", "id": "f811bed2a95bebcf"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1064627072650412035", "value": "1064627072650412035", "detail": "User has been suspended: [1064627072650412035].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184497990393876480", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184497990393876480", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184497990393876480].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1184302699094958081", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184302699094958081].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184302699094958081", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1173906428844789762", "value": "1173906428844789762", "detail": "User has been suspended: [1173906428844789762].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184494567678251008", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184494567678251008", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184494567678251008].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1184158475410124800", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184158475410124800].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184158475410124800", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184524285102178315", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184524285102178315", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184524285102178315].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1184519707224920065", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184519707224920065].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184519707224920065", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "773610639591895041", "value": "773610639591895041", "detail": "User has been suspended: [773610639591895041].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184505071058460672", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184505071058460672", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184505071058460672].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3293458935", "value": "3293458935", "detail": "User has been suspended: [3293458935].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184449791016820736", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184449791016820736", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184449791016820736].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "127964122", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [127964122].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "127964122", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184519729165275136", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184519729165275136].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184519729165275136", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "189992525", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [189992525].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "189992525", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184511342180364289", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184511342180364289].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184511342180364289", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184510757741969409", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184510757741969409].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184510757741969409", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "459516221", "value": "459516221", "detail": "User has been suspended: [459516221].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184503874167562240", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184503874167562240", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184503874167562240].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1184326933514989568", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184326933514989568].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184326933514989568", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "722522801165463553", "value": "722522801165463553", "detail": "User has been suspended: [722522801165463553].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184459295703875587", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184459295703875587", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184459295703875587].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "484225103", "value": "484225103", "detail": "User has been suspended: [484225103].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184397799892361216", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184397799892361216", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184397799892361216].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "923256364008435712", "value": "923256364008435712", "detail": "User has been suspended: [923256364008435712].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184164717885042689", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184164717885042689", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184164717885042689].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "615509791", "value": "615509791", "detail": "User has been suspended: [615509791].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184168971018424321", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184168971018424321].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184168971018424321", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1184529516179394561", "oldest_id": "1184496979973496833", "result_count": 460, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8ztfio4cy6dx2sl3kd4p5qc4tq5"}}