{"data": [{"lang": "es", "author_id": "1516798591", "id": "1173291823885946881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4215, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.9656, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/8LPTJpILsy", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T17:45:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173291823885946881"], "text": "Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/8LPTJpILsy"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "399651191", "id": "1173291818009747457", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:45:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173291818009747457"], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173288005362159616"}], "author_id": "243797349", "id": "1173291564409544705", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "abalandeira", "id": "1023172171349336064"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:44:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "1023172171349336064", "edit_history_tweet_ids": ["1173291564409544705"], "text": "@abalandeira Repitocho: \nUnha vella nun curral\nD'un peido matou un polo\nSe non lle acuden a tempo\nMata cabalos e todo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173077198863028225"}], "author_id": "938149078419959808", "id": "1173291520230711296", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:44:31.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173291520230711296"], "text": "RT @NTelevisa_com: #LoM\u00e1sVisto VIDEO: En redes sociales se viraliz\u00f3 un video en el que se observa a un gato al que le pasan los autos a un\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173288318102114304"}], "author_id": "1172434781566427137", "id": "1173291457563832320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:44:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173291457563832320"], "text": "RT @raquel4801: No entiendo de demoscopia, pero dudo q sus votantes vayan a premiar la genialidad de S\u00e1nchez de tirarse m\u00e1s de cinco meses\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "248359855", "id": "1173291237727768578", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:43:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173291237727768578"], "text": "Vcs q acreditam em sexta feira 13 e q gato preto tr\u00e1s azar eu pe\u00e7o q v\u00e3o simplesmente se fuder muito!!! MUITO MESMO!!!!!!! SE ALGU\u00c9M MATOU A PORRA DO MEU GATO SAIBA Q VC \u00c9 A PORRA DE UM LIXO T\u00d3XICO Q N\u00c3O MERECE ESTAR NO MUNDO"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "2368821", "id": "1173291199056232451", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:43:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173291199056232451"], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173288318102114304"}], "author_id": "1516798591", "id": "1173291169100500998", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:43:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173291169100500998"], "text": "RT @raquel4801: No entiendo de demoscopia, pero dudo q sus votantes vayan a premiar la genialidad de S\u00e1nchez de tirarse m\u00e1s de cinco meses\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "143839873", "id": "1173291113572110336", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 30, "probability": 0.8289, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Francisco Espinoza Ram\u00edrez"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/RjXAiARPmA", "expanded_url": "https://100noticias.com.ni/nacionales/95942-soldado-del-ejercito-se-suicida-en-departamento-de/", "display_url": "100noticias.com.ni/nacionales/959\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://100noticias.com.ni/nacionales/95942-soldado-del-ejercito-se-suicida-en-departamento-de/"}]}, "created_at": "2019-09-15T17:42:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173291113572110336"], "text": "Juan Francisco Espinoza Ram\u00edrez  presentaba un impacto de bala en la barbilla \nhttps://t.co/RjXAiARPmA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172937169389989896"}], "author_id": "706980306671296514", "id": "1173290879789993995", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maria_mariht", "id": "2263454006"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/xqIr3FOzn3", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:41:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173290879789993995"], "text": "RT @maria_mariht: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/xqIr3FOzn3"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173045738957352962"}], "author_id": "98663806", "id": "1173290719873818624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "danilo_sanches", "id": "53571393"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9188, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:41:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173290719873818624"], "text": "RT @danilo_sanches: um dos melhores epis\u00f3dios do twitter foi quando uns argentinos tavam xingando os brasileiros, a\u00ed a galera se juntou pra\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173252436410023936"}], "author_id": "138075969", "id": "1173290420383731714", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "buque09", "id": "341123036"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "psandresg", "id": "138075969"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "CathyJuvinao", "id": "53855557"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:40:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173290420383731714"], "text": "RT @buque09: @psandresg @CathyJuvinao Duque se burlaba de Petro por los aguacates, Le dijo que depender del petroleo era suicida, dijo que\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "65544886", "id": "1173290358379298816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:39:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173290358379298816"], "text": "Apagaram o tweet com o v\u00eddeo suicida da treinadora da equipa de futebol feminino. Somos um meme"}, {"lang": "pt", "author_id": "963081299840978944", "id": "1173290278867877889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:39:35.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/7In8gTJ0b6", "expanded_url": "https://twitter.com/februaryrainj/status/1172595641979166722", "display_url": "twitter.com/februaryrainj/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173290278867877889"], "text": "parece aqueles bixo do filme esquadr\u00e3o suicida https://t.co/7In8gTJ0b6"}, {"lang": "pt", "author_id": "189639158", "id": "1173289903498629122", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 87, "probability": 0.7471, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-15T17:38:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173289903498629122"], "text": "Pensando no pastor que se suicidou \nComo qualquer um est\u00e1 propenso a desistir \ud83d\ude23\nQue Deus nos guarde \ud83d\ude10"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972579373625344"}], "author_id": "132021066", "id": "1173289850788859905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:37:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173289850788859905"], "text": "RT @pirescarol: A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173161470231818241"}], "author_id": "634433999", "id": "1173289843083923456", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Bicicleto_ZGZ", "id": "112679644"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 61, "probability": 0.6781, "type": "Organization", "normalized_text": "Sinbicipormadrid"}, {"start": 64, "end": 77, "probability": 0.6534, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:37:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "112679644", "edit_history_tweet_ids": ["1173289843083923456"], "text": "@Bicicleto_ZGZ De paso tendran que importar a Sinbicipormadrid, Madrid Suicida y el resto de la secta para justificarlos. Buenas perspectivas de negocio!!"}, {"lang": "es", "author_id": "1425726876", "id": "1173289771818463234", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 114, "probability": 0.7493, "type": "Place", "normalized_text": "Av Ricardo lagos"}, {"start": 159, "end": 161, "probability": 0.8418, "type": "Organization", "normalized_text": "PDI"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/eEt4InltcR", "expanded_url": "https://twitter.com/todo_iquique/status/1173289771818463234/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eEt4InltcR", "media_key": "3_1173289764784672768"}]}, "created_at": "2019-09-15T17:37:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173289771818463234"], "text": "Hombre se suicida colgandoce con una correa desde las bancas del complejo deportivo de la negra en Av Ricardo lagos con concepci\u00f3n Brigada de homicidios de la PDI trabaja en el lugar el echo habr\u00eda ocurrido a las 10 de la ma\u00f1ana cuando vecinos del sector alertaron a carabineros. https://t.co/eEt4InltcR"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173045738957352962"}], "author_id": "17855110", "id": "1173289661663469574", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "danilo_sanches", "id": "53571393"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9188, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:37:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173289661663469574"], "text": "RT @danilo_sanches: um dos melhores epis\u00f3dios do twitter foi quando uns argentinos tavam xingando os brasileiros, a\u00ed a galera se juntou pra\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173282432042377216"}], "author_id": "1078318405625827329", "id": "1173289660984025089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:37:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "1000018243883552768", "edit_history_tweet_ids": ["1173289660984025089"], "text": "@joaoribeiro67 Matou se AHHAHA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "133250934", "id": "1173289546471149568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:36:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173289546471149568"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173074324896518144"}], "author_id": "41824679", "id": "1173289529068834816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gfabianmedina", "id": "1000445438846173184"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:36:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173289529068834816"], "text": "RT @gfabianmedina: \u201cLa seguridad de saberme capaz para algo mejor, me puso en las manos la postergaci\u00f3n, que al fin de cuentas es un arma t\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173045738957352962"}], "author_id": "395524876", "id": "1173289472521330689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "danilo_sanches", "id": "53571393"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9188, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:36:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173289472521330689"], "text": "RT @danilo_sanches: um dos melhores epis\u00f3dios do twitter foi quando uns argentinos tavam xingando os brasileiros, a\u00ed a galera se juntou pra\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "887787311781605377"}], "author_id": "106911619", "id": "1173289464476700672", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:36:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "123955962", "edit_history_tweet_ids": ["1173289464476700672"], "text": "@joseantoniokast En ley de aborto, se obliga a los medicos a practicarlo, o de lo contrario deben hacer oposici\u00f3n a la idea, se persigue a humanos por matar animales pero no al matar a otros humanos, estamos super enfermos\nLos progres deberian hacer una secta suicida \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172613079596765184"}], "author_id": "581431322", "id": "1173289414392451082", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lucas_salgado", "id": "64191835"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 69, "end": 81, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.8104, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 124, "end": 133, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:36:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173289414392451082"], "text": "RT @lucas_salgado: Me animo com Idris Elba, Alice Braga, John Cena e Peter Capaldi em Esquadr\u00e3o Suicida, e com a dire\u00e7\u00e3o do James Gunn. Ago\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173288318102114304"}], "author_id": "701419597682110467", "id": "1173289378606657548", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:36:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173289378606657548"], "text": "RT @raquel4801: No entiendo de demoscopia, pero dudo q sus votantes vayan a premiar la genialidad de S\u00e1nchez de tirarse m\u00e1s de cinco meses\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "828764482881085442", "id": "1173289311355244544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:35:45.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/pYWHPWc0CF", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100006983416163/posts/2409197619322995/", "display_url": "facebook.com/10000698341616\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173289311355244544"], "text": "O SUICIDA MATA MUITA GENTE, al\u00e9m dele! https://t.co/pYWHPWc0CF"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "2182451891", "id": "1173289228551303168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:35:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173289228551303168"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173288318102114304"}], "author_id": "458644277", "id": "1173289006580338689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:34:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173289006580338689"], "text": "RT @raquel4801: No entiendo de demoscopia, pero dudo q sus votantes vayan a premiar la genialidad de S\u00e1nchez de tirarse m\u00e1s de cinco meses\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173254143982624768"}], "author_id": "3202566284", "id": "1173288911046619136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9477, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.7461, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:34:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173288911046619136"], "text": "RT @RockStroke: Olviden la elecci\u00f3n de Trump o la imbecilidad suicida de Brexit. La peor verg\u00fcenza de Occidente en esta infausta d\u00e9cada es\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173288318102114304"}], "author_id": "955887175823962112", "id": "1173288834827730945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:33:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173288834827730945"], "text": "RT @raquel4801: No entiendo de demoscopia, pero dudo q sus votantes vayan a premiar la genialidad de S\u00e1nchez de tirarse m\u00e1s de cinco meses\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "author_id": "222898536", "id": "1173288784991006723", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:33:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173288784991006723"], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "1170009676395819009", "id": "1173288741550604294", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:33:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173288741550604294"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "169520684", "id": "1173288614341599233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "Daniela"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9468, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "created_at": "2019-09-15T17:32:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173288614341599233"], "text": "Perd\u00f3n por toda esta explosi\u00f3n de una Daniela tan emo y suicida, pero para fingir felicidad y cordura est\u00e1 instagram y por eso mismo no lo uso m\u00e1s. \n\ud83d\ude2c"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173264278390022146"}], "author_id": "1066325419148959744", "id": "1173288559371071488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogsuperheroes", "id": "108919585"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.6995, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.8098, "type": "Other", "normalized_text": "Injustice"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.63, "type": "Person", "normalized_text": "Miller"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5489, "type": "Other", "normalized_text": "Dark"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:32:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173288559371071488"], "text": "RT @blogsuperheroes: Recopilatorio DC Comics: \n\ud83d\udc49\ud83c\udffd Escuadr\u00f3n Suicida regresa de manos de los creadores de Injustice 2\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd Miller anuncia Dark\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1016260567", "id": "1173288483810660352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:32:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173288483810660352"], "text": "eu to simplesmente acabada com essa hist\u00f3ria do pai que se matou com o filho e fez ele gravar uma despedida pra m\u00e3e"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "487846005", "id": "1173288469281562624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:32:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173288469281562624"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173288318102114304"}], "author_id": "1068223239200088065", "id": "1173288444044435456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:32:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173288444044435456"], "text": "RT @raquel4801: No entiendo de demoscopia, pero dudo q sus votantes vayan a premiar la genialidad de S\u00e1nchez de tirarse m\u00e1s de cinco meses\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2665463588", "id": "1173288318102114304", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 14, "like_count": 104, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 256, "end": 257, "probability": 0.8164, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}]}, "created_at": "2019-09-15T17:31:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173288318102114304"], "text": "No entiendo de demoscopia, pero dudo q sus votantes vayan a premiar la genialidad de S\u00e1nchez de tirarse m\u00e1s de cinco meses mareando la perdiz, para terminar frustrando la voluntad de buena parte de los suyos en formar gobierno progresista en coalici\u00f3n con UP. Me parecer\u00eda suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173266337369677824"}], "author_id": "939294554", "id": "1173288279241908230", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "miguel957", "id": "152770259"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "ebelinortiz", "id": "249467608"}, {"start": 117, "end": 132, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 169, "end": 185, "username": "albertofujimori", "id": "66017025"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 48, "probability": 0.5579, "type": "Other", "normalized_text": "FujiApraBaboso"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 49, "tag": "FujiApraBaboso"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:31:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "152770259", "edit_history_tweet_ids": ["1173288279241908230"], "text": "@miguel957 @ebelinortiz Que bueno #FujiApraBaboso al menos le queda eso y a ti llorar al suicida corrupto cobarde de @AlanGarciaPeru y al preso genocida corrupto ratero @albertofujimori \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173285277546274821"}], "author_id": "938051767929131013", "id": "1173288077411921925", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:30:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "967152575618351112", "edit_history_tweet_ids": ["1173288077411921925"], "text": "@Gabbi210510 Se bateu na cabe\u00e7a matou"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173077198863028225"}], "author_id": "89351680", "id": "1173288003126665216", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:30:33.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173288003126665216"], "text": "RT @NTelevisa_com: #LoM\u00e1sVisto VIDEO: En redes sociales se viraliz\u00f3 un video en el que se observa a un gato al que le pasan los autos a un\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173040391622410242"}], "author_id": "32154810", "id": "1173287978283745280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ilicenamalek", "id": "62664213"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:30:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173287978283745280"], "text": "RT @ilicenamalek: Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpe\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "1374677022", "id": "1173287937859084289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:30:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173287937859084289"], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172987786913337351"}], "author_id": "3247966414", "id": "1173287853431951360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:29:57.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/ylob1N7Wm1", "expanded_url": "https://twitter.com/Pezzinimiguel/status/1172987786913337351", "display_url": "twitter.com/Pezzinimiguel/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173287853431951360"], "text": "El bien com\u00fan pol\u00edtico, es la corrupci\u00f3n  viviente,no s\u00f3lo  es material;como es \u00e9ste caso es tr\u00e1fico de neuronas prostituir por la ense\u00f1anzas del suicida. El bien com\u00fan  del pueblo es sus poderes del estado,lo entender\u00e1 \u00e9ste lentejero?. https://t.co/ylob1N7Wm1"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173282288420999169"}], "author_id": "3664812735", "id": "1173287756887396352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "betty_nachi", "id": "986371164959399936"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "247angelito", "id": "1160980836663091201"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}, {"start": 47, "end": 55, "username": "zhari02", "id": "136416875"}, {"start": 56, "end": 65, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:29:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173287756887396352"], "text": "RT @betty_nachi: @247angelito @CarlosMaciasAl1 @zhari02 @alferdez No son tan obvios capaz se accidenta o suicida. Todo lo que habl\u00f3 de la j\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173186106902401025"}], "author_id": "2993702273", "id": "1173287721684652033", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "XavierDomenechs", "id": "191102437"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 36, "probability": 0.9156, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.8997, "type": "Person", "normalized_text": "Carmena"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9238, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.4779, "type": "Person", "normalized_text": "Compromis"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.3665, "type": "Organization", "normalized_text": "Mareas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 11, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:29:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "191102437", "edit_history_tweet_ids": ["1173287721684652033"], "text": "@XavierDomenechs El problema no es UP, es Iglesias. No consigui\u00f3 negociar ni con Carmena, ni con Errej\u00f3n, ni con Compromis, ni con las Mareas, ni con los andaluces. No es un suicida es un kamikaze @Pablo_Iglesias_"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173287306360496133"}], "author_id": "942197036", "id": "1173287634858336256", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "bananasatomicas", "id": "832726471428894722"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.7428, "type": "Person", "normalized_text": "yorick sup"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.7749, "type": "Person", "normalized_text": "sion"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:29:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "832726471428894722", "edit_history_tweet_ids": ["1173287634858336256"], "text": "@bananasatomicas inclusive ele tava jogando de yorick sup com build de sion suicida mt bom pqp"}, {"lang": "es", "author_id": "17031612", "id": "1173287632035446784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:29:04.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/984AZqPwqs", "expanded_url": "http://dlvr.it/RD8bVN", "display_url": "dlvr.it/RD8bVN"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/NZbBeSkrDd", "expanded_url": "https://twitter.com/cachicha/status/1173287632035446784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NZbBeSkrDd", "media_key": "3_1173287630428987392"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173287632035446784"], "text": "Hombre Se Suicida Al Hacer Explotar Su Casa El D\u00eda De La Boda De Su Hija https://t.co/984AZqPwqs https://t.co/NZbBeSkrDd"}, {"lang": "es", "author_id": "87768305", "id": "1173287609503629312", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9072, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook Inc"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/OCQNXeqkXp", "expanded_url": "https://www.eloccidental.com.mx/finanzas/tecnologia/facebook-prohibe-imagenes-de-lesiones-autoinfligidas-dia-mundial-de-prevencion-del-suicidio-4163361.html", "display_url": "eloccidental.com.mx/finanzas/tecno\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T17:28:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173287609503629312"], "text": "\u00bfLo sab\u00edas?\n\nFacebook Inc no permitir\u00e1 m\u00e1s im\u00e1genes que muestren lesiones autoinfligidas en sus plataformas, en un endurecimiento de su pol\u00edtica sobre contenido suicida\n\nhttps://t.co/OCQNXeqkXp"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173286661687578629"}], "author_id": "90476932", "id": "1173287525928112128", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marinoholgado", "id": "258918680"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "EmergenciasMad", "id": "270345803"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "SAMUR_PC", "id": "193612192"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "guardiacivil", "id": "295608887"}, {"start": 55, "end": 66, "username": "112cmadrid", "id": "222241634"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.3941, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:28:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "258918680", "edit_history_tweet_ids": ["1173287525928112128"], "text": "@marinoholgado @EmergenciasMad @SAMUR_PC @guardiacivil @112cmadrid Estoy de acuerdo. Un kamikaze es suicida, pero este tipo de conductores son adem\u00e1s homicidas"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173151256912809984"}], "author_id": "241539247", "id": "1173287483431366656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:28:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173287483431366656"], "text": "RT @hermanntertsch: Comunistas en su yihad totalitaria arropada y bendecida por las multinacionales de la moda. La sociedad abierta se suic\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "3304269123", "id": "1173287443581276160", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:28:19.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/oHNOzXtkxi", "expanded_url": "https://twitter.com/gabriela_rp8/status/1173025010564419584", "display_url": "twitter.com/gabriela_rp8/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173287443581276160"], "text": "Si lo recibe, la jefa lo \"suicida\". COMPRENDAN!!! https://t.co/oHNOzXtkxi"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972579373625344"}], "author_id": "94385431", "id": "1173287439177265153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:28:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173287439177265153"], "text": "RT @pirescarol: A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "author_id": "1010326868095066112", "id": "1173287320994353152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:27:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173287320994353152"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172583400881958912"}], "author_id": "914569225116770304", "id": "1173287312488316928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "22nograu", "id": "1138857921557729280"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/G8IhO2tiP3", "expanded_url": "https://twitter.com/22nograu/status/1172583400881958912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G8IhO2tiP3", "media_key": "3_1172583393055391745"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:27:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173287312488316928"], "text": "RT @22nograu: Eterno suicida \ud83d\ude4f\ud83d\ude80\u2714\ufe0f https://t.co/G8IhO2tiP3"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173257917698650114"}], "author_id": "97368459", "id": "1173287287603519489", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "franciscozea", "id": "66759363"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:27:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173287287603519489"], "text": "RT @franciscozea: Esta semana, tratamos el tema del suicidio desde sus muchos v\u00e9rtices. Esta noticia es especialmente dura y triste. Esta a\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173203958715863040"}], "author_id": "958453028323053568", "id": "1173287278338301952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:27:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173287278338301952"], "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9"}, {"lang": "es", "author_id": "262199580", "id": "1173287101993033728", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:26:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173287101993033728"], "text": "Civismo es darse un atentado suicida en medio de tanto cerote uniformado reunido en la calle."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173015258887270400"}], "author_id": "69712655", "id": "1173287081969426432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabsarmento", "id": "238107784"}, {"start": 72, "end": 88, "username": "Felipe_Morcelli", "id": "2931935811"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9548, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.9341, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazon"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:26:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173287081969426432"], "text": "RT @pabsarmento: Sim! Eu escrevi um livro sobre Esquadr\u00e3o Suicida com o @Felipe_Morcelli e custa m\u00edseros 2,90 na Amazon. \n\nComprem! Estou d\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "875955133871534080", "id": "1173287017997901824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:26:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173287017997901824"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "1143181116", "id": "1173286841820372992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:25:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173286841820372992"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173275564804911106"}], "author_id": "3000556193", "id": "1173286797092294657", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:25:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173286797092294657"], "text": "RT @vegetacil: n\u00e3o sei pq as pessoas tem tanto medo da figura da morte\n\nmano tu tem que se preocupar (ou n\u00e3o, tu j\u00e1 morreu mesmo) com quem/\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "240189933", "id": "1173286609057460230", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:25:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173286609057460230"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "70475303", "id": "1173286544930680838", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:24:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173286544930680838"], "text": "eu nunca senti um \u00f3dio t\u00e3o grande quanto o que eu estou sentindo agora pelo cara que se matou e levou o filho junto pq n\u00e3o aceitava a separa\u00e7\u00e3o e ainda fez ele enviar um \"adeus, m\u00e3e\" pra mulher"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173276282508972032"}], "author_id": "302623023", "id": "1173286516325531654", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "go_rocko", "id": "1099215777532645376"}, {"start": 49, "end": 64, "username": "RubenSanchezTW", "id": "301308940"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.9604, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:24:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173286516325531654"], "text": "RT @go_rocko: Debes ser muy ignorante tachando a @RubenSanchezTW de ser del PP...Muestra no solo tu ignorancia, sino tu ceguera ante un par\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173284486123069445"}], "author_id": "940579104646189058", "id": "1173286445836054534", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tamarajuba2", "id": "4649786957"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 101, "probability": 0.6417, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:24:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173286445836054534"], "text": "RT @tamarajuba2: Esse caso da menina de 10 anos que se suicidou acabo com meu emocional real, meu Deus \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173219382409015303"}], "author_id": "59932738", "id": "1173286405314875392", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "dirkjanjanssen", "id": "149837041"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.3482, "type": "Organization", "normalized_text": "acr\u00f3bata"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:24:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "149837041", "edit_history_tweet_ids": ["1173286405314875392"], "text": "@dirkjanjanssen Y a d\u00f3nde el comentario elogioso para el acr\u00f3bata suicida?!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173068922444075008"}], "author_id": "905255538", "id": "1173286350038216704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CCNews__", "id": "966358516108873729"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.5542, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin 'N'"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:23:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173286350038216704"], "text": "RT @CCNews__: Kevin 'N', fue encontrado tendido en el suelo luego de asfixiarse con la agujeta de uno de sus tenis; muri\u00f3 en dos minutos.\nh\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173015258887270400"}], "author_id": "31788088", "id": "1173286340290666496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabsarmento", "id": "238107784"}, {"start": 72, "end": 88, "username": "Felipe_Morcelli", "id": "2931935811"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9548, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.9341, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazon"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:23:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173286340290666496"], "text": "RT @pabsarmento: Sim! Eu escrevi um livro sobre Esquadr\u00e3o Suicida com o @Felipe_Morcelli e custa m\u00edseros 2,90 na Amazon. \n\nComprem! Estou d\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "1868602543", "id": "1173286309366046720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:23:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173286309366046720"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "4866416699", "id": "1173286270962978816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:23:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173286270962978816"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173282288420999169"}], "author_id": "941644908892512256", "id": "1173286195872374784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "betty_nachi", "id": "986371164959399936"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "247angelito", "id": "1160980836663091201"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}, {"start": 47, "end": 55, "username": "zhari02", "id": "136416875"}, {"start": 56, "end": 65, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:23:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173286195872374784"], "text": "RT @betty_nachi: @247angelito @CarlosMaciasAl1 @zhari02 @alferdez No son tan obvios capaz se accidenta o suicida. Todo lo que habl\u00f3 de la j\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173134963035779073"}], "author_id": "469304075", "id": "1173286133989613571", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CAllgau", "id": "4408295668"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/9LHyfVjW8J", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:23:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173286133989613571"], "text": "RT @CAllgau: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/9LHyfVjW8J"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173276282508972032"}], "author_id": "249772367", "id": "1173286130021740544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "go_rocko", "id": "1099215777532645376"}, {"start": 49, "end": 64, "username": "RubenSanchezTW", "id": "301308940"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.9604, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:23:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173286130021740544"], "text": "RT @go_rocko: Debes ser muy ignorante tachando a @RubenSanchezTW de ser del PP...Muestra no solo tu ignorancia, sino tu ceguera ante un par\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173190717323321344"}], "author_id": "106585203", "id": "1173286117703081985", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LeonelRadde", "id": "35268237"}], "annotations": [{"start": 197, "end": 198, "probability": 0.8013, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:23:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "35268237", "edit_history_tweet_ids": ["1173286117703081985"], "text": "@LeonelRadde Melhorou sim quem deu acesso a educa\u00e7\u00e3o, a compra da casa pr\u00f3pria atrav\u00e9s de subs\u00eddios e do minha casa minha vida, bolsa fam\u00edlia tirou o pobre da mis\u00e9ria extrema. Prendeu muito na era PT os crimes do colarinho branco, mas n\u00e3o podemos esquecer que tivemos corrup\u00e7\u00e3o como em qq GOV."}, {"lang": "pt", "author_id": "979466035", "id": "1173285894972936194", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.3785, "type": "Person", "normalized_text": "Sandy"}, {"start": 25, "end": 26, "probability": 0.3514, "type": "Organization", "normalized_text": "jr"}]}, "created_at": "2019-09-15T17:22:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173285894972936194"], "text": "Ontem no show da Sandy e jr eu tava refletindo se o stream matou a m\u00fasica. Antigamente a gente esperava ansiosamente o CD, comprava, tinha prazer em colocar no som pra ouvir, esperava o clipe, tinha todo um envolvimento com a era. Hoje em dia t\u00e1 tudo t\u00e3o descart\u00e1vel e imemor\u00e1vel"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173015258887270400"}], "author_id": "54449164", "id": "1173285736306675717", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabsarmento", "id": "238107784"}, {"start": 72, "end": 88, "username": "Felipe_Morcelli", "id": "2931935811"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9548, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.9341, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazon"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:21:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173285736306675717"], "text": "RT @pabsarmento: Sim! Eu escrevi um livro sobre Esquadr\u00e3o Suicida com o @Felipe_Morcelli e custa m\u00edseros 2,90 na Amazon. \n\nComprem! Estou d\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "author_id": "2848330679", "id": "1173285696355917825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:21:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173285696355917825"], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173015258887270400"}], "author_id": "238107784", "id": "1173285615196102661", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6322, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/iVzsqIZIKG", "expanded_url": "https://twitter.com/pabsarmento/status/1173285615196102661/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iVzsqIZIKG", "media_key": "3_1173285607268847616"}]}, "created_at": "2019-09-15T17:21:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "238107784", "edit_history_tweet_ids": ["1173285615196102661"], "text": "Te mete com essa avalia\u00e7\u00e3o do Livro do Esquadr\u00e3o Suicida! Essencial pra quem quer assistir o filme novo e manjar de todos os paranau\u00eas. https://t.co/iVzsqIZIKG"}, {"lang": "es", "author_id": "15007299", "id": "1173285599811424258", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.82, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "ENEntretenimiento"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/oga2Y0OJ2u", "expanded_url": "http://bit.ly/2mgwr23", "display_url": "bit.ly/2mgwr23", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/entretenimiento/revelan-elenco-completo-para-la-secuela-de-el-escuadron-suicida/"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/hvZ5GEhjvp", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1173029535509614592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hvZ5GEhjvp", "media_key": "3_1173029515586625536"}]}, "created_at": "2019-09-15T17:21:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173285599811424258"], "text": "#ENEntretenimiento Revelan elenco completo para la secuela de Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/oga2Y0OJ2u  https://t.co/hvZ5GEhjvp"}, {"lang": "es", "author_id": "417993453", "id": "1173285545243545600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6443, "type": "Person", "normalized_text": "XHAKA"}]}, "created_at": "2019-09-15T17:20:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173285545243545600"], "text": "XHAKA SOS UN C\u00c1NCER, SOS PEOR QUE UN C\u00c1NCER. SI AL C\u00c1NCER LE DICEN TEN\u00c9S XHAKA SE DEPRIME Y SE SUICIDA PARA NO SUFRIR"}, {"lang": "es", "author_id": "3656978055", "id": "1173285502331568129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Michelle Carter"}, {"start": 57, "end": 66, "probability": 0.8701, "type": "Person", "normalized_text": "Conrad Roy"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8257, "type": "Person", "normalized_text": "Lea Michele"}, {"start": 154, "end": 157, "probability": 0.813, "type": "Person", "normalized_text": "Cory"}]}, "created_at": "2019-09-15T17:20:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173285502331568129"], "text": "estoy viendo el documental del caso de Michelle Carter y Conrad Roy y resulta que la tipa ten\u00eda una obsesi\u00f3n por Lea Michele y idolatraba su relaci\u00f3n con Cory. \n\nel tipo se suicida el 13 de julio de 2014\n\nHOLY SHIT HER MIND"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "15221367", "id": "1173285415467589634", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:20:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173285415467589634"], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173134963035779073"}], "author_id": "915602181671260160", "id": "1173285115113422849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CAllgau", "id": "4408295668"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/9LHyfVjW8J", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:19:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173285115113422849"], "text": "RT @CAllgau: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/9LHyfVjW8J"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172055636198268929"}], "author_id": "969465532880707584", "id": "1173285077448560640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:18:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173285077448560640"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "author_id": "707730187727867904", "id": "1173284933269430274", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/A3IaSBf3K6", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T17:18:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173284933269430274"], "text": "Suicida https://t.co/A3IaSBf3K6"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173146710106935296"}], "author_id": "833314970792239104", "id": "1173284909642911744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Emilymirella27", "id": "907657805187907584"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:18:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173284909642911744"], "text": "RT @Emilymirella27: Uma crian\u00e7a de 10 anos que tinha depress\u00e3o se suicidou \ud83d\ude2dapenas 10 anos gente uma vida toda pela frente. Senhor essa not\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173206075992084480"}], "author_id": "1073420341735763968", "id": "1173284799982776325", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MuertosArg", "id": "793820524875046912"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Lily Sullos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:17:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173284799982776325"], "text": "RT @MuertosArg: 15/09/2013. Muri\u00f3 Lily Sullos junto a su hermano. La adivinadora televisiva trabaj\u00f3 mucho en los 80's y 90's viv\u00eda desde qu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172295824866516992"}], "author_id": "968963576491859969", "id": "1173284663433093125", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Salud_CZ3", "id": "2327181769"}, {"start": 60, "end": 74, "username": "HospitalGPuyo", "id": "1055820152644820993"}, {"start": 87, "end": 101, "username": "NinaRadioPuyo", "id": "1490848507"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.739, "type": "Person", "normalized_text": "Galo Morales"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 23, "tag": "Pastaza"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:17:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173284663433093125"], "text": "RT @Salud_CZ3: #Pastaza Galo Morales, psic\u00f3logo Cl\u00ednico del @HospitalGPuyo, informa en @NinaRadioPuyo, sobre las causas m\u00e1s comunes que inf\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1156094452043255808", "id": "1173284519358717954", "entities": {"mentions": [{"start": 86, "end": 94, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.8386, "type": "Other", "normalized_text": "Apex  Legends"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.6282, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.9862, "type": "Product", "normalized_text": "PS4"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/iyRVLcIE0P", "expanded_url": "https://youtu.be/0mr5qx0o_HU", "display_url": "youtu.be/0mr5qx0o_HU", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=0mr5qx0o_HU&feature=youtu.be"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:16:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173284519358717954"], "text": "MELHORES MOMENTOS - Apex  Legends (Esquadr\u00e3o Suicida) PS4 https://t.co/iyRVLcIE0P via @YouTube"}, {"lang": "es", "author_id": "2872259591", "id": "1173284517760647169", "entities": {"mentions": [{"start": 220, "end": 234, "username": "DamianAlcolea", "id": "813535632"}], "annotations": [{"start": 169, "end": 174, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 156, "end": 165, "tag": "suicidio"}, {"start": 235, "end": 241, "tag": "Salud"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/QZhwD76nzQ", "expanded_url": "https://mindup-psicologos.com/el-suicidio-es-la-primera-causa-de-muerte-no-natural-en-espana/?fbclid=IwAR2picdO6mStWg9xysuSYlkB6mWOy6ClRtSgPtD4tYwNhzUx9KzWRzmBrYA", "display_url": "mindup-psicologos.com/el-suicidio-es\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:16:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173284517760647169"], "text": "\ud83d\ude13Se suicida en el mundo 1 persona cada 40 segundos. Por tanto, m\u00e1s de 2.000 personas se suicidan al d\u00eda. Para m\u00e1s informaci\u00f3n sobre la situaci\u00f3n actual del #suicidio en Espa\u00f1a, te animamos a visitar nuestra p\u00e1gina web. \ud83d\udcdd@DamianAlcolea #Salud https://t.co/QZhwD76nzQ"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173283163008901120"}], "author_id": "1038895830529466369", "id": "1173284494540980231", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HoneymoonHuman", "id": "1103369253850357761"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4146, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/Bi9PTZTJN6", "expanded_url": "https://twitter.com/palmswayes/status/1172938828501409793/video/1", "display_url": "twitter.com/palmswayes/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:16:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173284494540980231"], "text": "RT @HoneymoonHuman: Marina cantando: \"me sentindo super suic\u00edda\" par crian\u00e7as de 5 anos \u00e9 meu esp\u00edrito animal.\nhttps://t.co/Bi9PTZTJN6"}, {"lang": "pt", "author_id": "4649786957", "id": "1173284486123069445", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.5224, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-15T17:16:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173284486123069445"], "text": "Esse caso da menina de 10 anos que se suicidou acabo com meu emocional real, meu Deus \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173146710106935296"}], "author_id": "946027897613103104", "id": "1173284425402109952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Emilymirella27", "id": "907657805187907584"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:16:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173284425402109952"], "text": "RT @Emilymirella27: Uma crian\u00e7a de 10 anos que tinha depress\u00e3o se suicidou \ud83d\ude2dapenas 10 anos gente uma vida toda pela frente. Senhor essa not\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "107475976", "id": "1173284351544627203", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:16:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173284351544627203"], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "201389115", "id": "1173284272314212357", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:15:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173284272314212357"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173250561023598593"}], "author_id": "1119404903342985217", "id": "1173284261388005383", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Enaaana_sm", "id": "779903716145111041"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5642, "type": "Person", "normalized_text": "boba"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:15:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "779903716145111041", "edit_history_tweet_ids": ["1173284261388005383"], "text": "@Enaaana_sm Usted se suicida y voy y la busco en el infierno para cascarle por boba"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173280934793138176"}], "author_id": "754315483", "id": "1173284207646445569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsaacPalomino8", "id": "1044741256469856256"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:15:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173284207646445569"], "text": "RT @IsaacPalomino8: Un circo immense. Mejor que acabe como el cobarde suicida. De una ves y asi nos libramos de otra lacra mas!!! https://t\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229767275008004"}], "author_id": "1645736942", "id": "1173284196342743041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Critica_Nata", "id": "1045847552585797632"}, {"start": 18, "end": 25, "username": "demori", "id": "15675149"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:15:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173284196342743041"], "text": "RT @Critica_Nata: @demori @Mdeobrandao Sabe o pior disso tudo? \u00c9 que mata antes, para ver se \u00e9 o culpado depois: \"se a gt tiver certeza que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "50773586", "id": "1173284154068406275", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:15:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173284154068406275"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173040391622410242"}], "author_id": "882358835779907585", "id": "1173284139828686848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ilicenamalek", "id": "62664213"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:15:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173284139828686848"], "text": "RT @ilicenamalek: Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpe\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2600632470", "id": "1173284051437928449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8395, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-15T17:14:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173284051437928449"], "text": "Por mais q falem q Esquadr\u00e3o Suicida, eu vou continuar a defender kkkkk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "89939029", "id": "1173284011017420805", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:14:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173284011017420805"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "118116666", "id": "1173283902049390600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:14:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173283902049390600"], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "100911772", "id": "1173283887692144643", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:14:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173283887692144643"], "text": "0 dramas de aqu\u00ed al 4 de enero. El reto suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173276282508972032"}], "author_id": "3192142689", "id": "1173283786596999169", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "go_rocko", "id": "1099215777532645376"}, {"start": 49, "end": 64, "username": "RubenSanchezTW", "id": "301308940"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.9604, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:13:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173283786596999169"], "text": "RT @go_rocko: Debes ser muy ignorante tachando a @RubenSanchezTW de ser del PP...Muestra no solo tu ignorancia, sino tu ceguera ante un par\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173104894800257025"}], "author_id": "312233156", "id": "1173283714836549632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Alex_BearSporco", "id": "68841700"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/iKIpBMK93p", "expanded_url": "https://twitter.com/irrolols/status/1173007249792471045", "display_url": "twitter.com/irrolols/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:13:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173283714836549632"], "text": "RT @Alex_BearSporco: Gato suicida \ud83d\ude31\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/iKIpBMK93p"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "2735497645", "id": "1173283378206056448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:12:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173283378206056448"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "708999344599465984", "id": "1173283343338749953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 106, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga Andina"}, {"start": 115, "end": 127, "probability": 0.3535, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo lagos"}, {"start": 172, "end": 174, "probability": 0.8152, "type": "Organization", "normalized_text": "PDI"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/t0sELuSkY9", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1672421163022174/posts/2342025462728404/", "display_url": "facebook.com/16724211630221\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T17:12:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173283343338749953"], "text": "hombre se suicida colgandoce con una correa desde las bancas del complejo deportivo de la negra Liga Andina en Av. Ricardo lagos con concepci\u00f3n Brigada de homicidios de la PDI trabaja en el lugar el echo habr\u00eda... https://t.co/t0sELuSkY9"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173255691815051264"}], "author_id": "296406416", "id": "1173283174148956160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Antitaurina3", "id": "756093404170289152"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 122, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 125, "end": 131, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:11:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173283174148956160"], "text": "RT @Antitaurina3: Despu\u00e9s de esto no deber\u00eda haber ning\u00fan Socialista decente que apoyase al indecente traidor Pedro S\u00e1nchez.\nS\u00e1nchez lleva\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1103369253850357761", "id": "1173283163008901120", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4574, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/Bi9PTZTJN6", "expanded_url": "https://twitter.com/palmswayes/status/1172938828501409793/video/1", "display_url": "twitter.com/palmswayes/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T17:11:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173283163008901120"], "text": "Marina cantando: \"me sentindo super suic\u00edda\" par crian\u00e7as de 5 anos \u00e9 meu esp\u00edrito animal.\nhttps://t.co/Bi9PTZTJN6"}, {"lang": "pt", "author_id": "803252372927631360", "id": "1173283162685943810", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:11:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173283162685943810"], "text": "Uma crian\u00e7a de 10 ANOS se matou\ud83d\ude25\ud83d\ude25"}, {"lang": "pt", "author_id": "4136115160", "id": "1173283094771769344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.3894, "type": "Other", "normalized_text": "Adeus"}]}, "created_at": "2019-09-15T17:11:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173283094771769344"], "text": "Estava vendo uma publica\u00e7\u00e3o  em que o pai fez o filho da ( Adeus ) a m\u00e3e... e se matou com o filho ... gente isso \u00e9 de doer o cora\u00e7\u00e3o .. Q mundo \u00e9 esse ? Na TV , em redes sociais tu abre e s\u00f3 trag\u00e9dia \ud83d\ude2a"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "193831585", "id": "1173283069144502273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:10:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173283069144502273"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173038045567836162"}], "author_id": "2363281987", "id": "1173283050714800134", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.646, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt"}]}, "created_at": "2019-09-15T17:10:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173283050714800134"], "text": "RT @Mattgironelli: Por \u00faltimo, Kurt parec\u00eda estable y estaba particularmente contento por el nacimiento de su hija. Por fin era una persona\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "author_id": "798233876", "id": "1173283050530246663", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:10:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173283050530246663"], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173098371411787776"}], "author_id": "219774158", "id": "1173282978673434625", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.5751, "type": "Person", "normalized_text": "Jeremy"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.5103, "type": "Other", "normalized_text": "Pearl Jam"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.6096, "type": "Person", "normalized_text": "Jeremy wade"}]}, "created_at": "2019-09-15T17:10:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173282978673434625"], "text": "RT @xWinchesterdean: @ElSimon_V Jeremy - Pearl Jam. Inspirada en el caso de Jeremy wade delle, quien se suicida frente a toda su clase"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173038000567214080"}], "author_id": "2363281987", "id": "1173282814571290626", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.7758, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt"}]}, "created_at": "2019-09-15T17:09:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173282814571290626"], "text": "RT @Mattgironelli: No se encontraron huellas digitales en la escopeta ni en los cartuchos. La \u00fanica manera posible era que Kurt haya usado\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "718924376293384194", "id": "1173282714675568640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.4147, "type": "Other", "normalized_text": "Ti\u00e7\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-09-15T17:09:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173282714675568640"], "text": "Aquele Ti\u00e7\u00e3o me matou de vergonha no meio da festa mdssss e j\u00e1 tinha sido se brincar a segunda vez e eu n\u00e3o tinha percebido\ud83d\udc86\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"lang": "it", "geo": {"place_id": "b96fc9f99aaa985c"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173140930918060033"}], "author_id": "154049748", "id": "1173282691288055811", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "guidomarchello", "id": "506134717"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "tataclo1968", "id": "800988639924781056"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:09:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "506134717", "edit_history_tweet_ids": ["1173282691288055811"], "text": "@guidomarchello @tataclo1968 o \u00e8 per convenienza o per superficiale \"vendetta\" masochista e suicida,  oppure perch\u00e9 hanno fatto outing scoprendosi da sempre di dx, e quando il pd al governo ha fatto cose di dx hanno scelto l'originale."}, {"lang": "pt", "author_id": "162498929", "id": "1173282571544911878", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.8962, "type": "Person", "normalized_text": "ariana"}]}, "created_at": "2019-09-15T17:08:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173282571544911878"], "text": "E o ex de ariana em esquadr\u00e3o suicida menine"}, {"lang": "pt", "author_id": "1346456412", "id": "1173282539605319681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:08:50.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/c77An4bz0J", "expanded_url": "https://twitter.com/ahcravo/status/1173282539605319681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c77An4bz0J", "media_key": "3_1173282525495668737"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173282539605319681"], "text": "n\u00e3o\n\nn\u00e3o\nn\u00e3o gosto do homem velho\n\u00e9 pesada a heran\u00e7a que deixa\n\nrefinamento do cinismo\nviol\u00eancia encapotada\n\u00f3dio dissimulado\nassassino e suicida\n\nn\u00e3o\nn\u00e3o gosto do homem velho\npor muito mau que seja o novo\nn\u00e3o pode ser pior\n\nn\u00e3o\nn\u00e3o sou pessimista ainda sonho\npor isso estou aqui https://t.co/c77An4bz0J"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "author_id": "4870784189", "id": "1173282496886255616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:08:40.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/5qn9cEPjwx", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173282496886255616"], "text": "Gato suicida https://t.co/5qn9cEPjwx"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "522701526", "id": "1173282472072830985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:08:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173282472072830985"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173134963035779073"}], "author_id": "2690553846", "id": "1173282455387873281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CAllgau", "id": "4408295668"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/9LHyfVjW8J", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:08:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173282455387873281"], "text": "RT @CAllgau: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/9LHyfVjW8J"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "1195544749", "id": "1173282332184387584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:08:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173282332184387584"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "778810278372782081", "id": "1173282326543028226", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:07:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173282326543028226"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173045738957352962"}], "author_id": "24992897", "id": "1173282323921625088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "danilo_sanches", "id": "53571393"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9188, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:07:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173282323921625088"], "text": "RT @danilo_sanches: um dos melhores epis\u00f3dios do twitter foi quando uns argentinos tavam xingando os brasileiros, a\u00ed a galera se juntou pra\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173074324896518144"}], "author_id": "94861571", "id": "1173282312374685704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gfabianmedina", "id": "1000445438846173184"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:07:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173282312374685704"], "text": "RT @gfabianmedina: \u201cLa seguridad de saberme capaz para algo mejor, me puso en las manos la postergaci\u00f3n, que al fin de cuentas es un arma t\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "author_id": "216775032", "id": "1173282310680170503", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:07:56.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/txjO7aj4Lw", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173282310680170503"], "text": "Gato suicida \ud83d\ude02 https://t.co/txjO7aj4Lw"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173277374848409600"}], "author_id": "986371164959399936", "id": "1173282288420999169", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "247angelito", "id": "1160980836663091201"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "zhari02", "id": "136416875"}, {"start": 39, "end": 48, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 207, "end": 213, "probability": 0.9628, "type": "Organization", "normalized_text": "Harvard"}, {"start": 239, "end": 243, "probability": 0.4934, "type": "Organization", "normalized_text": "Bs As"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:07:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "1160980836663091201", "edit_history_tweet_ids": ["1173282288420999169"], "text": "@247angelito @CarlosMaciasAl1 @zhari02 @alferdez No son tan obvios capaz se accidenta o suicida. Todo lo que habl\u00f3 de la jefa y su gobierno deplorable. La \ud83d\udd77\ufe0fle va a pasar factura.\n La chica q le pregunto en Harvard por su fortuna, lleg\u00f3 a Bs As, muri\u00f3."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173281899520888835"}], "author_id": "306807980", "id": "1173282246452756482", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "tochtli84", "id": "342839274"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:07:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "342839274", "edit_history_tweet_ids": ["1173282246452756482"], "text": "@tochtli84 PERRO SUICIDA"}, {"lang": "pt", "author_id": "3636715575", "id": "1173282004147822597", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:06:42.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/x3lpV4skfn", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/1dDh5CNFdRHvkZxxy3CHAI?si=YVbQNWyPSzCMln2oISR8kA", "display_url": "open.spotify.com/track/1dDh5CNF\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173282004147822597"], "text": "esquadr\u00e3o suicida entenda que o q o seu roteiro tem de ruim a sua trilha da sonora tem de bom\ne o seu roteiro \u00e9 ruim pra carai\nhttps://t.co/x3lpV4skfn"}, {"lang": "es", "author_id": "191407509", "id": "1173281988196917250", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.9438, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9499, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 164, "end": 165, "probability": 0.5132, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 187, "end": 199, "probability": 0.9233, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad2"}], "hashtags": [{"start": 186, "end": 200, "tag": "SuicideSquad2"}]}, "created_at": "2019-09-15T17:06:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173281988196917250"], "text": "La nueva peli de Escuadr\u00f3n Suicida ser\u00e1 escrita y dirigida por James Gunn y ha confirmado a Nathan Fillion en el casting de la misma. Si de esto no sale algo bueno DC deber\u00eda cerrar ya. #SuicideSquad2"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "489049193", "id": "1173281923386544128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:06:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173281923386544128"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173040391622410242"}], "author_id": "840458389", "id": "1173281895167266817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ilicenamalek", "id": "62664213"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:06:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173281895167266817"], "text": "RT @ilicenamalek: Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpe\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173097419552280576"}], "author_id": "1076570078106263552", "id": "1173281847066976256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "suncion_flores", "id": "995106692215050240"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:06:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173281847066976256"], "text": "RT @suncion_flores: Este idiota fujiconstitucionalista tambien nos fue dejado como muestra del desprecio del suicida ? https://t.co/HHk3ogP\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170082661861380102"}, {"type": "replied_to", "id": "1173281472440098816"}], "author_id": "1117071360591839232", "id": "1173281840351842305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 63, "probability": 0.6541, "type": "Person", "normalized_text": "Floyd Lawton"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/QAjHQZ3Zr8", "expanded_url": "https://twitter.com/VinetasGalletas/status/1170082661861380102?s=20", "display_url": "twitter.com/VinetasGalleta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T17:06:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "1117071360591839232", "edit_history_tweet_ids": ["1173281840351842305"], "text": "Con poco problema, el miembro del Escuadr\u00f3n Suicida Floyd Lawton ha derrotado a su ex compa\u00f1ero V\u00e9rtigo. https://t.co/QAjHQZ3Zr8"}, {"lang": "es", "author_id": "863588071", "id": "1173281732319203328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:05:38.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/pfaoIxuEL6", "expanded_url": "https://regeneracion.mx/maestra-la-humilla-por-mancharse-de-sangre-menstrual-y-se-suicida/#.XX4uiSG6Jis.facebook", "display_url": "regeneracion.mx/maestra-la-hum\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173281732319203328"], "text": "Maestra la humilla por mancharse de sangre menstrual y se suicida https://t.co/pfaoIxuEL6"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172711908949934082"}], "author_id": "280670412", "id": "1173281704494153729", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "chapatuCON", "id": "979242250734628865"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:05:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "979242250734628865", "edit_history_tweet_ids": ["1173281704494153729"], "text": "@chapatuCON Ese sinverguenza aprista sin escrupulos invitado y\\o contratado por la mentirosa, recomendado por el lacayo del suicida bullmulder, solo se delata."}, {"lang": "es", "author_id": "2535406268", "id": "1173281619333058560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:05:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 99, "tag": "depresion"}, {"start": 100, "end": 107, "tag": "pastor"}, {"start": 108, "end": 117, "tag": "suicidio"}, {"start": 118, "end": 131, "tag": "pensamientos"}, {"start": 132, "end": 141, "tag": "malignos"}, {"start": 142, "end": 151, "tag": "suicidas"}, {"start": 152, "end": 161, "tag": "ansiedad"}, {"start": 162, "end": 169, "tag": "estres"}, {"start": 170, "end": 184, "tag": "Postraumatico"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/mQxMnQkUDZ", "expanded_url": "http://bit.ly/31mwfhc", "display_url": "bit.ly/31mwfhc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173281619333058560"], "text": "\ud83d\udccc\u00a0Sufriendo depresi\u00f3n, otro pastor se suicida\nLea m\u00e1s aqu\u00ed \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\u27a1\ufe0f\u00a0https://t.co/mQxMnQkUDZ\n#depresion #pastor #suicidio #pensamientos #malignos #suicidas #ansiedad\n#estres #Postraumatico"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "author_id": "2508641860", "id": "1173281505017311234", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:04:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173281505017311234"], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170858065698185217"}], "author_id": "855193618037997573", "id": "1173281496167268352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "iamanitta", "id": "1516277798532530178"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7994, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5025, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.8609, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 94, "tag": "Elite"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "Elite2"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:04:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173281496167268352"], "text": "RT @iamanitta: Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173040391622410242"}], "author_id": "388052971", "id": "1173281421240258560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ilicenamalek", "id": "62664213"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:04:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173281421240258560"], "text": "RT @ilicenamalek: Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpe\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "747481714474246145", "id": "1173281322250452992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6006, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 73, "end": 74, "probability": 0.6686, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-09-15T17:04:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173281322250452992"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida t\u00e1 super avan\u00e7ado, filmagens j\u00e1 come\u00e7a hoje ou amanh\u00e3, DC nunca deu tanta prioridade a um filme assim \ud83e\udd14"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "1096871186296905734", "id": "1173281292219297792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:03:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173281292219297792"], "text": "Receber a not\u00edcia que seu amigo se matou n\u00e3o \u00e9 nada bom"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172055636198268929"}], "author_id": "972140555386933249", "id": "1173281235843584001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:03:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173281235843584001"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172878432004427776"}], "author_id": "856565404520648705", "id": "1173281208115040261", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "iallendebussi", "id": "58946189"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "ElMercurio_cl", "id": "1323223190"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-15T17:03:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "58946189", "edit_history_tweet_ids": ["1173281208115040261"], "text": "@iallendebussi @ElMercurio_cl Se\u00f1ora borre eso!!  Y dele gracias a su padre el Suicida, que todos estos a\u00f1os Ud a comido gratis gracias al sueldazo que le pagamos todos los Chilenos \n\nLos chilenos si tenemos memoria!"}, {"lang": "zxx", "author_id": "1168196123510673410", "id": "1173281153069060096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:03:20.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ArLrHA41xX", "expanded_url": "https://miamimundo.com/fiscal-adjunto-de-los-angeles-mata-a-su-esposa-e-hijo-y-se-suicida/?amp&__twitter_impression=true", "display_url": "miamimundo.com/fiscal-adjunto\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173281153069060096"], "text": "https://t.co/ArLrHA41xX"}, {"lang": "es", "author_id": "913228560386723841", "id": "1173281142381977600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:03:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173281142381977600"], "text": "De q te sirve hablarle de muerte a un suicida????"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173263232053776385"}], "author_id": "278973587", "id": "1173281128419082247", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "culturaocio", "id": "1328885857"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9222, "type": "Person", "normalized_text": "JaredLeto"}, {"start": 72, "end": 87, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "JaredLeto"}, {"start": 71, "end": 88, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/ZwCmQe2ma7", "expanded_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-fans-jared-leto-indignados-ausencia-escuadron-suicida-20190915173924.html", "display_url": "culturaocio.com/cine/noticia-f\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:03:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173281128419082247"], "text": "RT @culturaocio: Los fans de #JaredLeto, indignados con su ausencia en #Escuadr\u00f3nSuicida\n\nhttps://t.co/ZwCmQe2ma7"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173078043964956673"}], "author_id": "1044741256469856256", "id": "1173280934793138176", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:02:28.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/m2DxCd722R", "expanded_url": "https://twitter.com/GiullianaLoza/status/1173078043964956673", "display_url": "twitter.com/GiullianaLoza/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173280934793138176"], "text": "Un circo immense. Mejor que acabe como el cobarde suicida. De una ves y asi nos libramos de otra lacra mas!!! https://t.co/m2DxCd722R"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173278766539399168"}], "author_id": "1025580083036205058", "id": "1173280905110204422", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.5871, "type": "Person", "normalized_text": "KRIMINALES"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:02:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "122541642", "edit_history_tweet_ids": ["1173280905110204422"], "text": "@ArgosMozart @MartinVizcarraC LAS ORGANIZACIONES KRIMINALES FUERZA PARAROBAR DE LA SRA K Y LA DEL SUICIDA AG LO Q MENOS TIENEN ES CREDIBILIDAD. POR MAS Q SE PINTEN DE SANTOS SIEMPRE TENGAN UN JUEGO SUCIO Y TRAIDOR AL PERU BAJO LA MESA. DEFENDAMOS AL PER\u00da CIERRE DEL KONGRESO Y ELECCIONES GENERALES  2020 YA!!"}, {"lang": "it", "author_id": "249342297", "id": "1173280810499264513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:01:58.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/U2Gw2Rx1Vh", "expanded_url": "https://twitter.com/ElGolGarracol/status/1173206636711882753", "display_url": "twitter.com/ElGolGarracol/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173280810499264513"], "text": "Pinche gato suicida \ud83d\ude28 https://t.co/U2Gw2Rx1Vh"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173280263138398214"}], "author_id": "4922063560", "id": "1173280803817701387", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:01:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "4616515517", "edit_history_tweet_ids": ["1173280803817701387"], "text": "@yasminIutz Eu nunca vi  esquadr\u00e3o suicida, tu acredita?"}, {"lang": "es", "author_id": "4505455642", "id": "1173280743281364992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 106, "probability": 0.4738, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga Andina"}, {"start": 115, "end": 127, "probability": 0.3462, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo lagos"}, {"start": 172, "end": 174, "probability": 0.7956, "type": "Organization", "normalized_text": "PDI"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/B4jg2VqoBK", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2cIKvcjiSl/?igshid=1xpn9p5kawe9", "display_url": "instagram.com/p/B2cIKvcjiSl/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T17:01:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173280743281364992"], "text": "hombre se suicida colgandoce con una correa desde las bancas del complejo deportivo de la negra Liga Andina en Av. Ricardo lagos con concepci\u00f3n Brigada de homicidios de la PDI trabaja en el lugar el echo habr\u00eda\u2026 https://t.co/B4jg2VqoBK"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173040391622410242"}], "author_id": "200654821", "id": "1173280642672541697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ilicenamalek", "id": "62664213"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:01:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173280642672541697"], "text": "RT @ilicenamalek: Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpe\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1172364121066463235", "id": "1173280566223003648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.7836, "type": "Person", "normalized_text": "DIOS"}, {"start": 183, "end": 186, "probability": 0.4712, "type": "Other", "normalized_text": "Juan"}, {"start": 239, "end": 252, "probability": 0.4202, "type": "Place", "normalized_text": "ESP\u00cdRITU SANTO"}, {"start": 256, "end": 259, "probability": 0.5895, "type": "Person", "normalized_text": "DIOS"}]}, "created_at": "2019-09-15T17:01:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173280566223003648"], "text": "Tristemente quien se suicida toma el lugar que a DIOS corresponde .EL da la vida, EL la quita, al tomar esa posici\u00f3n no funcionamos como siervos pues  hacemos la voluntad del SE\u00d1OR ( Juan 15:14) ,y sabemos que quien destruye el Templo del ESP\u00cdRITU SANTO,. DIOS le destruir\u00e1 a el."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173278237625147395"}], "author_id": "69362516", "id": "1173280509348257792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 21, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Poulnikov"}]}, "created_at": "2019-09-15T17:00:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "69362516", "edit_history_tweet_ids": ["1173280509348257792"], "text": "DON Vladimir Poulnikov. \u00bfCu\u00e1ntos le record\u00e1is o sab\u00e9is que existi\u00f3? Siempre fue un placer verle en carrera. Un suicida. Molaba."}, {"lang": "es", "author_id": "1150180809854390272", "id": "1173280369673719808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4847, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscal"}, {"start": 18, "end": 28, "probability": 0.889, "type": "Place", "normalized_text": "Los \u00c1ngeles"}, {"start": 68, "end": 77, "probability": 0.3581, "type": "Organization", "normalized_text": "LosAngeles"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 78, "tag": "LosAngeles"}, {"start": 79, "end": 84, "tag": "EEUU"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/1hD1O1pY4v", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZRiEBb", "display_url": "bit.ly/2ZRiEBb"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/aqiyY3UXFo", "expanded_url": "https://twitter.com/MiamiMundo/status/1173280369673719808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aqiyY3UXFo", "media_key": "3_1173280368121847809"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/aqiyY3UXFo", "expanded_url": "https://twitter.com/MiamiMundo/status/1173280369673719808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aqiyY3UXFo", "media_key": "3_1173280368272859138"}]}, "created_at": "2019-09-15T17:00:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173280369673719808"], "text": "Fiscal adjunto de Los \u00c1ngeles mata a su esposa e hijo y se suicida #LosAngeles #EEUU https://t.co/1hD1O1pY4v https://t.co/aqiyY3UXFo"}, {"lang": "es", "author_id": "2596604796", "id": "1173280339743182851", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 101, "probability": 0.4754, "type": "Person", "normalized_text": "Seth"}, {"start": 111, "end": 114, "probability": 0.5907, "type": "Other", "normalized_text": "Leah"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/BoWpzMT1F6", "expanded_url": "https://twitter.com/ErenElCisnes/status/1173280339743182851/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BoWpzMT1F6", "media_key": "7_1173280303034642432"}]}, "created_at": "2019-09-15T17:00:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173280339743182851"], "text": "Soy pesadisimo pero me estoy viendo amanecer parte 2 y me voy a quejar siempre de la escena donde Seth muere y Leah se suicida al verlo morir y salvando asi a Esme porquE MIERDA HICIERON ESO? QUE CO\u00d1O PENSABAN LOS DIRECTORES? MATAD A OTROS NO A MIS CLEARWATERS https://t.co/BoWpzMT1F6"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "377314076", "id": "1173280334315753473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:00:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173280334315753473"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "103962377", "id": "1173280319170121732", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:00:01.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/tbomJSGY24", "expanded_url": "http://mile.io/32HYJm1", "display_url": "mile.io/32HYJm1"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/O96wyTA5XC", "expanded_url": "https://twitter.com/MilenioTam/status/1173280319170121732/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O96wyTA5XC", "media_key": "3_1173228477501378560"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173280319170121732"], "text": "Joven se SUICIDA tras ser 'humillada' por menstruar\n\nhttps://t.co/tbomJSGY24 https://t.co/O96wyTA5XC"}, {"lang": "und", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172461848362283009"}], "author_id": "1173033121077440513", "id": "1173280272827191297", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:59:50.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/aixu7LYI2X", "expanded_url": "https://twitter.com/tanga_suicida/status/1172461848362283009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aixu7LYI2X", "media_key": "3_1172461833560760327"}, {"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/aixu7LYI2X", "expanded_url": "https://twitter.com/tanga_suicida/status/1172461848362283009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aixu7LYI2X", "media_key": "3_1172461833598509056"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173280272827191297"], "text": "RT @tanga_suicida: \u23f3\ud83c\udf3c\u23f3 https://t.co/aixu7LYI2X"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173048789378183169"}], "author_id": "833545266598928384", "id": "1173280204636086274", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.6696, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/0U7mkiywqp", "expanded_url": "http://bit.ly/2m9p38v", "display_url": "bit.ly/2m9p38v", "status": 200, "unwound_url": "https://lopezdoriga.com/nacional/estados/video-mujer-se-suicida-lanzandose-de-azotea-de-hotel-en-tijuana/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:59:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173280204636086274"], "text": "RT @lopezdoriga: #LoM\u00e1sVisto Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de azotea de hotel en Tijuana\n\nhttps://t.co/0U7mkiywqp"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173234746253553665"}], "author_id": "4308785668", "id": "1173280200274169856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gabrielortega_g", "id": "581991201"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "gene_llerena", "id": "3116064845"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "iallendebussi", "id": "58946189"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/d2zLQ8Ai1v", "expanded_url": "https://twitter.com/gabrielortega_g/status/1173234746253553665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d2zLQ8Ai1v", "media_key": "3_1173234737223282688"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:59:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173280200274169856"], "text": "RT @gabrielortega_g: @gene_llerena @iallendebussi ah\u00ed est\u00e1 tu suicida padre...!!! https://t.co/d2zLQ8Ai1v"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173279949974843392"}], "author_id": "745743919447687168", "id": "1173280119902887936", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "_kklc_", "id": "901925489648050181"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:59:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "901925489648050181", "edit_history_tweet_ids": ["1173280119902887936"], "text": "@_kklc_ no divulgues jiji q si cae en boca mia se suicida JAJAJA"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173279753253658624"}], "author_id": "2611520189", "id": "1173280081852149760", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:59:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173280081852149760"], "text": "RT @KyuubiDoOdio: Vai t\u00e1 escrito na minha l\u00e1pide \"se matou por se odiar demais\""}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173059137464197121"}], "author_id": "939520648199704576", "id": "1173280014533615618", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.495, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-15T16:58:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173280014533615618"], "text": "RT @_timaliris: Como assim uma crian\u00e7a de 10 anos se suicida??? Meu Deus, como as coisas est\u00e3o dif\u00edceis. Me d\u00f3i tanto saber de uma coisa de\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "957410051987263489", "id": "1173279826691670020", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9482, "type": "Product", "normalized_text": "iPhone"}]}, "created_at": "2019-09-15T16:58:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173279826691670020"], "text": "Alguma alma maravilhosa tem a chavezinha pra abrir iPhone? O meu suicida caiu e a tela pulou pra frente."}, {"lang": "pt", "author_id": "312923852", "id": "1173279753253658624", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:57:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173279753253658624"], "text": "Vai t\u00e1 escrito na minha l\u00e1pide \"se matou por se odiar demais\""}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173242885136891906"}], "author_id": "1155865973519466496", "id": "1173279710727540737", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jpamaralw_", "id": "1156322514697633792"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:57:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "1156322514697633792", "edit_history_tweet_ids": ["1173279710727540737"], "text": "@jpamaralw_ Lugaus quase se matou\ud83d\ude2d"}, {"lang": "pt", "author_id": "2563711461", "id": "1173279685184241665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.698, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 58, "probability": 0.7563, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/MJoFz0fvKm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T16:57:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173279685184241665"], "text": "\"\u00c9\u00e9\u00e9\u00e9 do Brasil! Alice Braga estar\u00e1 em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'\"  https://t.co/MJoFz0fvKm"}, {"lang": "es", "author_id": "221227535", "id": "1173279521031774208", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:56:50.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/Y2UucubxXB", "expanded_url": "https://www.poresto.net/2019/09/14/el-70-de-la-conducta-suicida-tiene-un-rasgo-hereditario/", "display_url": "poresto.net/2019/09/14/el-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173279521031774208"], "text": "Comparto esta nota https://t.co/Y2UucubxXB"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173272436017631232"}], "author_id": "178162760", "id": "1173279500530065408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:56:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173279500530065408"], "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTBneY"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173038000567214080"}], "author_id": "2768301859", "id": "1173279468380549125", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.7758, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt"}]}, "created_at": "2019-09-15T16:56:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173279468380549125"], "text": "RT @Mattgironelli: No se encontraron huellas digitales en la escopeta ni en los cartuchos. La \u00fanica manera posible era que Kurt haya usado\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173276282508972032"}], "author_id": "1073711654729383938", "id": "1173279435203719168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "go_rocko", "id": "1099215777532645376"}, {"start": 49, "end": 64, "username": "RubenSanchezTW", "id": "301308940"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.9604, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:56:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173279435203719168"], "text": "RT @go_rocko: Debes ser muy ignorante tachando a @RubenSanchezTW de ser del PP...Muestra no solo tu ignorancia, sino tu ceguera ante un par\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "311805882", "id": "1173279407995314176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:56:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173279407995314176"], "text": "Gente mentalmente saud\u00e1vel explicando pra uma suicida como ela est\u00e1 errada sobre o pq pessoas cometem suic\u00eddio"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173146710106935296"}], "author_id": "949970229878231040", "id": "1173279229867257856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Emilymirella27", "id": "907657805187907584"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:55:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173279229867257856"], "text": "RT @Emilymirella27: Uma crian\u00e7a de 10 anos que tinha depress\u00e3o se suicidou \ud83d\ude2dapenas 10 anos gente uma vida toda pela frente. Senhor essa not\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173274613603885057"}], "author_id": "267315320", "id": "1173279213593518083", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BosteroSv", "id": "1426683602851467270"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 52, "probability": 0.3935, "type": "Other", "normalized_text": "WA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:55:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "248090862", "edit_history_tweet_ids": ["1173279213593518083"], "text": "@BosteroSV Te imaginas si fuera parte del grupo de WA, se suicida con todo lo que se pone \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"lang": "pt", "author_id": "791671784257052672", "id": "1173279167393271808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:55:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173279167393271808"], "text": "moss esse ngc do pai que provocou um acidente se matou e ainda matou o filho, me deixou na bad agr \ud83d\udc94\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173040391622410242"}], "author_id": "517964869", "id": "1173279032508657664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ilicenamalek", "id": "62664213"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:54:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173279032508657664"], "text": "RT @ilicenamalek: Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpe\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172055636198268929"}], "author_id": "367229995", "id": "1173278878934228994", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:54:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173278878934228994"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "136840088", "id": "1173278817504366593", "entities": {"mentions": [{"start": 142, "end": 155, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.7977, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yr8jIumJTV", "expanded_url": "https://es.rt.com/70a5", "display_url": "es.rt.com/70a5"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:54:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173278817504366593"], "text": "Una escolar se suicida en Kenia tras ser humillada por su maestra por ensuciarse el uniforme con sangre menstrual https://t.co/yr8jIumJTV via @ActualidadRT"}, {"lang": "pt", "author_id": "57968193", "id": "1173278664903004161", "entities": {"mentions": [{"start": 2, "end": 11, "username": "Atletico", "id": "90676816"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 105, "probability": 0.5228, "type": "Organization", "normalized_text": "GALO\u00e9VIDA"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 106, "tag": "GALO\u00e9VIDA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:53:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173278664903004161"], "text": "O @Atletico para apoiar a luta contra o suic\u00eddio, se antecipou e matou a torcida de raiva! (rs) #GALO\u00e9VIDA"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173146710106935296"}], "author_id": "970411992279408640", "id": "1173278560175439874", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Emilymirella27", "id": "907657805187907584"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:53:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173278560175439874"], "text": "RT @Emilymirella27: Uma crian\u00e7a de 10 anos que tinha depress\u00e3o se suicidou \ud83d\ude2dapenas 10 anos gente uma vida toda pela frente. Senhor essa not\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1159208222", "id": "1173278557767983107", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 209, "end": 214, "probability": 0.5287, "type": "Person", "normalized_text": ". Cury"}, {"start": 243, "end": 248, "probability": 0.6978, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/9izWbjgBFK", "expanded_url": "https://twitter.com/eocaco/status/1173199438262788097", "display_url": "twitter.com/eocaco/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T16:53:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173278557767983107"], "text": ".... E o que voc\u00ea vende para um suicida? \n- Para um suicida? Para um suicida eu vendo uma v\u00edrgula, uma virgula para ele ter um tempo para pensar e encontrar a sa\u00edda para sua dor...\"\nDe O Vendedor de Sonhos - A. Cury\n\nTelefone CVV 188 - Todo o Brasil - Qualquer hora, qualquer dia https://t.co/9izWbjgBFK"}, {"lang": "es", "author_id": "997215618444251136", "id": "1173278437441703937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.6162, "type": "Other", "normalized_text": "La del santo de oro"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/Z0RKWYDhX0", "expanded_url": "https://youtu.be/ToSbLQKqkPA", "display_url": "youtu.be/ToSbLQKqkPA"}]}, "created_at": "2019-09-15T16:52:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173278437441703937"], "text": "La leyenda del suicida\nY la del bala perdida\nLa del santo de oro\nSi me cuentas mi vida\nLo niego todo\n\nhttps://t.co/Z0RKWYDhX0"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173114246898573314"}], "author_id": "371519989", "id": "1173278386694680576", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:52:20.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Oa0AgPYOpX", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com//historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com//historia/nina\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173278386694680576"], "text": "RT @NTelevisa_com: Padres organizaron una protesta frente a la escuela\n\nhttps://t.co/Oa0AgPYOpX"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "author_id": "1070098053368029184", "id": "1173278221917405185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:51:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173278221917405185"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "2761881400", "id": "1173278195929559040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:51:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173278195929559040"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "323938943", "id": "1173277634291261443", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:49:21.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/1HU3DlTm9f", "expanded_url": "https://t.co/1HU3DlTm9f", "display_url": "t.co/1HU3DlTm9f"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173277634291261443"], "text": "J\u00e1 fiz isso tudo \u00e9 a \u00fanica coisa que quase me matou foi o amor, ent\u00e3o se joguem pessoal https://t.co/1HU3DlTm9f"}, {"lang": "pt", "author_id": "823716249335119872", "id": "1173277626598875136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.6701, "type": "Person", "normalized_text": "para\u00edso"}]}, "created_at": "2019-09-15T16:49:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173277626598875136"], "text": "Se matou e o para\u00edso n\u00e3o existe"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "849661554714853376", "id": "1173277607598510082", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:49:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173277607598510082"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2713034784", "id": "1173277571338752000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.6423, "type": "Person", "normalized_text": "ARKHAM"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.8851, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9263, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.3671, "type": "Place", "normalized_text": "Gotham"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/RhgFzrXzbo", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2cGuelBSWf/?igshid=18kowi0cwr5lj", "display_url": "instagram.com/p/B2cGuelBSWf/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T16:49:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173277571338752000"], "text": "RESE\u00d1A\u2b50BATMAN ASALTO A ARKHAM \u2b50\n.\nSIPNOPSIS: Batman debe evitar que el Joker destruya la ciudad de Gotham, mientras combate una nueva ganga de villanos llamada el Escuadr\u00f3n suicida.\n.\nRESE\u00d1A: Si jugaste la saga de\u2026 https://t.co/RhgFzrXzbo"}, {"lang": "pt", "author_id": "1102046588380344321", "id": "1173277479160729601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:48:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173277479160729601"], "text": "fodase vo me suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173079329917587460"}], "author_id": "2549747259", "id": "1173277477952786432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "daniprhs", "id": "4876466871"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:48:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173277477952786432"], "text": "RT @daniprhs: uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou, 10 aninhos cara...... e a depress\u00e3o continua sendo um tabu,triste! \ud83d\udc94\ud83d\ude14"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173267480485269504"}], "author_id": "240424703", "id": "1173277446982066176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "teatromercado", "id": "326630522"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 68, "probability": 0.6535, "type": "Other", "normalized_text": "Escuela C\u00f3mica Suicida"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9377, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Bu\u00f1uel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:48:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173277446982066176"], "text": "RT @teatromercado: Del 24 al 27 de octubre, La Escuela C\u00f3mica Suicida, nos demostrar\u00e1 que la vida de Luis Bu\u00f1uel fue incluso m\u00e1s fascinante\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "1132015594621083649", "id": "1173277402962825217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:48:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173277402962825217"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173219150514274304"}], "author_id": "93785142", "id": "1173277275212713985", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jmanalich", "id": "114834301"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "Homerogac", "id": "64924774"}, {"start": 22, "end": 29, "username": "pdazan", "id": "2496588486"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 174, "probability": 0.5113, "type": "Person", "normalized_text": "Elo\u00edsa Diaz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:47:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "114834301", "edit_history_tweet_ids": ["1173277275212713985"], "text": "@jmanalich @Homerogac @pdazan Gracias x las gestiones. Hoy acabo de ver a dos chicas de 19 a\u00f1os y ayer otra de 18 a\u00f1os que realizaron intento suicida (Hospital Dra Elo\u00edsa Diaz). Es preocupante el incremento de esta conducta entre los j\u00f3venes"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173207610058780674"}], "author_id": "843498780561424384", "id": "1173277213090877445", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "BatataSuga", "id": "1014832183331184640"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "Starskjin", "id": "1049069209039331328"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 125, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Jeongguk"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.6135, "type": "Other", "normalized_text": "fanfic"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:47:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "1132621798456082434", "edit_history_tweet_ids": ["1173277213090877445"], "text": "@sxtylesbing @BatataSuga @Starskjin @dolIkookie n\u00e3o matou, a menina simplesmente disse o jeitinho a qual ela gosta do Jeongguk nas fanfic's, j\u00e1 que toda essa discuss\u00e3o se trata sobre isso."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "72684515", "id": "1173277168090210304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:47:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173277168090210304"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172055636198268929"}], "author_id": "128240925", "id": "1173277161110872065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:47:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173277161110872065"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173016513034539009"}], "author_id": "386822521", "id": "1173277026641424391", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:46:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "1030168330597031936", "edit_history_tweet_ids": ["1173277026641424391"], "text": "@MarcoSanavia1 Sento puzza di buonismo suicida Italo-Europeo. Sono come drogati... Meglio cos\u00ec \ud83d\ude09"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "2344084191", "id": "1173276927899131904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:46:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173276927899131904"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173218946918559744"}], "author_id": "2993702273", "id": "1173276900170588162", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GloriaElizo", "id": "301403189"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:46:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "301403189", "edit_history_tweet_ids": ["1173276900170588162"], "text": "@GloriaElizo @ahorapodemos Pues vosotros hab\u00e9is planteado un terreno de juego suicida. No es cree nadie ya. El tren paso y ni lo cogisteis en marcha"}, {"lang": "pt", "author_id": "1154130429445902338", "id": "1173276640480235520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:45:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173276640480235520"], "text": "acabei de ter o pesadelo mais louco do mundo, tinha uma garota igualzinha a @zataragirl que tinha morrido assassinada por um rob\u00f4 que foi feito por um cara que se suicidou depois da morte dela, ai eu tinha umas esp\u00e9cie de trauma com esse rob\u00f4 e quando eu o via"}, {"lang": "es", "author_id": "3302482986", "id": "1173276553276514304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.3816, "type": "Person", "normalized_text": "Pastora"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.3766, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/E68mJnEsEj", "expanded_url": "http://bit.ly/2kb01oT", "display_url": "bit.ly/2kb01oT"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/Z2Ssh7xgl7", "expanded_url": "https://twitter.com/actualidaddom/status/1173276553276514304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z2Ssh7xgl7", "media_key": "3_1173276551749746693"}]}, "created_at": "2019-09-15T16:45:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173276553276514304"], "text": "Lo mas visto: Pastora se suicida y deja carta: \u201cPerd\u00f3name Dios por lo que hice\u201d https://t.co/E68mJnEsEj https://t.co/Z2Ssh7xgl7"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173272287719636995"}], "author_id": "2980176958", "id": "1173276439334010880", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "stanleyburburin", "id": "58008595"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9817, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivre"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 63, "tag": "LulaLivre"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:44:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "58008595", "edit_history_tweet_ids": ["1173276439334010880"], "text": "@stanleyburburin S\u00f3 se for suicida. Podem at\u00e9 gritar #LulaLivre para enganar trouxas!"}, {"lang": "es", "author_id": "1044936944973574145", "id": "1173276374477484035", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.912, "type": "Person", "normalized_text": "Fred Raskin"}, {"start": 24, "end": 47, "probability": 0.9422, "type": "Other", "normalized_text": "Guardianes de la galaxia"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.6274, "type": "Other", "normalized_text": "una vez"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.863, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}, {"start": 107, "end": 126, "probability": 0.9317, "type": "Other", "normalized_text": "El escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 132, "end": 141, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 145, "end": 155, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Guardianes2"}], "hashtags": [{"start": 144, "end": 156, "tag": "Guardianes2"}, {"start": 157, "end": 174, "tag": "escuadronsuicida"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/GQ0rjTmL3g", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2cGLutAjm0/?igshid=1ojg2yofx4m38", "display_url": "instagram.com/p/B2cGLutAjm0/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T16:44:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173276374477484035"], "text": "El editor Fred Raskin (\"Guardianes de la galaxia\", \"\u00c9rase una vez en Hollywood\") se ha unido al equipo de \"El escuadr\u00f3n suicida\" de James Gunn. #Guardianes2 #escuadronsuicida https://t.co/GQ0rjTmL3g"}, {"lang": "pt", "author_id": "3863168295", "id": "1173276350590984193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.8968, "type": "Person", "normalized_text": "Otamendi"}, {"start": 23, "end": 30, "probability": 0.3446, "type": "Person", "normalized_text": "Sokratis"}]}, "created_at": "2019-09-15T16:44:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173276350590984193"], "text": "Ontem, Otamendi. Hoje, Sokratis. Isso que da inventar de botar jogadores med\u00edocres pra fazerem essa sa\u00edda de bola suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173275459980800002"}], "author_id": "115699538", "id": "1173276339576758273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 140, "probability": 0.956, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/ElMkYNUEak", "expanded_url": "https://twitter.com/Paul_Valley/status/1173275459980800002", "display_url": "twitter.com/Paul_Valley/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T16:44:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173276339576758273"], "text": "C\u00f3mo har\u00edan la bicicleta distribuidores, libreros y editoriales? Problema de ellos. La liquidaci\u00f3n cada seis meses con la inflaci\u00f3n argentina es suicida. \n\nAc\u00e1 una idea\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/ElMkYNUEak"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173205161235423232"}], "author_id": "1099215777532645376", "id": "1173276282508972032", "entities": {"mentions": [{"start": 35, "end": 50, "username": "RubenSanchezTW", "id": "301308940"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 63, "probability": 0.9626, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/ZftSN7K2jt", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanAlberti7/status/1173205161235423232", "display_url": "twitter.com/JuanAlberti7/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 48, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-09-15T16:43:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173276282508972032"], "text": "Debes ser muy ignorante tachando a @RubenSanchezTW de ser del PP...Muestra no solo tu ignorancia, sino tu ceguera ante un partido socialista suicida.\nLa cr\u00edtica, para todos construye. Para los psoistas es ser del bando contrario. Eres penoso. https://t.co/ZftSN7K2jt"}, {"lang": "es", "author_id": "1171153498412593153", "id": "1173276259218010113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.4545, "type": "Other", "normalized_text": "Ambato_EC"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Ambato_EC"}, {"start": 12, "end": 25, "tag": "ActualidadEC"}, {"start": 132, "end": 152, "tag": "ActualidadECSep1519"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/DN4qQzxYiV", "expanded_url": "https://www.facebook.com/108639663852974/posts/118784192838521?sfns=mo", "display_url": "facebook.com/10863966385297\u2026"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/eIcDpj83lN", "expanded_url": "https://twitter.com/EcActualidad/status/1173276259218010113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eIcDpj83lN", "media_key": "3_1173276252708511745"}]}, "created_at": "2019-09-15T16:43:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173276259218010113"], "text": "#Ambato_EC\n\n#ActualidadEC | Militar asesina a su mujer y luego se suicida.\nMira la noticia completa aqu\u00ed | https://t.co/DN4qQzxYiV\n\n#ActualidadECSep1519 https://t.co/eIcDpj83lN"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "23bbfd19fca8e9ce"}, "author_id": "375887365", "id": "1173276223306391553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 54, "probability": 0.7399, "type": "Organization", "normalized_text": "PremierLeagueNaESPN"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 55, "tag": "PremierLeagueNaESPN"}]}, "created_at": "2019-09-15T16:43:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173276223306391553"], "text": "Essa sa\u00edda de bola \u00e9 muito suicida #PremierLeagueNaESPN"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173221175385714689"}], "author_id": "891030952863866880", "id": "1173276212107587584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elsoldepuebla1", "id": "236602067"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/SoAbudkb29", "expanded_url": "http://bit.ly/31o6LjI", "display_url": "bit.ly/31o6LjI", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsoldepuebla.com.mx/mundo/se-suicida-tras-ser-humillada-por-su-primera-menstruacion-konoin-bomet-kenya-4181496.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:43:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173276212107587584"], "text": "RT @elsoldepuebla1: Se suicida tras ser humillada por su primera menstruaci\u00f3n https://t.co/SoAbudkb29"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173275564804911106"}], "author_id": "1127018183565746177", "id": "1173276172001718274", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:43:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173276172001718274"], "text": "RT @vegetacil: n\u00e3o sei pq as pessoas tem tanto medo da figura da morte\n\nmano tu tem que se preocupar (ou n\u00e3o, tu j\u00e1 morreu mesmo) com quem/\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "3764560701", "id": "1173276080834301958", "entities": {"mentions": [{"start": 81, "end": 97, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4145, "type": "Other", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.965, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/uD44owrYqe", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html?utm_campaign=a82c205cfb-EMAIL_CAMPAIGN_2018_08_12_08_43_COPY_01&utm_medium=email&utm_source=Newsletter%20CASTELLANO&utm_term=0_0009272682-a82c205cfb-287336449", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:43:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173276080834301958"], "text": "Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e https://t.co/uD44owrYqe"}, {"lang": "es", "author_id": "2436080786", "id": "1173275830690168832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:42:11.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/Uk7mrPDZX9", "expanded_url": "https://twitter.com/Ma_Florencia23/status/1173275830690168832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Uk7mrPDZX9", "media_key": "3_1173275819801808897"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173275830690168832"], "text": "Domingueando... (ignoren el gato suicida de fondo) https://t.co/Uk7mrPDZX9"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173255691815051264"}], "author_id": "1084076984886530049", "id": "1173275643120951302", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Antitaurina3", "id": "756093404170289152"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 122, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 125, "end": 131, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:41:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173275643120951302"], "text": "RT @Antitaurina3: Despu\u00e9s de esto no deber\u00eda haber ning\u00fan Socialista decente que apoyase al indecente traidor Pedro S\u00e1nchez.\nS\u00e1nchez lleva\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173274923059408896"}], "author_id": "1169439263349329922", "id": "1173275576959791106", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TomatazosCom", "id": "2994027541"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "DavidAyer"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.7915, "type": "Organization", "normalized_text": "WarnerBros"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 28, "tag": "DavidAyer"}, {"start": 68, "end": 79, "tag": "WarnerBros"}, {"start": 96, "end": 113, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:41:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173275576959791106"], "text": "RT @TomatazosCom: #DavidAyer pelea con un cr\u00edtico y echa la culpa a #WarnerBros. del fracaso de #Escuadr\u00f3nSuicida. \u27a1\ufe0f https://t.co/qqPx7L3m\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1666178778", "id": "1173275566725881856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.982, "type": "Organization", "normalized_text": "Sassuolo"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.913, "type": "Person", "normalized_text": "Toljan"}, {"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9362, "type": "Person", "normalized_text": "Tripaldelli"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9436, "type": "Person", "normalized_text": "Marlon"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Peluso"}, {"start": 133, "end": 151, "probability": 0.8141, "type": "Person", "normalized_text": "Hamed Junior Traor\u00e9"}, {"start": 162, "end": 167, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "Obiang"}, {"start": 171, "end": 179, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Locatelli"}, {"start": 207, "end": 214, "probability": 0.8537, "type": "Person", "normalized_text": "De Zerbi"}]}, "created_at": "2019-09-15T16:41:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173275566725881856"], "text": "El Sassuolo tiene en el banco a Toljan y Tripaldelli, inexplicable qu\u00e9 hacen jugando Marlon y Peluso.\n\nEncima tambi\u00e9n dej\u00f3 sentado a Hamed Junior Traor\u00e9 para que Obiang y Locatelli sean un colador.\n\nTodo de De Zerbi, primero por suicida, despu\u00e9s por esto."}, {"lang": "pt", "author_id": "1040019435124387841", "id": "1173275564804911106", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:41:07.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/EEdWK534YY", "expanded_url": "https://twitter.com/vegetacil/status/1173275564804911106/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EEdWK534YY", "media_key": "3_1173275554273005569"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173275564804911106"], "text": "n\u00e3o sei pq as pessoas tem tanto medo da figura da morte\n\nmano tu tem que se preocupar (ou n\u00e3o, tu j\u00e1 morreu mesmo) com quem/o que te matou, a morte s\u00f3 vai dar um role com vc at\u00e9 o outro lado, \u00e9 at\u00e9 fofo da parte dela fazer isso https://t.co/EEdWK534YY"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173274612710461443"}], "author_id": "100325073", "id": "1173275560715464708", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "mayaswords", "id": "966460025928548352"}], "annotations": [{"start": 215, "end": 220, "probability": 0.8361, "type": "Person", "normalized_text": "Kuzgun"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:41:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "479902630", "edit_history_tweet_ids": ["1173275560715464708"], "text": "@BBBonenho @mayaswords Isso..Ela tinha atitudes e pensamentos suicida. Sempre esperei que uma hora ela ia tentar.  N\u00e3o foi fingimento. Talvez o Fernam vai d\u00e1 a ela o que ningu\u00e9m deu..E ela vai querer ficar longe do Kuzgun pq ele lembra sofrimento."}, {"lang": "pt", "author_id": "615062866", "id": "1173275540222095360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 139, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 244, "end": 253, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/u7lBYiBZsF", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-david-ayer-diz-que-esta-cansado-de-ser-criticado-pela-visao-do-estudio/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T16:41:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173275540222095360"], "text": "\"A ind\u00fastria de cinema \u00e9 exatamente o que \u00e9 \u2013 uma ind\u00fastria \u2013 que continua crescendo e seguindo em frente. Ainda que eu saiba que James Gunn far\u00e1 algo incr\u00edvel. Minha frustra\u00e7\u00e3o vem de ser martelado por algo que n\u00e3o era minha vis\u00e3o original\" - David Ayer https://t.co/u7lBYiBZsF"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972579373625344"}], "author_id": "22735093", "id": "1173275517811924995", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:40:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173275517811924995"], "text": "RT @pirescarol: A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "490885350", "id": "1173275502423040000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:40:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173275502423040000"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172714911664889856"}], "author_id": "55265174", "id": "1173275324290883590", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TommArias", "id": "98403446"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:40:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173275324290883590"], "text": "RT @TommArias: La nueva moda es andar en mood suicida y vaina?"}, {"lang": "pt", "author_id": "2788493217", "id": "1173275232284618752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.8333, "type": "Other", "normalized_text": "Messenger"}]}, "created_at": "2019-09-15T16:39:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173275232284618752"], "text": "um rapaz que me chamou pra conversar duas vezes no Messenger e eu n\u00e3o respondi se matou hoje, sei que n\u00e3o tem nada a ver, mas se eu imaginasse que ele tava precisando de algo, qlq palavra amiga, qualquer coisa, teria respondido e dado toda a aten\u00e7\u00e3o do mundo, que tristeza"}, {"lang": "pt", "author_id": "1319325073", "id": "1173275228765663234", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:39:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173275228765663234"], "text": "Eu fiz a prova sem estudar e tirei 6,4\nMinha colega que se matou de estudar tirou 6,8 \n\nOu eu aprendi a mat\u00e9ria ou seila cara"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173208100079308801"}], "author_id": "236915105", "id": "1173275210142879750", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "super_martinez", "id": "313511312"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Pedrosa"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.9617, "type": "Organization", "normalized_text": "Espanyol"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:39:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173275210142879750"], "text": "RT @super_martinez: Vargas y Pedrosa, la medicina milagrosa que salva a un Espanyol suicida. Una victoria que alivia y que debe ser un punt\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "757095884", "id": "1173275201288712192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:39:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173275201288712192"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "author_id": "881379426", "id": "1173275195001450497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:39:39.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/fyHzPJ9uco", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173275195001450497"], "text": "Pinshi gato suicida https://t.co/fyHzPJ9uco"}, {"lang": "pt", "author_id": "2268206858", "id": "1173275169340698625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:39:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173275169340698625"], "text": "fui na igreja hoje e o cara tava falando que um homem que tava separado da mulher suicidou eu fiquei pensando se meu pai tivesse morrido"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173267480485269504"}], "author_id": "969099006", "id": "1173274971524743170", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "teatromercado", "id": "326630522"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 68, "probability": 0.6535, "type": "Other", "normalized_text": "Escuela C\u00f3mica Suicida"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9377, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Bu\u00f1uel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:38:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173274971524743170"], "text": "RT @teatromercado: Del 24 al 27 de octubre, La Escuela C\u00f3mica Suicida, nos demostrar\u00e1 que la vida de Luis Bu\u00f1uel fue incluso m\u00e1s fascinante\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2994027541", "id": "1173274923059408896", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9581, "type": "Person", "normalized_text": "DavidAyer"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8807, "type": "Organization", "normalized_text": "WarnerBros"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "DavidAyer"}, {"start": 50, "end": 61, "tag": "WarnerBros"}, {"start": 78, "end": 95, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/qqPx7L3mgG", "expanded_url": "https://bit.ly/2kN8cIe", "display_url": "bit.ly/2kN8cIe"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/oFjBRbKNjU", "expanded_url": "https://twitter.com/TomatazosCom/status/1173274923059408896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oFjBRbKNjU", "media_key": "3_1173274870844551170"}]}, "created_at": "2019-09-15T16:38:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173274923059408896"], "text": "#DavidAyer pelea con un cr\u00edtico y echa la culpa a #WarnerBros. del fracaso de #Escuadr\u00f3nSuicida. \u27a1\ufe0f https://t.co/qqPx7L3mgG \ud83d\ude2e\ud83d\ude31 https://t.co/oFjBRbKNjU"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173254143982624768"}], "author_id": "623277656", "id": "1173274897914707968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9477, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.7461, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:38:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173274897914707968"], "text": "RT @RockStroke: Olviden la elecci\u00f3n de Trump o la imbecilidad suicida de Brexit. La peor verg\u00fcenza de Occidente en esta infausta d\u00e9cada es\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173274766201040902"}], "author_id": "1666178778", "id": "1173274868265160704", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Pablo_Pesca", "id": "906688918460014592"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.6907, "type": "Person", "normalized_text": "Zerbi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:38:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "906688918460014592", "edit_history_tweet_ids": ["1173274868265160704"], "text": "@Pablo_Pesca Suicida De Zerbi, innecesario"}, {"lang": "es", "author_id": "102766610", "id": "1173274526735568897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.8665, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/01BrKeF2tC", "expanded_url": "https://bit.ly/2kB9iae", "display_url": "bit.ly/2kB9iae"}]}, "created_at": "2019-09-15T16:37:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173274526735568897"], "text": "Escuadr\u00f3n Suicida, un reto m\u00e1s para Joaqu\u00edn Cos\u00edo\n\nhttps://t.co/01BrKeF2tC"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173264582745501703"}], "author_id": "1047264397041815553", "id": "1173274287123443712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Soy_Josue", "id": "89872811"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.4802, "type": "Person", "normalized_text": "Arjona"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:36:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173274287123443712"], "text": "RT @Soy_Josue: wey por qu\u00e9 el v\u00eddeo del gatito suicida tiene a pinches Arjona de fondo?? Jajsjjsjsjaj ps con raz\u00f3n se quer\u00eda matar https://\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173040391622410242"}], "author_id": "1104118308100550659", "id": "1173274139135791104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ilicenamalek", "id": "62664213"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:35:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173274139135791104"], "text": "RT @ilicenamalek: Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpe\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "1442246516", "id": "1173274104142716931", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:35:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173274104142716931"], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172595205091938304"}], "author_id": "814666879054790656", "id": "1173274061813755904", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "Oxmoron", "id": "2319428629"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:35:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "901509940317220864", "edit_history_tweet_ids": ["1173274061813755904"], "text": "@chio_quiroga @Oxmoron No mames, que suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173031184969940992"}], "author_id": "783659109392453632", "id": "1173274025734352898", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "UOLEsporte", "id": "14595245"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.973, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:35:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "14595245", "edit_history_tweet_ids": ["1173274025734352898"], "text": "@UOLEsporte Acho que ele at\u00e9 se suicida se o Flamengo ganhar o campeonato. Pq toda semana \u00e9 rddr desespero dele"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173254143982624768"}], "author_id": "1029948667216650240", "id": "1173273903441108992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9477, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.7461, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:34:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173273903441108992"], "text": "RT @RockStroke: Olviden la elecci\u00f3n de Trump o la imbecilidad suicida de Brexit. La peor verg\u00fcenza de Occidente en esta infausta d\u00e9cada es\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173271455393636352"}], "author_id": "740601308961509376", "id": "1173273879592296449", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Rama_sanchezz", "id": "1000873875859759104"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:34:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "1000873875859759104", "edit_history_tweet_ids": ["1173273879592296449"], "text": "@Rama_sanchezz se la dejaron a una suicida, yo la usaba con consciencia"}, {"lang": "pt", "author_id": "918345622264188928", "id": "1173273461818626049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.8531, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-15T16:32:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173273461818626049"], "text": "e se os home chega foi Deus que matou\neu s\u00f3 apertei o gatilho"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972579373625344"}], "author_id": "1552731960", "id": "1173273407477170178", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:32:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173273407477170178"], "text": "RT @pirescarol: A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "56266769", "id": "1173273368591851521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:32:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173273368591851521"], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "853618993", "id": "1173273325939974144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:32:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173273325939974144"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173254143982624768"}], "author_id": "3018831033", "id": "1173273321925824513", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9477, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.7461, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:32:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173273321925824513"], "text": "RT @RockStroke: Olviden la elecci\u00f3n de Trump o la imbecilidad suicida de Brexit. La peor verg\u00fcenza de Occidente en esta infausta d\u00e9cada es\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173254143982624768"}], "author_id": "319145029", "id": "1173273230565679104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9477, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.7461, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:31:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173273230565679104"], "text": "RT @RockStroke: Olviden la elecci\u00f3n de Trump o la imbecilidad suicida de Brexit. La peor verg\u00fcenza de Occidente en esta infausta d\u00e9cada es\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173205016926138371"}], "author_id": "536772328", "id": "1173273145006051328", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EonlineLatino", "id": "106538753"}], "annotations": [{"start": 180, "end": 187, "probability": 0.5196, "type": "Person", "normalized_text": "Samantha"}, {"start": 222, "end": 228, "probability": 0.5578, "type": "Person", "normalized_text": "Miranda"}, {"start": 271, "end": 276, "probability": 0.4902, "type": "Person", "normalized_text": "Carrie"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:31:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "106538753", "edit_history_tweet_ids": ["1173273145006051328"], "text": "@EonlineLatino Ninguno. Debi\u00f3 terminar solterona. Depresiva. Suicida. Que mujer tan cansona, tan fastidiosa, tan insoportable. Y no lo digo por el conflicto entre las actrices. 1. Samantha, la m\u00e1s divertida y completa. 2. Miranda. La realista. 3. La otra, inmamable. 4.  Carrie, la insoportable"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173059007461937154"}], "author_id": "1070438447314321409", "id": "1173273096985489408", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "poxataynaro", "id": "56482120"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "CCXPoficial", "id": "2311913840"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 38, "probability": 0.5806, "type": "Other", "normalized_text": "DW"}, {"start": 57, "end": 66, "probability": 0.6845, "type": "Other", "normalized_text": "Good Omens"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.7922, "type": "Other", "normalized_text": "Harry Potter"}, {"start": 96, "end": 107, "probability": 0.6137, "type": "Other", "normalized_text": "Tio Patinhas"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.8206, "type": "Other", "normalized_text": "Duck Tales"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4651, "type": "Person", "normalized_text": "Smith"}, {"start": 157, "end": 165, "probability": 0.7353, "type": "Other", "normalized_text": "The Crown"}, {"start": 168, "end": 174, "probability": 0.6105, "type": "Person", "normalized_text": "Capaldi"}, {"start": 179, "end": 195, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:31:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "56482120", "edit_history_tweet_ids": ["1173273096985489408"], "text": "@poxataynaro @CCXPoficial Esquecendo DW: Tenant na \u00f3tima Good Omens, fez Harry Potter e dubla o Tio Patinhas no reboot de Duck Tales; Smith na premiadissima The Crown; Capaldi em Esquadr\u00e3o Suicida. Que mais precisa para serem eleg\u00edveis a virem ?!?!\ud83e\udd14"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173252764576747520"}], "author_id": "4461337647", "id": "1173272937098616833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "starrychae", "id": "1211484138726780931"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "chaeyoung"}, {"start": 89, "end": 109, "probability": 0.7464, "type": "Other", "normalized_text": "FeelSpecial_Chaeyoung"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 110, "tag": "FeelSpecial_Chaeyoung"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/ugqg0HHtR5", "expanded_url": "https://twitter.com/stormymomo/status/1173250632347738112/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ugqg0HHtR5", "media_key": "7_1173250603574792193"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:30:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173272937098616833"], "text": "RT @starrychae: procura se chaeyoung, a garota que matou milhares apenas sendo perfeita #FeelSpecial_Chaeyoung\nhttps://t.co/ugqg0HHtR5"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172055636198268929"}], "author_id": "1634957389", "id": "1173272928114368512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:30:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173272928114368512"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026"}, {"lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173268881693126658"}], "author_id": "1118260584565420032", "id": "1173272921491607554", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:30:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1173272921491607554"], "text": "@suicida_mne @psinapatd \u0411\u0435\u0437 \u043d\u0435\u0451 \u043d\u0438\u043a\u0443\u0434\u0430"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172055636198268929"}], "author_id": "2587720684", "id": "1173272863400497155", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:30:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173272863400497155"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "34613234", "id": "1173272857520037896", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:30:22.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/RGaqWgUa0T", "expanded_url": "http://ow.ly/FciH50wazXu", "display_url": "ow.ly/FciH50wazXu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173272857520037896"], "text": "[Actualizaci\u00f3n] https://t.co/RGaqWgUa0T"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173146710106935296"}], "author_id": "2914918421", "id": "1173272838301782017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Emilymirella27", "id": "907657805187907584"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:30:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173272838301782017"], "text": "RT @Emilymirella27: Uma crian\u00e7a de 10 anos que tinha depress\u00e3o se suicidou \ud83d\ude2dapenas 10 anos gente uma vida toda pela frente. Senhor essa not\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173271883950829568"}], "author_id": "37832005", "id": "1173272763852869637", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "don_digger", "id": "392501429"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:29:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173272763852869637"], "text": "RT @don_digger: Una secta suicida esparcida por toda la naci\u00f3n que se dedique a asesinar presidentes"}, {"lang": "es", "author_id": "82794341", "id": "1173272436017631232", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4312, "type": "Place", "normalized_text": "venezolana"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}]}, "created_at": "2019-09-15T16:28:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173272436017631232"], "text": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTBneY"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "author_id": "1012313567612284928", "id": "1173272334733578240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:28:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173272334733578240"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172946163638689792"}], "author_id": "338715710", "id": "1173272253779365890", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:27:58.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/gTFgMSqcCo", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173272253779365890"], "text": "RT @lapallares_: Gato suicida \ud83d\ude2d https://t.co/gTFgMSqcCo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173272105183567873"}], "author_id": "3391346801", "id": "1173272202407493633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:27:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "3391346801", "edit_history_tweet_ids": ["1173272202407493633"], "text": "j\u00e1 estava meio pra baixo, e fiquei sabendo que um garoto daqui de ibirarema se matou"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "731211259425787904", "id": "1173272124016013315", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:27:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173272124016013315"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "718026108973801472", "id": "1173272000707682306", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:26:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173272000707682306"], "text": "Porque no teme a la muerte quien vive como un suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "197980011", "id": "1173271937440788480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:26:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173271937440788480"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173254143982624768"}], "author_id": "9231922", "id": "1173271904347729920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9477, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.7461, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:26:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173271904347729920"], "text": "RT @RockStroke: Olviden la elecci\u00f3n de Trump o la imbecilidad suicida de Brexit. La peor verg\u00fcenza de Occidente en esta infausta d\u00e9cada es\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "392501429", "id": "1173271883950829568", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:26:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173271883950829568"], "text": "Una secta suicida esparcida por toda la naci\u00f3n que se dedique a asesinar presidentes"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173146710106935296"}], "author_id": "707403938723667968", "id": "1173271775423225856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Emilymirella27", "id": "907657805187907584"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:26:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173271775423225856"], "text": "RT @Emilymirella27: Uma crian\u00e7a de 10 anos que tinha depress\u00e3o se suicidou \ud83d\ude2dapenas 10 anos gente uma vida toda pela frente. Senhor essa not\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "629598881", "id": "1173271708050100226", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:25:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173271708050100226"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "58888063", "id": "1173271685090480129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:25:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173271685090480129"], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "15007299", "id": "1173271634226139136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.82, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "ENEntretenimiento"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/oga2Y0OJ2u", "expanded_url": "http://bit.ly/2mgwr23", "display_url": "bit.ly/2mgwr23", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/entretenimiento/revelan-elenco-completo-para-la-secuela-de-el-escuadron-suicida/"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/hvZ5GEhjvp", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1173029535509614592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hvZ5GEhjvp", "media_key": "3_1173029515586625536"}]}, "created_at": "2019-09-15T16:25:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173271634226139136"], "text": "#ENEntretenimiento Revelan elenco completo para la secuela de Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/oga2Y0OJ2u  https://t.co/hvZ5GEhjvp"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173271510204727297"}], "author_id": "217596109", "id": "1173271512721362946", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:25:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "217596109", "edit_history_tweet_ids": ["1173271512721362946"], "text": "Um pouco mais de um m\u00eas depois do meu av\u00f4 falecer ela n\u00e3o aguentou e tirou a pr\u00f3pria vida, causou uma confus\u00e3o de dor, sofrimento e d\u00favidas, O que deixamos de fazer? Poder\u00edamos ter feito mais? Havia algo que poderia ter sido feito? N\u00e3o sei. O que posso fazer agora \u00e9 dizer que (+)"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173134963035779073"}], "author_id": "4496897608", "id": "1173271408325156866", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CAllgau", "id": "4408295668"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/9LHyfVjW8J", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:24:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173271408325156866"], "text": "RT @CAllgau: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/9LHyfVjW8J"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173214791000842240"}], "author_id": "367814352", "id": "1173271259377012737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JuliaCrissty", "id": "2604321479"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/X9VNx2QQVA", "expanded_url": "https://twitter.com/JuliaCrissty/status/1173214791000842240/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/X9VNx2QQVA", "media_key": "7_1173214635165724673"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:24:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173271259377012737"], "text": "RT @JuliaCrissty: Se encantem com esse bebezinho que quase me matou https://t.co/X9VNx2QQVA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173263232053776385"}], "author_id": "130587961", "id": "1173271194113646606", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "culturaocio", "id": "1328885857"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9222, "type": "Person", "normalized_text": "JaredLeto"}, {"start": 72, "end": 87, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "JaredLeto"}, {"start": 71, "end": 88, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/ZwCmQe2ma7", "expanded_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-fans-jared-leto-indignados-ausencia-escuadron-suicida-20190915173924.html", "display_url": "culturaocio.com/cine/noticia-f\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:23:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173271194113646606"], "text": "RT @culturaocio: Los fans de #JaredLeto, indignados con su ausencia en #Escuadr\u00f3nSuicida\n\nhttps://t.co/ZwCmQe2ma7"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "574528657", "id": "1173270977377112065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:22:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173270977377112065"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173253452354478080"}], "author_id": "2438180694", "id": "1173270793658281988", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Omega90186283", "id": "632482568"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "flormizrachi", "id": "332037985"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "rmartinelli", "id": "250265046"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:22:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173270793658281988"], "text": "RT @Omega90186283: @flormizrachi @rmartinelli Indignante es el da\u00f1o que hizo  este maldito desgraciado cerrando empresas donde muchos agobi\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "71615244", "id": "1173270676515545088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.4388, "type": "Person", "normalized_text": "AMARELO"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/jLJYqsVytV", "expanded_url": "https://ift.tt/2UUSOr3", "display_url": "ift.tt/2UUSOr3"}]}, "created_at": "2019-09-15T16:21:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173270676515545088"], "text": "SETEMBRO AMARELO \u2013 Redes sociais podem afetar a sa\u00fade mental e potencializar o pensamento suicida https://t.co/jLJYqsVytV"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972579373625344"}], "author_id": "189695223", "id": "1173270627614175233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:21:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173270627614175233"], "text": "RT @pirescarol: A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173267475183689729"}], "author_id": "912657857484599296", "id": "1173270625483448320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 229, "end": 230, "probability": 0.7139, "type": "Person", "normalized_text": "MJ"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/Ew1NVL9k7K", "expanded_url": "https://twitter.com/VEJA/status/1173267475183689729", "display_url": "twitter.com/VEJA/status/11\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T16:21:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173270625483448320"], "text": "Eu desejo ao presidente\nmelhoras acentuadas\npara seguir a sua estrada\nde modo eficiente\ntem muitos desempregados\nesperando ansioso\nque sejam reempregados\nganhando ao seu sustento\nporque um homem sem renda\n\u00e9 um potencial suicida.\nMJ. https://t.co/Ew1NVL9k7K"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173254143982624768"}], "author_id": "249386958", "id": "1173270483237666816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9477, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.7461, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:20:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173270483237666816"], "text": "RT @RockStroke: Olviden la elecci\u00f3n de Trump o la imbecilidad suicida de Brexit. La peor verg\u00fcenza de Occidente en esta infausta d\u00e9cada es\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972579373625344"}], "author_id": "305774527", "id": "1173270420591730690", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:20:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173270420591730690"], "text": "RT @pirescarol: A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173077198863028225"}], "author_id": "254255531", "id": "1173270202231984128", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:19:49.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173270202231984128"], "text": "RT @NTelevisa_com: #LoM\u00e1sVisto VIDEO: En redes sociales se viraliz\u00f3 un video en el que se observa a un gato al que le pasan los autos a un\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173257917698650114"}], "author_id": "408751194", "id": "1173270093104443392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "franciscozea", "id": "66759363"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:19:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173270093104443392"], "text": "RT @franciscozea: Esta semana, tratamos el tema del suicidio desde sus muchos v\u00e9rtices. Esta noticia es especialmente dura y triste. Esta a\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "792552933350977536", "id": "1173269641327763456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:17:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173269641327763456"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173167234493161472"}], "author_id": "1118260584565420032", "id": "1173269614685540352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:17:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1173269614685540352"], "text": "@suicida_mne \u0422\u044b \u044d\u0442\u043e \u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u043f\u043e\u043d\u044f\u043b\u0430?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173269264456982534"}], "author_id": "968101903761625089", "id": "1173269475744985089", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cimoneta_", "id": "3001520771"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:16:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "3001520771", "edit_history_tweet_ids": ["1173269475744985089"], "text": "@cimoneta_ Understandable tbh, mas a verdade \u00e9 q os peixes se suicida super frequentemente"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173045738957352962"}], "author_id": "88987700", "id": "1173269452286287873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "danilo_sanches", "id": "53571393"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9188, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:16:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173269452286287873"], "text": "RT @danilo_sanches: um dos melhores epis\u00f3dios do twitter foi quando uns argentinos tavam xingando os brasileiros, a\u00ed a galera se juntou pra\u2026"}, {"lang": "en", "author_id": "1122046122153979904", "id": "1173269385781358592", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:16:34.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/56yNEwhMyp", "expanded_url": "https://twitter.com/BachmuthKerrin/status/1152511898228707328/video/1", "display_url": "twitter.com/BachmuthKerrin\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173269385781358592"], "text": "porn Release sex Face xxx simpsons Suicida nsfw Granny videos Granger True\nhttps://t.co/56yNEwhMyp"}, {"lang": "es", "author_id": "3278676997", "id": "1173269093048344578", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:15:24.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/O0JgMj4Tag", "expanded_url": "https://www.poresto.net/2019/09/14/el-70-de-la-conducta-suicida-tiene-un-rasgo-hereditario/", "display_url": "poresto.net/2019/09/14/el-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173269093048344578"], "text": "El 70% de la conducta suicida tiene un rasgo hereditario https://t.co/O0JgMj4Tag"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "1073985457", "id": "1173269005135691776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:15:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173269005135691776"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171825651533455360"}], "author_id": "985864336571883521", "id": "1173268869856862209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.92, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 35, "tag": "11deSetembro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:14:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173268869856862209"], "text": "RT @MottaTarcisio: Em #11deSetembro de 73, Pinochet, o ditador sanguin\u00e1rio que Bolsonaro defende, acabou com a democracia no Chile e assass\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173254143982624768"}], "author_id": "222968740", "id": "1173268818552066048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9477, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.7461, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:14:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173268818552066048"], "text": "RT @RockStroke: Olviden la elecci\u00f3n de Trump o la imbecilidad suicida de Brexit. La peor verg\u00fcenza de Occidente en esta infausta d\u00e9cada es\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173175928803008512"}], "author_id": "713092266324312065", "id": "1173268689254326274", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LaStampa", "id": "29416653"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:13:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173268689254326274"], "text": "RT @LaStampa: Il caso a Monforte. Secondo la Procura di Asti, che ha chiesto il rinvio a giudizio, il maresciallo Atanasio Arena si sarebbe\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "author_id": "1118840863134756864", "id": "1173268611164585984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:13:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173268611164585984"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173263232053776385"}], "author_id": "253021343", "id": "1173268611022184448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "culturaocio", "id": "1328885857"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9222, "type": "Person", "normalized_text": "JaredLeto"}, {"start": 72, "end": 87, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "JaredLeto"}, {"start": 71, "end": 88, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/ZwCmQe2ma7", "expanded_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-fans-jared-leto-indignados-ausencia-escuadron-suicida-20190915173924.html", "display_url": "culturaocio.com/cine/noticia-f\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:13:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173268611022184448"], "text": "RT @culturaocio: Los fans de #JaredLeto, indignados con su ausencia en #Escuadr\u00f3nSuicida\n\nhttps://t.co/ZwCmQe2ma7"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "977249614586933248", "id": "1173268589480206337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:13:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173268589480206337"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173254143982624768"}], "author_id": "257600373", "id": "1173268445527531526", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9477, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.7461, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:12:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173268445527531526"], "text": "RT @RockStroke: Olviden la elecci\u00f3n de Trump o la imbecilidad suicida de Brexit. La peor verg\u00fcenza de Occidente en esta infausta d\u00e9cada es\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1170533841804640256", "id": "1173268401785118722", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.7977, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.5711, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "created_at": "2019-09-15T16:12:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173268401785118722"], "text": "Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida no lan\u00e7amento do filme: essa \u00e9 a vers\u00e3o que eu imaginei e sou orgulhoso disso.\nHoje: Foi tudo culpa da Warner que mudou meu filme original!\nAgora quer voltar atr\u00e1s n\u00e9? Hauahahaha"}, {"lang": "es", "author_id": "17957960", "id": "1173268398341574656", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BlueAngels", "id": "89539134"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/SjgWgFDeHc", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2buBvMBrNJ/?igshid=hd0qm7oh7cpa", "display_url": "instagram.com/p/B2buBvMBrNJ/\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/5cxeuHE9QV", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeMedellin95/status/1173268398341574656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5cxeuHE9QV", "media_key": "3_1173268390510768131"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/5cxeuHE9QV", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeMedellin95/status/1173268398341574656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5cxeuHE9QV", "media_key": "3_1173268392217890817"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:12:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "89539134", "edit_history_tweet_ids": ["1173268398341574656"], "text": "@BlueAngels \u00bfvuelo de precisi\u00f3n extrema o vuelo suicida? https://t.co/SjgWgFDeHc https://t.co/5cxeuHE9QV"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "author_id": "1136492330922520578", "id": "1173268363382087680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:12:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173268363382087680"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1165703046619381762", "id": "1173268286974386176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.8858, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/QacQj40qeD", "expanded_url": "https://jovemnerd.com.br/nerdbunker/james-gunn-anuncia-elenco-de-seu-filme-do-esquadrao-suicida/", "display_url": "jovemnerd.com.br/nerdbunker/jam\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T16:12:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173268286974386176"], "text": "Agora sim esse filme sai bom!\n\nJames Gunn anuncia elenco de seu filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/QacQj40qeD"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173267480485269504"}], "author_id": "239416087", "id": "1173268062310686727", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "teatromercado", "id": "326630522"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 68, "probability": 0.6535, "type": "Other", "normalized_text": "Escuela C\u00f3mica Suicida"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9377, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Bu\u00f1uel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:11:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173268062310686727"], "text": "RT @teatromercado: Del 24 al 27 de octubre, La Escuela C\u00f3mica Suicida, nos demostrar\u00e1 que la vida de Luis Bu\u00f1uel fue incluso m\u00e1s fascinante\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173146710106935296"}], "author_id": "888058210313281536", "id": "1173267875680915456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Emilymirella27", "id": "907657805187907584"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:10:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173267875680915456"], "text": "RT @Emilymirella27: Uma crian\u00e7a de 10 anos que tinha depress\u00e3o se suicidou \ud83d\ude2dapenas 10 anos gente uma vida toda pela frente. Senhor essa not\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "716340658865381376", "id": "1173267847042220032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.766, "type": "Other", "normalized_text": "Evelyn"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.7621, "type": "Other", "normalized_text": "Evelyn"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.7503, "type": "Other", "normalized_text": "Evelyn"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.5205, "type": "Other", "normalized_text": "galinha"}]}, "created_at": "2019-09-15T16:10:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173267847042220032"], "text": "Evelyn: meu tio matou uma galinha \neu: ...\nEvelyn: e ele foi preso\neu: ... \nEvelyn: e ele se matou dps voc\u00ea ele falou que a galinha tava queredendo matar ele \n\n.........."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172910529872113665"}], "author_id": "2170446577", "id": "1173267699016851457", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "fabber", "id": "7911882"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "fujitrolls", "id": "720045241672327169"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 97, "probability": 0.487, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:09:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "7911882", "edit_history_tweet_ids": ["1173267699016851457"], "text": "@fabber @fujitrolls Heredaras el dinero de tu corrupta madre, al igual que los hijos de suicida AG."}, {"lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173266986731737088"}], "author_id": "1118260584565420032", "id": "1173267595300089860", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:09:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1173267595300089860"], "text": "@suicida_mne \u041d\u043e \u044f \u0445\u043e\u0447\u0443 \u0435\u0451 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0443\u0448\u0430\u0442\u044c("}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173251329470472193"}], "author_id": "752167681", "id": "1173267535745167360", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Mistermopilas", "id": "416684338"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:09:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "416684338", "edit_history_tweet_ids": ["1173267535745167360"], "text": "@Mistermopilas Medio suicida. Yo opt\u00e9 por dejarla."}, {"lang": "es", "author_id": "326630522", "id": "1173267480485269504", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 49, "probability": 0.7422, "type": "Other", "normalized_text": "Escuela C\u00f3mica Suicida"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.8953, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Bu\u00f1uel"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.4887, "type": "Other", "normalized_text": "Bu\u00f1uel"}, {"start": 152, "end": 166, "probability": 0.6862, "type": "Other", "normalized_text": "le\u00f3n de Calanda"}, {"start": 267, "end": 273, "probability": 0.4997, "type": "Other", "normalized_text": "TMZ1983"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/xkbYwapDz6", "expanded_url": "https://twitter.com/teatromercado/status/1173267480485269504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xkbYwapDz6", "media_key": "3_1172764018316140544"}]}, "created_at": "2019-09-15T16:09:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173267480485269504"], "text": "Del 24 al 27 de octubre, La Escuela C\u00f3mica Suicida, nos demostrar\u00e1 que la vida de Luis Bu\u00f1uel fue incluso m\u00e1s fascinante que sus pel\u00edculas. \u201cBu\u00f1uel, el le\u00f3n de Calanda\u201d est\u00e1 cargada de surrealismo, cr\u00edtica social y humor somarda.\nFunci\u00f3n 24 de octubre bonificada con TMZ1983 a 8\u20ac https://t.co/xkbYwapDz6"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "author_id": "624061660", "id": "1173267362843418624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:08:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173267362843418624"], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "1066835008818683904", "id": "1173267255859302402", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:08:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173267255859302402"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173040391622410242"}], "author_id": "317728994", "id": "1173267151001702416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ilicenamalek", "id": "62664213"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:07:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173267151001702416"], "text": "RT @ilicenamalek: Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpe\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173257917698650114"}], "author_id": "3273735606", "id": "1173267085339824128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "franciscozea", "id": "66759363"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:07:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173267085339824128"], "text": "RT @franciscozea: Esta semana, tratamos el tema del suicidio desde sus muchos v\u00e9rtices. Esta noticia es especialmente dura y triste. Esta a\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "126741060", "id": "1173267034605359105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:07:13.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/wMb5EDB8hd", "expanded_url": "http://www.msn.com/es-us/noticias/estados-unidos/eeuu-hombre-vuela-su-casa-durante-boda-de-su-hija/ar-AAHk4va?ocid=ob-tw-esus-683", "display_url": "msn.com/es-us/noticias\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173267034605359105"], "text": "Se suicida tras volar su casa durante boda de su hija https://t.co/wMb5EDB8hd"}, {"lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173266677980717059"}], "author_id": "1118260584565420032", "id": "1173266904934490112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:06:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1173266904934490112"], "text": "@suicida_mne \u041c\u043d\u0435 \u043d\u0440\u0430\u0432\u0438\u0442\u0441\u044f \u0432\u0441\u0435 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u043d\u043e\u0435, \u043f\u043e\u044d\u0442\u043e\u043c\u0443 \u044f \u0431\u0443\u0434\u0443 \u0441\u043b\u0443\u0448\u0430\u0442\u044c \u0435\u0451 \u0441 \u0442\u043e\u0431\u043e\u0439"}, {"lang": "es", "author_id": "862994173414309888", "id": "1173266860621598722", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9887, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/UPrTfwFJ52", "expanded_url": "https://twitter.com/Perrotambor1/status/1173266860621598722/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UPrTfwFJ52", "media_key": "3_1173266830200381441"}]}, "created_at": "2019-09-15T16:06:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173266860621598722"], "text": "Esto es querer a Espa\u00f1a si encuentra otro m\u00e1s tonto qu\u00e9 el se suicida https://t.co/UPrTfwFJ52"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171315921476050944"}], "author_id": "1092126705114849281", "id": "1173266809543438336", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:06:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 38, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173266809543438336"], "text": "RT @ALFAEMLeon: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes, las\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171325119345647616"}], "author_id": "1092126705114849281", "id": "1173266776496513027", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.5913, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 38, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 108, "end": 117, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-15T16:06:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173266776496513027"], "text": "RT @ALFAEMLeon: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el efecto\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173146710106935296"}], "author_id": "922924942827708416", "id": "1173265853988651009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Emilymirella27", "id": "907657805187907584"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:02:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173265853988651009"], "text": "RT @Emilymirella27: Uma crian\u00e7a de 10 anos que tinha depress\u00e3o se suicidou \ud83d\ude2dapenas 10 anos gente uma vida toda pela frente. Senhor essa not\u2026"}, {"lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173265576564797442"}], "author_id": "1118260584565420032", "id": "1173265798699335685", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:02:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1173265798699335685"], "text": "@suicida_mne \u041a\u0430\u043a\u0443\u044e \u043c\u0443\u0437\u044b\u043a\u0443 \u0442\u044b \u0441\u043b\u0443\u0448\u0430\u0435\u0448\u044c?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "1013230792628162560", "id": "1173265596970078208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:01:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173265596970078208"], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "824457286127124482", "id": "1173265586626977794", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.499, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/Q2yHmOfBy9", "expanded_url": "https://twitter.com/lapadajpg/status/1173237562087006208", "display_url": "twitter.com/lapadajpg/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T16:01:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173265586626977794"], "text": "Fav todos da Marvel, pior esquadr\u00e3o suicida https://t.co/Q2yHmOfBy9"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172937169389989896"}], "author_id": "375540098", "id": "1173265554288861185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maria_mariht", "id": "2263454006"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/xqIr3FOzn3", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:01:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173265554288861185"], "text": "RT @maria_mariht: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/xqIr3FOzn3"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171325119345647616"}], "author_id": "791686041510051840", "id": "1173265520893865985", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.5913, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 38, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 108, "end": 117, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-15T16:01:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173265520893865985"], "text": "RT @ALFAEMLeon: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el efecto\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "author_id": "3014299882", "id": "1173265489579188225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.3391, "type": "Person", "normalized_text": "Londrina"}]}, "created_at": "2019-09-15T16:01:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173265489579188225"], "text": "meu deus o cara de Londrina que jogou o pr\u00f3prio carro contra um caminh\u00e3o e matou o filho porque n\u00e3o aceitava o fim da rela\u00e7\u00e3o com a m\u00e3e do menino? \n\nO desgra\u00e7ado ainda fez a crian\u00e7a gravar um v\u00eddeo se despedindo da m\u00e3e. \n\neu n\u00e3o sei bem que falar."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173264884714344449"}], "author_id": "137148904", "id": "1173265414077538308", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CaraotaDigital", "id": "171299971"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 70, "end": 88, "probability": 0.8909, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/dFGbABWF0u", "expanded_url": "http://bit.ly/31luGAe", "display_url": "bit.ly/31luGAe"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/DXJ6LJmAtx", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1173264884714344449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DXJ6LJmAtx", "media_key": "3_1173264762848915458"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:00:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173265414077538308"], "text": "RT @CaraotaDigital: \u00a1Por fin! James Gunn revel\u00f3 el elenco completo de Escuadr\u00f3n Suicida 2 https://t.co/dFGbABWF0u https://t.co/DXJ6LJmAtx"}, {"lang": "es", "author_id": "28399378", "id": "1173265343785111553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.7028, "type": "Other", "normalized_text": "ferdi"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ferdi"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.4495, "type": "Organization", "normalized_text": "FELIX"}]}, "created_at": "2019-09-15T16:00:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173265343785111553"], "text": "yo: a ver por favor chicos que nadie se acerque a ferdi, yo me encargo\nferdi, el suicida: HOLA, FELIX"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173262258899705856"}], "author_id": "1035560983715110912", "id": "1173265129632337921", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Hesi_Karina", "id": "3432489454"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.5249, "type": "Other", "normalized_text": "Pilar"}, {"start": 189, "end": 195, "probability": 0.3788, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 197, "end": 201, "probability": 0.6802, "type": "Other", "normalized_text": "Nores"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:59:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "3432489454", "edit_history_tweet_ids": ["1173265129632337921"], "text": "@Hesi_Karina Si? Y c\u00f3mo crees que compro un departamento de 2M USD en Francia en su 1er gobierno, c\u00f3mo crees que Pilar la cajera del suicida tiene 21 propiedades? C\u00f3mo crees que la familia Suicida-Nores tienen una vida palaciega? y m\u00e1s cosas."}, {"lang": "es", "author_id": "2763177514", "id": "1173265085822832642", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.5639, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.5546, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 137, "tag": "Comic"}, {"start": 138, "end": 156, "tag": "BlogdeSuperheroes"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/fdmFJQAcow", "expanded_url": "https://ift.tt/32FwVP6", "display_url": "ift.tt/32FwVP6"}]}, "created_at": "2019-09-15T15:59:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173265085822832642"], "text": "[C\u00f3mics] Recopilatorio DC Comics: Vuelve el Escuadr\u00f3n Suicida, cambios creativos, el villano del a\u00f1o y m\u00e1s https://t.co/fdmFJQAcow #Comic #BlogdeSuperheroes"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172055636198268929"}], "author_id": "4045324043", "id": "1173265040067256325", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:59:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173265040067256325"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "171299971", "id": "1173264884714344449", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 50, "end": 68, "probability": 0.9187, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/dFGbABWF0u", "expanded_url": "http://bit.ly/31luGAe", "display_url": "bit.ly/31luGAe"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/DXJ6LJmAtx", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1173264884714344449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DXJ6LJmAtx", "media_key": "3_1173264762848915458"}]}, "created_at": "2019-09-15T15:58:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173264884714344449"], "text": "\u00a1Por fin! James Gunn revel\u00f3 el elenco completo de Escuadr\u00f3n Suicida 2 https://t.co/dFGbABWF0u https://t.co/DXJ6LJmAtx"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173264278390022146"}], "author_id": "325430765", "id": "1173264853651398657", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogsuperheroes", "id": "108919585"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.6995, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.8098, "type": "Other", "normalized_text": "Injustice"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.63, "type": "Person", "normalized_text": "Miller"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5489, "type": "Other", "normalized_text": "Dark"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:58:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173264853651398657"], "text": "RT @blogsuperheroes: Recopilatorio DC Comics: \n\ud83d\udc49\ud83c\udffd Escuadr\u00f3n Suicida regresa de manos de los creadores de Injustice 2\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd Miller anuncia Dark\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "29081734", "id": "1173264825931239424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.57, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/rBb8Q6vuyd", "expanded_url": "https://ift.tt/2I7PraY", "display_url": "ift.tt/2I7PraY"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/oQPN0TEESC", "expanded_url": "https://twitter.com/gccmovil/status/1173264825931239424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oQPN0TEESC", "media_key": "3_1173264824530341890"}]}, "created_at": "2019-09-15T15:58:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173264825931239424"], "text": "Actor mexicano participar\u00e1 en la cinta Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/rBb8Q6vuyd https://t.co/oQPN0TEESC"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173252887545298946"}], "author_id": "52025401", "id": "1173264678463651840", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:57:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "19593634", "edit_history_tweet_ids": ["1173264678463651840"], "text": "@revistaforum Pode sim, elas n\u00e3o podem ser usadas para acusar, mas para inocentar pode.\nSe invado a casa de uma pessoa sem mandado, pego a arma fruto de um homic\u00eddio que prova que quem quem matou est\u00e1 solto e um inocente est\u00e1 preso, isso torna a prova inv\u00e1lida? O inocente apodrece na cadeia?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173260194975035392"}], "author_id": "2416031562", "id": "1173264585585020928", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "thecliniccl", "id": "86958006"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:57:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "86958006", "edit_history_tweet_ids": ["1173264585585020928"], "text": "@thecliniccl Este habr\u00e1 vitado por el suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "author_id": "89872811", "id": "1173264582745501703", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.5806, "type": "Person", "normalized_text": "Arjona"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/UokRLXub9K", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T15:57:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173264582745501703"], "text": "wey por qu\u00e9 el v\u00eddeo del gatito suicida tiene a pinches Arjona de fondo?? Jajsjjsjsjaj ps con raz\u00f3n se quer\u00eda matar https://t.co/UokRLXub9K"}, {"lang": "es", "author_id": "112806075", "id": "1173264555054702592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/IQT0328zS7", "expanded_url": "http://bit.ly/2kNbOtP", "display_url": "bit.ly/2kNbOtP"}]}, "created_at": "2019-09-15T15:57:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173264555054702592"], "text": "Escuadr\u00f3n Suicida, \u00bfqui\u00e9n sustituir\u00e1 a Will Smith en la segunda parte? https://t.co/IQT0328zS7"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172948752140816384"}], "author_id": "286742422", "id": "1173264547559497733", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9072, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/R9g95Pb3C9", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1172948752140816384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R9g95Pb3C9", "media_key": "3_1172948748458233856"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:57:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173264547559497733"], "text": "RT @Dc_da_depressao: Jared Leto n\u00e3o estar\u00e1 no novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/R9g95Pb3C9"}, {"lang": "es", "author_id": "407162192", "id": "1173264386649141251", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.5413, "type": "Other", "normalized_text": "Gato"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.6909, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 78, "tag": "Gato"}, {"start": 79, "end": 87, "tag": "Suicida"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/qD9j9ewmWy", "expanded_url": "https://bit.ly/2kljovJ", "display_url": "bit.ly/2kljovJ"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Obk0PiTLQL", "expanded_url": "https://twitter.com/Periodico5inco/status/1173264386649141251/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Obk0PiTLQL", "media_key": "3_1173264373005115394"}]}, "created_at": "2019-09-15T15:56:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173264386649141251"], "text": "La reacci\u00f3n del animal gener\u00f3 los gritos desesperados de los transe\u00fantes\n#Gato #Suicida\nhttps://t.co/qD9j9ewmWy https://t.co/Obk0PiTLQL"}, {"lang": "es", "author_id": "108919585", "id": "1173264278390022146", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6819, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 29, "end": 45, "probability": 0.5662, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.8057, "type": "Other", "normalized_text": "Injustice"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.7557, "type": "Person", "normalized_text": "Miller"}, {"start": 114, "end": 124, "probability": 0.7245, "type": "Other", "normalized_text": "Dark Knight"}, {"start": 135, "end": 150, "probability": 0.6254, "type": "Other", "normalized_text": "The Golden Child"}, {"start": 155, "end": 159, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 188, "end": 202, "probability": 0.8429, "type": "Other", "normalized_text": "New Year\u2019s Evil"}, {"start": 207, "end": 214, "probability": 0.8141, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/Fm6La5npz0", "expanded_url": "https://bdsuperhero.es/2ZYH900", "display_url": "bdsuperhero.es/2ZYH900", "status": 200, "unwound_url": "https://blogdesuperheroes.es/comics-recopilatorio-dc-comics-vuelve-el-escuadron-suicida-cambios-creativos-el-villano-del-ano-y-mas/?utm_campaign=twitter&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}]}, "created_at": "2019-09-15T15:56:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173264278390022146"], "text": "Recopilatorio DC Comics: \n\ud83d\udc49\ud83c\udffd Escuadr\u00f3n Suicida regresa de manos de los creadores de Injustice 2\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd Miller anuncia Dark Knight Returns: The Golden Child\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd Joker trae el especial navide\u00f1o: New Year\u2019s Evil\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd Superman revelar\u00e1 su identidad\n\u00a1y m\u00e1s!\nhttps://t.co/Fm6La5npz0"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172055636198268929"}], "author_id": "138627969", "id": "1173264267937746944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:56:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173264267937746944"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "105612692", "id": "1173264252431491080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:56:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173264252431491080"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172553032246149121"}], "author_id": "992706198486114304", "id": "1173264122106060802", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/kspr52Wnrs", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/suicidi-nena-humiliada-taca-sang-menstrual-kenia_15147_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:55:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173264122106060802"], "text": "RT @elcasocat: Una nena se su\u00efcida: la mestra la va humiliar en tacar-se l'uniforme amb sang menstrual https://t.co/kspr52Wnrs"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173263014243557376"}], "author_id": "1113393518645579787", "id": "1173263853716721665", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 19, "username": "hooneybey", "id": "1668049118"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "lebensmudd", "id": "2310701030"}], "annotations": [{"start": 166, "end": 170, "probability": 0.4596, "type": "Person", "normalized_text": "maria"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:54:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "4806405705", "edit_history_tweet_ids": ["1173263853716721665"], "text": "@jaosuss @hooneybey @lebensmudd @raulcutan Querida! Se algu\u00e9m mandar voc\u00ea matar algu\u00e9m porque ele tamb\u00e9m matou voc\u00ea vai matar? Isso que \u00e9 induzir algu\u00e9m. A t\u00e1 vc \u00e9 \" maria vai com as outras\" n\u00e9? Eu tenho atitude, n\u00e3o fa\u00e7o nada para agradar ningu\u00e9m."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173146710106935296"}], "author_id": "1077663724750684165", "id": "1173263685785137153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Emilymirella27", "id": "907657805187907584"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:53:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173263685785137153"], "text": "RT @Emilymirella27: Uma crian\u00e7a de 10 anos que tinha depress\u00e3o se suicidou \ud83d\ude2dapenas 10 anos gente uma vida toda pela frente. Senhor essa not\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173040391622410242"}], "author_id": "334328842", "id": "1173263678541635584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ilicenamalek", "id": "62664213"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:53:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173263678541635584"], "text": "RT @ilicenamalek: Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpe\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173204214308331520"}], "author_id": "263809192", "id": "1173263586757660672", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:53:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "525822471", "edit_history_tweet_ids": ["1173263586757660672"], "text": "@hectorbecerrilr Le pedir\u00e1 cuentas como lo hicieron con el suicida \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"}, {"lang": "es", "author_id": "1013893222492524545", "id": "1173263557049442304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:53:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173263557049442304"], "text": "Cuando crema dijo: soledad con s de silencio, de suicida, de salida, de susurros por salvarme. I really felt that shit bro"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173263203926728704"}], "author_id": "1149413512189480967", "id": "1173263401675567108", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.4734, "type": "Person", "normalized_text": "fi\u00f3te"}]}, "created_at": "2019-09-15T15:52:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "708873281273733120", "edit_history_tweet_ids": ["1173263401675567108"], "text": "@caiogoninfinity @Felippeppy se essa doen\u00e7a a\u00ed que tu tem n te matou nada mata fi\u00f3te"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173146710106935296"}], "author_id": "1078017180934045697", "id": "1173263401491017728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Emilymirella27", "id": "907657805187907584"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:52:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173263401491017728"], "text": "RT @Emilymirella27: Uma crian\u00e7a de 10 anos que tinha depress\u00e3o se suicidou \ud83d\ude2dapenas 10 anos gente uma vida toda pela frente. Senhor essa not\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "51160139", "id": "1173263290451054592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:52:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173263290451054592"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172055636198268929"}], "author_id": "744192938071187457", "id": "1173263283081666562", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:52:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173263283081666562"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1160560715977166848", "id": "1173263282242764800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:52:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173263282242764800"], "text": "meu deus ele se matou v\u00e9i?????? to mal"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173254143982624768"}], "author_id": "94843365", "id": "1173263280673980416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9477, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.7461, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:52:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173263280673980416"], "text": "RT @RockStroke: Olviden la elecci\u00f3n de Trump o la imbecilidad suicida de Brexit. La peor verg\u00fcenza de Occidente en esta infausta d\u00e9cada es\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1328885857", "id": "1173263232053776385", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9085, "type": "Person", "normalized_text": "JaredLeto"}, {"start": 55, "end": 70, "probability": 0.4514, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 22, "tag": "JaredLeto"}, {"start": 54, "end": 71, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZwCmQe2ma7", "expanded_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-fans-jared-leto-indignados-ausencia-escuadron-suicida-20190915173924.html", "display_url": "culturaocio.com/cine/noticia-f\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T15:52:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173263232053776385"], "text": "Los fans de #JaredLeto, indignados con su ausencia en #Escuadr\u00f3nSuicida\n\nhttps://t.co/ZwCmQe2ma7"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173040391622410242"}], "author_id": "29895644", "id": "1173263181617217543", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ilicenamalek", "id": "62664213"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:51:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173263181617217543"], "text": "RT @ilicenamalek: Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpe\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1170112033678864384", "id": "1173263138747224065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 223, "end": 231, "probability": 0.5004, "type": "Person", "normalized_text": "guilherme"}]}, "created_at": "2019-09-15T15:51:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173263138747224065"], "text": "Hj infelizmente mais um jovem cheio de esperan\u00e7a e sonhos pela frente tirou a sua pr\u00f3pria vida, temos que acordar depress\u00e3o nn \u00e9 brincadeira e muito menos frescura ou ingratid\u00e3o, vamos ajudar enquanto a pessoa est\u00e1 viva.\nO guilherme nn foi um dos primeiros e nem vai ser o \u00faltimo."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "author_id": "1079063672612372486", "id": "1173263047705735168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:51:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173263047705735168"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "29379585", "id": "1173263029460512768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:51:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173263029460512768"], "text": "Vim na festa da esta\u00e7\u00e3o. \nO cara matou a ex aqui e se suicidou ontem. \n\nParem de nos matar \ud83d\ude13\ud83d\ude22"}, {"lang": "es", "author_id": "893414677467848704", "id": "1173262985147637765", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7562, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 111, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/zyFsKnHvLV", "expanded_url": "https://cinafilm.com/1030942257", "display_url": "cinafilm.com/1030942257", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581485421527461888/5J82SGM_?format=jpg&name=orig", "width": 500, "height": 750}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581485421527461888/5J82SGM_?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Suicide Squad (2016) Reviews", "description": "Suicide Squad (2016) Reviews on Cinafilm.com - From DC Comics comes the Suicide Squad, an antihero team of incarcerated supervillains who act as deniable assets for the United States\u2026", "unwound_url": "https://www.cinafilm.com/movies/suicide-squad-2016/"}]}, "created_at": "2019-09-15T15:51:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173262985147637765"], "text": "Escuadr\u00f3n Suicida (2016) - Leer 1,524 Cr\u00edticas de Pel\u00edculas \nEnlace: https://t.co/zyFsKnHvLV \n#Escuadr\u00f3nSuicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172055636198268929"}], "author_id": "633748604", "id": "1173262916868628483", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:50:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173262916868628483"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "1003175753121435648", "id": "1173262799230971912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:50:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173262799230971912"], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "831320144127393793", "id": "1173262674555277312", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Alanista"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.8515, "type": "Person", "normalized_text": "ZORAIDA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:49:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "127324067", "edit_history_tweet_ids": ["1173262674555277312"], "text": "@CARLOSMESIA Alanista hijo de puta... ZORAIDA investigar por favor cu\u00e1nto habr\u00e1 recibido de su cobarde suicida ratero AG..\nTraicionero aprista"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "author_id": "4901012085", "id": "1173262670600056842", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:49:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173262670600056842"], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "134796874", "id": "1173262656754659328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:49:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173262656754659328"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173257989777764352"}], "author_id": "2480703854", "id": "1173262415292706817", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "cjunioraf3", "id": "1052271162481356801"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "_Imortal10", "id": "227421452"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "Lordfla92", "id": "1031677047473623040"}, {"start": 69, "end": 78, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}, {"start": 79, "end": 91, "username": "sportrecife", "id": "106420963"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 153, "probability": 0.7474, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 166, "end": 173, "probability": 0.9717, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:48:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "1052271162481356801", "edit_history_tweet_ids": ["1173262415292706817"], "text": "@cjunioraf3 @_Imortal10 @Lordfla92 @Flameng43884037 @FoxSportsBrasil @Flamengo @sportrecife Foi uma trag\u00e9dia e ponto, n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 pq um desocupado do twitter fala que o Flamengo matou \u00e9 pq \u00e9 isso e pronto, cara vai se tratar ningu\u00e9m t\u00e1 passando pano , s\u00f3 tenha bom senso"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "106134298", "id": "1173262144407834626", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:47:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173262144407834626"], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "0134e9670afa8f32"}, "author_id": "1087757588622651397", "id": "1173262137810198528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:47:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173262137810198528"], "text": "\"Empezar una relaci\u00f3n con alguien  que esta enga\u00f1ando a la pareja es de suicida y a mi me gusta vivir\"\nDespues de eso no volvemos a hablar  nunca"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173261659768573952"}], "author_id": "2436104505", "id": "1173261944154992647", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:47:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "2436104505", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/ljiDtxInuI", "expanded_url": "https://twitter.com/julillowe/status/1173261944154992647/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ljiDtxInuI", "media_key": "16_1173261935355289601"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173261944154992647"], "text": "Escuadr\u00f3n suicida: (2016) Una puta mierda (2/10) https://t.co/ljiDtxInuI"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173114246898573314"}], "author_id": "328834642", "id": "1173261906137755650", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:46:51.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Oa0AgPYOpX", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com//historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com//historia/nina\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173261906137755650"], "text": "RT @NTelevisa_com: Padres organizaron una protesta frente a la escuela\n\nhttps://t.co/Oa0AgPYOpX"}, {"lang": "pt", "author_id": "822216283903197192", "id": "1173261715628318720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.7187, "type": "Other", "normalized_text": "Raquel Pacheco"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.7747, "type": "Other", "normalized_text": "Raquel Pacheco"}]}, "created_at": "2019-09-15T15:46:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173261715628318720"], "text": "[15/9 12:43] Raquel Pacheco: se eu morrer\n[15/9 12:43] Raquel Pacheco: tu vai fazer oq\n[15/9 12:43] : vou matar quem te matou\n\nkkkkkkkkkkkkkkkk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "51202927", "id": "1173261705360617473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:46:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173261705360617473"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "1888982370", "id": "1173261637115142144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:45:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173261637115142144"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173254143982624768"}], "author_id": "203261698", "id": "1173261507217563655", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9477, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.7461, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:45:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173261507217563655"], "text": "RT @RockStroke: Olviden la elecci\u00f3n de Trump o la imbecilidad suicida de Brexit. La peor verg\u00fcenza de Occidente en esta infausta d\u00e9cada es\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173250025570414598"}], "author_id": "155637211", "id": "1173261365949194240", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "startupdareal", "id": "932675351913926656"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:44:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "932675351913926656", "edit_history_tweet_ids": ["1173261365949194240"], "text": "@startupdareal Ah sim, porque quem est\u00e1 com depress\u00e3o e idea\u00e7\u00e3o suicida vai solucionar todos os seus problemas comparando um par de brincos e uma faixa de cabelo amarelos \ud83d\ude44"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "author_id": "1146916834345652224", "id": "1173261327873257472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:44:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173261327873257472"], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972579373625344"}], "author_id": "709253098049511424", "id": "1173261297397522432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:44:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173261297397522432"], "text": "RT @pirescarol: A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "1106519106", "id": "1173261199028494336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:44:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173261199028494336"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172973553932742658"}], "author_id": "956498500614795264", "id": "1173261091809484801", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:43:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173261091809484801"], "text": "RT @MIsabel2019: Resulta sorprendente que sea una mujer la que te humilla. \nUna mujer que sabe lo que cuesta estar limpia, no mancharte, no\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173247726680707072"}], "author_id": "984910712807088129", "id": "1173260675235401728", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:41:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "1076671335953297408", "edit_history_tweet_ids": ["1173260675235401728"], "text": "@Dc_da_depressao \"bilheteria?kkk\" \n\" Esquadr\u00e3o Suic\u00edda kkk \""}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173204214308331520"}], "author_id": "64295310", "id": "1173260663252291584", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:41:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "525822471", "edit_history_tweet_ids": ["1173260663252291584"], "text": "@hectorbecerrilr Cual muerto el suicida?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "108139464", "id": "1173260640242343938", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:41:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173260640242343938"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "234845275", "id": "1173260583937986567", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:41:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173260583937986567"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "384468896", "id": "1173260447514017797", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:41:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173260447514017797"], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173256800176627712"}], "author_id": "984993477602762752", "id": "1173260377938911232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jpeguerop", "id": "498487510"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "SIN24Horas", "id": "55660696"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "AliciaOrtegah", "id": "103594902"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:40:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173260377938911232"], "text": "RT @jpeguerop: @SIN24Horas @AliciaOrtegah Pocos motoristas mueren aqu\u00ed diariamente con la proliferaci\u00f3n de estos a nivel Nacional y su form\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173255597514534914"}], "author_id": "1133368281090408448", "id": "1173260324281171971", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "degemor", "id": "2657744524"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:40:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "2657744524", "edit_history_tweet_ids": ["1173260324281171971"], "text": "@degemor Mas pq voc\u00ea acha que \u00e9 desnecess\u00e1ria?\nEsse seriado \u00e9 do povo suicida n\u00e9?"}, {"lang": "pt", "author_id": "928265433010069504", "id": "1173260276998844416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.7019, "type": "Other", "normalized_text": "it2"}, {"start": 209, "end": 214, "probability": 0.5298, "type": "Other", "normalized_text": "pennyw"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/1vPEQ4vrho", "expanded_url": "https://twitter.com/dearingpoetry/status/1173260276998844416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1vPEQ4vrho", "media_key": "3_1173260268819931136"}]}, "created_at": "2019-09-15T15:40:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173260276998844416"], "text": "\ud83c\udf88\ud83d\udea8o spoiler de it2 vindo aqui caralho n\u00e3o leia\n\no desgra\u00e7ado matou DOIS n\u00e3o s\u00f3 um mas DOIS. ai olha francamente o tamanho da tora de madeira que eu quero enfiar naquele cu feio entupido de tinta de palha\u00e7o do pennyw*se https://t.co/1vPEQ4vrho"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173255691815051264"}], "author_id": "240189933", "id": "1173260268501176320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Antitaurina3", "id": "756093404170289152"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 122, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 125, "end": 131, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:40:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173260268501176320"], "text": "RT @Antitaurina3: Despu\u00e9s de esto no deber\u00eda haber ning\u00fan Socialista decente que apoyase al indecente traidor Pedro S\u00e1nchez.\nS\u00e1nchez lleva\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "3078313341", "id": "1173260023188860929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:39:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173260023188860929"], "text": "O meu av\u00f4 acabou de me mostrar uma vespa asi\u00e1tica q ele matou...\nSe as normais j\u00e1 \u201cassustam\u201d esta parece q saiu de um filme de terror"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "39657663", "id": "1173260007674122240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:39:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173260007674122240"], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172999483866722305"}], "author_id": "316090880", "id": "1173259969149440001", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "DCEUMX", "id": "826618255158677504"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 9, "probability": 0.5092, "type": "Other", "normalized_text": "IP"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.7978, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.7295, "type": "Other", "normalized_text": "AquaMan"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8187, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 139, "end": 146, "probability": 0.934, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.8483, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 183, "end": 190, "probability": 0.6253, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 193, "end": 214, "probability": 0.6247, "type": "Other", "normalized_text": "La Liga de la justicia"}, {"start": 218, "end": 234, "probability": 0.6435, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:39:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "826618255158677504", "edit_history_tweet_ids": ["1173259969149440001"], "text": "@DCEUMX IP? Que es? Por otro lado como decis en el tuit, seria un semi reboot o algo. Wonder Woman, AquaMan y Shazam fueron buenos exitos. Superman tambien lo fue. No tanto Batman v. Superman, La Liga de la justicia y Escuadron Suicida. Deberian tener en cuenta parte de de esas peliculas"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173254143982624768"}], "author_id": "38238376", "id": "1173259927982227457", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9477, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.7461, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:38:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173259927982227457"], "text": "RT @RockStroke: Olviden la elecci\u00f3n de Trump o la imbecilidad suicida de Brexit. La peor verg\u00fcenza de Occidente en esta infausta d\u00e9cada es\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173031386288197633"}], "author_id": "3239874000", "id": "1173259863494991873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PrensArtistas", "id": "266740230"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.7409, "type": "Organization", "normalized_text": "SGAE"}, {"start": 100, "end": 101, "probability": 0.5365, "type": "Organization", "normalized_text": "VP"}, {"start": 108, "end": 121, "probability": 0.4816, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruz de Hierro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:38:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173259863494991873"], "text": "RT @PrensArtistas: La SGAE anuncia una nueva Divisi\u00f3n Audiovisual suicida. Al frente -destacado- el VP y La Cruz de Hierro se la autoclavar\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173254143982624768"}], "author_id": "165144687", "id": "1173259827755110400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9477, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.7461, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:38:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173259827755110400"], "text": "RT @RockStroke: Olviden la elecci\u00f3n de Trump o la imbecilidad suicida de Brexit. La peor verg\u00fcenza de Occidente en esta infausta d\u00e9cada es\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173244506571005953"}], "author_id": "1358053747", "id": "1173259698407186432", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "amolosochentaS", "id": "824051597252722689"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "RichardGere66", "id": "3708304817"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:38:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "824051597252722689", "edit_history_tweet_ids": ["1173259698407186432"], "text": "@amolosochentaS @RichardGere66 Pero nooooooo jajajajaja es cdo habla vestido de militar desde el auto con la rubia q enga\u00f1a a su amigo a se suicida..... ahhh por favorrrr!!!!.testaruda jaja mir\u00e1 bien!!!\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173146710106935296"}], "author_id": "854460019399700480", "id": "1173259575379791875", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Emilymirella27", "id": "907657805187907584"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:37:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173259575379791875"], "text": "RT @Emilymirella27: Uma crian\u00e7a de 10 anos que tinha depress\u00e3o se suicidou \ud83d\ude2dapenas 10 anos gente uma vida toda pela frente. Senhor essa not\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173151256912809984"}], "author_id": "838899844483776512", "id": "1173259553749839873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:37:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173259553749839873"], "text": "RT @hermanntertsch: Comunistas en su yihad totalitaria arropada y bendecida por las multinacionales de la moda. La sociedad abierta se suic\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173241185932128256"}], "author_id": "143958315", "id": "1173259484455755778", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "londrinandos", "id": "3045154665"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:37:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "3045154665", "edit_history_tweet_ids": ["1173259484455755778"], "text": "@londrinandos E teve gente que se matou de chorar e depois se acabou na pista haha parab\u00e9ns meninos, todo o amor e felicidade do mundo pra voc\u00eas! \u2665\ufe0f"}, {"lang": "pt", "author_id": "70144953", "id": "1173259248450572289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.8041, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 65, "end": 74, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/v4PM6mylfE", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/o-esquadrao-suicida-fas-estao-decepcionados-com-a-ausencia-de-jared-leto-no-elenco-223303", "display_url": "cinepop.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T15:36:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173259248450572289"], "text": "\u2018O Esquadr\u00e3o Suicida\u2019: F\u00e3s est\u00e3o decepcionados com a aus\u00eancia de Jared Leto no elenco https://t.co/v4PM6mylfE"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173259222231998466"}], "author_id": "1159883889063673856", "id": "1173259244818370560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Akiechan8", "id": "1162129779191140352"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.4774, "type": "Person", "normalized_text": "GADO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:36:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173259244818370560"], "text": "RT @Akiechan8: GADO, GADO, IUUURRUU!!! Nosso desempregado, ex suicida e que n\u00e3o sabe escrever, estava te chamando para sair do pasto e ir \u00e0\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1162129779191140352", "id": "1173259222231998466", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5612, "type": "Person", "normalized_text": "GADO"}, {"start": 142, "end": 150, "probability": 0.5883, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Toga"}, {"start": 200, "end": 213, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu Bolsonaro"}, {"start": 249, "end": 255, "probability": 0.8805, "type": "Person", "normalized_text": "Toffoli"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/kK2J4R8D4u", "expanded_url": "https://twitter.com/Akiechan8/status/1173259222231998466/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kK2J4R8D4u", "media_key": "3_1173259209632342018"}]}, "created_at": "2019-09-15T15:36:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173259222231998466"], "text": "GADO, GADO, IUUURRUU!!! Nosso desempregado, ex suicida e que n\u00e3o sabe escrever, estava te chamando para sair do pasto e ir \u00e0s ruas defender a Lava Toga. No entanto, depois que ele bebeu o leitinho do Dudu Bolsonaro, resolveu fazer milit\u00e2ncia para o Toffoli. Canalha. https://t.co/kK2J4R8D4u"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173257667097198592"}], "author_id": "48190080", "id": "1173259220667510785", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 122, "probability": 0.7208, "type": "Person", "normalized_text": "Lunga"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:36:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "14594813", "edit_history_tweet_ids": ["1173259220667510785"], "text": "@folha Se desagradou essa gentinha baixa da direita ent\u00e3o foi 11/10 pq enquanto arte por si j\u00e1 o filme ja \u00e9 10/10.\n\nE Lunga matou foi \u00e9 pouco!"}, {"lang": "pt", "author_id": "951841184", "id": "1173259183132676096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Maia"}]}, "created_at": "2019-09-15T15:36:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173259183132676096"], "text": "Tim Maia tocando aqui:\n\n\"ele se entregou\" \nSe entregou a que?\n\"\u00c0 vida\"\nEle se matou?\n\"Nem sempre se matar \u00e9 colocar uma arma na cabe\u00e7a\"\n\n- minha m\u00e3e e minha irm\u00e3."}, {"lang": "es", "author_id": "774355914", "id": "1173259133333712896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7479, "type": "Other", "normalized_text": "Fran"}]}, "created_at": "2019-09-15T15:35:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173259133333712896"], "text": "Fran intentando ense\u00f1arme a manejar la moto es m\u00e1s suicida que cuando me ense\u00f1\u00f3 a manejar el auto."}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173250591209996291"}], "author_id": "311705961", "id": "1173259110445441027", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:35:44.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/8lJbkFrRCZ", "expanded_url": "https://twitter.com/celviapiana/status/1173250591209996291", "display_url": "twitter.com/celviapiana/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173259110445441027"], "text": "N\u00e3o morreu mas se matou https://t.co/8lJbkFrRCZ"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "342197599", "id": "1173259083341815808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:35:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173259083341815808"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "1068223239200088065", "id": "1173259063993536514", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:35:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173259063993536514"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "83218973", "id": "1173259028777947141", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:35:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173259028777947141"], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173254143982624768"}], "author_id": "288805867", "id": "1173259028190810113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9477, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.7461, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:35:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173259028190810113"], "text": "RT @RockStroke: Olviden la elecci\u00f3n de Trump o la imbecilidad suicida de Brexit. La peor verg\u00fcenza de Occidente en esta infausta d\u00e9cada es\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173254143982624768"}], "author_id": "573825787", "id": "1173258856903979013", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9477, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.7461, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:34:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173258856903979013"], "text": "RT @RockStroke: Olviden la elecci\u00f3n de Trump o la imbecilidad suicida de Brexit. La peor verg\u00fcenza de Occidente en esta infausta d\u00e9cada es\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173074324896518144"}], "author_id": "1000445438846173184", "id": "1173258763291131904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gfabianmedina", "id": "1000445438846173184"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:34:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173258763291131904"], "text": "RT @gfabianmedina: \u201cLa seguridad de saberme capaz para algo mejor, me puso en las manos la postergaci\u00f3n, que al fin de cuentas es un arma t\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173018590360084483"}], "author_id": "912657857484599296", "id": "1173258720001888256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 230, "end": 231, "probability": 0.7139, "type": "Person", "normalized_text": "MJ"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/9DKhSZe46a", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1173018590360084483", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T15:34:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173258720001888256"], "text": "Eu desejo ao presidente\nmelhoras acentuadas\npara seguir a sua estrada\nde modo eficiente\ntem muitos desempregados\nesperando ansioso\nque sejam reempregados\nganhando ao seu sustento\nporque um homem sem renda\n\u00e9 um potencial suicida.\n MJ. https://t.co/9DKhSZe46a"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173254143982624768"}], "author_id": "261799539", "id": "1173258687693017089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9477, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.7461, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:34:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173258687693017089"], "text": "RT @RockStroke: Olviden la elecci\u00f3n de Trump o la imbecilidad suicida de Brexit. La peor verg\u00fcenza de Occidente en esta infausta d\u00e9cada es\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173040391622410242"}], "author_id": "3087442375", "id": "1173258596827762688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ilicenamalek", "id": "62664213"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:33:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173258596827762688"], "text": "RT @ilicenamalek: Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpe\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "author_id": "3633694577", "id": "1173258508453785601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:33:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173258508453785601"], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "author_id": "1005935365079879682", "id": "1173258495648587777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:33:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173258495648587777"], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "author_id": "579770368", "id": "1173258428636172288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:33:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173258428636172288"], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "author_id": "1086012096607932416", "id": "1173258412039258113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:32:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173258412039258113"], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "author_id": "867000974103195652", "id": "1173258365931261953", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:32:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173258365931261953"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "873958190169432064", "id": "1173258252139814913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.8218, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-09-15T15:32:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173258252139814913"], "text": "vou assistir esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "es", "author_id": "1015374938859950080", "id": "1173258249656819712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:32:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173258249656819712"], "text": "Me haces sentir como un suicida, darme 7 de tus d\u00edas para despu\u00e9s olvidarme."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173256655276072962"}], "author_id": "2171366516", "id": "1173258019171459073", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "latercera", "id": "3222731"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:31:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "2265096360", "edit_history_tweet_ids": ["1173258019171459073"], "text": "@albertolarrains @latercera @metrodesantiago Si la intenci\u00f3n es realmente prevenir suicidios, insistamos entonces en c\u00f3mo ayudar al otro, c\u00f3mo/d\u00f3nde pedir ayuda si se atraviesa una crisis suicida, etc.  Se puede."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "author_id": "3296903920", "id": "1173257996505374722", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:31:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173257996505374722"], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172948752140816384"}], "author_id": "2455459358", "id": "1173257952079298560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9072, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/R9g95Pb3C9", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1172948752140816384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R9g95Pb3C9", "media_key": "3_1172948748458233856"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:31:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173257952079298560"], "text": "RT @Dc_da_depressao: Jared Leto n\u00e3o estar\u00e1 no novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/R9g95Pb3C9"}, {"lang": "pt", "author_id": "790266516", "id": "1173257938615590912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:31:05.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/gy57HBT1xO", "expanded_url": "https://twitter.com/indibrega/status/1173257938615590912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gy57HBT1xO", "media_key": "3_1173257915114971139"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173257938615590912"], "text": "To usando essa fitinha amarela e uma menininha apontou pra mim e falou: \"Olha mam\u00e3e ele \u00e9 suicida.\" Eu fiquei Q https://t.co/gy57HBT1xO"}, {"lang": "es", "author_id": "66759363", "id": "1173257917698650114", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:31:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 181, "end": 190, "tag": "M\u00e1sLe\u00edda"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/RQUp51lthn", "expanded_url": "http://www.pacozea.com/le-notifican-la-muerte-de-su-mama-y-se-suicida-dentro-del-hospital", "display_url": "pacozea.com/le-notifican-l\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pacozea.com/le-notifican-la-muerte-de-su-mama-y-se-suicida-dentro-del-hospital/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173257917698650114"], "text": "Esta semana, tratamos el tema del suicidio desde sus muchos v\u00e9rtices. Esta noticia es especialmente dura y triste. Esta agente no pudo superar la muerte de su madre. Fue la noticia #M\u00e1sLe\u00edda de la semana. https://t.co/RQUp51lthn"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172544685254021120"}], "author_id": "3197811786", "id": "1173257883397627904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "str782", "id": "442709171"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.7047, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso Nacional"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:30:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173257883397627904"], "text": "RT @str782: Un lujo participar en el III Congreso Nacional de la sociedad espa\u00f1ola de suicidiolog\u00eda. He tratado de mostrar las caracter\u00edsti\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2970457709", "id": "1173257741269385216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.5598, "type": "Other", "normalized_text": "Isa"}, {"start": 146, "end": 150, "probability": 0.8553, "type": "Place", "normalized_text": "Bruna"}]}, "created_at": "2019-09-15T15:30:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173257741269385216"], "text": "Ainda bem que depois que a Isa sumiu e eu fiquei um temp\u00e3o sem ler a fic eu desapeguei um pouco dela.\nEnt\u00e3o se algu\u00e9m falar na tl que ela matou a Bruna e o meu capo vou fingir dem\u00eancia e esquecer que eu li um dia porque n\u00e3o mere\u00e7o esse tombo."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173146710106935296"}], "author_id": "995094114927562752", "id": "1173257682129752064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Emilymirella27", "id": "907657805187907584"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:30:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173257682129752064"], "text": "RT @Emilymirella27: Uma crian\u00e7a de 10 anos que tinha depress\u00e3o se suicidou \ud83d\ude2dapenas 10 anos gente uma vida toda pela frente. Senhor essa not\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173256413986119681"}], "author_id": "1409072677", "id": "1173257629549965315", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Atletico", "id": "90676816"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.9948, "type": "Organization", "normalized_text": "galo"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.8485, "type": "Organization", "normalized_text": "TNC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:29:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "90676816", "edit_history_tweet_ids": ["1173257629549965315"], "text": "@Atletico A melhor forma de n\u00e3o suicida e n\u00e3o ver jogo do galo ultimamente, PQP, TNC porraa"}, {"lang": "es", "author_id": "995990025585258496", "id": "1173257580359147520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.4788, "type": "Other", "normalized_text": "Nacho"}, {"start": 177, "end": 178, "probability": 0.5753, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/enMKPZHGzf", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2b9ojajCEe/?igshid=1cp2muzpbu757", "display_url": "instagram.com/p/B2b9ojajCEe/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T15:29:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173257580359147520"], "text": "juddujjud \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\n.\nAqu\u00ed estoy yo en medio del patio maravilloso de mi hermano Nacho en plena serran\u00eda madrile\u00f1a reci\u00e9n salida (m\u00e1s o menos) de una crisis gorda de salud mental.\n*\nTW: autolesi\u00f3n, ideaci\u00f3n suicida\n*\nDe\u2026 https://t.co/enMKPZHGzf"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "824744428380286978", "id": "1173257433768222720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:29:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173257433768222720"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173248909507989509"}], "author_id": "1157381024093024259", "id": "1173257420178632704", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.7773, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:29:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "174818242", "edit_history_tweet_ids": ["1173257420178632704"], "text": "@leandroruschel Quando julgas ideias erradas como culpa do ate\u00edsmo esquece-se que em nome de um Deus se matou mais seres humanos que todas as doen\u00e7as e pragas terrenas."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173105702719643648"}], "author_id": "321981360", "id": "1173257358656585728", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:28:47.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/PCVTnNDuzo", "expanded_url": "https://twitter.com/CCReivaj/status/1173105702719643648", "display_url": "twitter.com/CCReivaj/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173257358656585728"], "text": "Muy cierto, sobretodo los que fueron del suicida https://t.co/PCVTnNDuzo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173045738957352962"}], "author_id": "42682897", "id": "1173257322430439426", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "danilo_sanches", "id": "53571393"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9188, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:28:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173257322430439426"], "text": "RT @danilo_sanches: um dos melhores epis\u00f3dios do twitter foi quando uns argentinos tavam xingando os brasileiros, a\u00ed a galera se juntou pra\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "607922532", "id": "1173257315585101825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:28:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173257315585101825"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "956894894", "id": "1173257272123940871", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:28:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173257272123940871"], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "2275572095", "id": "1173257220844335104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:28:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173257220844335104"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173244488199942145"}], "author_id": "995704554", "id": "1173257194868899840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elishamariposa", "id": "256189347"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:28:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173257194868899840"], "text": "RT @elishamariposa: La ideaci\u00f3n suicida se d\u00e1 en todas las edades, nunca descartemos la posibilidad y preguntemos directamente \u00bfEst\u00e1s pensa\u2026"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "b19e24ce42ccd6aa"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173061152290594816"}], "author_id": "132228261", "id": "1173257166767239169", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "IvnAlvarado", "id": "154641748"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.8394, "type": "Person", "normalized_text": "Chester Kike"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:28:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "154641748", "edit_history_tweet_ids": ["1173257166767239169"], "text": "@IvnAlvarado Por andar hablando del Chester Kike casi se suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "221380529", "id": "1173257145355243522", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:27:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173257145355243522"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "author_id": "882299533065105408", "id": "1173257144646479874", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:27:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173257144646479874"], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173248941447688192"}], "author_id": "2254493570", "id": "1173257024408379392", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "FPanunzi", "id": "471093612"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:27:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "471093612", "edit_history_tweet_ids": ["1173257024408379392"], "text": "@FPanunzi Il martire gravemente ferito  in una missione suicida?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173254143982624768"}], "author_id": "3303745220", "id": "1173257002803499010", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9477, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.7461, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:27:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173257002803499010"], "text": "RT @RockStroke: Olviden la elecci\u00f3n de Trump o la imbecilidad suicida de Brexit. La peor verg\u00fcenza de Occidente en esta infausta d\u00e9cada es\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "70711152", "id": "1173256922541244417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:27:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173256922541244417"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "011ba48b70ec8ac6"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173255758290575360"}], "author_id": "498487510", "id": "1173256800176627712", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SIN24Horas", "id": "55660696"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "AliciaOrtegah", "id": "103594902"}], "annotations": [{"start": 224, "end": 231, "probability": 0.4767, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscales"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:26:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "55660696", "edit_history_tweet_ids": ["1173256800176627712"], "text": "@SIN24Horas @AliciaOrtegah Pocos motoristas mueren aqu\u00ed diariamente con la proliferaci\u00f3n de estos a nivel Nacional y su forma suicida de conducir. Son salvajes y cavern\u00edcolas, terroristas al volante, protegidos por Jueces y Fiscales sinverg\u00fcenzas, igual que ellos!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "author_id": "429017072", "id": "1173256790894620672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:26:31.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/fmQXGAJFup", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173256790894620672"], "text": "Mk wtf? Un gato suicida\ud83d\ude02 https://t.co/fmQXGAJFup"}, {"lang": "pt", "author_id": "329147476", "id": "1173256583322722304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6927, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/mJCOPLG0PG", "expanded_url": "https://twitter.com/februaryrainj/status/1172595641979166722", "display_url": "twitter.com/februaryrainj/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T15:25:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173256583322722304"], "text": "Parece aqueles bicho que era do mal em Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/mJCOPLG0PG"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "author_id": "807811045", "id": "1173255953246035974", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:23:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173255953246035974"], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173255691815051264"}], "author_id": "1148002471673049088", "id": "1173255918970114048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Antitaurina3", "id": "756093404170289152"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 122, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 125, "end": 131, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:23:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173255918970114048"], "text": "RT @Antitaurina3: Despu\u00e9s de esto no deber\u00eda haber ning\u00fan Socialista decente que apoyase al indecente traidor Pedro S\u00e1nchez.\nS\u00e1nchez lleva\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "1716680065", "id": "1173255892357341185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:22:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173255892357341185"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173255058978459650"}], "author_id": "1077034392890023936", "id": "1173255758185730048", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "heberlinmartins", "id": "371405506"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.774, "type": "Person", "normalized_text": "R.S"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "Rever"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Leo Silva"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:22:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "371405506", "edit_history_tweet_ids": ["1173255758185730048"], "text": "@heberlinmartins R.S abriu o meio . Rever e Leo Silva n\u00e3o conseguem correr mais . E nesse sol n\u00e3o d\u00e1 pra fazer ataque suicida"}, {"lang": "es", "author_id": "756093404170289152", "id": "1173255691815051264", "entities": {"mentions": [{"start": 243, "end": 252, "username": "Jota_POV", "id": "2909758839"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 104, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 190, "end": 204, "probability": 0.5687, "type": "Person", "normalized_text": "Ignacio Escolar"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/ykoUJLpBoe", "expanded_url": "http://bit.ly/30loOWi", "display_url": "bit.ly/30loOWi", "status": 200, "unwound_url": "https://jotapov.com/2019/09/12/29981/#.XX5W6DAxw5Q.twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:22:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173255691815051264"], "text": "Despu\u00e9s de esto no deber\u00eda haber ning\u00fan Socialista decente que apoyase al indecente traidor Pedro S\u00e1nchez.\nS\u00e1nchez lleva en plan suicida mucho tiempo ya, veremos si no se estrella el 10-N\". Ignacio Escolar https://t.co/ykoUJLpBoe a trav\u00e9s de @@Jota_POV"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172937169389989896"}], "author_id": "2580049822", "id": "1173255652577370112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maria_mariht", "id": "2263454006"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/xqIr3FOzn3", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:22:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173255652577370112"], "text": "RT @maria_mariht: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/xqIr3FOzn3"}, {"lang": "pt", "author_id": "3405168101", "id": "1173255516530892801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.5835, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 29, "end": 38, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.7308, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.4701, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "created_at": "2019-09-15T15:21:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173255516530892801"], "text": "Falando em Joker; mas como o Jared Leto tava mal no Esquadr\u00e3o Suicida, nossa, tava fraco demais como Coringa"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173151256912809984"}], "author_id": "95802678", "id": "1173255235961327616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:20:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173255235961327616"], "text": "RT @hermanntertsch: Comunistas en su yihad totalitaria arropada y bendecida por las multinacionales de la moda. La sociedad abierta se suic\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173254504726388738"}], "author_id": "1158209693812232192", "id": "1173255147339821056", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AgvstinaMoreno", "id": "1902341978"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:19:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "1902341978", "edit_history_tweet_ids": ["1173255147339821056"], "text": "@AgvstinaMoreno Ex siempre suicida nunca"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173217406409420800"}], "author_id": "948311572635635712", "id": "1173255099545739265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "gshow", "id": "38427754"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.7896, "type": "Person", "normalized_text": "Paul"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9055, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila Abda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:19:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173255099545739265"], "text": "RT @gshow: V\u00eddeo de Paul incrimina Dalila: 'Se voc\u00eas estiverem vendo essa grava\u00e7\u00e3o \u00e9 porque eu estou morto. E quem me matou foi Dalila Abda\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972579373625344"}], "author_id": "2965949253", "id": "1173255004779679744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:19:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173255004779679744"], "text": "RT @pirescarol: A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173252436410023936"}], "author_id": "2605839139", "id": "1173254899225808898", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "buque09", "id": "341123036"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "psandresg", "id": "138075969"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "CathyJuvinao", "id": "53855557"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:19:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173254899225808898"], "text": "RT @buque09: @psandresg @CathyJuvinao Duque se burlaba de Petro por los aguacates, Le dijo que depender del petroleo era suicida, dijo que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173254143982624768"}], "author_id": "107783238", "id": "1173254896537223168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9477, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.7461, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:19:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173254896537223168"], "text": "RT @RockStroke: Olviden la elecci\u00f3n de Trump o la imbecilidad suicida de Brexit. La peor verg\u00fcenza de Occidente en esta infausta d\u00e9cada es\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172937169389989896"}], "author_id": "798198158278934528", "id": "1173254882419257346", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maria_mariht", "id": "2263454006"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/xqIr3FOzn3", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:18:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173254882419257346"], "text": "RT @maria_mariht: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/xqIr3FOzn3"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "author_id": "1119267676352851970", "id": "1173254810822467584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:18:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173254810822467584"], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "26674070", "id": "1173254734188294151", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:18:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173254734188294151"], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "44807268", "id": "1173254658254671872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:18:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173254658254671872"], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "2949862929", "id": "1173254534082306048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:17:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173254534082306048"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173239582743302144"}], "author_id": "1902341978", "id": "1173254504726388738", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Tommy_siete_dos", "id": "1158209693812232192"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:17:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "1158209693812232192", "edit_history_tweet_ids": ["1173254504726388738"], "text": "@Tommy_siete_dos Buo hablo el ex suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972579373625344"}], "author_id": "531873750", "id": "1173254322760630274", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:16:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173254322760630274"], "text": "RT @pirescarol: A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173045738957352962"}], "author_id": "1008002446000578560", "id": "1173254297183760386", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "danilo_sanches", "id": "53571393"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9188, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:16:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173254297183760386"], "text": "RT @danilo_sanches: um dos melhores epis\u00f3dios do twitter foi quando uns argentinos tavam xingando os brasileiros, a\u00ed a galera se juntou pra\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155626439250722817"}], "author_id": "694895485958623233", "id": "1173254260965990401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ITACoisaBR", "id": "1022664750524715008"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.5491, "type": "Person", "normalized_text": "Pennywise"}, {"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9449, "type": "Person", "normalized_text": "John Markson"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:16:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173254260965990401"], "text": "RT @ITACoisaBR: 1851: Pennywise desperta quando John Markson envenena toda a sua fam\u00edlia, senta no c\u00edrculo formado pelos corpos e se suicid\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "66595220", "id": "1173254178157879296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:16:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173254178157879296"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "09f6a7707f18e0b1"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173172262779981824"}], "author_id": "64986985", "id": "1173254143982624768", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 4, "like_count": 98, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9137, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.7186, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}, {"start": 224, "end": 228, "probability": 0.9227, "type": "Person", "normalized_text": "Assad"}, {"start": 256, "end": 260, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/m2xHxm62U8", "expanded_url": "https://twitter.com/BBCWorld/status/1173172262779981824", "display_url": "twitter.com/BBCWorld/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T15:16:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173254143982624768"], "text": "Olviden la elecci\u00f3n de Trump o la imbecilidad suicida de Brexit. La peor verg\u00fcenza de Occidente en esta infausta d\u00e9cada es su imperdonable pasividad frente a los cr\u00edmenes de lesa humanidad que siguen cometiendo el carnicero Assad y sus alcahuetes rusos en Siria. Vean este video\u2026 https://t.co/m2xHxm62U8"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173252764576747520"}], "author_id": "935266992386342913", "id": "1173254038869200896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "starrychae", "id": "1211484138726780931"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "chaeyoung"}, {"start": 89, "end": 109, "probability": 0.7464, "type": "Other", "normalized_text": "FeelSpecial_Chaeyoung"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 110, "tag": "FeelSpecial_Chaeyoung"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/ugqg0HHtR5", "expanded_url": "https://twitter.com/stormymomo/status/1173250632347738112/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ugqg0HHtR5", "media_key": "7_1173250603574792193"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:15:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173254038869200896"], "text": "RT @starrychae: procura se chaeyoung, a garota que matou milhares apenas sendo perfeita #FeelSpecial_Chaeyoung\nhttps://t.co/ugqg0HHtR5"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173252764576747520"}], "author_id": "857009083819454468", "id": "1173253931079733248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "starrychae", "id": "1211484138726780931"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "chaeyoung"}, {"start": 89, "end": 109, "probability": 0.7464, "type": "Other", "normalized_text": "FeelSpecial_Chaeyoung"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 110, "tag": "FeelSpecial_Chaeyoung"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/ugqg0HHtR5", "expanded_url": "https://twitter.com/stormymomo/status/1173250632347738112/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ugqg0HHtR5", "media_key": "7_1173250603574792193"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:15:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173253931079733248"], "text": "RT @starrychae: procura se chaeyoung, a garota que matou milhares apenas sendo perfeita #FeelSpecial_Chaeyoung\nhttps://t.co/ugqg0HHtR5"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173146710106935296"}], "author_id": "2778455528", "id": "1173253903510593537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Emilymirella27", "id": "907657805187907584"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:15:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173253903510593537"], "text": "RT @Emilymirella27: Uma crian\u00e7a de 10 anos que tinha depress\u00e3o se suicidou \ud83d\ude2dapenas 10 anos gente uma vida toda pela frente. Senhor essa not\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173210448788971522"}], "author_id": "107100681", "id": "1173253822912835585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/dJMpSxar06", "expanded_url": "http://campanha.No", "display_url": "campanha.No"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/XaDdIP3qjF", "expanded_url": "https://twitter.com/brasil247/status/1173210448788971522", "display_url": "twitter.com/brasil247/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T15:14:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173253822912835585"], "text": "Dilma n\u00e3o foi v\u00edtima de ningu\u00e9m,ela cavou a pr\u00f3pria sepultura ao mentir falsear danos nos debates durante a https://t.co/dJMpSxar06  poder cometeu crimes ,pass\u00edveis de cassa\u00e7\u00e3o.Recebeu o que a lei prev\u00ea para governantes como ela e se enforcou no seu cord\u00e3o umbilical https://t.co/XaDdIP3qjF"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "muchamerche", "name": "MuchaMerche\ud83d\udd3b\ud83d\udfe3", "public_metrics": {"followers_count": 2923, "following_count": 3116, "tweet_count": 147095, "listed_count": 4}, "location": "Madrid  ", "id": "1516798591"}, {"verified": false, "username": "paulasholish", "name": "Paula", "public_metrics": {"followers_count": 2623, "following_count": 4965, "tweet_count": 110823, "listed_count": 10}, "id": "399651191"}, {"verified": false, "username": "natitita", "name": "Scherbatsky", "public_metrics": {"followers_count": 7409, "following_count": 5247, "tweet_count": 119295, "listed_count": 50}, "id": "22585744"}, {"verified": false, "username": "oghrapas", "name": "\u00f3 xoakin", "public_metrics": {"followers_count": 3583, "following_count": 3443, "tweet_count": 71149, "listed_count": 15}, "location": " Entre a Fronteira e Assegonia", "id": "243797349"}, {"verified": false, "username": "abalandeira", "name": "Manuela Busto", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 905, "tweet_count": 3372, "listed_count": 3}, "location": "Landeira, Santo Estevo de", "id": "1023172171349336064"}, {"verified": false, "username": "docmartinez77", "name": "A. Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 277, "tweet_count": 7340, "listed_count": 1}, "id": "938149078419959808"}, {"verified": true, "username": "nmas", "name": "NM\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 3386749, "following_count": 60, "tweet_count": 805517, "listed_count": 10888}, "location": "Mexico City", "id": "25401359"}, {"verified": false, "username": "JordiJAM3", "name": "Jordi JAM", "public_metrics": {"followers_count": 9885, "following_count": 9600, "tweet_count": 23899, "listed_count": 9}, "id": "1172434781566427137"}, {"verified": false, "username": "raquel4801", "name": "raquel4801", "public_metrics": {"followers_count": 42898, "following_count": 32619, "tweet_count": 135575, "listed_count": 171}, "id": "2665463588"}, {"verified": false, "username": "millehg", "name": "millezinha", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 418, "tweet_count": 26258, "listed_count": 0}, "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "id": "248359855"}, {"verified": false, "username": "Otacon", "name": "Hal Emmerich ~ \ud83d\udd30", "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 988, "tweet_count": 103376, "listed_count": 42}, "location": "Chile - He/Him", "id": "2368821"}, {"verified": true, "username": "100noticiasni", "name": "100%NOTICIAS", "public_metrics": {"followers_count": 215481, "following_count": 369, "tweet_count": 173983, "listed_count": 487}, "location": "Nicaragua", "id": "143839873"}, {"verified": false, "username": "alesielmio", "name": "Alexis J. Torres R", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 383, "tweet_count": 8021, "listed_count": 2}, "location": "G\u00fc\u00edmar, Espa\u00f1a", "id": "706980306671296514"}, {"verified": false, "username": "maria_mariht", "name": "\ud83d\udc60MaRiHt \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 10031, "following_count": 10038, "tweet_count": 159474, "listed_count": 36}, "id": "2263454006"}, {"verified": false, "username": "maasriana", "name": "mari 13\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 441, "tweet_count": 49003, "listed_count": 34}, "location": "Fortaleza, Brasil", "id": "98663806"}, {"verified": true, "username": "danilo_sanches", "name": "Danilo Sanches", "public_metrics": {"followers_count": 89596, "following_count": 787, "tweet_count": 278073, "listed_count": 255}, "location": "Rio, Brasil", "id": "53571393"}, {"verified": false, "username": "psandresg", "name": "#SoyPetroSoyPaz \ud83d\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 6546, "following_count": 6687, "tweet_count": 327845, "listed_count": 39}, "location": "Bogot\u00e1 (COL)", "id": "138075969"}, {"verified": false, "username": "buque09", "name": "jct", "public_metrics": {"followers_count": 1985, "following_count": 4998, "tweet_count": 171818, "listed_count": 25}, "id": "341123036"}, {"verified": false, "username": "Joaofr_Costa", "name": "Jo\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 190, "tweet_count": 68260, "listed_count": 7}, "location": "Lisboa // Viseu da Beiraialta", "id": "65544886"}, {"verified": false, "username": "ferdenanda", "name": "\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc82\u0303\ud835\udc86 \ud835\udc85\ud835\udc90 \ud835\udc89\ud835\udc86\u0301\ud835\udc93\ud835\udc84\ud835\udc96\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc94", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 161, "tweet_count": 12066, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "963081299840978944"}, {"verified": false, "username": "thainapoliveira", "name": "Dona Thai", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 341, "tweet_count": 15554, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "189639158"}, {"verified": false, "username": "Fabiano_30", "name": "Fabiano Nascimento", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 793, "tweet_count": 340610, "listed_count": 13}, "id": "132021066"}, {"verified": true, "username": "pirescarol", "name": "Carol Pires", "public_metrics": {"followers_count": 74797, "following_count": 2238, "tweet_count": 9589, "listed_count": 485}, "id": "31995106"}, {"verified": false, "username": "DNavass", "name": "David Navas", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 448, "tweet_count": 32607, "listed_count": 4}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "634433999"}, {"verified": false, "username": "Bicicleto_ZGZ", "name": "\u24d1\u03b9c\u03b9clet\u24de", "public_metrics": {"followers_count": 11808, "following_count": 5344, "tweet_count": 193354, "listed_count": 642}, "location": "On a bike path", "id": "112679644"}, {"verified": false, "username": "todo_iquique", "name": "alfredorojas", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 83, "tweet_count": 2854, "listed_count": 0}, "location": "iquique", "id": "1425726876"}, {"verified": false, "username": "Brynks_182", "name": "Brynks 182 \u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 1612, "tweet_count": 216537, "listed_count": 16}, "location": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o / Osasco", "id": "17855110"}, {"verified": false, "username": "Dani13faustino", "name": "danielaa", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 391, "tweet_count": 3619, "listed_count": 0}, "id": "1078318405625827329"}, {"verified": false, "username": "ribeirojk6", "name": "ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 255, "tweet_count": 14197, "listed_count": 0}, "location": "Narnia", "id": "1000018243883552768"}, {"verified": false, "username": "larakey", "name": "Larakey", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 267, "tweet_count": 23579, "listed_count": 0}, "location": "my head is home. ", "id": "133250934"}, {"verified": false, "username": "susanaraffalli", "name": "susana raffalli a", "public_metrics": {"followers_count": 76531, "following_count": 1566, "tweet_count": 26115, "listed_count": 277}, "location": "Santiago de Leon de Caracas, V", "id": "332642789"}, {"verified": false, "username": "adolfoayuso", "name": "Adolfo Ayuso Audry", "public_metrics": {"followers_count": 2925, "following_count": 1567, "tweet_count": 7573, "listed_count": 24}, "id": "41824679"}, {"verified": false, "username": "gfabianmedina", "name": "Fabi\u00e1n Medina", "public_metrics": {"followers_count": 11700, "following_count": 10644, "tweet_count": 28956, "listed_count": 40}, "location": "M\u00e9xico", "id": "1000445438846173184"}, {"verified": false, "username": "gesiistockler", "name": "gesi stockler", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 785, "tweet_count": 26628, "listed_count": 3}, "location": "Curitiba", "id": "395524876"}, {"verified": false, "username": "Alex_Doussang", "name": "Alex Doussang", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 1587, "tweet_count": 8383, "listed_count": 1}, "location": "Par\u00eds, Francia", "id": "106911619"}, {"verified": true, "username": "joseantoniokast", "name": "Jos\u00e9 Antonio Kast Rist \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 704452, "following_count": 94740, "tweet_count": 29842, "listed_count": 443}, "location": "Chile.", "id": "123955962"}, {"verified": false, "username": "saulofendder", "name": "Saulo Pimentel", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 202, "tweet_count": 178987, "listed_count": 38}, "location": "Portugal ", "id": "581431322"}, {"verified": true, "username": "lucas_salgado", "name": "Lucas Salgado", "public_metrics": {"followers_count": 5093, "following_count": 367, "tweet_count": 15233, "listed_count": 94}, "location": "Niter\u00f3i/RJ", "id": "64191835"}, {"verified": false, "username": "NolaP56", "name": "Nefertiti.\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 4600, "following_count": 5057, "tweet_count": 228141, "listed_count": 40}, "id": "701419597682110467"}, {"verified": false, "username": "KarlaRv7", "name": "Karla Rv", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 122, "tweet_count": 427, "listed_count": 0}, "location": "Cear\u00e1, Brasil", "id": "828764482881085442"}, {"verified": false, "username": "jjuliasole", "name": "Joan Juli\u00e0 Sol\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 2295, "following_count": 3539, "tweet_count": 49104, "listed_count": 10}, "location": "Vidreres, La Selva, Girona", "id": "2182451891"}, {"verified": false, "username": "rogerzobl", "name": "Roger Zobl", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 414, "tweet_count": 7770, "listed_count": 1}, "location": "Girona, Catalu\u00f1a ", "id": "834342133"}, {"verified": false, "username": "PepeBotija", "name": "PepeCom\u00fan", "public_metrics": {"followers_count": 5971, "following_count": 6537, "tweet_count": 26497, "listed_count": 6}, "location": "Alicante, Comunidad Valenciana", "id": "458644277"}, {"verified": false, "username": "lcardena6", "name": "Luis", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 697, "tweet_count": 40502, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "id": "3202566284"}, {"verified": false, "username": "RockStroke", "name": "(((Oscar Gast\u00e9lum))) \ud83c\udf3b \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 37624, "following_count": 3752, "tweet_count": 61784, "listed_count": 356}, "location": "Par\u00eds/SF/Edinburgh", "id": "64986985"}, {"verified": false, "username": "laherpburn59", "name": "Laherpburn", "public_metrics": {"followers_count": 3420, "following_count": 775, "tweet_count": 204330, "listed_count": 9}, "id": "955887175823962112"}, {"verified": false, "username": "pau_ABC", "name": "PAULA GALLEGO ROS.", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 248, "tweet_count": 8110, "listed_count": 3}, "location": "El puerto de Santa Mar\u00eda", "id": "222898536"}, {"verified": false, "username": "Ivanyanoviene", "name": "Iv\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 23635, "following_count": 4744, "tweet_count": 73205, "listed_count": 37}, "id": "1637402383"}, {"verified": false, "username": "Ry4ofuaq1FbeNYQ", "name": "411961", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 880, "tweet_count": 205446, "listed_count": 1}, "id": "1170009676395819009"}, {"verified": false, "username": "missalprazolam_", "name": "Miss Alprazolam (Taylor's Version)", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 1189, "tweet_count": 14879, "listed_count": 3}, "location": "Montevideo, Uruguay", "id": "169520684"}, {"verified": false, "username": "MNipongo", "name": "Mikito Nipongo", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 291, "tweet_count": 431, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "1066325419148959744"}, {"verified": false, "username": "blogsuperheroes", "name": "Blog de Superh\u00e9roes #SpiderManNoWayHome #Hawkeye", "public_metrics": {"followers_count": 38528, "following_count": 351, "tweet_count": 62337, "listed_count": 0}, "location": "Sevilla, Barcelona, Madrid", "id": "108919585"}, {"verified": false, "username": "corinthixnz", "name": "pola", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 642, "tweet_count": 67822, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1016260567"}, {"verified": false, "username": "xaviercatal", "name": "XAVIER ll*ll CONSELL DE LA REP\u00daBLICA", "public_metrics": {"followers_count": 3135, "following_count": 3094, "tweet_count": 249968, "listed_count": 56}, "location": " Republica Catalana ", "id": "487846005"}, {"verified": false, "username": "MAR88207499", "name": "MAR \ud83d\udd3b\ud83d\udc9c#YoApoyoAlGobierno", "public_metrics": {"followers_count": 3312, "following_count": 4934, "tweet_count": 97951, "listed_count": 3}, "location": "Elda, Espa\u00f1a", "id": "1068223239200088065"}, {"verified": false, "username": "JoseEstrellajos", "name": "joc!!!", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1151, "tweet_count": 67519, "listed_count": 0}, "id": "939294554"}, {"verified": false, "username": "miguel957", "name": "carlos martinez", "public_metrics": {"followers_count": 1662, "following_count": 707, "tweet_count": 66210, "listed_count": 0}, "id": "152770259"}, {"verified": false, "username": "C_lianaa", "name": "li", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 405, "tweet_count": 12950, "listed_count": 0}, "id": "938051767929131013"}, {"verified": false, "username": "Gabbi_oliv", "name": "Gabbi", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 142, "tweet_count": 5931, "listed_count": 0}, "location": "rio de janeiro, brasil", "id": "967152575618351112"}, {"verified": false, "username": "gilrey69", "name": "Gilberto Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 1625, "tweet_count": 56298, "listed_count": 5}, "location": "Zacatecas ", "id": "89351680"}, {"verified": false, "username": "dra_aherrera", "name": "Arelis\u2661 #ProVacunas\ud83d\udc89#Prosalud\ud83c\udfe5#ProCiencia\u2695\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 393, "tweet_count": 33768, "listed_count": 6}, "location": "King's County, Panam\u00e1", "id": "32154810"}, {"verified": false, "username": "ilicenamalek", "name": "ilicena malek \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 6863, "following_count": 1472, "tweet_count": 172760, "listed_count": 47}, "location": "Panam\u00e1", "id": "62664213"}, {"verified": false, "username": "Panchopxd", "name": "Francisco", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 511, "tweet_count": 27570, "listed_count": 1}, "location": "Santiago, Chile", "id": "1374677022"}, {"verified": false, "username": "arisze27", "name": "ARISTO'S", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1264, "tweet_count": 21324, "listed_count": 0}, "location": "La Perla, Peru", "id": "3247966414"}, {"verified": false, "username": "Pezzinimiguel", "name": "Miguel Pezzini", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 2587, "tweet_count": 18959, "listed_count": 2}, "id": "56417682"}, {"verified": false, "username": "AlbornJuan", "name": "Juan leonardo Alborn", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 1278, "tweet_count": 120920, "listed_count": 1}, "id": "3664812735"}, {"verified": false, "username": "betty_nachi", "name": "Beatriz Silva. Un abismo, no grieta. \ud83d\udc31 \ud83d\udd90\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3343, "following_count": 4488, "tweet_count": 37661, "listed_count": 5}, "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "986371164959399936"}, {"verified": false, "username": "inesita_mv", "name": "In\u00e9s M Villegas", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 1519, "tweet_count": 106158, "listed_count": 4}, "location": "Madrid - El Rompido", "id": "2993702273"}, {"verified": true, "username": "XavierDomenechs", "name": "Xavier Dom\u00e8nech", "public_metrics": {"followers_count": 87221, "following_count": 2593, "tweet_count": 13431, "listed_count": 677}, "id": "191102437"}, {"verified": false, "username": "MedicineMixed", "name": "\ud83d\udde1\ufe0f\ud83d\udde1\ufe0f\ud83d\udde1\ufe0f\ud83d\udde1\ufe0f\ud83d\udde1\ufe0f \ud83d\udde1\ufe0f\ud83d\udde1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 705, "tweet_count": 44193, "listed_count": 0}, "location": "\u264b INTP 6w5 any pronoun.", "id": "942197036"}, {"verified": false, "username": "bananasatomicas", "name": "cadu", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 424, "tweet_count": 20266, "listed_count": 0}, "location": "Teresina, Brasil", "id": "832726471428894722"}, {"verified": true, "username": "cachicha", "name": "cachicha", "public_metrics": {"followers_count": 114010, "following_count": 4222, "tweet_count": 330210, "listed_count": 188}, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "id": "17031612"}, {"verified": false, "username": "ELOCCIDENTAL", "name": "EL OCCIDENTAL", "public_metrics": {"followers_count": 32632, "following_count": 1043, "tweet_count": 211746, "listed_count": 349}, "location": "Guadalajara, Jalisco", "id": "87768305"}, {"verified": true, "username": "MariaPLaya", "name": "Mar\u00eda P\u00e9rez Laya \ud83e\udd33\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 7161, "following_count": 903, "tweet_count": 62995, "listed_count": 196}, "location": "Madrid\u2194\ufe0fPontevedra", "id": "90476932"}, {"verified": false, "username": "marinoholgado", "name": "marino holgado", "public_metrics": {"followers_count": 1604, "following_count": 1046, "tweet_count": 5519, "listed_count": 114}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "258918680"}, {"verified": false, "username": "Ramapetrea", "name": "Ramon Martin Barroso #VOX", "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 1049, "tweet_count": 109212, "listed_count": 0}, "id": "241539247"}, {"verified": true, "username": "hermanntertsch", "name": "Hermann Tertsch", "public_metrics": {"followers_count": 311709, "following_count": 4040, "tweet_count": 161197, "listed_count": 2525}, "id": "257332880"}, {"verified": false, "username": "ViamenSilvia", "name": "Silvia", "public_metrics": {"followers_count": 2171, "following_count": 2133, "tweet_count": 31025, "listed_count": 7}, "id": "3304269123"}, {"verified": false, "username": "collaresvictor", "name": "Victor Colares", "public_metrics": {"followers_count": 2354, "following_count": 125, "tweet_count": 195644, "listed_count": 60}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "94385431"}, {"verified": false, "username": "angeIost", "name": "\ud835\udc6b\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc86", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 160, "tweet_count": 27121, "listed_count": 0}, "location": "Edogawa-ku, Tokyo", "id": "1010326868095066112"}, {"verified": false, "username": "BLACKPINKcitou_", "name": "BlackPink Citou", "public_metrics": {"followers_count": 49569, "following_count": 105, "tweet_count": 34498, "listed_count": 206}, "location": "blinknation ", "id": "1083433868005384193"}, {"verified": false, "username": "JCabelin23", "name": "C A B E L I N \ud83e\udd34\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 667, "tweet_count": 22419, "listed_count": 0}, "id": "914569225116770304"}, {"verified": false, "username": "22nograu", "name": "No \ud83c\udfae Do \ud83d\ude80\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 10583, "following_count": 1463, "tweet_count": 9000, "listed_count": 0}, "id": "1138857921557729280"}, {"verified": false, "username": "rosy_balan", "name": "rocio", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 197, "tweet_count": 4039, "listed_count": 0}, "location": "mexico, d.f.", "id": "97368459"}, {"verified": true, "username": "franciscozea", "name": "Francisco Zea", "public_metrics": {"followers_count": 236521, "following_count": 3621, "tweet_count": 75931, "listed_count": 1101}, "location": "\u00dcT: 19.43605,-99.18357", "id": "66759363"}, {"verified": false, "username": "antoniocendanf1", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 20643, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "location": "Galicia ", "id": "958453028323053568"}, {"verified": false, "username": "contrinside", "name": "Serenata en su cueva", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 544, "tweet_count": 12652, "listed_count": 0}, "location": "Heartland S\u00edvar", "id": "262199580"}, {"verified": false, "username": "jlfleite", "name": "jlfleite \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 2850, "tweet_count": 495709, "listed_count": 169}, "location": "iphone:-3.744679,-38.538222", "id": "69712655"}, {"verified": false, "username": "pabsarmento", "name": "Pablo Sarmento", "public_metrics": {"followers_count": 4375, "following_count": 925, "tweet_count": 120622, "listed_count": 46}, "location": "Canoas, Brasil", "id": "238107784"}, {"verified": false, "username": "SaxCrooner", "name": "SaxCrooner", "public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 5000, "tweet_count": 206827, "listed_count": 4}, "location": "Estat Catal\u00e0 (CT)", "id": "875955133871534080"}, {"verified": false, "username": "maytearias42", "name": "\u22c7\u22c7No soy nadie\ud83d\udcdaMi vida es m\u00eda, de nadie m\u00e1s. \u22c7\u22c7", "public_metrics": {"followers_count": 2438, "following_count": 1887, "tweet_count": 290458, "listed_count": 11}, "id": "1143181116"}, {"verified": false, "username": "guivendramett0", "name": "alzyzzra \ud83d\udd31", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 921, "tweet_count": 27796, "listed_count": 0}, "location": "On ma kingdom", "id": "3000556193"}, {"verified": false, "username": "vegetacil", "name": "convenhamos", "public_metrics": {"followers_count": 15060, "following_count": 739, "tweet_count": 77450, "listed_count": 21}, "location": "\u041f\u0440\u0438\u0301\u043f'\u044f\u0442\u044c", "id": "1040019435124387841"}, {"verified": false, "username": "gasparandreu", "name": "Gaspar Andreu Payeras .\u270a", "public_metrics": {"followers_count": 3240, "following_count": 4995, "tweet_count": 334897, "listed_count": 5}, "location": "Ogijares, Granada", "id": "240189933"}, {"verified": false, "username": "drielleguimraes", "name": "dridridri 13", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 675, "tweet_count": 28322, "listed_count": 2}, "location": "Alemanha", "id": "70475303"}, {"verified": false, "username": "victormayo1971", "name": "V\u00edZtor Mayo #OTANNO \ud83d\udfe5\ud83d\udfe8\ud83d\udfea", "public_metrics": {"followers_count": 3278, "following_count": 4084, "tweet_count": 151606, "listed_count": 7}, "id": "302623023"}, {"verified": false, "username": "go_rocko", "name": "\ud83c\udd99\ufe0f\ud83d\udc69\u200d\ud83e\uddb0GoRocko \ud83d\ude21\ud83d\udc9b\ud83d\ude08 \ud83d\udd3b\u2602\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 9646, "following_count": 8572, "tweet_count": 78486, "listed_count": 12}, "location": "En el norte", "id": "1099215777532645376"}, {"verified": false, "username": "AleSilvavida", "name": "\ud83d\udc99\ud83d\udc63", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 594, "tweet_count": 18426, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "940579104646189058"}, {"verified": false, "username": "tamarajuba2", "name": "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1791, "following_count": 821, "tweet_count": 36073, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "4649786957"}, {"verified": false, "username": "Joeson61", "name": "Rebel Lion", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 1936, "tweet_count": 24225, "listed_count": 0}, "location": "Colombia", "id": "59932738"}, {"verified": true, "username": "dirkjanjanssen", "name": "Dirk Janssen", "public_metrics": {"followers_count": 140669, "following_count": 1086, "tweet_count": 20906, "listed_count": 492}, "location": "San Francisco, CA", "id": "149837041"}, {"verified": false, "username": "albertoalor2", "name": "betoalor", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 2277, "tweet_count": 21305, "listed_count": 0}, "id": "905255538"}, {"verified": true, "username": "CCNews__", "name": "Cultura Colectiva News", "public_metrics": {"followers_count": 109957, "following_count": 269, "tweet_count": 73746, "listed_count": 199}, "location": "M\u00e9xico", "id": "966358516108873729"}, {"verified": false, "username": "cassiusmedauar", "name": "Cassius Medauar", "public_metrics": {"followers_count": 8696, "following_count": 894, "tweet_count": 158175, "listed_count": 134}, "location": "Brasil", "id": "31788088"}, {"verified": false, "username": "EmDicMerce", "name": "Merc\u00e8 \u22c6X \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f lliures o morts", "public_metrics": {"followers_count": 8354, "following_count": 8074, "tweet_count": 523710, "listed_count": 154}, "location": "Barcelona, CATALUNYA", "id": "1868602543"}, {"verified": false, "username": "hpsilva_05", "name": "\ud835\ude77\ud835\ude8e\ud835\ude97\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude9a\ud835\ude9e\ud835\ude8e", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 292, "tweet_count": 42314, "listed_count": 1}, "id": "4866416699"}, {"verified": false, "username": "comculturaearte", "name": "Comunidade Cultura e Arte", "public_metrics": {"followers_count": 67401, "following_count": 1781, "tweet_count": 50519, "listed_count": 164}, "location": "Portugal", "id": "719523435647512576"}, {"verified": false, "username": "CarlosMaciasAl1", "name": "Carlos Mac\u00edas Alonso", "public_metrics": {"followers_count": 17911, "following_count": 6763, "tweet_count": 112232, "listed_count": 14}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "id": "941644908892512256"}, {"verified": false, "username": "Lanesttosa", "name": "Lanestosa\ud83d\udd3b\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 10963, "following_count": 10921, "tweet_count": 111278, "listed_count": 14}, "location": "Bilbo, Bizkaia.", "id": "469304075"}, {"verified": false, "username": "CAllgau", "name": "space", "public_metrics": {"followers_count": 11714, "following_count": 11564, "tweet_count": 49744, "listed_count": 6}, "id": "4408295668"}, {"verified": false, "username": "VendettaNWO", "name": "Vendetta", "public_metrics": {"followers_count": 1960, "following_count": 2523, "tweet_count": 199529, "listed_count": 2}, "id": "249772367"}, {"verified": false, "username": "tonyjosebr", "name": "\ud83d\udfe3Tony\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 8368, "following_count": 8589, "tweet_count": 23231, "listed_count": 9}, "location": "Brasil", "id": "106585203"}, {"verified": true, "username": "LeonelRadde", "name": "Leonel Radde", "public_metrics": {"followers_count": 118276, "following_count": 1103, "tweet_count": 39975, "listed_count": 199}, "location": "Porto Alegre", "id": "35268237"}, {"verified": false, "username": "victorcoe", "name": "victor", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 693, "tweet_count": 35952, "listed_count": 4}, "id": "979466035"}, {"verified": false, "username": "dcumoviepage", "name": "DCU Movie Page #ReleaseTheAyerCut", "public_metrics": {"followers_count": 15143, "following_count": 5661, "tweet_count": 780256, "listed_count": 311}, "location": "Brasil", "id": "54449164"}, {"verified": false, "username": "esthersaucees", "name": "esthersaucees", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 592, "tweet_count": 3762, "listed_count": 0}, "location": "Santaella, Espa\u00f1a", "id": "2848330679"}, {"verified": true, "username": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "public_metrics": {"followers_count": 5617541, "following_count": 340123, "tweet_count": 7854260, "listed_count": 17508}, "location": "Caracas - Venezuela", "id": "15007299"}, {"verified": false, "username": "AndFckU", "name": "Mr F en el chat", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 205, "tweet_count": 41436, "listed_count": 5}, "location": "Tu casa por la noche", "id": "417993453"}, {"verified": false, "username": "motherofkittnss", "name": "\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 1366, "tweet_count": 19672, "listed_count": 3}, "id": "3656978055"}, {"verified": false, "username": "fschoess", "name": "Friedrich Schoess", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 598, "tweet_count": 47263, "listed_count": 25}, "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "id": "15221367"}, {"verified": false, "username": "KPOStone", "name": "Joan Carles", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 1178, "tweet_count": 41744, "listed_count": 0}, "location": "Sealand ", "id": "915602181671260160"}, {"verified": false, "username": "JoseMartelescr", "name": "Jose Martel", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 408, "tweet_count": 17677, "listed_count": 3}, "location": "Palmas, Canary Islands", "id": "969465532880707584"}, {"verified": false, "username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11799, "tweet_count": 154738, "listed_count": 63}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "845570925634424833"}, {"verified": false, "username": "seleneromano19", "name": "RomanoSeleneAyl\u00e9n\ud83d\udc37", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 345, "tweet_count": 1301, "listed_count": 0}, "location": "Salta, Argentina", "id": "707730187727867904"}, {"verified": false, "username": "ilachio", "name": "\ud835\udd43\ud835\udd52 \u2102\ud835\udd59\ud835\udd5a\ud835\udd60 \ud83d\udc8e\u26af\u035b", "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 1053, "tweet_count": 20978, "listed_count": 5}, "location": "Callao, Peru", "id": "901509940317220864"}, {"verified": false, "username": "18AnaSophia", "name": "Vit\u00f3ria silva \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 1221, "tweet_count": 4922, "listed_count": 0}, "location": "Manguinhos, Rio de Janeiro", "id": "833314970792239104"}, {"verified": false, "username": "Emilymirella27", "name": "Emily \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 2278, "following_count": 566, "tweet_count": 7346, "listed_count": 0}, "id": "907657805187907584"}, {"verified": false, "username": "Ezequie54171754", "name": "Ezequiel Amarilla 1993", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 286, "tweet_count": 29169, "listed_count": 0}, "id": "1073420341735763968"}, {"verified": false, "username": "MuertosArg", "name": "Irreparable P\u00e9rdida", "public_metrics": {"followers_count": 5487, "following_count": 117, "tweet_count": 4538, "listed_count": 8}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "id": "793820524875046912"}, {"verified": false, "username": "cpaliz35", "name": "LIZANDRA", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 23, "tweet_count": 4757, "listed_count": 0}, "location": "La Mana", "id": "968963576491859969"}, {"verified": false, "username": "Salud_CZ3", "name": "Coordinaci\u00f3n Zonal 3", "public_metrics": {"followers_count": 8657, "following_count": 377, "tweet_count": 47525, "listed_count": 38}, "id": "2327181769"}, {"verified": false, "username": "Belongames1", "name": "brenosnow", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 58, "tweet_count": 395, "listed_count": 1}, "id": "1156094452043255808"}, {"verified": false, "username": "MindUp_Psico", "name": "MindUp Psic\u00f3logos Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 763, "tweet_count": 4026, "listed_count": 23}, "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "id": "2872259591"}, {"verified": false, "username": "_QUERUBINO_", "name": "bicarbonato de \u00f3dio", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 908, "tweet_count": 20150, "listed_count": 0}, "location": "sjc", "id": "1038895830529466369"}, {"verified": false, "username": "HoneymoonHuman", "name": "Kombitu\u00ea, The Fucked Up", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 288, "tweet_count": 37385, "listed_count": 4}, "location": "\u01dd\u028c\u0250 uoo\u026f\u028e\u01dduo\u0265 ", "id": "1103369253850357761"}, {"verified": false, "username": "nathalya_bryan", "name": "Nicolly\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 3813, "following_count": 3642, "tweet_count": 43726, "listed_count": 0}, "location": "Jacarezinho \ud83d\udc0a", "id": "946027897613103104"}, {"verified": false, "username": "clepanto", "name": "Clepanto", "public_metrics": {"followers_count": 3388, "following_count": 2053, "tweet_count": 156204, "listed_count": 23}, "location": "Misery Bay", "id": "107475976"}, {"verified": false, "username": "beatrizsantos08", "name": "Beatriz Santos", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 1098, "tweet_count": 117563, "listed_count": 5}, "id": "201389115"}, {"verified": false, "username": "Andresrodri2404", "name": "Andres Rodr\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 169, "tweet_count": 1887, "listed_count": 0}, "id": "1119404903342985217"}, {"verified": false, "username": "Enaaana_sm", "name": "Manuelita", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 258, "tweet_count": 7321, "listed_count": 0}, "id": "779903716145111041"}, {"verified": false, "username": "Paz07088742", "name": "Paz", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 422, "tweet_count": 341966, "listed_count": 1}, "location": "Per\u00fa \u2665", "id": "754315483"}, {"verified": false, "username": "IsaacPalomino8", "name": "Isaac Palomino", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 192, "tweet_count": 4956, "listed_count": 0}, "id": "1044741256469856256"}, {"verified": false, "username": "arte_prima", "name": "Ivan Santos", "public_metrics": {"followers_count": 21731, "following_count": 17243, "tweet_count": 784753, "listed_count": 56}, "location": "Brasil", "id": "1645736942"}, {"verified": false, "username": "Critica_Nata", "name": "Cr\u00edtica Nata - Luto pelo Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3812, "following_count": 4647, "tweet_count": 90796, "listed_count": 5}, "location": "Brasil", "id": "1045847552585797632"}, {"verified": false, "username": "OttoJavitt", "name": "Otto Javitt Villalon", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 401, "tweet_count": 21164, "listed_count": 2}, "location": "Princeton, FL", "id": "50773586"}, {"verified": false, "username": "eduardoanv", "name": "Eduardo Navarro-Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 476, "tweet_count": 34159, "listed_count": 0}, "id": "882358835779907585"}, {"verified": false, "username": "cachosdoce", "name": "Alexandra Damaceno", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 273, "tweet_count": 1903, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "2600632470"}, {"verified": false, "username": "manuchanclas", "name": "Manu barro \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 2375, "following_count": 5002, "tweet_count": 215665, "listed_count": 52}, "location": "me encantan los gatos y perros", "id": "89939029"}, {"verified": false, "username": "arlenemusume", "name": "Arlene Musume", "public_metrics": {"followers_count": 2632, "following_count": 2388, "tweet_count": 156914, "listed_count": 35}, "location": "esponsor.gg/arlenemusume", "id": "118116666"}, {"verified": false, "username": "nadiahflowers", "name": "\u144e \u15e9 \u15ea \u1515 \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 1187, "tweet_count": 39227, "listed_count": 2}, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "id": "100911772"}, {"verified": false, "username": "vielitus", "name": "francisco camacho", "public_metrics": {"followers_count": 5206, "following_count": 5595, "tweet_count": 381521, "listed_count": 24}, "id": "3192142689"}, {"verified": false, "username": "DrunkBones", "name": "Albert Mir Huesos", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 1307, "tweet_count": 1506, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9xico D.F.", "id": "312233156"}, {"verified": false, "username": "Alex_BearSporco", "name": "\u2620Jano Balderas\ud83d\udc3b\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 84757, "following_count": 2512, "tweet_count": 43731, "listed_count": 98}, "location": "Le\u00f3n, Guanajuato.", "id": "68841700"}, {"verified": false, "username": "BenetBeca", "name": "benet casado\ud83c\udf97\ufe0f\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 21354, "following_count": 21275, "tweet_count": 345451, "listed_count": 44}, "location": "La Roca del Valles, Catalunya", "id": "2735497645"}, {"verified": false, "username": "paratinoticias", "name": "Para T\u00ed Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 1337, "tweet_count": 35125, "listed_count": 1}, "location": "Melipilla ", "id": "708999344599465984"}, {"verified": false, "username": "yodebroncasnada", "name": "yodebroncasnada\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b#CadenaMorada", "public_metrics": {"followers_count": 2041, "following_count": 3239, "tweet_count": 56172, "listed_count": 2}, "id": "296406416"}, {"verified": false, "username": "Antitaurina3", "name": "soy Taty \u00a1VALENCIANA! \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 5352, "following_count": 5100, "tweet_count": 44466, "listed_count": 18}, "id": "756093404170289152"}, {"verified": false, "username": "isaals3", "name": "Mari\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 139, "tweet_count": 31349, "listed_count": 0}, "location": "Na sua", "id": "803252372927631360"}, {"verified": false, "username": "pammy_001", "name": "Taurina \u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 899, "tweet_count": 26916, "listed_count": 0}, "location": "Madureira, Rio de Janeiro", "id": "4136115160"}, {"verified": false, "username": "bordesi", "name": "Desiree Borges\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u264a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1882, "following_count": 1555, "tweet_count": 355606, "listed_count": 22}, "location": "En el camino hacia la libertad", "id": "193831585"}, {"verified": false, "username": "SantyEzee88", "name": "\u262e Santiago Videla \u221e SUBURBAN PSY \ud83c\udfad DreamCatcher\ud83c\udf7b", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 4035, "tweet_count": 53682, "listed_count": 2}, "location": "El Palomar // S M del Monte", "id": "2363281987"}, {"verified": false, "username": "mativanz", "name": "VANZ \u2716\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 32623, "following_count": 2349, "tweet_count": 16506, "listed_count": 15}, "id": "801515684060602372"}, {"verified": false, "username": "laurensDNA", "name": "bigger than tania", "public_metrics": {"followers_count": 3391, "following_count": 388, "tweet_count": 90733, "listed_count": 34}, "location": "Santurtzi, Espa\u00f1a", "id": "798233876"}, {"verified": false, "username": "Macarenaconcha_", "name": "Maca Concha", "public_metrics": {"followers_count": 2177, "following_count": 2173, "tweet_count": 33049, "listed_count": 8}, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "id": "219774158"}, {"verified": false, "username": "kappleppi", "name": "ZIZIGOM", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 699, "tweet_count": 58418, "listed_count": 8}, "location": "Chile", "id": "150032353"}, {"verified": false, "username": "_nicollylimaa", "name": "inteira, intensa e incr\u00edvel", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 479, "tweet_count": 47222, "listed_count": 0}, "location": "Cust\u00f3dia, Brasil", "id": "718924376293384194"}, {"verified": false, "username": "flaalo", "name": "flavia firenze", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 271, "tweet_count": 9770, "listed_count": 0}, "id": "154049748"}, {"verified": false, "username": "guidomarchello", "name": "Guido Marchello \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddec\ud83c\udde7", "public_metrics": {"followers_count": 2960, "following_count": 279, "tweet_count": 63023, "listed_count": 2}, "location": "Altracazz", "id": "506134717"}, {"verified": false, "username": "GabiChriis", "name": "\u00b9\u00b3\u2074\u00b3\u2074\u2070", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 292, "tweet_count": 67345, "listed_count": 5}, "location": "Recife", "id": "162498929"}, {"verified": false, "username": "ahcravo", "name": "ant\u00f3nio jos\u00e9 cravo", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 86, "tweet_count": 2558, "listed_count": 1}, "location": "figueira da doz", "id": "1346456412"}, {"verified": false, "username": "fkx1411", "name": "F\u00edlipe Gonz\u00e1les", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 79, "tweet_count": 85, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Per\u00fa", "id": "4870784189"}, {"verified": false, "username": "Scrat61", "name": "Raquela Scrat", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 437, "tweet_count": 11571, "listed_count": 0}, "location": "Vargas", "id": "522701526"}, {"verified": false, "username": "QuimaLorca", "name": "Quima Lorca", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 188, "tweet_count": 22215, "listed_count": 2}, "id": "2690553846"}, {"verified": false, "username": "alcandur", "name": "Carmen Candela", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 400, "tweet_count": 256144, "listed_count": 44}, "id": "1195544749"}, {"verified": false, "username": "Lia81615812", "name": "Lia", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 195, "tweet_count": 5801, "listed_count": 1}, "id": "778810278372782081"}, {"verified": false, "username": "pozainforma", "name": "JavierPozaInforma", "public_metrics": {"followers_count": 23610, "following_count": 603, "tweet_count": 30337, "listed_count": 67}, "location": "M\u00e9xico, DF", "id": "979046731"}, {"verified": false, "username": "juss422", "name": "Juscelino Filho", "public_metrics": {"followers_count": 4851, "following_count": 494, "tweet_count": 63287, "listed_count": 26}, "location": "Fortaleza/CE", "id": "24992897"}, {"verified": false, "username": "alvaroalarcon_", "name": "\u00c1lvaro Alarc\u00f3n Tabares", "public_metrics": {"followers_count": 1893, "following_count": 4992, "tweet_count": 5477, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "id": "94861571"}, {"verified": false, "username": "CatheryneVera", "name": "Ni\u00f1a gato", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 586, "tweet_count": 60239, "listed_count": 5}, "location": "En alg\u00fan lugar.", "id": "216775032"}, {"verified": false, "username": "Edward580", "name": "Edward", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 1027, "tweet_count": 78297, "listed_count": 2}, "location": "M\u00e9xico", "id": "306807980"}, {"verified": false, "username": "_natitan", "name": "natan", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 1617, "tweet_count": 93889, "listed_count": 4}, "location": "psico ufpr", "id": "3636715575"}, {"verified": false, "username": "LuisRomanOrtega", "name": "Luis F\u00ba Rom\u00e1n Ortega", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 54, "tweet_count": 3060, "listed_count": 0}, "location": "Ciguatanejo", "id": "191407509"}, {"verified": false, "username": "juanchitico50", "name": "Juan Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 1746, "tweet_count": 355301, "listed_count": 0}, "id": "489049193"}, {"verified": false, "username": "jaexxzz_", "name": "\ud83d\udc7e", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 277, "tweet_count": 9954, "listed_count": 0}, "location": "Panam\u00e1, city", "id": "840458389"}, {"verified": false, "username": "Mariam04959597", "name": "Mariam", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 147, "tweet_count": 875, "listed_count": 0}, "id": "1076570078106263552"}, {"verified": false, "username": "suncion_flores", "name": "Flores Suncion", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 805, "tweet_count": 21574, "listed_count": 0}, "id": "995106692215050240"}, {"verified": false, "username": "VinetasGalletas", "name": "\ud83c\udf6a Vi\u00f1etas y Galletas \ud83c\udf6a", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 97, "tweet_count": 1950, "listed_count": 6}, "location": "Madrid", "id": "1117071360591839232"}, {"verified": false, "username": "familyrcf", "name": "SPAWN RCF MY FAMILY", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 90, "tweet_count": 48211, "listed_count": 0}, "id": "863588071"}, {"verified": false, "username": "carlomagno111", "name": "carlomagno111", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 183, "tweet_count": 6797, "listed_count": 1}, "location": "CALLAO", "id": "280670412"}, {"verified": false, "username": "chapatuCON", "name": "El problema es Lima", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 828, "tweet_count": 17784, "listed_count": 0}, "id": "979242250734628865"}, {"verified": false, "username": "UnivMx", "name": "Universal M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 6773, "following_count": 23, "tweet_count": 29130, "listed_count": 14}, "location": "Av. Revoluci\u00f3n # 253 Tacubaya", "id": "2535406268"}, {"verified": false, "username": "Clauu77", "name": "Clau\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 1065, "tweet_count": 39063, "listed_count": 4}, "id": "2508641860"}, {"verified": false, "username": "goldjenniek", "name": "Scared Girl", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 1001, "tweet_count": 51514, "listed_count": 1}, "location": "NEO CITY", "id": "855193618037997573"}, {"verified": false, "username": "dojazan", "name": "path", "public_metrics": {"followers_count": 10854, "following_count": 11552, "tweet_count": 48621, "listed_count": 16}, "id": "1043931221796040705"}, {"verified": false, "username": "kysitsdenn", "name": "denn\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 546, "tweet_count": 78228, "listed_count": 3}, "id": "388052971"}, {"verified": false, "username": "buzztyn", "name": "mike", "public_metrics": {"followers_count": 2382, "following_count": 1007, "tweet_count": 149840, "listed_count": 21}, "location": "Roshamuul", "id": "747481714474246145"}, {"verified": false, "username": "Gpontes021", "name": "gio tattoo", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 132, "tweet_count": 2507, "listed_count": 0}, "location": "Vila Valqueire, Rio de Janeiro", "id": "1096871186296905734"}, {"verified": false, "username": "Esthermor2", "name": "Esthermor", "public_metrics": {"followers_count": 2571, "following_count": 3194, "tweet_count": 59747, "listed_count": 16}, "location": "Barcelona, Spain", "id": "972140555386933249"}, {"verified": false, "username": "InesitaLjubetic", "name": "#VibraSiempreenAmoryAmon\u00eda\ud83d\ude4c", "public_metrics": {"followers_count": 7024, "following_count": 1781, "tweet_count": 44034, "listed_count": 0}, "id": "856565404520648705"}, {"verified": true, "username": "iallendebussi", "name": "Isabel Allende Bussi", "public_metrics": {"followers_count": 176744, "following_count": 1146, "tweet_count": 8420, "listed_count": 781}, "location": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso, Chile", "id": "58946189"}, {"verified": false, "username": "Zugasti_Elias", "name": "Salvador Zugasti El\u00edas", "public_metrics": {"followers_count": 12145, "following_count": 12240, "tweet_count": 20403, "listed_count": 4}, "id": "1168196123510673410"}, {"verified": false, "username": "Sinaii_Ruffi", "name": "out of context Sina\u00ed \ud83e\uddc9\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 1573, "following_count": 872, "tweet_count": 31726, "listed_count": 1}, "location": "Bilbao, Pais Vasco", "id": "913228560386723841"}, {"verified": false, "username": "LaTortugaPizza", "name": "La Tortuga\ud83d\udc22 Pizza \ud83c\udf55", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 1659, "tweet_count": 8898, "listed_count": 2}, "id": "278973587"}, {"verified": false, "username": "culturaocio", "name": "CulturaOcio", "public_metrics": {"followers_count": 23810, "following_count": 5478, "tweet_count": 93600, "listed_count": 534}, "id": "1328885857"}, {"verified": false, "username": "GiullianaLoza", "name": "Giulliana Loza", "public_metrics": {"followers_count": 30914, "following_count": 78, "tweet_count": 217, "listed_count": 29}, "id": "1003350317352804352"}, {"verified": false, "username": "JulioCe59337798", "name": "Julio Cesar", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102459, "listed_count": 2}, "location": "PERU", "id": "1025580083036205058"}, {"verified": false, "username": "ArgosMozart", "name": "C\u00e9sar Lievand", "public_metrics": {"followers_count": 12226, "following_count": 9484, "tweet_count": 252352, "listed_count": 875}, "id": "122541642"}, {"verified": false, "username": "jaimedavidtl", "name": "JaimeDavid\u2668\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 703, "tweet_count": 37279, "listed_count": 19}, "id": "249342297"}, {"verified": false, "username": "_bellars", "name": "Selene\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 558, "tweet_count": 45626, "listed_count": 1}, "id": "4922063560"}, {"verified": false, "username": "Iquique_Alerta_", "name": "Iquique Alerta", "public_metrics": {"followers_count": 6781, "following_count": 225, "tweet_count": 8252, "listed_count": 11}, "location": "Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 ", "id": "4505455642"}, {"verified": false, "username": "JXMartinez14", "name": "Jos\u00e9 A. Mart\u00ednez A.", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 1144, "tweet_count": 97679, "listed_count": 10}, "location": "Panam\u00e1", "id": "200654821"}, {"verified": false, "username": "QuirosPastor", "name": "Pastor Jos\u00e9 Luis Quir\u00f3s", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 9, "tweet_count": 57, "listed_count": 0}, "id": "1172364121066463235"}, {"verified": false, "username": "PatrickSokkelo", "name": "Patrick \ud83c\uddf2\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 3541, "tweet_count": 79284, "listed_count": 55}, "id": "69362516"}, {"verified": false, "username": "samediag", "name": "SA MEDIA GROUP", "public_metrics": {"followers_count": 5830, "following_count": 6221, "tweet_count": 39107, "listed_count": 9}, "location": "Florida, USA", "id": "1150180809854390272"}, {"verified": false, "username": "ErenElCisnes", "name": "Skywalker", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 452, "tweet_count": 24438, "listed_count": 0}, "location": "La Comarca", "id": "2596604796"}, {"verified": false, "username": "Yomismo1953", "name": "Jos\u00e9 Hermosin", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 320, "tweet_count": 5560, "listed_count": 0}, "id": "377314076"}, {"verified": true, "username": "MilenioTam", "name": "Milenio Tamaulipas", "public_metrics": {"followers_count": 114430, "following_count": 51, "tweet_count": 310015, "listed_count": 334}, "location": "M\u00e9xico", "id": "103962377"}, {"verified": false, "username": "fixednail", "name": "Martina", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 39, "tweet_count": 94, "listed_count": 0}, "location": "Logro\u00f1o, Espa\u00f1a", "id": "1173033121077440513"}, {"verified": false, "username": "guaucamole", "name": "Guaucamole", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 150, "tweet_count": 18240, "listed_count": 0}, "location": "Lg\u00f1", "id": "934495749710237697"}, {"verified": false, "username": "Alucard2421", "name": "soberanes", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 172, "tweet_count": 13173, "listed_count": 0}, "id": "833545266598928384"}, {"verified": true, "username": "lopezdoriga", "name": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "public_metrics": {"followers_count": 8041383, "following_count": 1923, "tweet_count": 432874, "listed_count": 15594}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "id": "236636515"}, {"verified": false, "username": "kawally", "name": "Vito\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udf3e\ud83d\ude9c", "public_metrics": {"followers_count": 2409, "following_count": 1392, "tweet_count": 54589, "listed_count": 5}, "location": "Tco - Stgo - arround world", "id": "4308785668"}, {"verified": false, "username": "gabrielortega_g", "name": "Gabriel AOG", "public_metrics": {"followers_count": 3546, "following_count": 4992, "tweet_count": 11018, "listed_count": 0}, "id": "581991201"}, {"verified": false, "username": "AndresssJose7", "name": "Jose Andres", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 429, "tweet_count": 25343, "listed_count": 1}, "id": "745743919447687168"}, {"verified": false, "username": "_kklc_", "name": "Laborda\u2740", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 364, "tweet_count": 22437, "listed_count": 0}, "location": "787", "id": "901925489648050181"}, {"verified": false, "username": "ualbs", "name": "targaryen bom \u00e9 targaryen morto", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 413, "tweet_count": 69135, "listed_count": 6}, "location": "Ananindeua, PA.", "id": "2611520189"}, {"verified": false, "username": "Noatropil", "name": "Nonozinha do SUS", "public_metrics": {"followers_count": 4331, "following_count": 1007, "tweet_count": 83445, "listed_count": 10}, "location": "Bel\u00e9m", "id": "312923852"}, {"verified": false, "username": "BlzTeh22", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 1139, "tweet_count": 27557, "listed_count": 0}, "location": "Cpx PH\ud83e\udd1f\ud83c\udffe\u2764\ufe0f", "id": "939520648199704576"}, {"verified": false, "username": "_timalir", "name": "\ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2272, "following_count": 1249, "tweet_count": 44322, "listed_count": 0}, "id": "2956956705"}, {"verified": false, "username": "Uirys_Souza", "name": "Uirys", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 582, "tweet_count": 1159, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande, Brasil", "id": "957410051987263489"}, {"verified": false, "username": "filipezzx", "name": "Felpss\ud83d\udca4", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 176, "tweet_count": 1329, "listed_count": 0}, "id": "1155865973519466496"}, {"verified": false, "username": "aalves_julianaa", "name": "Juliana", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 2988, "tweet_count": 27813, "listed_count": 6}, "location": "Brazil", "id": "2563711461"}, {"verified": false, "username": "Jhnicolini", "name": "Humberto Nicolini", "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 1509, "tweet_count": 2928, "listed_count": 15}, "location": "M\u00e9xico, D.F.", "id": "221227535"}, {"verified": false, "username": "Nelsonvivis", "name": "Nelsonvivi", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 298, "tweet_count": 7328, "listed_count": 3}, "location": "Santiago, Chile", "id": "178162760"}, {"verified": true, "username": "El_Cooperante", "name": "El Cooperante", "public_metrics": {"followers_count": 448266, "following_count": 487, "tweet_count": 2953665, "listed_count": 1808}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "82794341"}, {"verified": false, "username": "AbrilMontagne", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8c\ud835\udd93\ud83c\uddeb\ud83c\uddee", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 637, "tweet_count": 38669, "listed_count": 1}, "location": "C\u00f3rdoba", "id": "2768301859"}, {"verified": false, "username": "lavecinadearri3", "name": "lavecinadearriba", "public_metrics": {"followers_count": 2828, "following_count": 3794, "tweet_count": 58266, "listed_count": 2}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "1073711654729383938"}, {"verified": false, "username": "MaiaSecreta", "name": "Maia \ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 76, "tweet_count": 6747, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "311805882"}, {"verified": false, "username": "k_smalls6", "name": "Kayla \uf8ff\ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 4382, "following_count": 687, "tweet_count": 77167, "listed_count": 1}, "location": "Jonathan \ud83d\udc8d\u2764\ufe0f", "id": "949970229878231040"}, {"verified": false, "username": "LordAguilucho", "name": "\ud83e\udd85\ud83d\udda4\ud83e\udde1 Darth Aguilucho\ud83d\udda4\ud83e\udde1\ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 1559, "tweet_count": 11651, "listed_count": 1}, "location": "San Miguel, El Salvador", "id": "267315320"}, {"verified": false, "username": "jooaopires2", "name": "\ud83d\udeab", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 507, "tweet_count": 19765, "listed_count": 0}, "location": "na casa do carai ", "id": "791671784257052672"}, {"verified": false, "username": "mmbm24", "name": "Melidabotacio", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 242, "tweet_count": 8616, "listed_count": 0}, "location": "Panama\u2600", "id": "517964869"}, {"verified": false, "username": "chicachick_2", "name": "Maria Loreto Navarro", "public_metrics": {"followers_count": 17820, "following_count": 13159, "tweet_count": 359525, "listed_count": 137}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "367229995"}, {"verified": false, "username": "yoloxokotl", "name": "Anxelin", "public_metrics": {"followers_count": 3089, "following_count": 5005, "tweet_count": 868481, "listed_count": 60}, "id": "136840088"}, {"verified": false, "username": "GutCaldeira", "name": "Gustavo Caldeira", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 88, "tweet_count": 910, "listed_count": 2}, "id": "57968193"}, {"verified": false, "username": "pyamanda_", "name": "\u00edndia", "public_metrics": {"followers_count": 1794, "following_count": 814, "tweet_count": 24373, "listed_count": 0}, "location": "Pyetro Lucca, minha vida \ud83e\udd0d", "id": "970411992279408640"}, {"verified": false, "username": "EduMasterPE1", "name": "Jos\u00e9 Eduardo - Socialista de Android", "public_metrics": {"followers_count": 28513, "following_count": 20985, "tweet_count": 54545, "listed_count": 46}, "location": "A 100 m do para\u00edso, Brasil", "id": "1159208222"}, {"verified": false, "username": "AnaMarto3", "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 1525, "tweet_count": 23055, "listed_count": 2}, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "id": "997215618444251136"}, {"verified": false, "username": "escorzajavier", "name": "javier escorza", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 365, "tweet_count": 6856, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "id": "371519989"}, {"verified": false, "username": "romanovasmiss", "name": "ronnie ronnie", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 474, "tweet_count": 44016, "listed_count": 0}, "location": "Algarve, Portugal | 9\u00be", "id": "1070098053368029184"}, {"verified": false, "username": "EspalhaFactos", "name": "Espalha-Factos", "public_metrics": {"followers_count": 7594, "following_count": 1091, "tweet_count": 46155, "listed_count": 73}, "location": "Portugal", "id": "64839161"}, {"verified": false, "username": "monterhusmore", "name": "MONTERHUSMORE", "public_metrics": {"followers_count": 2465, "following_count": 5003, "tweet_count": 468564, "listed_count": 26}, "id": "2761881400"}, {"verified": false, "username": "Emmeriich_", "name": "emmerich", "public_metrics": {"followers_count": 3418, "following_count": 2083, "tweet_count": 78272, "listed_count": 1}, "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "id": "323938943"}, {"verified": false, "username": "GresleneVitoria", "name": "Sem paci\u00eancia", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 124, "tweet_count": 1336, "listed_count": 0}, "location": "Rio Branco, Brasil", "id": "823716249335119872"}, {"verified": false, "username": "KarlaAl7988", "name": "Karla123", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 105, "tweet_count": 561, "listed_count": 0}, "location": "Seattle, WA", "id": "849661554714853376"}, {"verified": false, "username": "SoyDM1", "name": "\ud83d\udca5DM DM COMICS\ud83d\udca5", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 1007, "tweet_count": 7691, "listed_count": 2}, "location": "Metropolis", "id": "2713034784"}, {"verified": false, "username": "ricamaligno", "name": "rica \u262f\ufe0e\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 268, "tweet_count": 18985, "listed_count": 4}, "id": "1102046588380344321"}, {"verified": false, "username": "anny_scaarlet", "name": "\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1528, "following_count": 1205, "tweet_count": 36678, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "2549747259"}, {"verified": false, "username": "daniprhs", "name": "Dani", "public_metrics": {"followers_count": 8653, "following_count": 864, "tweet_count": 41309, "listed_count": 0}, "id": "4876466871"}, {"verified": false, "username": "_ECS_", "name": "EscuelaC\u00f3micaSuicida", "public_metrics": {"followers_count": 1988, "following_count": 2182, "tweet_count": 1260, "listed_count": 27}, "location": "Zaragoza", "id": "240424703"}, {"verified": false, "username": "teatromercado", "name": "Teatro del Mercado", "public_metrics": {"followers_count": 4622, "following_count": 110, "tweet_count": 4087, "listed_count": 98}, "location": "Zaragoza", "id": "326630522"}, {"verified": false, "username": "edumarg1326", "name": "Eduardo", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 412, "tweet_count": 11564, "listed_count": 0}, "id": "1132015594621083649"}, {"verified": false, "username": "NicoRdR", "name": "Nico Rodr\u00edguez del R", "public_metrics": {"followers_count": 1696, "following_count": 2154, "tweet_count": 3131, "listed_count": 22}, "location": "Santiago, Chile", "id": "93785142"}, {"verified": true, "username": "jmanalich", "name": "Jaime Ma\u00f1alich", "public_metrics": {"followers_count": 276060, "following_count": 113, "tweet_count": 42769, "listed_count": 1044}, "location": "Regi\u00f3n Metropolitana", "id": "114834301"}, {"verified": false, "username": "aminatauro", "name": "mumu", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 217, "tweet_count": 24294, "listed_count": 5}, "id": "843498780561424384"}, {"verified": false, "username": "yanira_hdez", "name": "Yanira", "public_metrics": {"followers_count": 1442, "following_count": 1791, "tweet_count": 118017, "listed_count": 48}, "location": "Maryland, USA", "id": "72684515"}, {"verified": false, "username": "MaldonadoMerche", "name": "MERCHE MALDONADO", "public_metrics": {"followers_count": 17198, "following_count": 18920, "tweet_count": 215777, "listed_count": 104}, "location": "Mollet del Vall\u00e8s, Espa\u00f1a", "id": "128240925"}, {"verified": false, "username": "AleAccebbi", "name": "Alessandro Accebbi", "public_metrics": {"followers_count": 2103, "following_count": 4131, "tweet_count": 29895, "listed_count": 86}, "location": "Vicenza, Veneto, Italy  \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "386822521"}, {"verified": false, "username": "aldonny_r", "name": "Aldonny Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 1288, "tweet_count": 9382, "listed_count": 2}, "location": "En alg\u00fan lugar", "id": "2344084191"}, {"verified": true, "username": "GloriaElizo", "name": "Gloria Elizo", "public_metrics": {"followers_count": 23618, "following_count": 1762, "tweet_count": 18960, "listed_count": 269}, "id": "301403189"}, {"verified": false, "username": "burntheparty", "name": "vicky. \u263d\ufe0e\u263e\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 2098, "tweet_count": 19299, "listed_count": 4}, "location": "camp half-blood", "id": "1154130429445902338"}, {"verified": false, "username": "actualidaddom", "name": "ActualidadDominicana", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 230, "tweet_count": 15959, "listed_count": 4}, "location": "Dominican Republic", "id": "3302482986"}, {"verified": false, "username": "Antonia_Lula", "name": "Antonia #Lula/Alckmin 13", "public_metrics": {"followers_count": 7320, "following_count": 7848, "tweet_count": 322893, "listed_count": 47}, "location": "Brasil e o mundo", "id": "2980176958"}, {"verified": false, "username": "stanleyburburin", "name": "Stanley Burburinho", "public_metrics": {"followers_count": 75853, "following_count": 1105, "tweet_count": 457586, "listed_count": 448}, "location": "Mora em Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios-RJ-Brasil", "id": "58008595"}, {"verified": false, "username": "noticinepop", "name": "NOTICINEPOP", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 192, "tweet_count": 6845, "listed_count": 1}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "id": "1044936944973574145"}, {"verified": false, "username": "m11lobo_", "name": "m", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 271, "tweet_count": 10341, "listed_count": 0}, "location": "rio de janeiro", "id": "3863168295"}, {"verified": false, "username": "MiriMolero", "name": "Miri Molero", "public_metrics": {"followers_count": 9157, "following_count": 1670, "tweet_count": 108487, "listed_count": 111}, "location": "Buenos Aires", "id": "115699538"}, {"verified": false, "username": "Paul_Valley", "name": "Pablo Valle", "public_metrics": {"followers_count": 6951, "following_count": 1753, "tweet_count": 123128, "listed_count": 78}, "location": "Buenos Aires", "id": "293206946"}, {"verified": false, "username": "JuanAlberti7", "name": "Juan Alberti/\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 7685, "following_count": 7245, "tweet_count": 76146, "listed_count": 20}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "1124447828674318337"}, {"verified": false, "username": "EcActualidad", "name": "Actualidad EC", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 6, "tweet_count": 718, "listed_count": 2}, "id": "1171153498412593153"}, {"verified": false, "username": "ggabizo", "name": "Geovani Gabizo", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1287, "tweet_count": 111795, "listed_count": 6}, "location": "Resende-RJ", "id": "375887365"}, {"verified": false, "username": "jesusgaraylemus", "name": "ing_jesusgaraylemus", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 798, "tweet_count": 6054, "listed_count": 0}, "id": "891030952863866880"}, {"verified": false, "username": "elsoldepuebla1", "name": "El Sol de Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 589572, "following_count": 268, "tweet_count": 395282, "listed_count": 872}, "location": "Puebla, Puebla, M\u00e9xico", "id": "236602067"}, {"verified": false, "username": "xd_guuh", "name": "renatinho", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 498, "tweet_count": 12035, "listed_count": 0}, "id": "1127018183565746177"}, {"verified": false, "username": "angelca41156147", "name": "NORTH EUROPE,NORUEGA-BERGEN", "public_metrics": {"followers_count": 1614, "following_count": 4999, "tweet_count": 36463, "listed_count": 5}, "location": "Europa", "id": "3764560701"}, {"verified": false, "username": "Ma_Florencia23", "name": "Ma. Florencia", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 442, "tweet_count": 1614, "listed_count": 1}, "location": "Corrientes, Argentina", "id": "2436080786"}, {"verified": false, "username": "ngelitobravo1", "name": "\u00c1ngel Bravo", "public_metrics": {"followers_count": 3439, "following_count": 4995, "tweet_count": 455175, "listed_count": 28}, "id": "1084076984886530049"}, {"verified": false, "username": "DBlood81", "name": "BoyLoky", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 317, "tweet_count": 549, "listed_count": 0}, "id": "1169439263349329922"}, {"verified": true, "username": "TomatazosCom", "name": "@TomatazosCom", "public_metrics": {"followers_count": 65408, "following_count": 26112, "tweet_count": 152901, "listed_count": 490}, "id": "2994027541"}, {"verified": false, "username": "CarlosXArguello", "name": "Carlos Xavier Arg\u00fcello", "public_metrics": {"followers_count": 21223, "following_count": 2270, "tweet_count": 233815, "listed_count": 84}, "location": "Guayaquil, Ecuador", "id": "1666178778"}, {"verified": false, "username": "BellRochaP", "name": "Bel", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 830, "tweet_count": 25770, "listed_count": 0}, "id": "100325073"}, {"verified": false, "username": "comentharios", "name": "tha", "public_metrics": {"followers_count": 5480, "following_count": 515, "tweet_count": 52530, "listed_count": 34}, "id": "479902630"}, {"verified": false, "username": "Heregeee", "name": "Herege\u2693", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 1005, "tweet_count": 79867, "listed_count": 11}, "location": "Krypton ", "id": "615062866"}, {"verified": false, "username": "FernandoCesar77", "name": "Fernando Cesar", "public_metrics": {"followers_count": 2823, "following_count": 4886, "tweet_count": 753016, "listed_count": 93}, "location": "Brasilty", "id": "22735093"}, {"verified": false, "username": "RivasDaisy", "name": "daisy rivas", "public_metrics": {"followers_count": 2440, "following_count": 2938, "tweet_count": 314443, "listed_count": 25}, "id": "490885350"}, {"verified": false, "username": "Viceugenia", "name": "Victoria Eugenia\ud83c\udf84", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 228, "tweet_count": 48003, "listed_count": 0}, "location": "Caracas", "id": "55265174"}, {"verified": false, "username": "TommArias", "name": "Tom", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 366, "tweet_count": 79477, "listed_count": 3}, "location": "Caba\u00f1a Dos", "id": "98403446"}, {"verified": false, "username": "akhali23", "name": "Akhali", "public_metrics": {"followers_count": 3957, "following_count": 234, "tweet_count": 24810, "listed_count": 1}, "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddf1 VR \u2014 VK \ud83c\uddf2\ud83c\udde6", "id": "2788493217"}, {"verified": false, "username": "offhyuk_", "name": "\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc52\ud835\udc4f\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc52\u0f1d", "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 511, "tweet_count": 234373, "listed_count": 2}, "location": "Deobilandia ", "id": "1319325073"}, {"verified": true, "username": "IvanMolero", "name": "Iv\u00e1n Molero", "public_metrics": {"followers_count": 5819, "following_count": 1429, "tweet_count": 35476, "listed_count": 173}, "id": "236915105"}, {"verified": false, "username": "super_martinez", "name": "Alberto Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 4353, "following_count": 1648, "tweet_count": 19666, "listed_count": 105}, "location": "Barcelona", "id": "313511312"}, {"verified": false, "username": "The_Profanador", "name": "jojuSA\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 4881, "following_count": 5288, "tweet_count": 260541, "listed_count": 7}, "id": "757095884"}, {"verified": false, "username": "iamkimberlydr", "name": "Kimberly\ud83d\udda4\u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 237, "tweet_count": 5941, "listed_count": 0}, "location": "Culiac\u00e1n Sin.", "id": "881379426"}, {"verified": false, "username": "dopxjauregui", "name": "carol 10 years of fifth harmony", "public_metrics": {"followers_count": 4886, "following_count": 2268, "tweet_count": 139974, "listed_count": 8}, "id": "2268206858"}, {"verified": false, "username": "JaviErcilla", "name": "Javier Ercilla", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 979, "tweet_count": 4427, "listed_count": 19}, "id": "969099006"}, {"verified": false, "username": "jtraslos", "name": "Jorge E Traslosheros", "public_metrics": {"followers_count": 3836, "following_count": 1487, "tweet_count": 63474, "listed_count": 38}, "location": "M\u00e9xico D. F. ", "id": "623277656"}, {"verified": false, "username": "Pablo_Pesca", "name": "Pablo Pesca", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 286, "tweet_count": 4394, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "id": "906688918460014592"}, {"verified": false, "username": "Globalmediamx", "name": "GlobalMedia", "public_metrics": {"followers_count": 38551, "following_count": 601, "tweet_count": 434155, "listed_count": 449}, "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "id": "102766610"}, {"verified": false, "username": "smbrobles", "name": "\u1d0d\u1d00\u0280 \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 415, "tweet_count": 5135, "listed_count": 0}, "location": "Saltiyork ", "id": "1047264397041815553"}, {"verified": false, "username": "Soy_Josue", "name": "( \u161b\u2050\u0324\u1550\u1437 )", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 510, "tweet_count": 17972, "listed_count": 6}, "id": "89872811"}, {"verified": false, "username": "FragoJair", "name": "Jair Manuel Poveda Frago", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 32, "tweet_count": 329, "listed_count": 0}, "location": "Panama", "id": "1104118308100550659"}, {"verified": false, "username": "Cr1st1anR", "name": "Cristian Rojas G.", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 751, "tweet_count": 4385, "listed_count": 1}, "location": "Vi\u00f1amarino de coraz\u00f3n", "id": "1442246516"}, {"verified": false, "username": "Dr_acefalo", "name": "Dr_ac\u00e9falo", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 713, "tweet_count": 5874, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "id": "814666879054790656"}, {"verified": false, "username": "wncs_vieira", "name": "TAMO EM OTO \ud83d\udc3e\ud83c\udf0a\ud83d\udd34\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 0, "tweet_count": 7552, "listed_count": 2}, "id": "783659109392453632"}, {"verified": true, "username": "UOLEsporte", "name": "UOL Esporte", "public_metrics": {"followers_count": 1493127, "following_count": 192, "tweet_count": 355982, "listed_count": 2573}, "location": "Brasil", "id": "14595245"}, {"verified": false, "username": "Noe42267527", "name": "Noe NR Mexico\ud83e\udd5e\ud83c\udf56\ud83c\udf5f\ud83c\udf2e", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 457, "tweet_count": 6852, "listed_count": 0}, "id": "1029948667216650240"}, {"verified": false, "username": "Antoni0Camana", "name": "\u1d00\u0274\u1d1b\u1d0f\u0274\u026a\u1d0f", "public_metrics": {"followers_count": 1514, "following_count": 1032, "tweet_count": 31846, "listed_count": 2}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "740601308961509376"}, {"verified": false, "username": "Rama_sanchezz", "name": "\u211d\ud835\udd52\ud835\udd5e\ud835\udd5a\ud835\udd63\ud835\udd60", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 922, "tweet_count": 13940, "listed_count": 0}, "location": "Villa Maria, Cordoba\ud83d\udccd", "id": "1000873875859759104"}, {"verified": false, "username": "__Vnetto", "name": "Vinicius", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 444, "tweet_count": 15605, "listed_count": 0}, "location": "022\ud83d\ude4f", "id": "918345622264188928"}, {"verified": false, "username": "9leogomes", "name": "Leo", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 257, "tweet_count": 35624, "listed_count": 16}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "id": "1552731960"}, {"verified": false, "username": "jnicolethxr", "name": "Jess", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 668, "tweet_count": 44842, "listed_count": 17}, "location": "Chile", "id": "56266769"}, {"verified": false, "username": "santana923", "name": "Juan M.", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 573, "tweet_count": 9116, "listed_count": 0}, "location": "Carbajosa de la Sagrada", "id": "853618993"}, {"verified": true, "username": "MonederoJC", "name": "Juan Carlos Monedero", "public_metrics": {"followers_count": 636863, "following_count": 1371, "tweet_count": 20632, "listed_count": 3095}, "location": "Madrid", "id": "108670198"}, {"verified": false, "username": "mateofslz", "name": "MATEO FLORES LOPEZ", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 801, "tweet_count": 152722, "listed_count": 3}, "id": "3018831033"}, {"verified": false, "username": "jsoto_", "name": "Jorge Soto", "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 1526, "tweet_count": 120211, "listed_count": 70}, "id": "319145029"}, {"verified": false, "username": "JosRooseveltOro", "name": "Jos\u00e9Roosevelt Orozco", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 176, "tweet_count": 2309, "listed_count": 0}, "id": "536772328"}, {"verified": true, "username": "EonlineLatino", "name": "E! Online Latino", "public_metrics": {"followers_count": 1055228, "following_count": 684, "tweet_count": 486390, "listed_count": 2841}, "location": "Latin America", "id": "106538753"}, {"verified": false, "username": "ADeusajute", "name": "Capaldinho", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 95, "tweet_count": 1018, "listed_count": 0}, "id": "1070438447314321409"}, {"verified": false, "username": "poxataynaro", "name": "Taynaro", "public_metrics": {"followers_count": 4238, "following_count": 1294, "tweet_count": 236116, "listed_count": 30}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "id": "56482120"}, {"verified": false, "username": "boyselenator771", "name": "danricy \u2022 13", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 1113, "tweet_count": 178994, "listed_count": 8}, "id": "4461337647"}, {"verified": false, "username": "bohugf", "name": "\u05b6\u05b8\u05a2\u05aa", "public_metrics": {"followers_count": 1597, "following_count": 1406, "tweet_count": 14142, "listed_count": 7}, "location": "   ", "id": "1139244610541236224"}, {"verified": false, "username": "yzherrera", "name": "\u2665 Yazmina Herrera \u2665", "public_metrics": {"followers_count": 4358, "following_count": 1258, "tweet_count": 142192, "listed_count": 130}, "id": "1634957389"}, {"verified": false, "username": "vemoluvtae", "name": "\u0432\u044d\u043c\u043e\u0447\u044f\u043d", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 161, "tweet_count": 11814, "listed_count": 3}, "id": "1118260584565420032"}, {"verified": false, "username": "UdLaney", "name": "Ulises de Laney", "public_metrics": {"followers_count": 4312, "following_count": 3328, "tweet_count": 78488, "listed_count": 74}, "id": "2587720684"}, {"verified": true, "username": "VoceroPR", "name": "El Vocero de Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 387297, "following_count": 1027, "tweet_count": 391945, "listed_count": 1275}, "location": "Puerto Rico", "id": "34613234"}, {"verified": false, "username": "NjrJoelma", "name": "Joelma", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 558, "tweet_count": 52676, "listed_count": 0}, "location": "@Flamengo", "id": "2914918421"}, {"verified": false, "username": "fernandadel8", "name": "Fer\ud83d\udc0b\ud83d\udca8", "public_metrics": {"followers_count": 8987, "following_count": 7708, "tweet_count": 186163, "listed_count": 23}, "location": "Santiago, Chile", "id": "37832005"}, {"verified": false, "username": "don_digger", "name": "Digger", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 426, "tweet_count": 29993, "listed_count": 11}, "location": "Canad\u00e1", "id": "392501429"}, {"verified": false, "username": "wtvtania", "name": "\ud835\udd17\ud835\udd1e\u0302\ud835\udd2b\ud835\udd26\ud835\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 442, "tweet_count": 49663, "listed_count": 0}, "id": "1012313567612284928"}, {"verified": false, "username": "SussieMareos", "name": "kami uchis", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 193, "tweet_count": 19016, "listed_count": 0}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "id": "338715710"}, {"verified": false, "username": "tristachonda", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 155, "tweet_count": 33137, "listed_count": 1}, "id": "2159051650"}, {"verified": false, "username": "pe_rtubado", "name": "Pe", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 414, "tweet_count": 7622, "listed_count": 1}, "location": "Curitiba, Brasil", "id": "3391346801"}, {"verified": false, "username": "xenalun", "name": "KIANA.\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 3005, "following_count": 3013, "tweet_count": 63511, "listed_count": 10}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "731211259425787904"}, {"verified": false, "username": "cabnahuu", "name": "Nague", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 640, "tweet_count": 6079, "listed_count": 0}, "location": "Villa Carlos Paz, Argentina", "id": "718026108973801472"}, {"verified": false, "username": "MCEstevezL", "name": "Mar\u00eda C Est\u00e9vez L", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 288, "tweet_count": 2645, "listed_count": 0}, "id": "197980011"}, {"verified": false, "username": "jlicea", "name": "Javier Licea", "public_metrics": {"followers_count": 1550, "following_count": 5000, "tweet_count": 199052, "listed_count": 51}, "location": "M\u00e9xico", "id": "9231922"}, {"verified": false, "username": "Nandabeela", "name": "Nanda \ud83d\udc45", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 461, "tweet_count": 31619, "listed_count": 0}, "location": "\ud83d\udc0a", "id": "707403938723667968"}, {"verified": false, "username": "celenaromero10", "name": "Carmen Romero", "public_metrics": {"followers_count": 1793, "following_count": 1760, "tweet_count": 128412, "listed_count": 16}, "id": "629598881"}, {"verified": false, "username": "_SoyelAlex", "name": "Alex", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 1144, "tweet_count": 25213, "listed_count": 6}, "location": "Chile", "id": "58888063"}, {"verified": false, "username": "NandL1m", "name": "KNand \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 #UseMascara #VacinaSim", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 321, "tweet_count": 13430, "listed_count": 2}, "location": "Am", "id": "217596109"}, {"verified": false, "username": "sergibcn123", "name": "Sergi", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 285, "tweet_count": 50303, "listed_count": 1}, "id": "4496897608"}, {"verified": false, "username": "Capricacentroco", "name": "Gada P.O. \ud83d\udc2e", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 484, "tweet_count": 18525, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "367814352"}, {"verified": false, "username": "JuliaCrissty", "name": "The M\u00f4nia", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 303, "tweet_count": 16681, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "id": "2604321479"}, {"verified": false, "username": "JAPBELNEGRO", "name": "JAPB", "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 2009, "tweet_count": 763165, "listed_count": 50}, "location": "CARACAS", "id": "130587961"}, {"verified": false, "username": "OnceInSaratopia", "name": "meet sara at midnight \ud83c\udf0c", "public_metrics": {"followers_count": 2748, "following_count": 759, "tweet_count": 166558, "listed_count": 20}, "location": "she/her", "id": "574528657"}, {"verified": false, "username": "molt___qbo", "name": "I.AnaleeH.M.", "public_metrics": {"followers_count": 6404, "following_count": 5731, "tweet_count": 172779, "listed_count": 1}, "location": "Espanha", "id": "2438180694"}, {"verified": false, "username": "Omega90186283", "name": "Omega", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 419, "tweet_count": 18469, "listed_count": 1}, "location": "Panam\u00e1 \ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "id": "632482568"}, {"verified": false, "username": "portal_pbagora", "name": "Portal PB Agora", "public_metrics": {"followers_count": 6826, "following_count": 13, "tweet_count": 265073, "listed_count": 100}, "location": "Para\u00edba - Brasil", "id": "71615244"}, {"verified": false, "username": "julio_cesar09", "name": "J\u00falio C\u00e9sar Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 1445, "tweet_count": 60003, "listed_count": 0}, "id": "189695223"}, {"verified": false, "username": "MiguelJac1", "name": "Miguel Jac\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 671, "tweet_count": 111367, "listed_count": 2}, "location": "Taubat\u00e9, Brasil", "id": "912657857484599296"}, {"verified": true, "username": "VEJA", "name": "VEJA", "public_metrics": {"followers_count": 8980142, "following_count": 26, "tweet_count": 360240, "listed_count": 17935}, "location": "Brazil", "id": "17715048"}, {"verified": false, "username": "JJesusEsquivelS", "name": "@JJesusEsquivelS", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 1629, "tweet_count": 11765, "listed_count": 7}, "location": "Kuala Lumpur City, Kuala Lumpu", "id": "249386958"}, {"verified": false, "username": "BLOGdoPEPE", "name": "Alexandre Pepe Xandy", "public_metrics": {"followers_count": 21483, "following_count": 21595, "tweet_count": 712962, "listed_count": 66}, "location": "Osasco e Capela do Alto SP ", "id": "305774527"}, {"verified": false, "username": "Maveryk15537", "name": "Maveryk", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 684, "tweet_count": 105620, "listed_count": 0}, "id": "254255531"}, {"verified": false, "username": "fmfrang", "name": "fmfrang", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 277, "tweet_count": 300215, "listed_count": 0}, "id": "408751194"}, {"verified": false, "username": "namizzle_", "name": "Nami Michelle \ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 2166, "following_count": 1802, "tweet_count": 63363, "listed_count": 8}, "location": "she | manifesting 24/7 ", "id": "792552933350977536"}, {"verified": false, "username": "madanm_nessie", "name": "le\u00e3o marinho JJ - flohwalzer", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 1269, "tweet_count": 2771, "listed_count": 1}, "id": "968101903761625089"}, {"verified": false, "username": "cimoneta_", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd9a\ud835\udd93\ud835\udd93\ud835\udd9e", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 370, "tweet_count": 2404, "listed_count": 0}, "id": "3001520771"}, {"verified": false, "username": "Dayse_anne_", "name": "Dayse Anne", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 890, "tweet_count": 32803, "listed_count": 9}, "id": "88987700"}, {"verified": false, "username": "HotReidKieran", "name": "Kieran Reid", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 0, "tweet_count": 1516, "listed_count": 1}, "id": "1122046122153979904"}, {"verified": false, "username": "malufrag", "name": "mar\u00eda luisa maza f", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 54, "tweet_count": 604, "listed_count": 0}, "id": "3278676997"}, {"verified": false, "username": "anazoco", "name": "Ana Mar\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 998, "tweet_count": 39692, "listed_count": 5}, "location": "Marbella          Espa\u00f1a", "id": "1073985457"}, {"verified": false, "username": "Dani80017886", "name": "Danielle LULA13 da Silva Hoffmann", "public_metrics": {"followers_count": 7192, "following_count": 7910, "tweet_count": 83359, "listed_count": 3}, "location": "Liberd tucan\u00f3POLIS (S\u00e3o Paulo)", "id": "985864336571883521"}, {"verified": true, "username": "MottaTarcisio", "name": "Tarc\u00edsio Motta + Lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 120513, "following_count": 2343, "tweet_count": 24830, "listed_count": 346}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "799260530"}, {"verified": false, "username": "o_galia", "name": "Galia Ortiz\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 408, "tweet_count": 60971, "listed_count": 9}, "id": "222968740"}, {"verified": false, "username": "Biber0n1", "name": "Biberon", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 2942, "tweet_count": 12881, "listed_count": 3}, "id": "713092266324312065"}, {"verified": true, "username": "LaStampa", "name": "La Stampa", "public_metrics": {"followers_count": 1340395, "following_count": 405, "tweet_count": 555751, "listed_count": 7118}, "location": "Torino, Piemonte", "id": "29416653"}, {"verified": false, "username": "roztomilyyyy", "name": "Milyy", "public_metrics": {"followers_count": 6190, "following_count": 570, "tweet_count": 182109, "listed_count": 3}, "id": "1118840863134756864"}, {"verified": false, "username": "EPcine", "name": "EP Cine", "public_metrics": {"followers_count": 30185, "following_count": 1339, "tweet_count": 69818, "listed_count": 832}, "location": "Madrid", "id": "253021343"}, {"verified": false, "username": "juan_reboso", "name": "Juan reboso", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 2295, "tweet_count": 35963, "listed_count": 5}, "id": "977249614586933248"}, {"verified": false, "username": "KMV2", "name": "Kat", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 2443, "tweet_count": 28885, "listed_count": 1}, "location": "Ni de aqu\u00ed, ni de all\u00e1", "id": "257600373"}, {"verified": false, "username": "LCalisto7", "name": "Calisto", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 234, "tweet_count": 6457, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1170533841804640256"}, {"verified": false, "username": "JorgeMedellin95", "name": "Jorge A. Medell\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 4337, "following_count": 1370, "tweet_count": 63717, "listed_count": 68}, "id": "17957960"}, {"verified": true, "username": "BlueAngels", "name": "Blue Angels", "public_metrics": {"followers_count": 229746, "following_count": 359, "tweet_count": 4040, "listed_count": 0}, "location": "Naval Air Station Pensacola", "id": "89539134"}, {"verified": false, "username": "xsakura_21", "name": "\ud83d\udcab Cami \ud83d\udcac", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 228, "tweet_count": 2042, "listed_count": 0}, "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "id": "1136492330922520578"}, {"verified": false, "username": "ChotoFilipe", "name": "Choto_Man", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 73, "tweet_count": 175, "listed_count": 0}, "id": "1165703046619381762"}, {"verified": false, "username": "ojorasgado", "name": "Tati", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 712, "tweet_count": 8372, "listed_count": 5}, "location": " Arag\u00f3n, Spain ", "id": "239416087"}, {"verified": false, "username": "Adrielly_002", "name": "Drika \ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 471, "tweet_count": 17526, "listed_count": 0}, "id": "888058210313281536"}, {"verified": false, "username": "NobreGio", "name": "Musa \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 1133, "tweet_count": 37740, "listed_count": 0}, "location": "ela/dela", "id": "716340658865381376"}, {"verified": false, "username": "jhoelja", "name": "joel", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 212, "tweet_count": 19447, "listed_count": 0}, "id": "2170446577"}, {"verified": false, "username": "fabber", "name": "\ud83d\ude80 Andr\u00e9s Paredes", "public_metrics": {"followers_count": 4559, "following_count": 1027, "tweet_count": 45311, "listed_count": 85}, "location": "Lima", "id": "7911882"}, {"verified": false, "username": "sandri_m_", "name": "Sandra", "public_metrics": {"followers_count": 1550, "following_count": 1347, "tweet_count": 29141, "listed_count": 5}, "id": "752167681"}, {"verified": false, "username": "Mistermopilas", "name": "Taneli", "public_metrics": {"followers_count": 50448, "following_count": 598, "tweet_count": 85583, "listed_count": 96}, "id": "416684338"}, {"verified": false, "username": "socunpesaaat", "name": "aleeex", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 326, "tweet_count": 8750, "listed_count": 1}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "id": "624061660"}, {"verified": false, "username": "Jymy73245876", "name": "Jymy", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 417, "tweet_count": 26785, "listed_count": 0}, "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "id": "1066835008818683904"}, {"verified": false, "username": "MarvinFarlane", "name": "Marvin Mc Farlane", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 267, "tweet_count": 1336, "listed_count": 0}, "location": "Panama san miguelito", "id": "317728994"}, {"verified": false, "username": "veroth74", "name": "Veronica 74", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 384, "tweet_count": 25720, "listed_count": 1}, "location": "Constituci\u00f3n de 1917", "id": "3273735606"}, {"verified": true, "username": "msnlatino", "name": "MSN Latino", "public_metrics": {"followers_count": 15077, "following_count": 593, "tweet_count": 259048, "listed_count": 140}, "location": "Bellevue, WA", "id": "126741060"}, {"verified": false, "username": "Perrotambor1", "name": "Perrotambor", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 82, "tweet_count": 66436, "listed_count": 4}, "location": "EN EL MUNDO LIBRE", "id": "862994173414309888"}, {"verified": false, "username": "EsPapageno", "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3294, "following_count": 1029, "tweet_count": 12863, "listed_count": 31}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "1092126705114849281"}, {"verified": false, "username": "saludmentalleon", "name": "Asociaci\u00f3n Salud Mental Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 1100, "tweet_count": 4217, "listed_count": 29}, "location": "Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "id": "717359990093299712"}, {"verified": false, "username": "djdgsouzaofc", "name": "Dg\ud83e\udd82", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 333, "tweet_count": 8809, "listed_count": 0}, "id": "922924942827708416"}, {"verified": false, "username": "Demram_", "name": "| Demram |", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 2713, "tweet_count": 29177, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "id": "1013230792628162560"}, {"verified": false, "username": "crllfred", "name": "Frederico", "public_metrics": {"followers_count": 4759, "following_count": 3563, "tweet_count": 107834, "listed_count": 1}, "id": "824457286127124482"}, {"verified": false, "username": "cesarmaoo", "name": "o\u0250\u026f\u0279\u0250s\u01dd\u0254", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 1597, "tweet_count": 22658, "listed_count": 2}, "id": "375540098"}, {"verified": false, "username": "todoxpatria2016", "name": "\u00bfTodo por la patria?", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 4414, "tweet_count": 12386, "listed_count": 18}, "id": "791686041510051840"}, {"verified": false, "username": "rafiss44", "name": "Rafa \ud83e\udda5\ud83c\udfc1 VOTA13", "public_metrics": {"followers_count": 3538, "following_count": 1114, "tweet_count": 84061, "listed_count": 23}, "location": "Curitiba, Brasil", "id": "3014299882"}, {"verified": false, "username": "vzlat", "name": "EL PLATANOTE", "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 1228, "tweet_count": 69941, "listed_count": 9}, "location": "CUBA Y COLOMBIA", "id": "137148904"}, {"verified": true, "username": "CaraotaDigital", "name": "Caraota Digital", "public_metrics": {"followers_count": 1995795, "following_count": 342, "tweet_count": 7207913, "listed_count": 3457}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "171299971"}, {"verified": false, "username": "ladysaionji", "name": "laia\ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 320, "tweet_count": 185492, "listed_count": 16}, "location": "the summer palace.", "id": "28399378"}, {"verified": false, "username": "pietrorami1910", "name": "Pietro Rami", "public_metrics": {"followers_count": 5585, "following_count": 5594, "tweet_count": 49164, "listed_count": 3}, "id": "1035560983715110912"}, {"verified": false, "username": "Hesi_Karina", "name": "HesS", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 844, "tweet_count": 9055, "listed_count": 1}, "id": "3432489454"}, {"verified": false, "username": "ZombisRapidos", "name": "Apokalipsis", "public_metrics": {"followers_count": 11139, "following_count": 7334, "tweet_count": 21297, "listed_count": 29}, "id": "2763177514"}, {"verified": false, "username": "ja_gonzalez49", "name": "Jos\u00e9 Antonio Gonz\u00e1lez Queiro", "public_metrics": {"followers_count": 6859, "following_count": 4465, "tweet_count": 232829, "listed_count": 395}, "location": "Madrid y Galicia", "id": "4045324043"}, {"verified": false, "username": "Markelpb16", "name": "Markel Pascual", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 341, "tweet_count": 84467, "listed_count": 10}, "location": "Gotham City", "id": "325430765"}, {"verified": false, "username": "gccmovil", "name": "Gerardo Casta\u00f1eda", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 1273, "tweet_count": 117077, "listed_count": 5}, "location": "Toluca, M\u00e9xico.", "id": "29081734"}, {"verified": false, "username": "GeraldoPudim", "name": "Geraldo Siqueira", "public_metrics": {"followers_count": 28456, "following_count": 801, "tweet_count": 9886, "listed_count": 104}, "location": "Campos dos Goytacazes", "id": "52025401"}, {"verified": true, "username": "revistaforum", "name": "Revista F\u00f3rum", "public_metrics": {"followers_count": 451867, "following_count": 1113, "tweet_count": 119683, "listed_count": 2163}, "location": "Brasil", "id": "19593634"}, {"verified": false, "username": "viceduar64", "name": "victor", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 923, "tweet_count": 12499, "listed_count": 3}, "location": "Santiago, Chile", "id": "2416031562"}, {"verified": true, "username": "thecliniccl", "name": "The Clinic", "public_metrics": {"followers_count": 2144993, "following_count": 23430, "tweet_count": 446205, "listed_count": 4270}, "location": "Chile", "id": "86958006"}, {"verified": false, "username": "HechosdeHoy", "name": "@hechosdehoy", "public_metrics": {"followers_count": 1628, "following_count": 191, "tweet_count": 88557, "listed_count": 140}, "location": "Spain", "id": "112806075"}, {"verified": false, "username": "obrenobarreto", "name": "Pisque o cu 2x bem devagar", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 498, "tweet_count": 35482, "listed_count": 1}, "location": "Manaus", "id": "286742422"}, {"verified": false, "username": "Dc_da_depressao", "name": "DC da Depress\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 289253, "following_count": 94, "tweet_count": 23062, "listed_count": 187}, "id": "1076671335953297408"}, {"verified": false, "username": "Periodico5inco", "name": "Peri\u00f3dico 5inco", "public_metrics": {"followers_count": 14474, "following_count": 2479, "tweet_count": 76250, "listed_count": 68}, "location": "Cd. Victoria, MX", "id": "407162192"}, {"verified": false, "username": "SolTaylorRdL", "name": "Sol Taylor", "public_metrics": {"followers_count": 15268, "following_count": 6863, "tweet_count": 350558, "listed_count": 383}, "id": "138627969"}, {"verified": false, "username": "bbtocarlos", "name": "Dr moreletii, Mvz Roberto Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 257, "tweet_count": 3817, "listed_count": 3}, "location": "san cristobal de las casas", "id": "105612692"}, {"verified": false, "username": "AleixandreJc", "name": "JCAleixandre", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 385, "tweet_count": 8944, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Spain", "id": "992706198486114304"}, {"verified": false, "username": "elcasocat", "name": "ElCaso.cat", "public_metrics": {"followers_count": 8439, "following_count": 84, "tweet_count": 29605, "listed_count": 93}, "id": "1052889894568255488"}, {"verified": false, "username": "mineirodorio1", "name": "ll-ll \u00e9 r c u l e s\u270a\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udfff", "public_metrics": {"followers_count": 35601, "following_count": 12731, "tweet_count": 90554, "listed_count": 6}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil ", "id": "1113393518645579787"}, {"verified": false, "username": "jay_hmrly", "name": "jay", "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 232, "tweet_count": 21478, "listed_count": 0}, "id": "1077663724750684165"}, {"verified": false, "username": "IvanaTejada", "name": "ivanatejada", "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 141, "tweet_count": 14961, "listed_count": 5}, "id": "334328842"}, {"verified": false, "username": "fitoguevara", "name": "rodolfo guevara", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 459, "tweet_count": 8623, "listed_count": 0}, "location": "Trujillo", "id": "263809192"}, {"verified": false, "username": "hectorbecerrilr", "name": "H\u00c9CTOR BECERRIL R.", "public_metrics": {"followers_count": 135412, "following_count": 2255, "tweet_count": 15801, "listed_count": 185}, "location": "Trujillo - la Libertad.", "id": "525822471"}, {"verified": false, "username": "michi_grosero", "name": "El michi grosero.", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 66, "tweet_count": 4414, "listed_count": 0}, "location": "Mordor", "id": "1013893222492524545"}, {"verified": false, "username": "LikeOldFaithful", "name": "gu's life \ud83e\udd98", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 1197, "tweet_count": 33803, "listed_count": 2}, "location": "Blumenau, Brasil", "id": "1149413512189480967"}, {"verified": false, "username": "riffzzilla", "name": "\ud83d\udc80caio\ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 690, "tweet_count": 53460, "listed_count": 1}, "location": "blumenau", "id": "708873281273733120"}, {"verified": false, "username": "be_rss", "name": "lobinha \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 15213, "following_count": 1379, "tweet_count": 44488, "listed_count": 3}, "location": "Jo\u00e3o eterno em mim\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\ud83e\udd0d\u2728", "id": "1078017180934045697"}, {"verified": false, "username": "Abraham_OH", "name": "Abraham Ord\u00f3\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 1653, "tweet_count": 25764, "listed_count": 0}, "location": "Orizaba, Veracruz, M\u00e9xico.", "id": "51160139"}, {"verified": false, "username": "EmmaSanse", "name": "Emma Palenzuela", "public_metrics": {"followers_count": 3290, "following_count": 4445, "tweet_count": 130877, "listed_count": 43}, "id": "744192938071187457"}, {"verified": false, "username": "jwsomin", "name": "sam #AlchemyOfSouls", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 999, "tweet_count": 21631, "listed_count": 9}, "location": "ra\u00edzes\u2077 ", "id": "1160560715977166848"}, {"verified": false, "username": "nairdaqm5", "name": "Jos\u00e9 Quintana", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 2639, "tweet_count": 99011, "listed_count": 2}, "id": "94843365"}, {"verified": false, "username": "MxbeeeI", "name": "Ma\ud83d\udd14", "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 794, "tweet_count": 132854, "listed_count": 13}, "location": "Panam\u00e1", "id": "29895644"}, {"verified": false, "username": "Kariny07493215", "name": "Ka", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 46, "tweet_count": 144, "listed_count": 0}, "location": "Vilhena, Brasil", "id": "1170112033678864384"}, {"verified": false, "username": "hyxshii", "name": "\ud835\udc6c\ud835\udc8e\ud835\udc8e\ud835\udc82 \u30a8\u30de", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 957, "tweet_count": 2421, "listed_count": 0}, "location": "\ub3d9\ub8cc \ud835\udc88\ud835\udc88\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc82\ud835\udc8f\u2730", "id": "1079063672612372486"}, {"verified": false, "username": "Julee_Jubs", "name": "Pipoca Maria", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 571, "tweet_count": 30810, "listed_count": 11}, "location": "Uni\u00e3o da Vit\u00f3ria, Paran\u00e1", "id": "29379585"}, {"verified": false, "username": "CinafilmEspanol", "name": "Cinafilm Espanol", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 1, "tweet_count": 209488, "listed_count": 2}, "location": "Birmingham, England", "id": "893414677467848704"}, {"verified": false, "username": "AOrozcoGuerrero", "name": "Antonio Orozco Guerrero", "public_metrics": {"followers_count": 9647, "following_count": 7326, "tweet_count": 181229, "listed_count": 195}, "location": "San Fernando, C\u00e1diz, Spain", "id": "633748604"}, {"verified": false, "username": "polygrapheyes_", "name": "Vicky \ud83c\udf83 | mcr in 5 days! \ud83d\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 1023, "tweet_count": 21909, "listed_count": 3}, "location": "\u276e \u25c6 \u276f", "id": "1003175753121435648"}, {"verified": false, "username": "edfel20", "name": "edfel_20", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 5, "tweet_count": 1741, "listed_count": 0}, "location": "AQP", "id": "831320144127393793"}, {"verified": false, "username": "CARLOSMESIA", "name": "CARLOS MESIA", "public_metrics": {"followers_count": 22518, "following_count": 1937, "tweet_count": 3699, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "id": "127324067"}, {"verified": false, "username": "macuyoli", "name": "Macu Gonzalez Perdom", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 465, "tweet_count": 39718, "listed_count": 1}, "id": "4901012085"}, {"verified": false, "username": "guarapoecafe", "name": "A. Rial", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 1098, "tweet_count": 21410, "listed_count": 8}, "location": "https://www.amazon.com/%C3%81frica-cuatro-cuentos-tiempo-Spanish-ebook/dp/B07D2CBDGZ", "id": "134796874"}, {"verified": false, "username": "LucaspiresID", "name": "Lucas Pires \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 816, "tweet_count": 8904, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "2480703854"}, {"verified": false, "username": "Gonzalinho_", "name": "Gonzalo", "public_metrics": {"followers_count": 4121, "following_count": 2742, "tweet_count": 175953, "listed_count": 51}, "location": "San Pedro de La Paz, Chile", "id": "106134298"}, {"verified": false, "username": "_0_8_0_0_", "name": "0-8-0-0", "public_metrics": {"followers_count": 15650, "following_count": 301, "tweet_count": 26943, "listed_count": 5}, "id": "1087757588622651397"}, {"verified": false, "username": "NeosDamn", "name": "Neo's Damn", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 180, "tweet_count": 22875, "listed_count": 3}, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "id": "2436104505"}, {"verified": false, "username": "pepemieryc12", "name": "Jos\u00e9 Mier y Concha", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 2041, "tweet_count": 61660, "listed_count": 21}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "id": "328834642"}, {"verified": false, "username": "raquelzinhaa7", "name": "r7", "public_metrics": {"followers_count": 2126, "following_count": 559, "tweet_count": 51614, "listed_count": 0}, "id": "822216283903197192"}, {"verified": false, "username": "Johilsa", "name": "LaJoy", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 1275, "tweet_count": 109861, "listed_count": 5}, "location": "Barquisimeto - Lara", "id": "51202927"}, {"verified": false, "username": "juanra1217", "name": "Juan Ram\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 1121, "tweet_count": 71433, "listed_count": 2}, "location": "Pozuelo de Alarc\u00f3n - Madrid", "id": "1888982370"}, {"verified": false, "username": "trinohernandez", "name": "Trino Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 2373, "following_count": 2932, "tweet_count": 109636, "listed_count": 12}, "id": "203261698"}, {"verified": false, "username": "janasq", "name": "janasq", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 1473, "tweet_count": 15902, "listed_count": 5}, "location": "di\u00e1spora africana", "id": "155637211"}, {"verified": false, "username": "startupdareal", "name": "Alberto Brand\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 93195, "following_count": 441, "tweet_count": 43079, "listed_count": 215}, "location": "Brasil", "id": "932675351913926656"}, {"verified": false, "username": "marfresneeda", "name": "mar", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 316, "tweet_count": 4867, "listed_count": 0}, "location": "Sant Boi de Llobregat, Espa\u00f1a", "id": "1146916834345652224"}, {"verified": false, "username": "Fifthmilalove", "name": "Esperan\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 1963, "tweet_count": 333917, "listed_count": 9}, "location": "Leopoldina, Brasil", "id": "709253098049511424"}, {"verified": false, "username": "CarminaReinadeE", "name": "Carmina Rey", "public_metrics": {"followers_count": 1968, "following_count": 1741, "tweet_count": 104225, "listed_count": 19}, "id": "1106519106"}, {"verified": false, "username": "FNercellas", "name": "F\u00e1tima Nercellas\ud83d\udc99\ud83d\udc9a\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 417, "tweet_count": 109644, "listed_count": 4}, "location": "Santiago de Compostela, Spain", "id": "956498500614795264"}, {"verified": false, "username": "MIsabel2022", "name": "Mar\u00eda Isabel", "public_metrics": {"followers_count": 7221, "following_count": 1393, "tweet_count": 80251, "listed_count": 109}, "id": "200435252"}, {"verified": false, "username": "totristecara_", "name": "to triste cara", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 130, "tweet_count": 1316, "listed_count": 1}, "id": "984910712807088129"}, {"verified": false, "username": "btriton", "name": "George Moon", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 933, "tweet_count": 8841, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "id": "64295310"}, {"verified": false, "username": "milismeq", "name": "Miriam Espinosa", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 321, "tweet_count": 1065, "listed_count": 0}, "id": "108139464"}, {"verified": false, "username": "Jordi__Mur", "name": "_Jordi Mur", "public_metrics": {"followers_count": 1936, "following_count": 4992, "tweet_count": 62793, "listed_count": 29}, "location": "Barcelona. \ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "234845275"}, {"verified": false, "username": "k_zuela", "name": "Nico Gallardo \ud83d\udc68\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udd2c", "public_metrics": {"followers_count": 2939, "following_count": 1872, "tweet_count": 127953, "listed_count": 8}, "location": "Chuncho, Aunque Ganen.", "id": "384468896"}, {"verified": false, "username": "LibradaDJimene2", "name": "Librada D Jimenez", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 4406, "tweet_count": 12374, "listed_count": 0}, "location": "National District, Dominican R", "id": "984993477602762752"}, {"verified": false, "username": "jpeguerop", "name": "Julio Peguero", "public_metrics": {"followers_count": 10602, "following_count": 3545, "tweet_count": 116861, "listed_count": 13}, "location": "Dominican Republic", "id": "498487510"}, {"verified": false, "username": "Refused87", "name": "Isaque Nilton", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 292, "tweet_count": 3598, "listed_count": 0}, "location": "Montes Claros, Brasil", "id": "1133368281090408448"}, {"verified": false, "username": "degemor", "name": "Deivison Moreir\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 755, "tweet_count": 13497, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte", "id": "2657744524"}, {"verified": false, "username": "najwastan", "name": "bru", "public_metrics": {"followers_count": 4322, "following_count": 4250, "tweet_count": 71370, "listed_count": 46}, "id": "928265433010069504"}, {"verified": false, "username": "kikacordeiro10", "name": "Kika \ud83e\udee7", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 588, "tweet_count": 21694, "listed_count": 0}, "id": "3078313341"}, {"verified": false, "username": "Mauro_Rulz", "name": "Mauricio \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 1396, "tweet_count": 58923, "listed_count": 7}, "location": "Santiago-Chile", "id": "39657663"}, {"verified": false, "username": "AlbertoCondeCas", "name": "Alberto Conde Castro", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 590, "tweet_count": 36286, "listed_count": 6}, "location": "Andoain", "id": "316090880"}, {"verified": false, "username": "DCEUMX", "name": "DC Unlimited \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 44209, "following_count": 274, "tweet_count": 10678, "listed_count": 108}, "location": "Gotham", "id": "826618255158677504"}, {"verified": false, "username": "lparra20", "name": "Luis Parra", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 4371, "tweet_count": 206750, "listed_count": 28}, "location": "Chihuahua Mexico", "id": "38238376"}, {"verified": false, "username": "RosaledaReynoso", "name": "Dr.-Ing. Rosaleda Reynoso", "public_metrics": {"followers_count": 1539, "following_count": 1684, "tweet_count": 28835, "listed_count": 4}, "location": "Dominican Republic", "id": "3239874000"}, {"verified": false, "username": "PrensArtistas", "name": "PrensArtistas", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 486, "tweet_count": 516, "listed_count": 1}, "location": "Madrid", "id": "266740230"}, {"verified": false, "username": "DavidMaldonadoC", "name": "David Maldonado Castillejos", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 1181, "tweet_count": 158012, "listed_count": 22}, "location": "Mexico City", "id": "165144687"}, {"verified": false, "username": "lafasolo", "name": "@\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddf3\ud835\uddee\ud835\ude00\ud835\uddfc\ud835\uddf9\ud835\uddfc \u1455\u14aa\u15e9\u144c\u15eaIT\u15e9 \u25bc\u30fb\u1d25\u30fb\u25bc", "public_metrics": {"followers_count": 9069, "following_count": 2261, "tweet_count": 112343, "listed_count": 12}, "location": "Argentina", "id": "1358053747"}, {"verified": false, "username": "amolosochentaS", "name": "SoyEvaDeLasSierras \ud83c\udf1e\ud83c\udf3e", "public_metrics": {"followers_count": 2154, "following_count": 1710, "tweet_count": 67193, "listed_count": 2}, "id": "824051597252722689"}, {"verified": false, "username": "Andressavt_02", "name": "Andressa V \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 1447, "following_count": 388, "tweet_count": 24960, "listed_count": 1}, "location": "Isabella e Isadora \ud83d\udc8e", "id": "854460019399700480"}, {"verified": false, "username": "DisidenteFrei", "name": "Disidente Frei", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 23, "tweet_count": 210085, "listed_count": 1}, "id": "838899844483776512"}, {"verified": false, "username": "lunaalmd", "name": "luna", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 318, "tweet_count": 52138, "listed_count": 40}, "location": "Londrina, Brasil", "id": "143958315"}, {"verified": false, "username": "londrinandos", "name": "Londrinando", "public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 232, "tweet_count": 725, "listed_count": 0}, "location": "Londrina, Brasil", "id": "3045154665"}, {"verified": false, "username": "sidiclei_santos", "name": "Sidiclei dos Santos", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 548, "tweet_count": 18101, "listed_count": 0}, "location": "Guarulhos, Brasil", "id": "70144953"}, {"verified": false, "username": "obotgado", "name": "Gado Bot", "public_metrics": {"followers_count": 5278, "following_count": 5, "tweet_count": 325801, "listed_count": 12}, "location": "Rio Grande do Sul, Brazil", "id": "1159883889063673856"}, {"verified": false, "username": "Akiechan8", "name": "Bovinos Pelo Centr\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 2681, "following_count": 232, "tweet_count": 9766, "listed_count": 7}, "id": "1162129779191140352"}, {"verified": false, "username": "OMobuto", "name": "Mobutinho", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 626, "tweet_count": 33103, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "48190080"}, {"verified": true, "username": "folha", "name": "Folha de S.Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 8554007, "following_count": 171769, "tweet_count": 612073, "listed_count": 13861}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "id": "14594813"}, {"verified": false, "username": "Blablab31563180", "name": "Blablabla", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 3, "tweet_count": 2252, "listed_count": 0}, "id": "951841184"}, {"verified": false, "username": "FlorPauletto", "name": "Flori \ud83e\udd84", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 672, "tweet_count": 11576, "listed_count": 2}, "id": "774355914"}, {"verified": false, "username": "sougremiomais", "name": "Movimento Gr\u00eamio Mais com o Guerra", "public_metrics": {"followers_count": 4053, "following_count": 4082, "tweet_count": 142234, "listed_count": 16}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "id": "311705961"}, {"verified": false, "username": "celviapiana", "name": "Sidnei Viapiana", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 848, "tweet_count": 22972, "listed_count": 0}, "id": "190820764"}, {"verified": false, "username": "N0NGA", "name": "\ud83d\udc1d\u2200\u2141NON\ud83d\udc1e", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 616, "tweet_count": 1302, "listed_count": 1}, "id": "342197599"}, {"verified": false, "username": "MeninaDian", "name": "Black (Di)Annis", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 960, "tweet_count": 51096, "listed_count": 4}, "location": "Invisible Empire, Mexico City.", "id": "83218973"}, {"verified": false, "username": "Opusinsert", "name": "Dalila Bar\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 295, "tweet_count": 11675, "listed_count": 7}, "location": "Zapopan, Jal", "id": "288805867"}, {"verified": false, "username": "marcvs_avrelivs", "name": "Marco Tapia Maltos", "public_metrics": {"followers_count": 3257, "following_count": 4296, "tweet_count": 29547, "listed_count": 15}, "id": "573825787"}, {"verified": true, "username": "Estadao", "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 7440118, "following_count": 303, "tweet_count": 492585, "listed_count": 13481}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "9317502"}, {"verified": false, "username": "bitles4ever", "name": "Edgar Vazquez", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 1087, "tweet_count": 11987, "listed_count": 5}, "location": "Nutopia", "id": "261799539"}, {"verified": false, "username": "baum_janet", "name": "Janet Baum", "public_metrics": {"followers_count": 3556, "following_count": 4642, "tweet_count": 240626, "listed_count": 0}, "id": "3087442375"}, {"verified": false, "username": "noeesteve19", "name": "Noe\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 160, "tweet_count": 6615, "listed_count": 0}, "id": "3633694577"}, {"verified": false, "username": "_aalee_md", "name": "alex \ud83e\udd65", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 108, "tweet_count": 11745, "listed_count": 0}, "location": "Collado Villalba, Espa\u00f1a", "id": "1005935365079879682"}, {"verified": false, "username": "YoliP99", "name": "YOLI\ud83d\udc8e", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 1073, "tweet_count": 81631, "listed_count": 3}, "location": "Valladolid, Espa\u00f1a", "id": "579770368"}, {"verified": false, "username": "aniitaaespanita", "name": "Anitasinmas\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 208, "tweet_count": 4895, "listed_count": 0}, "id": "1086012096607932416"}, {"verified": false, "username": "cruzdiogo085", "name": "serrazina\ud83e\udd20", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 326, "tweet_count": 36797, "listed_count": 0}, "id": "867000974103195652"}, {"verified": false, "username": "ismuricida", "name": "eu num sei nao", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 432, "tweet_count": 36839, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o", "id": "873958190169432064"}, {"verified": false, "username": "yaxaguilaar", "name": "y", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 198, "tweet_count": 1422, "listed_count": 0}, "id": "1015374938859950080"}, {"verified": false, "username": "FundJoseIgnacio", "name": "Fund. Jos\u00e9 Ignacio", "public_metrics": {"followers_count": 4948, "following_count": 198, "tweet_count": 1586, "listed_count": 12}, "location": "Chile", "id": "2171366516"}, {"verified": false, "username": "albertolarrains", "name": "Alberto Larra\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 40364, "following_count": 414, "tweet_count": 17614, "listed_count": 52}, "id": "2265096360"}, {"verified": false, "username": "trankilitaeh", "name": "andrea", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 212, "tweet_count": 18054, "listed_count": 0}, "location": "valencia", "id": "3296903920"}, {"verified": false, "username": "mourastronaut", "name": "13 \u2b50 meia noite eu te como em segredo", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 698, "tweet_count": 78056, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udfdc\ufe0f", "id": "2455459358"}, {"verified": false, "username": "indibrega", "name": "Leite estragado com camadinha verde podre", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 682, "tweet_count": 20348, "listed_count": 0}, "id": "790266516"}, {"verified": false, "username": "bc946e84afc1406", "name": "Ariadna Canales", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 146, "tweet_count": 309, "listed_count": 0}, "id": "3197811786"}, {"verified": false, "username": "str782", "name": "Sergio Tub\u00edo Rey.\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83e\udec2", "public_metrics": {"followers_count": 1844, "following_count": 1990, "tweet_count": 7963, "listed_count": 13}, "id": "442709171"}, {"verified": false, "username": "alyneb_mar", "name": "\ud835\udc68\ud835\udc8d\ud835\udc9a \ud835\udc73\ud835\udc90\ud835\udc83\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc90\ud83e\udd63\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 4577, "following_count": 761, "tweet_count": 169988, "listed_count": 8}, "location": "never ending love\u2661", "id": "2970457709"}, {"verified": false, "username": "Vitoria11902302", "name": "V.A\u2764\ud83d\udc76", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 1340, "tweet_count": 11087, "listed_count": 0}, "location": "FAMILIA MINHA BASE \u2764\ud83d\ude4f\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66", "id": "995094114927562752"}, {"verified": false, "username": "costantinofabri", "name": "Constantino \ud83d\udc13 \ud83d\udc13", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 2099, "tweet_count": 29822, "listed_count": 0}, "id": "1409072677"}, {"verified": true, "username": "Atletico", "name": "Atl\u00e9tico", "public_metrics": {"followers_count": 2578217, "following_count": 17, "tweet_count": 82835, "listed_count": 2167}, "location": "Belo Horizonte, Minas Gerais", "id": "90676816"}, {"verified": false, "username": "respuestaqueer", "name": "respuestaqueer", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 155, "tweet_count": 1386, "listed_count": 1}, "id": "995990025585258496"}, {"verified": false, "username": "peiro_rembado", "name": "Ramon rembado peiro", "public_metrics": {"followers_count": 2328, "following_count": 3078, "tweet_count": 153678, "listed_count": 3}, "id": "824744428380286978"}, {"verified": false, "username": "Vanio86177295", "name": "VANIO", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 135, "tweet_count": 3549, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul ", "id": "1157381024093024259"}, {"verified": false, "username": "leandroruschel", "name": "Leandro Ruschel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 857727, "following_count": 528, "tweet_count": 670, "listed_count": 1435}, "location": "Estados Unidos", "id": "174818242"}, {"verified": false, "username": "Pelucona_1970", "name": "Gina", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 338, "tweet_count": 66246, "listed_count": 0}, "location": "Chile_puerto montt", "id": "321981360"}, {"verified": false, "username": "CCReivaj", "name": "Javier", "public_metrics": {"followers_count": 1732, "following_count": 4425, "tweet_count": 30586, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Per\u00fa", "id": "92202572"}, {"verified": false, "username": "outrajuliana24", "name": "Juliana", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 289, "tweet_count": 15414, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia", "id": "42682897"}, {"verified": false, "username": "charrolastra82", "name": "jose montoya", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 218, "tweet_count": 514, "listed_count": 1}, "id": "607922532"}, {"verified": false, "username": "HinchaCruzadoUC", "name": "Hincha Cruzado", "public_metrics": {"followers_count": 1792, "following_count": 3749, "tweet_count": 62601, "listed_count": 3}, "id": "956894894"}, {"verified": false, "username": "vanesssalelu", "name": "Vanesa Suarez Alelu", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 1355, "tweet_count": 46740, "listed_count": 20}, "location": "torrevieja, Alicante", "id": "2275572095"}, {"verified": false, "username": "Chavaciudadano", "name": "chava guz", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 1174, "tweet_count": 226022, "listed_count": 76}, "location": "MEXICO", "id": "995704554"}, {"verified": false, "username": "elishamariposa", "name": "Elizabeth Coria", "public_metrics": {"followers_count": 5884, "following_count": 6254, "tweet_count": 80626, "listed_count": 45}, "location": "M\u00e9xico", "id": "256189347"}, {"verified": false, "username": "marlennemoran", "name": "-             MMA", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 589, "tweet_count": 24138, "listed_count": 1}, "id": "132228261"}, {"verified": false, "username": "IvnAlvarado", "name": "Ivan Alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 485, "tweet_count": 10317, "listed_count": 3}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "id": "154641748"}, {"verified": false, "username": "anaduarte11", "name": "Ana Duarte", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 216, "tweet_count": 294354, "listed_count": 1}, "id": "221380529"}, {"verified": false, "username": "cleotonkin10", "name": "Cleo", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 1502, "tweet_count": 90996, "listed_count": 2}, "id": "882299533065105408"}, {"verified": false, "username": "graziapiccinini", "name": "grazia", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 221, "tweet_count": 1317, "listed_count": 0}, "location": "bologna", "id": "2254493570"}, {"verified": false, "username": "FPanunzi", "name": "Fausto Panunzi", "public_metrics": {"followers_count": 34344, "following_count": 1123, "tweet_count": 70721, "listed_count": 210}, "id": "471093612"}, {"verified": false, "username": "Maggiedesolis1", "name": "Maggie R.", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 1432, "tweet_count": 18996, "listed_count": 4}, "id": "3303745220"}, {"verified": false, "username": "hvalecillos", "name": "Hector Valecillos", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 352, "tweet_count": 4176, "listed_count": 0}, "id": "70711152"}, {"verified": true, "username": "SIN24Horas", "name": "Noticias SIN", "public_metrics": {"followers_count": 1609484, "following_count": 381, "tweet_count": 505184, "listed_count": 3185}, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "id": "55660696"}, {"verified": false, "username": "ariannagmendoza", "name": "am", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 449, "tweet_count": 9484, "listed_count": 1}, "location": "Bmanga - Vpar ", "id": "429017072"}, {"verified": false, "username": "joysodho", "name": "Fabanha", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 908, "tweet_count": 32390, "listed_count": 1}, "location": "Tiro De Janeiro", "id": "329147476"}, {"verified": false, "username": "misael_666", "name": "misael navas", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 3799, "tweet_count": 24914, "listed_count": 6}, "id": "807811045"}, {"verified": false, "username": "Jesus48126618", "name": "Jechu\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 5745, "following_count": 5005, "tweet_count": 71741, "listed_count": 0}, "id": "1148002471673049088"}, {"verified": false, "username": "encarniansa", "name": "Encarniansa\ud83d\udd3b\ud83d\udc9c\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 1780, "tweet_count": 94046, "listed_count": 11}, "id": "1716680065"}, {"verified": false, "username": "Denis13galo", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd98 \ud835\udd70\ud835\udd89\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd89\ud835\udd94 \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 0, "tweet_count": 1593, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "1077034392890023936"}, {"verified": false, "username": "heberlinmartins", "name": "Dartagno", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 550, "tweet_count": 3561, "listed_count": 1}, "location": "betim", "id": "371405506"}, {"verified": false, "username": "fernandorojibl1", "name": "Fernando", "public_metrics": {"followers_count": 5147, "following_count": 4742, "tweet_count": 119435, "listed_count": 14}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "id": "2580049822"}, {"verified": false, "username": "Ana_Leather", "name": "ana \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 2796, "following_count": 1374, "tweet_count": 66688, "listed_count": 13}, "id": "3405168101"}, {"verified": false, "username": "gtorcat", "name": "T47", "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 3449, "tweet_count": 420919, "listed_count": 88}, "location": "Caribbean Sea", "id": "95802678"}, {"verified": false, "username": "Tommy_siete_dos", "name": "Tommy Campofreda", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 100, "tweet_count": 330, "listed_count": 0}, "id": "1158209693812232192"}, {"verified": false, "username": "AgvstinaMoreno", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd8e", "public_metrics": {"followers_count": 12318, "following_count": 1152, "tweet_count": 78826, "listed_count": 7}, "location": "General Rodr\u00edguez, Argentina", "id": "1902341978"}, {"verified": false, "username": "infosalesloving", "name": "Info Sales Loving", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 764, "tweet_count": 65470, "listed_count": 1}, "location": "Pedro Leopoldo, Brasil", "id": "948311572635635712"}, {"verified": true, "username": "gshow", "name": "gshow \ud83d\udc90", "public_metrics": {"followers_count": 2479436, "following_count": 822, "tweet_count": 171164, "listed_count": 1603}, "id": "38427754"}, {"verified": false, "username": "marquesw83", "name": "Dinho Marques", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 4067, "tweet_count": 6377, "listed_count": 0}, "id": "2965949253"}, {"verified": false, "username": "Amberlita2000", "name": "LucyCaballeroSantos", "public_metrics": {"followers_count": 2333, "following_count": 3809, "tweet_count": 38857, "listed_count": 0}, "location": "Bucaramanga, Colombia", "id": "2605839139"}, {"verified": false, "username": "Gaab30", "name": "Gabrielaguilarb", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 351, "tweet_count": 32002, "listed_count": 0}, "id": "107783238"}, {"verified": false, "username": "antoniofrutos60", "name": "Antonio Frutos\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 1993, "tweet_count": 152687, "listed_count": 8}, "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "id": "798198158278934528"}, {"verified": false, "username": "_mooontse__", "name": "Montse\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 117, "tweet_count": 4074, "listed_count": 0}, "location": "Almer\u00eda, Espa\u00f1a", "id": "1119267676352851970"}, {"verified": false, "username": "tom_ratm_237", "name": "Tom \ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 2297, "following_count": 5001, "tweet_count": 224231, "listed_count": 33}, "id": "26674070"}, {"verified": false, "username": "venusfromtblock", "name": "Drama queen \ud83c\udf33 ACAB", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 584, "tweet_count": 20486, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile.", "id": "44807268"}, {"verified": false, "username": "264fdf5eb6b5497", "name": "Dianis Jaramillo", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 206, "tweet_count": 16381, "listed_count": 0}, "id": "2949862929"}, {"verified": false, "username": "VictorS_CE", "name": "Victor Sucupira", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 575, "tweet_count": 55758, "listed_count": 3}, "id": "531873750"}, {"verified": false, "username": "Rodrigo605349", "name": "RodrigoSantoss", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 531, "tweet_count": 9127, "listed_count": 0}, "location": "Gravata\u00ed- RS", "id": "1008002446000578560"}, {"verified": false, "username": "japabeyfan", "name": "bitch", "public_metrics": {"followers_count": 2038, "following_count": 2243, "tweet_count": 131852, "listed_count": 4}, "location": "cardi's house", "id": "694895485958623233"}, {"verified": false, "username": "ITACoisaBR", "name": "Portal IT: A Coisa Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2517, "following_count": 17, "tweet_count": 494, "listed_count": 3}, "location": "Em 2019 \"You'll float too!\"", "id": "1022664750524715008"}, {"verified": false, "username": "NomiGO", "name": "Norma Garc\u00eda Ordaz", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 1742, "tweet_count": 32281, "listed_count": 26}, "location": "Looking for sophrosyne", "id": "66595220"}, {"verified": true, "username": "BBCWorld", "name": "BBC News (World)", "public_metrics": {"followers_count": 38645645, "following_count": 18, "tweet_count": 352971, "listed_count": 133549}, "location": "London, UK", "id": "742143"}, {"verified": false, "username": "schaeyoo", "name": "curupira\ud83d\udd3a13", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 3671, "tweet_count": 103258, "listed_count": 4}, "location": "meu pa\u00eds NORDESTE", "id": "935266992386342913"}, {"verified": false, "username": "winagwin", "name": "mina", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 984, "tweet_count": 21579, "listed_count": 1}, "id": "857009083819454468"}, {"verified": false, "username": "lexiiasantos", "name": "Alexia \ud83e\udd2f", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 383, "tweet_count": 20074, "listed_count": 0}, "location": "Alexandre \ud83d\udda4 Luzia \ud83d\udda4 Sandro ", "id": "2778455528"}, {"verified": false, "username": "itamardogalo", "name": "ItamardoGalo", "public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 2983, "tweet_count": 24463, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "107100681"}, {"verified": true, "username": "brasil247", "name": "Brasil 247", "public_metrics": {"followers_count": 597673, "following_count": 658, "tweet_count": 274861, "listed_count": 1938}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "id": "248890506"}], "tweets": [{"lang": "es", "author_id": "22585744", "id": "1173229881657843713", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 44, "like_count": 1077, "quote_count": 33}, "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9619, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/0RE869VyM8", "expanded_url": "https://twitter.com/natitita/status/1173229881657843713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0RE869VyM8", "media_key": "3_1173229878919008256"}]}, "created_at": "2019-09-15T13:39:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173229881657843713"], "text": "Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?? Es una ENFERMEDAD! Por eso despu\u00e9s salen a comentar puras we\u00e1s cuando alguien se suicida https://t.co/0RE869VyM8"}, {"lang": "es", "author_id": "1023172171349336064", "id": "1173288005362159616", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:30:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173288005362159616"], "text": "Pfff, levo toda a tarde co bandullo a voltas. Sempre que como callos muitos peidos meto deses que che fan retemblar as bandas da nacencia. Que Dios me perdone."}, {"lang": "es", "author_id": "25401359", "id": "1173077198863028225", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 57, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 159, "end": 172, "probability": 0.8266, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Arjona"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/tmwWkseFBQ", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/gato-suicida-meme-peru-ricardo-arjona/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/gato-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/gato-suicida-meme-peru-ricardo-arjona/"}]}, "created_at": "2019-09-15T03:32:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173077198863028225"], "text": "#LoM\u00e1sVisto VIDEO: En redes sociales se viraliz\u00f3 un video en el que se observa a un gato al que le pasan los autos a un costado, mientras se escucha la m\u00fasica Ricardo Arjona de fondo.\n\nhttps://t.co/tmwWkseFBQ"}, {"lang": "es", "author_id": "2665463588", "id": "1173288318102114304", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 14, "like_count": 104, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 256, "end": 257, "probability": 0.8164, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}]}, "created_at": "2019-09-15T17:31:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173288318102114304"], "text": "No entiendo de demoscopia, pero dudo q sus votantes vayan a premiar la genialidad de S\u00e1nchez de tirarse m\u00e1s de cinco meses mareando la perdiz, para terminar frustrando la voluntad de buena parte de los suyos en formar gobierno progresista en coalici\u00f3n con UP. Me parecer\u00eda suicida"}, {"lang": "es", "author_id": "2263454006", "id": "1172937169389989896", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 4, "like_count": 83, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4215, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.9656, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/xqIr3FOzn3", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}]}, "created_at": "2019-09-14T18:16:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172937169389989896"], "text": "Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/xqIr3FOzn3"}, {"lang": "pt", "author_id": "53571393", "id": "1173045738957352962", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 12, "like_count": 957, "quote_count": 23}, "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9257, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 144, "end": 157, "probability": 0.5498, "type": "Place", "normalized_text": "avenida brasil"}, {"start": 180, "end": 182, "probability": 0.4559, "type": "Person", "normalized_text": "max"}]}, "created_at": "2019-09-15T01:27:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173045738957352962"], "text": "um dos melhores epis\u00f3dios do twitter foi quando uns argentinos tavam xingando os brasileiros, a\u00ed a galera se juntou pra dar spoiler do final de avenida brasil dizendo quem matou o max. a novela tava sendo exibida l\u00e1 kkk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173241143569633282"}], "author_id": "341123036", "id": "1173252436410023936", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "psandresg", "id": "138075969"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "CathyJuvinao", "id": "53855557"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}, {"start": 238, "end": 250, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Petro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:09:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "138075969", "edit_history_tweet_ids": ["1173252436410023936"], "text": "@psandresg @CathyJuvinao Duque se burlaba de Petro por los aguacates, Le dijo que depender del petroleo era suicida, dijo que habia que incorporar paneles solares, muchas de su plataforma pol\u00edtica economica y social se la estan copiando, Gustavo Petro es muy valioso para quienes quieren Prosperidad"}, {"lang": "pt", "author_id": "31995106", "id": "1172972579373625344", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 10, "like_count": 435, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-09-14T20:37:10.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172972579373625344"], "text": "A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA"}, {"lang": "es", "author_id": "112679644", "id": "1173161470231818241", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 61, "probability": 0.7987, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 63, "end": 65, "probability": 0.5019, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.695, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 160, "end": 167, "probability": 0.5714, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 82, "tag": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/SnQnbU42yD", "expanded_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/09/15/ayuntamiento-zaragoza-estudia-habilitar-carriles-30-para-circulen-patinetes-1333968.html", "display_url": "heraldo.es/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/09/15/ayuntamiento-zaragoza-estudia-habilitar-carriles-30-para-circulen-patinetes-1333968.html"}]}, "created_at": "2019-09-15T09:07:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173161470231818241"], "text": "Madre m\u00eda la que se nos viene encima con el actual gobierno PP-VOX-Cs de #Zaragoza: \n\n\u00a1 los ciclocarriles madrile\u00f1os ! \n\n\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\n\nEl Ayuntamiento de Zaragoza estudia habilitar carriles 30 en avenidas para que circulen patinetes https://t.co/SnQnbU42yD"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173206605825028097"}], "author_id": "1000018243883552768", "id": "1173282432042377216", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Dani13faustino", "id": "1078318405625827329"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:08:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "1078318405625827329", "edit_history_tweet_ids": ["1173282432042377216"], "text": "@Dani13faustino O que \u00e9 isto"}, {"lang": "es", "author_id": "332642789", "id": "1172881860541714432", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 71, "like_count": 1331, "quote_count": 21}, "entities": {"annotations": [{"start": 247, "end": 255, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:36:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172881860541714432"], "text": "Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente que tampoco puede, \nque en verdad no damos para mucho m\u00e1s, \nque para rendirte homenaje con el alma, \nun tesoro, imagino, \nen esta Venezuela que se queda sin ganas"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173033794313641984"}], "author_id": "1000445438846173184", "id": "1173074324896518144", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 147, "probability": 0.9178, "type": "Person", "normalized_text": "Benedetti"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/63d9GBOVcJ", "expanded_url": "https://twitter.com/monerohernandez/status/1173033794313641984", "display_url": "twitter.com/monerohernande\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T03:21:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173074324896518144"], "text": "\u201cLa seguridad de saberme capaz para algo mejor, me puso en las manos la postergaci\u00f3n, que al fin de cuentas es un arma terrible y suicida\u201d Benedetti, felicidades \ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89siempre...... https://t.co/63d9GBOVcJ"}, {"lang": "es", "author_id": "123955962", "id": "887787311781605377", "public_metrics": {"retweet_count": 369, "reply_count": 108, "like_count": 381, "quote_count": 57}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 93, "probability": 0.5407, "type": "Other", "normalized_text": "Ni\u00f1oPorNacer"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 59, "tag": "LeyDeAborto"}, {"start": 81, "end": 94, "tag": "Ni\u00f1oPorNacer"}]}, "created_at": "2017-07-19T21:32:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["887787311781605377"], "text": "Soy contrario al maltrato animal Si se aprueba #LeyDeAborto m\u00e9dico que mate a un #Ni\u00f1oPorNacer no tendr\u00e1 sanci\u00f3n, si maltrata a un perro si"}, {"lang": "pt", "author_id": "64191835", "id": "1172613079596765184", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 8, "like_count": 159, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 50, "end": 62, "probability": 0.9292, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.8147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 146, "end": 157, "probability": 0.8016, "type": "Person", "normalized_text": "Jai Courtney"}, {"start": 236, "end": 243, "probability": 0.5507, "type": "Other", "normalized_text": "de Matar"}, {"start": 261, "end": 269, "probability": 0.5477, "type": "Other", "normalized_text": "do Futuro"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/izuhhFF1SM", "expanded_url": "https://twitter.com/lucas_salgado/status/1172613079596765184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/izuhhFF1SM", "media_key": "3_1172613068645445634"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:48:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172613079596765184"], "text": "Me animo com Idris Elba, Alice Braga, John Cena e Peter Capaldi em Esquadr\u00e3o Suicida, e com a dire\u00e7\u00e3o do James Gunn. Agora, \u00e9 um risco manterem o Jai Courtney. O que esse cara j\u00e1 enterrou de franquia n\u00e3o \u00e9 brincadeira (Divergente, Duro de Matar 5, Exterminador do Futuro 5). https://t.co/izuhhFF1SM"}, {"lang": "es", "author_id": "834342133", "id": "1172809201439203328", "entities": {"mentions": [{"start": 81, "end": 97, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3605, "type": "Other", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/QDXeIM7cEK", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html?utm_campaign=a82c205cfb-EMAIL_CAMPAIGN_2018_08_12_08_43_COPY_01&utm_medium=email&utm_source=Newsletter%20CASTELLANO&utm_term=0_0009272682-a82c205cfb-287336449", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html?utm_campaign=a82c205cfb-EMAIL_CAMPAIGN_2018_08_12_08_43_COPY_01&utm_medium=email&utm_source=Newsletter%20CASTELLANO&utm_term=0_0009272682-a82c205cfb-287336449"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 15, "like_count": 273, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-09-14T09:47:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172809201439203328"], "text": "Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que tiene el se\u00f1or S\u00e1nchez para volver al viejo sistema bipartidista + https://t.co/QDXeIM7cEK"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "09f6a7707f18e0b1"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173172262779981824"}], "author_id": "64986985", "id": "1173254143982624768", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 4, "like_count": 98, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9137, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.7186, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}, {"start": 224, "end": 228, "probability": 0.9227, "type": "Person", "normalized_text": "Assad"}, {"start": 256, "end": 260, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/m2xHxm62U8", "expanded_url": "https://twitter.com/BBCWorld/status/1173172262779981824", "display_url": "twitter.com/BBCWorld/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T15:16:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173254143982624768"], "text": "Olviden la elecci\u00f3n de Trump o la imbecilidad suicida de Brexit. La peor verg\u00fcenza de Occidente en esta infausta d\u00e9cada es su imperdonable pasividad frente a los cr\u00edmenes de lesa humanidad que siguen cometiendo el carnicero Assad y sus alcahuetes rusos en Siria. Vean este video\u2026 https://t.co/m2xHxm62U8"}, {"lang": "es", "author_id": "1637402383", "id": "1173008120098021376", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 13, "like_count": 1258, "quote_count": 8}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8024, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 15, "end": 16, "probability": 0.937, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.7685, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8746, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.8678, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "created_at": "2019-09-14T22:58:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173008120098021376"], "text": "Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOGO JODER JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJJAAJJAA"}, {"lang": "es", "author_id": "108919585", "id": "1173264278390022146", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6819, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 29, "end": 45, "probability": 0.5662, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.8057, "type": "Other", "normalized_text": "Injustice"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.7557, "type": "Person", "normalized_text": "Miller"}, {"start": 114, "end": 124, "probability": 0.7245, "type": "Other", "normalized_text": "Dark Knight"}, {"start": 135, "end": 150, "probability": 0.6254, "type": "Other", "normalized_text": "The Golden Child"}, {"start": 155, "end": 159, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 188, "end": 202, "probability": 0.8429, "type": "Other", "normalized_text": "New Year\u2019s Evil"}, {"start": 207, "end": 214, "probability": 0.8141, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/Fm6La5npz0", "expanded_url": "https://bdsuperhero.es/2ZYH900", "display_url": "bdsuperhero.es/2ZYH900", "status": 200, "unwound_url": "https://blogdesuperheroes.es/comics-recopilatorio-dc-comics-vuelve-el-escuadron-suicida-cambios-creativos-el-villano-del-ano-y-mas/?utm_campaign=twitter&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}]}, "created_at": "2019-09-15T15:56:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173264278390022146"], "text": "Recopilatorio DC Comics: \n\ud83d\udc49\ud83c\udffd Escuadr\u00f3n Suicida regresa de manos de los creadores de Injustice 2\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd Miller anuncia Dark Knight Returns: The Golden Child\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd Joker trae el especial navide\u00f1o: New Year\u2019s Evil\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd Superman revelar\u00e1 su identidad\n\u00a1y m\u00e1s!\nhttps://t.co/Fm6La5npz0"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173087582315528192"}], "author_id": "152770259", "id": "1173266337369677824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ebelinortiz", "id": "249467608"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.4011, "type": "Person", "normalized_text": "Taradita"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.4443, "type": "Person", "normalized_text": "Toledo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-15T16:04:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "249467608", "edit_history_tweet_ids": ["1173266337369677824"], "text": "@ebelinortiz Taradita preoc\u00fapate por tu jefe e \u00eddolo Toledo que est\u00e1 deprimido por falta de trago..... \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173283949709340672"}], "author_id": "967152575618351112", "id": "1173285277546274821", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "C_lianaa", "id": "938051767929131013"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:19:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "938051767929131013", "edit_history_tweet_ids": ["1173285277546274821"], "text": "@C_lianaa Essa hora j\u00e1 deve ter pego na vista de algu\u00e9m KKKKKKKKK"}, {"lang": "es", "author_id": "62664213", "id": "1173040391622410242", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 11, "like_count": 234, "quote_count": 5}, "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9246, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.8172, "type": "Place", "normalized_text": "Pacora"}, {"start": 147, "end": 151, "probability": 0.71, "type": "Place", "normalized_text": "Col\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-09-15T01:06:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173040391622410242"], "text": "Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpes en Pacora.\nExalcalde de Col\u00f3n preso por violencia dom\u00e9stica contra su esposa. \nQu\u00e9 est\u00e1 pasando? Salud mental urge."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172614428170305541"}], "author_id": "56417682", "id": "1172987786913337351", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.6681, "type": "Person", "normalized_text": "Soberbio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-14T21:37:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "127324067", "edit_history_tweet_ids": ["1172987786913337351"], "text": "@CARLOSMESIA @AccionDeAmparo Soberbio en su vasta bastedad e ignorancia. Digno pros\u00e9lito del suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173277374848409600"}], "author_id": "986371164959399936", "id": "1173282288420999169", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "247angelito", "id": "1160980836663091201"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "zhari02", "id": "136416875"}, {"start": 39, "end": 48, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 207, "end": 213, "probability": 0.9628, "type": "Organization", "normalized_text": "Harvard"}, {"start": 239, "end": 243, "probability": 0.4934, "type": "Organization", "normalized_text": "Bs As"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:07:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "1160980836663091201", "edit_history_tweet_ids": ["1173282288420999169"], "text": "@247angelito @CarlosMaciasAl1 @zhari02 @alferdez No son tan obvios capaz se accidenta o suicida. Todo lo que habl\u00f3 de la jefa y su gobierno deplorable. La \ud83d\udd77\ufe0fle va a pasar factura.\n La chica q le pregunto en Harvard por su fortuna, lleg\u00f3 a Bs As, muri\u00f3."}, {"lang": "es", "author_id": "191102437", "id": "1173186106902401025", "public_metrics": {"retweet_count": 974, "reply_count": 197, "like_count": 3262, "quote_count": 41}, "created_at": "2019-09-15T10:45:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173186106902401025"], "text": "S\u00e9 que las encuestas pueden apuntar otras cosas, pero con la sensaci\u00f3n cada vez m\u00e1s fuerte de que los socialistas van directos al suicidio con nuevas elecciones, el problema ser\u00e1 el panorama que nos habr\u00e1n dejado"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173286988784570372"}], "author_id": "832726471428894722", "id": "1173287306360496133", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MedicineMixed", "id": "942197036"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.5767, "type": "Other", "normalized_text": "yorick"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:27:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "942197036", "edit_history_tweet_ids": ["1173287306360496133"], "text": "@MedicineMixed como algu\u00e9m tem maestria 5 de yorick"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173127826914140160"}], "author_id": "258918680", "id": "1173286661687578629", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "EmergenciasMad", "id": "270345803"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "SAMUR_PC", "id": "193612192"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "guardiacivil", "id": "295608887"}, {"start": 40, "end": 51, "username": "112cmadrid", "id": "222241634"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 87, "probability": 0.4874, "type": "Other", "normalized_text": "kamikaze"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 88, "tag": "kamikaze"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:25:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "270345803", "edit_history_tweet_ids": ["1173286661687578629"], "text": "@EmergenciasMad @SAMUR_PC @guardiacivil @112cmadrid \u00bfPor qu\u00e9 llam\u00e1is conductor #kamikaze a lo que en realidad deber\u00edais llamar conductor homicida?"}, {"lang": "es", "author_id": "257332880", "id": "1173151256912809984", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 2, "like_count": 103, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-15T08:27:10.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/oHfWiajQxw", "expanded_url": "https://t.co/oHfWiajQxw", "display_url": "t.co/oHfWiajQxw"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173151256912809984"], "text": "Comunistas en su yihad totalitaria arropada y bendecida por las multinacionales de la moda. La sociedad abierta se suicida en una ceremonia subvencionada por el capitalismo m\u00e1s inmoral y prepotente. https://t.co/oHfWiajQxw"}, {"lang": "pt", "author_id": "1083433868005384193", "id": "1172877114397417472", "entities": {"mentions": [{"start": 137, "end": 153, "username": "ygofficialblink", "id": "878204370403250176"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/YkQuXSXQu1", "expanded_url": "https://twitter.com/jnloops/status/1125239636035538949/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YkQuXSXQu1", "media_key": "7_1125239524232171520"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 4, "like_count": 360, "quote_count": 5}, "created_at": "2019-09-14T14:17:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172877114397417472"], "text": "como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbase com seu deboche\n\n@ygofficialblink\nhttps://t.co/YkQuXSXQu1"}, {"lang": "es", "author_id": "1138857921557729280", "id": "1172583400881958912", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 7}, "created_at": "2019-09-13T18:50:42.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/G8IhO2tiP3", "expanded_url": "https://twitter.com/22nograu/status/1172583400881958912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G8IhO2tiP3", "media_key": "3_1172583393055391745"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172583400881958912"], "text": "Eterno suicida \ud83d\ude4f\ud83d\ude80\u2714\ufe0f https://t.co/G8IhO2tiP3"}, {"lang": "es", "author_id": "66759363", "id": "1173257917698650114", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:31:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 181, "end": 190, "tag": "M\u00e1sLe\u00edda"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/RQUp51lthn", "expanded_url": "http://www.pacozea.com/le-notifican-la-muerte-de-su-mama-y-se-suicida-dentro-del-hospital", "display_url": "pacozea.com/le-notifican-l\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pacozea.com/le-notifican-la-muerte-de-su-mama-y-se-suicida-dentro-del-hospital/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173257917698650114"], "text": "Esta semana, tratamos el tema del suicidio desde sus muchos v\u00e9rtices. Esta noticia es especialmente dura y triste. Esta agente no pudo superar la muerte de su madre. Fue la noticia #M\u00e1sLe\u00edda de la semana. https://t.co/RQUp51lthn"}, {"lang": "es", "author_id": "958453028323053568", "id": "1173203958715863040", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T11:56:35.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173203958715863040"], "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173014160646508544"}], "author_id": "238107784", "id": "1173015258887270400", "entities": {"mentions": [{"start": 55, "end": 71, "username": "Felipe_Morcelli", "id": "2931935811"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.9036, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.933, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazon"}, {"start": 161, "end": 171, "probability": 0.5888, "type": "Other", "normalized_text": "PabEspera\u00e7a"}], "hashtags": [{"start": 160, "end": 172, "tag": "PabEspera\u00e7a"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/CTFMdlrBjs", "expanded_url": "https://www.amazon.com.br/Quem-Esquadr\u00e3o-Suicida-Dentro-Cultura-ebook/dp/B06W5GBZ5V", "display_url": "amazon.com.br/Quem-Esquadr\u00e3o\u2026"}, {"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/5FwrYAe1Ru", "expanded_url": "https://twitter.com/t_luisman/status/1173014160646508544", "display_url": "twitter.com/t_luisman/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T23:26:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173015258887270400"], "text": "Sim! Eu escrevi um livro sobre Esquadr\u00e3o Suicida com o @Felipe_Morcelli e custa m\u00edseros 2,90 na Amazon. \n\nComprem! Estou desempregado e tenho contas pra pagar. #PabEspera\u00e7a \n\nhttps://t.co/CTFMdlrBjs https://t.co/5FwrYAe1Ru"}, {"lang": "pt", "author_id": "1040019435124387841", "id": "1173275564804911106", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:41:07.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/EEdWK534YY", "expanded_url": "https://twitter.com/vegetacil/status/1173275564804911106/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EEdWK534YY", "media_key": "3_1173275554273005569"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173275564804911106"], "text": "n\u00e3o sei pq as pessoas tem tanto medo da figura da morte\n\nmano tu tem que se preocupar (ou n\u00e3o, tu j\u00e1 morreu mesmo) com quem/o que te matou, a morte s\u00f3 vai dar um role com vc at\u00e9 o outro lado, \u00e9 at\u00e9 fofo da parte dela fazer isso https://t.co/EEdWK534YY"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173205161235423232"}], "author_id": "1099215777532645376", "id": "1173276282508972032", "entities": {"mentions": [{"start": 35, "end": 50, "username": "RubenSanchezTW", "id": "301308940"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 63, "probability": 0.9626, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/ZftSN7K2jt", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanAlberti7/status/1173205161235423232", "display_url": "twitter.com/JuanAlberti7/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 48, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-09-15T16:43:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173276282508972032"], "text": "Debes ser muy ignorante tachando a @RubenSanchezTW de ser del PP...Muestra no solo tu ignorancia, sino tu ceguera ante un partido socialista suicida.\nLa cr\u00edtica, para todos construye. Para los psoistas es ser del bando contrario. Eres penoso. https://t.co/ZftSN7K2jt"}, {"lang": "pt", "author_id": "4649786957", "id": "1173284486123069445", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.5224, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-15T17:16:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173284486123069445"], "text": "Esse caso da menina de 10 anos que se suicidou acabo com meu emocional real, meu Deus \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "8cb67e5457853086"}, "author_id": "149837041", "id": "1173219382409015303", "public_metrics": {"retweet_count": 5147, "reply_count": 445, "like_count": 13601, "quote_count": 611}, "entities": {"annotations": [{"start": 190, "end": 204, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Strickland"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/yXukQJJ0yj", "expanded_url": "https://twitter.com/only4laffs/status/1171962879307845632/video/1", "display_url": "twitter.com/only4laffs/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T12:57:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173219382409015303"], "text": "\u2018La bicicleta es la m\u00e1quina m\u00e1s eficiente jam\u00e1s creada ... una bici con cuadro triangular puede cargar f\u00e1cilmente 10 veces su propio peso, algo que ning\u00fan autom\u00f3vil o avi\u00f3n puede igualar\".\n(Bill Strickland)\n\n https://t.co/yXukQJJ0yj"}, {"lang": "es", "author_id": "966358516108873729", "id": "1173068922444075008", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.6472, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin 'N',"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/haitIIyLVY", "expanded_url": "http://bit.ly/2AaAD7a", "display_url": "bit.ly/2AaAD7a"}]}, "created_at": "2019-09-15T03:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173068922444075008"], "text": "Kevin 'N', fue encontrado tendido en el suelo luego de asfixiarse con la agujeta de uno de sus tenis; muri\u00f3 en dos minutos.\nhttps://t.co/haitIIyLVY"}, {"lang": "pt", "author_id": "719523435647512576", "id": "1172690014985232384", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 2, "like_count": 2877, "quote_count": 164}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.902, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 68, "end": 86, "probability": 0.9336, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "created_at": "2019-09-14T01:54:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172690014985232384"], "text": "A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO"}, {"lang": "es", "author_id": "4408295668", "id": "1173134963035779073", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 2, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4215, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.9656, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/9LHyfVjW8J", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T07:22:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173134963035779073"], "text": "Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/9LHyfVjW8J"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "author_id": "35268237", "id": "1173190717323321344", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 240, "like_count": 782, "quote_count": 17}, "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 69, "probability": 0.9837, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-09-15T11:03:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173190717323321344"], "text": "Seja honesto(a). Sua vida melhorou ou piorou durante os governos do PT em n\u00edvel nacional, entre 2003 e 2016? E depois?"}, {"lang": "es", "author_id": "845570925634424833", "id": "1172055636198268929", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/ING2K6hHoX", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1172055636198268929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ING2K6hHoX", "media_key": "3_1172055630447882240"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:53:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172055636198268929"], "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/ING2K6hHoX"}, {"lang": "es", "author_id": "901509940317220864", "id": "1172595205091938304", "public_metrics": {"retweet_count": 11930, "reply_count": 467, "like_count": 50136, "quote_count": 3359}, "created_at": "2019-09-13T19:37:37.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/DlpYl7VvGa", "expanded_url": "https://twitter.com/chio_quiroga/status/1172595205091938304/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DlpYl7VvGa", "media_key": "7_1172595132442394624"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172595205091938304"], "text": "El gato del meme se cans\u00f3 ... \ud83d\ude14 https://t.co/DlpYl7VvGa"}, {"lang": "pt", "author_id": "907657805187907584", "id": "1173146710106935296", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 2, "like_count": 111, "quote_count": 5}, "created_at": "2019-09-15T08:09:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173146710106935296"], "text": "Uma crian\u00e7a de 10 anos que tinha depress\u00e3o se suicidou \ud83d\ude2dapenas 10 anos gente uma vida toda pela frente. Senhor essa not\u00edcia acabou com meu dia \ud83d\udc94\ud83d\ude2d"}, {"lang": "es", "author_id": "793820524875046912", "id": "1173206075992084480", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.6731, "type": "Person", "normalized_text": "Lily Sullos"}, {"start": 134, "end": 140, "probability": 0.901, "type": "Place", "normalized_text": "Hungr\u00eda"}, {"start": 160, "end": 168, "probability": 0.6175, "type": "Place", "normalized_text": "La Lucila"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/g0lw6hdcsD", "expanded_url": "https://twitter.com/MuertosArg/status/1173206075992084480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g0lw6hdcsD", "media_key": "3_1172959533452468224"}, {"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/g0lw6hdcsD", "expanded_url": "https://twitter.com/MuertosArg/status/1173206075992084480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g0lw6hdcsD", "media_key": "3_1172959533456605191"}, {"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/g0lw6hdcsD", "expanded_url": "https://twitter.com/MuertosArg/status/1173206075992084480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g0lw6hdcsD", "media_key": "3_1172959533452410885"}]}, "created_at": "2019-09-15T12:05:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173206075992084480"], "text": "15/09/2013. Muri\u00f3 Lily Sullos junto a su hermano. La adivinadora televisiva trabaj\u00f3 mucho en los 80's y 90's viv\u00eda desde que lleg\u00f3 de Hungr\u00eda con su hermano en La Lucila. Pacto suicida ejecutado con su hermano; los encontraron muertos en su casa... https://t.co/g0lw6hdcsD"}, {"lang": "es", "author_id": "2327181769", "id": "1172295824866516992", "entities": {"mentions": [{"start": 45, "end": 59, "username": "HospitalGPuyo", "id": "1055820152644820993"}, {"start": 72, "end": 86, "username": "NinaRadioPuyo", "id": "1490848507"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.6376, "type": "Person", "normalized_text": "Galo Morales"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Pastaza"}, {"start": 209, "end": 241, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 243, "end": 264, "tag": "MSPDeTodosYParaTodos"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/bYTqlpaLBp", "expanded_url": "https://twitter.com/Salud_CZ3/status/1172295824866516992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bYTqlpaLBp", "media_key": "3_1172295818461794304"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T23:47:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172295824866516992"], "text": "#Pastaza Galo Morales, psic\u00f3logo Cl\u00ednico del @HospitalGPuyo, informa en @NinaRadioPuyo, sobre las causas m\u00e1s comunes que influyen en el comportamiento autol\u00edtico o suicida, en el marco de la conmemoraci\u00f3n del #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio\n #MSPDeTodosYParaTodos https://t.co/bYTqlpaLBp"}, {"lang": "pt", "author_id": "1103369253850357761", "id": "1173283163008901120", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4574, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/Bi9PTZTJN6", "expanded_url": "https://twitter.com/palmswayes/status/1172938828501409793/video/1", "display_url": "twitter.com/palmswayes/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T17:11:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173283163008901120"], "text": "Marina cantando: \"me sentindo super suic\u00edda\" par crian\u00e7as de 5 anos \u00e9 meu esp\u00edrito animal.\nhttps://t.co/Bi9PTZTJN6"}, {"lang": "es", "author_id": "779903716145111041", "id": "1173250561023598593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:01:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173250561023598593"], "text": "No se encari\u00f1en conmigo porque dentro de poco me voy a suicidar."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173078043964956673"}], "author_id": "1044741256469856256", "id": "1173280934793138176", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T17:02:28.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/m2DxCd722R", "expanded_url": "https://twitter.com/GiullianaLoza/status/1173078043964956673", "display_url": "twitter.com/GiullianaLoza/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173280934793138176"], "text": "Un circo immense. Mejor que acabe como el cobarde suicida. De una ves y asi nos libramos de otra lacra mas!!! https://t.co/m2DxCd722R"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173212923986153472"}], "author_id": "1045847552585797632", "id": "1173229767275008004", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "demori", "id": "15675149"}], "hashtags": [{"start": 268, "end": 291, "tag": "MilicianosEstadisticos"}], "urls": [{"start": 292, "end": 315, "url": "https://t.co/jxoOnnOhdY", "expanded_url": "https://twitter.com/Critica_Nata/status/1173229767275008004/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jxoOnnOhdY", "media_key": "3_1173229756587921410"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T13:39:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "15675149", "edit_history_tweet_ids": ["1173229767275008004"], "text": "@demori @Mdeobrandao Sabe o pior disso tudo? \u00c9 que mata antes, para ver se \u00e9 o culpado depois: \"se a gt tiver certeza que esse desgra\u00e7ado \u00e9 o cara que matou a jovem\".\nEnt\u00e3o pode matar inocentes, at\u00e9 aparecer o culpado certo.\n\u00c9 execu\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria. \u00c9 tribunal de Exce\u00e7\u00e3o.\n#MilicianosEstadisticos https://t.co/jxoOnnOhdY"}, {"lang": "it", "geo": {"place_id": "35b07b8fa46547c5"}, "author_id": "68841700", "id": "1173104894800257025", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:22:56.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/iKIpBMK93p", "expanded_url": "https://twitter.com/irrolols/status/1173007249792471045", "display_url": "twitter.com/irrolols/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173104894800257025"], "text": "Gato suicida \ud83d\ude31\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/iKIpBMK93p"}, {"lang": "es", "author_id": "756093404170289152", "id": "1173255691815051264", "entities": {"mentions": [{"start": 243, "end": 252, "username": "Jota_POV", "id": "2909758839"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 104, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 190, "end": 204, "probability": 0.5687, "type": "Person", "normalized_text": "Ignacio Escolar"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/ykoUJLpBoe", "expanded_url": "http://bit.ly/30loOWi", "display_url": "bit.ly/30loOWi", "status": 200, "unwound_url": "https://jotapov.com/2019/09/12/29981/#.XX5W6DAxw5Q.twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:22:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173255691815051264"], "text": "Despu\u00e9s de esto no deber\u00eda haber ning\u00fan Socialista decente que apoyase al indecente traidor Pedro S\u00e1nchez.\nS\u00e1nchez lleva en plan suicida mucho tiempo ya, veremos si no se estrella el 10-N\". Ignacio Escolar https://t.co/ykoUJLpBoe a trav\u00e9s de @@Jota_POV"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173038034134142982"}], "author_id": "801515684060602372", "id": "1173038045567836162", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 222, "quote_count": 4}, "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.6038, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/uCUvVrAqEa", "expanded_url": "https://twitter.com/Mattgironelli/status/1173038045567836162/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uCUvVrAqEa", "media_key": "16_1173038036852117505"}]}, "created_at": "2019-09-15T00:57:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "801515684060602372", "edit_history_tweet_ids": ["1173038045567836162"], "text": "Por \u00faltimo, Kurt parec\u00eda estable y estaba particularmente contento por el nacimiento de su hija. Por fin era una persona feliz y al tiempo se \u201csuicida\u201d. Coincidencia? https://t.co/uCUvVrAqEa"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173090904745361408"}], "author_id": "150032353", "id": "1173098371411787776", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.69, "type": "Person", "normalized_text": "Jeremy"}, {"start": 20, "end": 28, "probability": 0.6073, "type": "Person", "normalized_text": "Pearl Jam"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.5965, "type": "Person", "normalized_text": "Jeremy wade delle"}]}, "created_at": "2019-09-15T04:57:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "1024716763571859457", "edit_history_tweet_ids": ["1173098371411787776"], "text": "@ElSimon_V Jeremy - Pearl Jam. Inspirada en el caso de Jeremy wade delle, quien se suicida frente a toda su clase"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173037992505688064"}], "author_id": "801515684060602372", "id": "1173038000567214080", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 211, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 107, "probability": 0.7605, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/FBusBpusKN", "expanded_url": "https://twitter.com/Mattgironelli/status/1173038000567214080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FBusBpusKN", "media_key": "3_1173037995588489216"}]}, "created_at": "2019-09-15T00:57:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "801515684060602372", "edit_history_tweet_ids": ["1173038000567214080"], "text": "No se encontraron huellas digitales en la escopeta ni en los cartuchos. La \u00fanica manera posible era que Kurt haya usado guantes, pero no se hayaron en la escena. Tampoco hab\u00eda huellas digitales en el l\u00e1piz con el que se escribi\u00f3 la carta suicida. https://t.co/FBusBpusKN"}, {"lang": "it", "author_id": "506134717", "id": "1173140930918060033", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 49, "like_count": 92, "quote_count": 6}, "created_at": "2019-09-15T07:46:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173140930918060033"], "text": "Tanti, anzi troppi, ex comunisti ora votano Lega e in passato votavano Forza Italia. \nGente di sinistra che si \u00e8 riconvertita ad un'ideologia becera, qualunquista, priva di idee per il futuro.\nMi stupisco, lo trovo inaccettabile ma mi chiedo soprattutto perch\u00e9."}, {"lang": "es", "author_id": "979046731", "id": "1172662103360057345", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 98, "like_count": 2705, "quote_count": 118}, "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.7778, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 180, "end": 190, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 193, "end": 202, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 205, "end": 217, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 220, "end": 230, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 234, "end": 247, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 39, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 250, "end": 266, "tag": "OrgulloMexicano"}, {"start": 267, "end": 275, "tag": "Latinos"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/yMSKIdXr2b", "expanded_url": "https://twitter.com/pozainforma/status/1172662103360057345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMSKIdXr2b", "media_key": "3_1172662050633502722"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/yMSKIdXr2b", "expanded_url": "https://twitter.com/pozainforma/status/1172662103360057345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMSKIdXr2b", "media_key": "3_1172662080543088641"}]}, "created_at": "2019-09-14T00:03:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172662103360057345"], "text": "\u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u00f3 el director James Gunn. Cos\u00edo compartir\u00e1 escena junto a Viola Davis, Idris Elba, Margot Robbie, Alice Braga y Michael Rooker. #OrgulloMexicano #Latinos https://t.co/yMSKIdXr2b"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172704205364224000"}], "author_id": "995106692215050240", "id": "1173097419552280576", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:53:14.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/HHk3ogPS5B", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1172704205364224000", "display_url": "twitter.com/chrisbustc/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173097419552280576"], "text": "Este idiota fujiconstitucionalista tambien nos fue dejado como muestra del desprecio del suicida ? https://t.co/HHk3ogPS5B"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170082299293163521"}], "author_id": "1117071360591839232", "id": "1170082661861380102", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "caprifoi", "id": "839747766"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 95, "probability": 0.583, "type": "Person", "normalized_text": "Jaque Mate"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-06T21:13:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "1117071360591839232", "edit_history_tweet_ids": ["1170082661861380102"], "text": "@caprifoi \u00bfSer\u00e1 capaz el mercenario de derrocar a su ex compa\u00f1ero y caballo blanco de Jaque Mate?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170080908155727872"}, {"type": "replied_to", "id": "1173280605938880513"}], "author_id": "1117071360591839232", "id": "1173281472440098816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8479, "type": "Person", "normalized_text": "Bane"}, {"start": 79, "end": 91, "probability": 0.538, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e1scara Negra"}, {"start": 158, "end": 169, "probability": 0.8384, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Prisca"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/6QjBZ40NMz", "expanded_url": "https://twitter.com/VinetasGalletas/status/1170080908155727872?s=20", "display_url": "twitter.com/VinetasGalleta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T17:04:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "1117071360591839232", "edit_history_tweet_ids": ["1173281472440098816"], "text": "Bane ha machacado, destruido, partido la espalda y roto el cr\u00e1neo de su rival. M\u00e1scara Negra ha perdido con solo un 13% de los votos ante el lugarteniente de Santa Prisca. https://t.co/6QjBZ40NMz"}, {"lang": "es", "author_id": "979242250734628865", "id": "1172711908949934082", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 45, "like_count": 241, "quote_count": 7}, "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 108, "probability": 0.4496, "type": "Place", "normalized_text": "Revoluci\u00f3n francesa"}, {"start": 136, "end": 143, "probability": 0.7209, "type": "Place", "normalized_text": "Americas"}, {"start": 206, "end": 211, "probability": 0.4757, "type": "Place", "normalized_text": "Berlin"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/dNH7jtxIMu", "expanded_url": "https://amp.larepublica.pe/politica/2019/09/13/adelanto-elecciones-constitucionalista-carlos-mesia-ramirez-comision-constitucion-pueblo-hace-caso-rosa-bartra/#click=https://t.co/XzSIwBNjlB", "display_url": "amp.larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/09/13/adelanto-elecciones-constitucionalista-carlos-mesia-ramirez-comision-constitucion-pueblo-hace-caso-rosa-bartra/"}]}, "created_at": "2019-09-14T03:21:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172711908949934082"], "text": "\"Al Pueblo no se le hace caso, al pueblo se le gobierna\"\nDonde salio este \u00a1IMB\u00c9CIL!!\nY la Revoluci\u00f3n francesa\nY la independencia de las Americas\nY la lucha de las 8 horas\nY el voto de la mujer\nY el muro de Berlin\netc.......\n\nEste es un esclavista.\n\nhttps://t.co/dNH7jtxIMu"}, {"lang": "pt", "author_id": "1043931221796040705", "id": "1170858065698185217", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 4, "like_count": 196, "quote_count": 9}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8159, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.5806, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.8329, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9135, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 79, "tag": "Elite"}, {"start": 80, "end": 87, "tag": "Elite2"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-09T00:34:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170858065698185217"], "text": "Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E"}, {"lang": "es", "author_id": "58946189", "id": "1172878432004427776", "entities": {"mentions": [{"start": 57, "end": 71, "username": "ElMercurio_cl", "id": "1323223190"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.3141, "type": "Other", "normalized_text": "Arancibia"}, {"start": 208, "end": 217, "probability": 0.6754, "type": "Place", "normalized_text": "Valpara\u00edso"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/dEP7ChDVYJ", "expanded_url": "http://www.isabelallendebussi.cl/jorge-arancibia-debe-renunciar-a-la-empresa-portuaria-de-valparaiso/", "display_url": "isabelallendebussi.cl/jorge-arancibi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.isabelallendebussi.cl/jorge-arancibia-debe-renunciar-a-la-empresa-portuaria-de-valparaiso/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 317, "like_count": 274, "quote_count": 56}, "created_at": "2019-09-14T14:23:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172878432004427776"], "text": "Es inexplicable q el Sr. Arancibia haya suscrito inserto @ElMercurio_cl este 11 Septiembre, ocupando un importante cargo en una empresa de todos los chilenos, como es el directorio de la Empresa Portuaria de Valpara\u00edso. Debe renunciar a su cargo. \n\nhttps://t.co/dEP7ChDVYJ"}, {"lang": "es", "author_id": "1328885857", "id": "1173263232053776385", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9085, "type": "Person", "normalized_text": "JaredLeto"}, {"start": 55, "end": 70, "probability": 0.4514, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 22, "tag": "JaredLeto"}, {"start": 54, "end": 71, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZwCmQe2ma7", "expanded_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-fans-jared-leto-indignados-ausencia-escuadron-suicida-20190915173924.html", "display_url": "culturaocio.com/cine/noticia-f\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T15:52:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173263232053776385"], "text": "Los fans de #JaredLeto, indignados con su ausencia en #Escuadr\u00f3nSuicida\n\nhttps://t.co/ZwCmQe2ma7"}, {"lang": "es", "author_id": "1003350317352804352", "id": "1173078043964956673", "public_metrics": {"retweet_count": 494, "reply_count": 1667, "like_count": 1817, "quote_count": 185}, "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 52, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.5003, "type": "Other", "normalized_text": "Cl\u00ednica"}]}, "created_at": "2019-09-15T03:36:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173078043964956673"], "text": "Quiero confirmar la informaci\u00f3n de que Keiko Fujimori ha sido trasladada esta noche a la Cl\u00ednica Centenario por problemas coronarios. En este momento est\u00e1 siendo estabilizada y examinada al detalle. Muchas gracias por su preocupaci\u00f3n."}, {"lang": "es", "author_id": "122541642", "id": "1173278766539399168", "entities": {"mentions": [{"start": 116, "end": 132, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 78, "tag": "aprofujimorista"}, {"start": 151, "end": 172, "tag": "AdelantoDeElecciones"}, {"start": 173, "end": 197, "tag": "Disoluci\u00f3ndelCongresoYA"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/vU5XX7JfjQ", "expanded_url": "https://twitter.com/alvarezrodrich/status/1173234790549659648", "display_url": "twitter.com/alvarezrodrich\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:53:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173278766539399168"], "text": "\u00bfnegociar que? As\u00ed hubieran temas para negociar, con la mafia #aprofujimorista NO se puede negociar NADA ... prsdte @MartinVizcarraC siga adelante con #AdelantoDeElecciones #Disoluci\u00f3ndelCongresoYA, la mayor\u00eda del pueblo peruano lo APOYA!! https://t.co/vU5XX7JfjQ"}, {"lang": "es", "author_id": "69362516", "id": "1173278237625147395", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.8402, "type": "Other", "normalized_text": "Giro '93"}, {"start": 130, "end": 143, "probability": 0.9111, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Gonz\u00e1lez"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/ap1TaCSSyH", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=SrnfnqIVHNU", "display_url": "youtube.com/watch?v=Srnfnq\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1536080094992662529/jgKPqE_O?format=jpg&name=orig", "width": 480, "height": 360}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1536080094992662529/jgKPqE_O?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Segundo Giro de Italia de Miguel Indurain 1993", "description": "Resumen del segundo Giro de Italia que gan\u00f3 Miguel Indura\u00edn en 1993. Te animamos tambi\u00e9n a visitar nuestro juego de ciclismo online. Si eres un buen m\u00e1nager,...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=SrnfnqIVHNU"}]}, "created_at": "2019-09-15T16:51:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173278237625147395"], "text": "Viendo este resumen del Giro '93. Conozco m\u00e1s caras, estilos de pedaleo, nombres que hoy en d\u00eda. L\u00e1stima que comente el infame de Pedro Gonz\u00e1lez. Que malo era, redi\u00f3s. Ni en un resumen, vi\u00e9ndolo todo con calma, acierta. https://t.co/ap1TaCSSyH"}, {"lang": "und", "author_id": "934495749710237697", "id": "1172461848362283009", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-13T10:47:42.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/aixu7LYI2X", "expanded_url": "https://twitter.com/tanga_suicida/status/1172461848362283009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aixu7LYI2X", "media_key": "3_1172461833560760327"}, {"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/aixu7LYI2X", "expanded_url": "https://twitter.com/tanga_suicida/status/1172461848362283009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aixu7LYI2X", "media_key": "3_1172461833598509056"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172461848362283009"], "text": "\u23f3\ud83c\udf3c\u23f3 https://t.co/aixu7LYI2X"}, {"lang": "es", "author_id": "236636515", "id": "1173048789378183169", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 8, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.7441, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/0U7mkiywqp", "expanded_url": "http://bit.ly/2m9p38v", "display_url": "bit.ly/2m9p38v", "status": 200, "unwound_url": "https://lopezdoriga.com/nacional/estados/video-mujer-se-suicida-lanzandose-de-azotea-de-hotel-en-tijuana/"}]}, "created_at": "2019-09-15T01:40:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173048789378183169"], "text": "#LoM\u00e1sVisto Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de azotea de hotel en Tijuana\n\nhttps://t.co/0U7mkiywqp"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172955242373242886"}], "author_id": "581991201", "id": "1173234746253553665", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gene_llerena", "id": "3116064845"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "iallendebussi", "id": "58946189"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/d2zLQ8Ai1v", "expanded_url": "https://twitter.com/gabrielortega_g/status/1173234746253553665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d2zLQ8Ai1v", "media_key": "3_1173234737223282688"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-15T13:58:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "3116064845", "edit_history_tweet_ids": ["1173234746253553665"], "text": "@gene_llerena @iallendebussi ah\u00ed est\u00e1 tu suicida padre...!!! https://t.co/d2zLQ8Ai1v"}, {"lang": "und", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173278474968154113"}], "author_id": "901925489648050181", "id": "1173279949974843392", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AndresssJose7", "id": "745743919447687168"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:58:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "745743919447687168", "edit_history_tweet_ids": ["1173279949974843392"], "text": "@AndresssJose7 \ud83e\udd2b"}, {"lang": "pt", "author_id": "312923852", "id": "1173279753253658624", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:57:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173279753253658624"], "text": "Vai t\u00e1 escrito na minha l\u00e1pide \"se matou por se odiar demais\""}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "2956956705", "id": "1173059137464197121", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.5827, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-15T02:21:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173059137464197121"], "text": "Como assim uma crian\u00e7a de 10 anos se suicida??? Meu Deus, como as coisas est\u00e3o dif\u00edceis. Me d\u00f3i tanto saber de uma coisa dessas.\ud83d\udc94"}, {"lang": "es", "author_id": "82794341", "id": "1173272436017631232", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4312, "type": "Place", "normalized_text": "venezolana"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}]}, "created_at": "2019-09-15T16:28:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173272436017631232"], "text": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTBneY"}, {"lang": "es", "author_id": "25401359", "id": "1173114246898573314", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 5, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:00:06.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/Oa0AgPYOpX", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com//historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com//historia/nina\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173114246898573314"], "text": "Padres organizaron una protesta frente a la escuela\n\nhttps://t.co/Oa0AgPYOpX"}, {"lang": "pt", "author_id": "64839161", "id": "1172618564811051014", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 5, "like_count": 1290, "quote_count": 123}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 26, "probability": 0.8302, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 53, "end": 71, "probability": 0.9353, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ppITfeuZVL", "expanded_url": "https://twitter.com/EspalhaFactos/status/1172618564811051014/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ppITfeuZVL", "media_key": "3_1172618562877513729"}]}, "created_at": "2019-09-13T21:10:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172618564811051014"], "text": "Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeuZVL"}, {"lang": "pt", "author_id": "4876466871", "id": "1173079329917587460", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-15T03:41:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173079329917587460"], "text": "uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou, 10 aninhos cara...... e a depress\u00e3o continua sendo um tabu,triste! \ud83d\udc94\ud83d\ude14"}, {"lang": "es", "author_id": "326630522", "id": "1173267480485269504", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 49, "probability": 0.7422, "type": "Other", "normalized_text": "Escuela C\u00f3mica Suicida"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.8953, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Bu\u00f1uel"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.4887, "type": "Other", "normalized_text": "Bu\u00f1uel"}, {"start": 152, "end": 166, "probability": 0.6862, "type": "Other", "normalized_text": "le\u00f3n de Calanda"}, {"start": 267, "end": 273, "probability": 0.4997, "type": "Other", "normalized_text": "TMZ1983"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/xkbYwapDz6", "expanded_url": "https://twitter.com/teatromercado/status/1173267480485269504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xkbYwapDz6", "media_key": "3_1172764018316140544"}]}, "created_at": "2019-09-15T16:09:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173267480485269504"], "text": "Del 24 al 27 de octubre, La Escuela C\u00f3mica Suicida, nos demostrar\u00e1 que la vida de Luis Bu\u00f1uel fue incluso m\u00e1s fascinante que sus pel\u00edculas. \u201cBu\u00f1uel, el le\u00f3n de Calanda\u201d est\u00e1 cargada de surrealismo, cr\u00edtica social y humor somarda.\nFunci\u00f3n 24 de octubre bonificada con TMZ1983 a 8\u20ac https://t.co/xkbYwapDz6"}, {"lang": "es", "author_id": "114834301", "id": "1173219150514274304", "entities": {"mentions": [{"start": 36, "end": 43, "username": "pdazan", "id": "2496588486"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 34, "probability": 0.5187, "type": "Other", "normalized_text": "Paula Daza"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/bin0Oy2K01", "expanded_url": "https://twitter.com/jmanalich/status/1173219150514274304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bin0Oy2K01", "media_key": "3_1173219000651849729"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 14, "like_count": 61, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-09-15T12:56:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173219150514274304"], "text": "Importante carta de Sra. Paula Daza @pdazan https://t.co/bin0Oy2K01"}, {"lang": "es", "author_id": "301403189", "id": "1173218946918559744", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 51, "like_count": 718, "quote_count": 9}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.974, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/bIlyC27XOG", "expanded_url": "https://ctxt.es/es/20190911/Firmas/28287/Tecetipo-PSOE-Sanchez-UP-negociacion-elecciones-Gerardo-Tece.htm", "display_url": "ctxt.es/es/20190911/Fi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://ctxt.es/es/20190911/Firmas/28287/Tecetipo-PSOE-Sanchez-UP-negociacion-elecciones-Gerardo-Tece.htm"}]}, "created_at": "2019-09-15T12:56:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173218946918559744"], "text": "El PSOE ha planteado un terreno de juego en el que el votante socialista puede aspirar a la nada o, en el mejor de los casos, a compartir gobierno con la derecha. No parece la mejor estrategia para ganar en la batalla por la izquierda.\nEsclarecedor \u2066 https://t.co/bIlyC27XOG"}, {"lang": "pt", "author_id": "58008595", "id": "1173272287719636995", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 45, "like_count": 394, "quote_count": 4}, "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 147, "probability": 0.9872, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivre"}], "hashtags": [{"start": 138, "end": 148, "tag": "LulaLivre"}]}, "created_at": "2019-09-15T16:28:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173272287719636995"], "text": "Voc\u00ea acredita de verdade que partidos pol\u00edticos que se dizem de esquerda e que t\u00eam seus pr\u00f3prios candidatos para a presid\u00eancia querem ver #LulaLivre ?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173273942167052288"}], "author_id": "293206946", "id": "1173275459980800002", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MiriMolero", "id": "115699538"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "CADRA_Argentina", "id": "833444202"}], "annotations": [{"start": 175, "end": 177, "probability": 0.5369, "type": "Other", "normalized_text": "PVP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-15T16:40:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "115699538", "edit_history_tweet_ids": ["1173275459980800002"], "text": "@MiriMolero Entiendo que @CADRA_Argentina va por ese camino, pero no s\u00e9. Dentro del pa\u00eds, ser\u00eda facil\u00edsimo que, cada vez que alguien compre un libro, se depositara el 10% del PVP en una cuenta del autor. No es ciencia ficci\u00f3n. Fuera del pa\u00eds, en principio, se complica."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173204509822205952"}], "author_id": "1124447828674318337", "id": "1173205161235423232", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RubenSanchezTW", "id": "301308940"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "Adrilastra", "id": "200194757"}, {"start": 28, "end": 34, "username": "facua", "id": "8077212"}, {"start": 35, "end": 40, "username": "PSOE", "id": "50982086"}, {"start": 51, "end": 66, "username": "RubenSanchezTW", "id": "301308940"}, {"start": 126, "end": 140, "username": "JuanMa_Moreno", "id": "278955879"}], "annotations": [{"start": 166, "end": 172, "probability": 0.5079, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 30, "like_count": 38, "quote_count": 5}, "created_at": "2019-09-15T12:01:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "1124447828674318337", "edit_history_tweet_ids": ["1173205161235423232"], "text": "@RubenSanchezTW @Adrilastra @facua @PSOE Debes ser @RubenSanchezTW muy facha para desviar la responsabilidad de la junta y de @JuanMa_Moreno hacia el Ayuntamiento de Sevilla"}, {"lang": "es", "author_id": "236602067", "id": "1173221175385714689", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T13:05:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/SoAbudkb29", "expanded_url": "http://bit.ly/31o6LjI", "display_url": "bit.ly/31o6LjI", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsoldepuebla.com.mx/mundo/se-suicida-tras-ser-humillada-por-su-primera-menstruacion-konoin-bomet-kenya-4181496.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173221175385714689"], "text": "Se suicida tras ser humillada por su primera menstruaci\u00f3n https://t.co/SoAbudkb29"}, {"lang": "es", "author_id": "2994027541", "id": "1173274923059408896", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9581, "type": "Person", "normalized_text": "DavidAyer"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8807, "type": "Organization", "normalized_text": "WarnerBros"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "DavidAyer"}, {"start": 50, "end": 61, "tag": "WarnerBros"}, {"start": 78, "end": 95, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/qqPx7L3mgG", "expanded_url": "https://bit.ly/2kN8cIe", "display_url": "bit.ly/2kN8cIe"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/oFjBRbKNjU", "expanded_url": "https://twitter.com/TomatazosCom/status/1173274923059408896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oFjBRbKNjU", "media_key": "3_1173274870844551170"}]}, "created_at": "2019-09-15T16:38:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173274923059408896"], "text": "#DavidAyer pelea con un cr\u00edtico y echa la culpa a #WarnerBros. del fracaso de #Escuadr\u00f3nSuicida. \u27a1\ufe0f https://t.co/qqPx7L3mgG \ud83d\ude2e\ud83d\ude31 https://t.co/oFjBRbKNjU"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173272953003397123"}], "author_id": "479902630", "id": "1173274612710461443", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BellRochaP", "id": "100325073"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "mayaswords", "id": "966460025928548352"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:37:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "100325073", "edit_history_tweet_ids": ["1173274612710461443"], "text": "@BellRochaP @mayaswords \u00e9 poss\u00edvel tamb\u00e9m. pra mim a tentativa de suic\u00eddio foi real mesmo, n\u00e3o um plano. n\u00e3o acho que ela faria aquilo para forjar a pr\u00f3pria morte. at\u00e9 pq desde o come\u00e7o foi deixado no ar que ela j\u00e1 tinha tentado antes"}, {"lang": "es", "author_id": "98403446", "id": "1172714911664889856", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T03:33:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172714911664889856"], "text": "La nueva moda es andar en mood suicida y vaina?"}, {"lang": "es", "author_id": "313511312", "id": "1173208100079308801", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9556, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 9, "end": 15, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Pedrosa"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.9619, "type": "Organization", "normalized_text": "Espanyol"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.8529, "type": "Organization", "normalized_text": "rcde"}], "hashtags": [{"start": 135, "end": 140, "tag": "rcde"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/XVoSRfKGmy", "expanded_url": "https://as.com/opinion/2019/09/15/portada/1568549334_025140.html", "display_url": "as.com/opinion/2019/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://as.com/opinion/2019/09/15/portada/1568549334_025140.html"}]}, "created_at": "2019-09-15T12:13:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173208100079308801"], "text": "Vargas y Pedrosa, la medicina milagrosa que salva a un Espanyol suicida. Una victoria que alivia y que debe ser un punto de inflexi\u00f3n. #rcde https://t.co/XVoSRfKGmy"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173274389808332800"}], "author_id": "906688918460014592", "id": "1173274766201040902", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosXArguello", "id": "1666178778"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:37:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "1666178778", "edit_history_tweet_ids": ["1173274766201040902"], "text": "@CarlosXArguello Asqueroso PT del Sassuolo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "author_id": "89872811", "id": "1173264582745501703", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.5806, "type": "Person", "normalized_text": "Arjona"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/UokRLXub9K", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T15:57:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173264582745501703"], "text": "wey por qu\u00e9 el v\u00eddeo del gatito suicida tiene a pinches Arjona de fondo?? Jajsjjsjsjaj ps con raz\u00f3n se quer\u00eda matar https://t.co/UokRLXub9K"}, {"lang": "pt", "author_id": "14595245", "id": "1173031184969940992", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 275, "like_count": 536, "quote_count": 126}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.5473, "type": "Person", "normalized_text": "Verd\u00e3o"}, {"start": 59, "end": 69, "probability": 0.9675, "type": "Organization", "normalized_text": "Brasileir\u00e3o"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/d5VYx5d4gA", "expanded_url": "https://uol.page.link/1aPtY", "display_url": "uol.page.link/1aPtY", "status": 200, "unwound_url": "https://blogmiltonneves.uol.com.br/blog/2019/09/14/verdao-ja-e-o-vice-lider-logo-estara-liderando-o-brasileirao/?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=esporte"}]}, "created_at": "2019-09-15T00:30:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173031184969940992"], "text": "Opini\u00e3o: Verd\u00e3o j\u00e1 \u00e9 o vice-l\u00edder! Logo estar\u00e1 liderando o Brasileir\u00e3o! https://t.co/d5VYx5d4gA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173061681125167104"}], "author_id": "1000873875859759104", "id": "1173271455393636352", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Antoni0Camana", "id": "740601308961509376"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:24:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "740601308961509376", "edit_history_tweet_ids": ["1173271455393636352"], "text": "@Antoni0Camana da pajero pense que era tuya pero es de tu hermana moquero"}, {"lang": "es", "author_id": "108670198", "id": "1172051228358074369", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/1WB84EDEwM", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/escolar/suicidas-suerte_6_941115906.html", "display_url": "m.eldiario.es/escolar/suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/escolar/suicidas-suerte_132_1357549.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 165, "like_count": 1692, "quote_count": 41}, "created_at": "2019-09-12T07:36:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172051228358074369"], "text": "Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posible solo por el escaso m\u00fasculo democr\u00e1tico de medios e intelectuales espa\u00f1oles. \u00bfTenemos una izquierda que vive humillada desde 1939? https://t.co/1WB84EDEwM"}, {"lang": "es", "author_id": "106538753", "id": "1173205016926138371", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Carrie Bradshaw"}, {"start": 67, "end": 88, "probability": 0.9709, "type": "Other", "normalized_text": "People's Choice Awards"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/FEuceHREXA", "expanded_url": "https://eonli.ne/2kU6rFX", "display_url": "eonli.ne/2kU6rFX", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580672382561157121/70WlCXX5?format=jpg&name=orig", "width": 1080, "height": 540}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580672382561157121/70WlCXX5?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Veinte a\u00f1os despu\u00e9s\u2026 \u00bfCon qui\u00e9n debi\u00f3 quedarse Carrie Bradshaw? - E! Online Latino", "description": "\u00bfTodav\u00eda amas a Mr. Big? \u00bfO tu coraz\u00f3n es de Aidan?", "unwound_url": "https://www.eonline.com/mx/news/941524/veinte-anos-despues-con-quien-debio-quedarse-carrie-bradshaw"}]}, "created_at": "2019-09-15T12:00:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173205016926138371"], "text": "Veinte a\u00f1os despu\u00e9s\u2026 \u00bfCon qui\u00e9n debi\u00f3 quedarse Carrie Bradshaw? en People's Choice Awards https://t.co/FEuceHREXA"}, {"lang": "pt", "author_id": "56482120", "id": "1173059007461937154", "entities": {"mentions": [{"start": 124, "end": 136, "username": "CCXPoficial", "id": "2311913840"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "David Tennant"}, {"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Matt Smith"}, {"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 148, "end": 149, "probability": 0.5727, "type": "Other", "normalized_text": "DW"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/Xv3uhBosWl", "expanded_url": "https://twitter.com/softahnhyojin/status/1159518427003916288/video/21", "display_url": "pic.twitter.com/Xv3uhBosWl", "media_key": "7_1159518349719670785"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 1, "like_count": 104, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T02:20:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173059007461937154"], "text": "David Tennant, Matt Smith e Peter Capaldi sendo os atores mais comentados na cultura pop em 2019 mas n\u00e3o sendo chamados pra @CCXPoficial pq fizeram DW https://t.co/Xv3uhBosWl"}, {"lang": "pt", "author_id": "1139244610541236224", "id": "1173252764576747520", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "chaeyoung"}, {"start": 73, "end": 93, "probability": 0.7868, "type": "Other", "normalized_text": "FeelSpecial_Chaeyoung"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 94, "tag": "FeelSpecial_Chaeyoung"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/ugqg0HHtR5", "expanded_url": "https://twitter.com/stormymomo/status/1173250632347738112/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ugqg0HHtR5", "media_key": "7_1173250603574792193"}]}, "created_at": "2019-09-15T15:10:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173252764576747520"], "text": "procura se chaeyoung, a garota que matou milhares apenas sendo perfeita #FeelSpecial_Chaeyoung\nhttps://t.co/ugqg0HHtR5"}, {"lang": "es", "author_id": "392501429", "id": "1173271883950829568", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:26:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173271883950829568"], "text": "Una secta suicida esparcida por toda la naci\u00f3n que se dedique a asesinar presidentes"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "author_id": "2159051650", "id": "1172946163638689792", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T18:52:12.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/gTFgMSqcCo", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172946163638689792"], "text": "Gato suicida \ud83d\ude2d https://t.co/gTFgMSqcCo"}, {"lang": "pt", "author_id": "3391346801", "id": "1173272105183567873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:27:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173272105183567873"], "text": "hoje eu acordei com uma not\u00edcia p\u00e9ssima"}, {"lang": "pt", "author_id": "217596109", "id": "1173271510204727297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:25:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173271510204727297"], "text": "No dia 15 de junho desse ano, minha tia, minha madrinha, partiu dessa vida por escolha pr\u00f3pria. Ela vinha h\u00e1 anos cuidando do meu av\u00f3 se doando sem restri\u00e7\u00f5es mas n\u00e3o se cuidando o suficiente independente dos avisos."}, {"lang": "pt", "author_id": "2604321479", "id": "1173214791000842240", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-15T12:39:38.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/X9VNx2QQVA", "expanded_url": "https://twitter.com/JuliaCrissty/status/1173214791000842240/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/X9VNx2QQVA", "media_key": "7_1173214635165724673"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173214791000842240"], "text": "Se encantem com esse bebezinho que quase me matou https://t.co/X9VNx2QQVA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172869323645497347"}], "author_id": "632482568", "id": "1173253452354478080", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "flormizrachi", "id": "332037985"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "rmartinelli", "id": "250265046"}], "annotations": [{"start": 213, "end": 224, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Allan Garc\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:13:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "332037985", "edit_history_tweet_ids": ["1173253452354478080"], "text": "@flormizrachi @rmartinelli Indignante es el da\u00f1o que hizo  este maldito desgraciado cerrando empresas donde muchos agobiados por las deudas quisieron suicidarse, no lo sabias?  Si este desgraciado se suicida como Allan Garc\u00eda entonces t\u00fa lo llorar\u00e1s porque el resto del pa\u00eds no."}, {"lang": "pt", "author_id": "17715048", "id": "1173267475183689729", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 34, "like_count": 77, "quote_count": 4}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9849, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/SFvhrXQrqs", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dsAt", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dsAt"}]}, "created_at": "2019-09-15T16:08:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173267475183689729"], "text": "Bolsonaro apresenta melhora progressiva, diz novo boletim https://t.co/SFvhrXQrqs"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173269082386456578"}], "author_id": "3001520771", "id": "1173269264456982534", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "madanm_nessie", "id": "968101903761625089"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.61, "type": "Other", "normalized_text": "Jeremias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T16:16:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "968101903761625089", "edit_history_tweet_ids": ["1173269264456982534"], "text": "@madanm_nessie Jeremias"}, {"lang": "pt", "author_id": "799260530", "id": "1171825651533455360", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 3, "like_count": 142, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.9224, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9558, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.7699, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 16, "tag": "11deSetembro"}]}, "created_at": "2019-09-11T16:39:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171825651533455360"], "text": "Em #11deSetembro de 73, Pinochet, o ditador sanguin\u00e1rio que Bolsonaro defende, acabou com a democracia no Chile e assassinou o presidente Allende. Matou e sumiu com milhares de pessoas. Hj, aposentados est\u00e3o se suicidando por conta da pol\u00edtica econ\u00f4mica implantada pela ditadura."}, {"lang": "it", "author_id": "29416653", "id": "1173175928803008512", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T10:05:12.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/XyB1hB53N4", "expanded_url": "https://www.lastampa.it/cuneo/2019/09/15/news/sparisce-un-rolex-in-paese-sotto-accusa-l-ex-comandante-della-stazione-carabinieri-1.37464028", "display_url": "lastampa.it/cuneo/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lastampa.it/cuneo/2019/09/15/news/sparisce-un-rolex-in-paese-sotto-accusa-l-ex-comandante-della-stazione-carabinieri-1.37464028/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173175928803008512"], "text": "Il caso a Monforte. Secondo la Procura di Asti, che ha chiesto il rinvio a giudizio, il maresciallo Atanasio Arena si sarebbe appropriato dell\u2019orologio e di una macchina fotografica appartenenti a un americano\u00a0morto suicida.\n\nhttps://t.co/XyB1hB53N4"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172908577138335744"}], "author_id": "7911882", "id": "1172910529872113665", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 34, "like_count": 680, "quote_count": 4}, "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 109, "probability": 0.3303, "type": "Organization", "normalized_text": "adhominems"}, {"start": 225, "end": 231, "probability": 0.6045, "type": "Other", "normalized_text": "Sucedi\u00f3"}, {"start": 239, "end": 242, "probability": 0.9113, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/Rd4CMCzXF9", "expanded_url": "https://twitter.com/fabber/status/1172910529872113665/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rd4CMCzXF9", "media_key": "7_1172909644794224642"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:30:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "7911882", "edit_history_tweet_ids": ["1172910529872113665"], "text": "Y como s\u00e9 que los haters responder\u00e1n con el sarcasmo y memes de turno, y en mi caso, acostumbrado a adhominems a cada rato, dejar\u00e9 que mi chamba hable por m\u00ed, que incluyen concepto y postproducci\u00f3n m\u00edas, como este opening de Sucedi\u00f3 en el Per\u00fa https://t.co/Rd4CMCzXF9"}, {"lang": "es", "author_id": "416684338", "id": "1173251329470472193", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:04:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173251329470472193"], "text": "Seguir la cuenta de la presidencia y otras formas de que nos de tristeza o ganas de re\u00edrnos de este pa\u00eds."}, {"lang": "es", "author_id": "717359990093299712", "id": "1171315921476050944", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T06:54:12.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 147, "end": 156, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/EiU56upmbz", "expanded_url": "https://twitter.com/ALFAEMLeon/status/1171315921476050944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EiU56upmbz", "media_key": "3_1171315914219937793"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171315921476050944"], "text": "#D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes, las personas que cometen un #suicidio sufren much\u00edsimo y quieren acabar con ese sufrimiento https://t.co/EiU56upmbz"}, {"lang": "es", "author_id": "717359990093299712", "id": "1171325119345647616", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 3, "like_count": 71, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.4129, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}, {"start": 141, "end": 148, "probability": 0.7478, "type": "Other", "normalized_text": "Papageno"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 92, "end": 101, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/8ZDxc1rSFp", "expanded_url": "https://twitter.com/ALFAEMLeon/status/1171325119345647616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8ZDxc1rSFp", "media_key": "3_1171325112798384128"}]}, "created_at": "2019-09-10T07:30:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171325119345647616"], "text": "#D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el efecto llamada\n\u2705 Efecto Papageno. Una informaci\u00f3n responsable y adecuada ayuda a prevenir la conducta suicida https://t.co/8ZDxc1rSFp"}, {"lang": "es", "author_id": "171299971", "id": "1173264884714344449", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 50, "end": 68, "probability": 0.9187, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/dFGbABWF0u", "expanded_url": "http://bit.ly/31luGAe", "display_url": "bit.ly/31luGAe"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/DXJ6LJmAtx", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1173264884714344449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DXJ6LJmAtx", "media_key": "3_1173264762848915458"}]}, "created_at": "2019-09-15T15:58:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173264884714344449"], "text": "\u00a1Por fin! James Gunn revel\u00f3 el elenco completo de Escuadr\u00f3n Suicida 2 https://t.co/dFGbABWF0u https://t.co/DXJ6LJmAtx"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173235791683870721"}], "author_id": "3432489454", "id": "1173262258899705856", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:48:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "1035560983715110912", "edit_history_tweet_ids": ["1173262258899705856"], "text": "@pietrorami1910 + de 30 a\u00f1os difamandolo,le levantaron todas sus cuentas bancarias,hicieron una comision especial y no le encontraron nada, mas bien se gastaron millones. Acorralado?Querian verlo humillado, burlado,hacer circo con \u00e9l, destruir a su partido,maltratar a su familia. No difames"}, {"lang": "pt", "author_id": "19593634", "id": "1173252887545298946", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 249, "like_count": 149, "quote_count": 71}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.6659, "type": "Other", "normalized_text": "TRF-4"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.3831, "type": "Organization", "normalized_text": "Intercept"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/kTHXNFQXYI", "expanded_url": "http://bit.ly/2LRwVVA", "display_url": "bit.ly/2LRwVVA"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/zQNoP7kHNR", "expanded_url": "https://twitter.com/revistaforum/status/1173252887545298946/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zQNoP7kHNR", "media_key": "3_1173252875201449986"}]}, "created_at": "2019-09-15T15:11:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173252887545298946"], "text": "Presidente do TRF-4 diz que grava\u00e7\u00f5es do Intercept n\u00e3o podem ser usadas para inocentar Lula https://t.co/kTHXNFQXYI https://t.co/zQNoP7kHNR"}, {"lang": "es", "author_id": "86958006", "id": "1173260194975035392", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 19, "like_count": 229, "quote_count": 4}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Maza"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.6418, "type": "Person", "normalized_text": "Kast"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/bYk6fCU9l3", "expanded_url": "http://ow.ly/vFHh30pwWCX", "display_url": "ow.ly/vFHh30pwWCX", "status": 200, "unwound_url": "https://www.theclinic.cl/2019/09/12/jose-maza-clarito-seriamos-los-faraones-de-los-estupidos-si-elegimos-a-kast-por-votacion-popular/"}]}, "created_at": "2019-09-15T15:40:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173260194975035392"], "text": "[Lo + comentado] Jos\u00e9 Maza clarito: \u201cSer\u00edamos los faraones de los est\u00fapidos si elegimos a Kast por votaci\u00f3n popular\u201d https://t.co/bYk6fCU9l3"}, {"lang": "pt", "author_id": "1076671335953297408", "id": "1172948752140816384", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 129, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.8919, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/R9g95Pb3C9", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1172948752140816384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R9g95Pb3C9", "media_key": "3_1172948748458233856"}]}, "created_at": "2019-09-14T19:02:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172948752140816384"], "text": "Jared Leto n\u00e3o estar\u00e1 no novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/R9g95Pb3C9"}, {"lang": "ca", "author_id": "1052889894568255488", "id": "1172553032246149121", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-09-13T16:50:02.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/kspr52Wnrs", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/suicidi-nena-humiliada-taca-sang-menstrual-kenia_15147_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172553032246149121"], "text": "Una nena se su\u00efcida: la mestra la va humiliar en tacar-se l'uniforme amb sang menstrual https://t.co/kspr52Wnrs"}, {"lang": "es", "author_id": "525822471", "id": "1173204214308331520", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 237, "like_count": 392, "quote_count": 14}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.8591, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Odebrecht"}, {"start": 110, "end": 123, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}]}, "created_at": "2019-09-15T11:57:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173204214308331520"], "text": "Los fiscales Lava Odebrecht ya tienen un muerto en sus conciencias,si algo malo le sucede a nuestra lideresas Keiko Fujimori,ser\u00e1n los RESPONSABLES y el pueblo les pedir\u00e1 cuentas y ah\u00ed veremos si los que ahora los azuzan p hacer persecuci\u00f3n pol\u00edtica,los defienden,"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173262974951276545"}], "author_id": "708873281273733120", "id": "1173263203926728704", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LikeOldFaithful", "id": "1149413512189480967"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:52:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "1149413512189480967", "edit_history_tweet_ids": ["1173263203926728704"], "text": "@LikeOldFaithful @Felippeppy mentira que eu n ia morrer n\u00e3o"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173260823986352129"}], "author_id": "2436104505", "id": "1173261659768573952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.561, "type": "Person", "normalized_text": "Batman V Superman"}, {"start": 19, "end": 44, "probability": 0.8238, "type": "Other", "normalized_text": "El amanecer de la Justicia"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.8858, "type": "Person", "normalized_text": "Robin"}, {"start": 146, "end": 153, "probability": 0.8313, "type": "Person", "normalized_text": "Bat Girl"}, {"start": 182, "end": 186, "probability": 0.9107, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 246, "end": 253, "probability": 0.8969, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/MAlAcKebEc", "expanded_url": "https://twitter.com/julillowe/status/1173261659768573952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MAlAcKebEc", "media_key": "16_1173261650549444609"}]}, "created_at": "2019-09-15T15:45:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "2436104505", "edit_history_tweet_ids": ["1173261659768573952"], "text": "Batman V Superman: El amanecer de la Justicia (2016) Fallos por todas partes pero me gustaron algunos gui\u00f1os como la muerte de Robin, el traje de Bat Girl que daba a entender que el Joker ah\u00ed ya le parti\u00f3 la columna y el combate de Batman contra Superman guap\u00edsimo (6/10) https://t.co/MAlAcKebEc"}, {"lang": "pt", "author_id": "932675351913926656", "id": "1173250025570414598", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 9, "like_count": 1000, "quote_count": 8}, "created_at": "2019-09-15T14:59:38.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/o7yKqFIdsw", "expanded_url": "https://twitter.com/felipecechet/status/1173034095368179713", "display_url": "twitter.com/felipecechet/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173250025570414598"], "text": "Quando tentamos usar o capitalismo para causas importantes: https://t.co/o7yKqFIdsw"}, {"lang": "es", "author_id": "200435252", "id": "1172973553932742658", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T20:41:02.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/qKjpnkxL5E", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3763471/0/chica-suicida-profesora-riese-regla/", "display_url": "20minutos.es/noticia/376347\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3763471/0/chica-suicida-profesora-riese-regla/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172973553932742658"], "text": "Resulta sorprendente que sea una mujer la que te humilla. \nUna mujer que sabe lo que cuesta estar limpia, no mancharte, no manchar, no evidenciar que tienes la regla. \nCuando tienes carencia de medios, peor.\nUn mundo contra natura. \nVerg\u00fcenza, por qu\u00e9?\n\nhttps://t.co/qKjpnkxL5E"}, {"lang": "pt", "author_id": "1076671335953297408", "id": "1173247726680707072", "public_metrics": {"retweet_count": 486, "reply_count": 37, "like_count": 1515, "quote_count": 83}, "created_at": "2019-09-15T14:50:30.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/pSl9Ib7gH7", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1173247726680707072/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pSl9Ib7gH7", "media_key": "7_1173247661731909632"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173247726680707072"], "text": "o tal do marvete n\u00e3o esquece a bilheteria https://t.co/pSl9Ib7gH7"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "011ba48b70ec8ac6"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173255758290575360"}], "author_id": "498487510", "id": "1173256800176627712", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SIN24Horas", "id": "55660696"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "AliciaOrtegah", "id": "103594902"}], "annotations": [{"start": 224, "end": 231, "probability": 0.4767, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscales"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:26:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "55660696", "edit_history_tweet_ids": ["1173256800176627712"], "text": "@SIN24Horas @AliciaOrtegah Pocos motoristas mueren aqu\u00ed diariamente con la proliferaci\u00f3n de estos a nivel Nacional y su forma suicida de conducir. Son salvajes y cavern\u00edcolas, terroristas al volante, protegidos por Jueces y Fiscales sinverg\u00fcenzas, igual que ellos!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173247114043973632"}], "author_id": "2657744524", "id": "1173255597514534914", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Refused87", "id": "1133368281090408448"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:21:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "1133368281090408448", "edit_history_tweet_ids": ["1173255597514534914"], "text": "@Refused87 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02... Foi pra causar a disc\u00f3rdia mesmo!"}, {"lang": "es", "author_id": "826618255158677504", "id": "1172999483866722305", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 25, "like_count": 465, "quote_count": 13}, "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 37, "probability": 0.322, "type": "Other", "normalized_text": "WB"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "J.J. Abrams"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.65, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.9536, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 123, "end": 135, "probability": 0.4414, "type": "Person", "normalized_text": "Green Lantern"}, {"start": 149, "end": 167, "probability": 0.7952, "type": "Other", "normalized_text": "Liga de la Justicia"}, {"start": 258, "end": 268, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Matt Reeves"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "REPORTE"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/rTSByMy9RN", "expanded_url": "https://twitter.com/DCEUMX/status/1172999483866722305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rTSByMy9RN", "media_key": "3_1172999471703232512"}]}, "created_at": "2019-09-14T22:24:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172999483866722305"], "text": "#REPORTE - Realmente esta pasando.\n\nWB est\u00e1 presionando a J.J. Abrams para dirigir una IP de DC, principalmente: Superman, Green Lantern o una nueva Liga de la Justicia. (Lo negativo es que lo m\u00e1s probable es que ser\u00edan reboots / semi-reboots) (Como lo hizo Matt Reeves) https://t.co/rTSByMy9RN"}, {"lang": "es", "author_id": "266740230", "id": "1173031386288197633", "entities": {"mentions": [{"start": 155, "end": 167, "username": "DesarmandoF", "id": "1044936774395604994"}, {"start": 168, "end": 177, "username": "peonieva", "id": "1191189360"}, {"start": 178, "end": 191, "username": "alexdelanuez", "id": "56056239"}, {"start": 192, "end": 204, "username": "asesorautor", "id": "1660592276"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.7536, "type": "Organization", "normalized_text": "SGAE"}, {"start": 81, "end": 82, "probability": 0.4246, "type": "Organization", "normalized_text": "VP"}, {"start": 89, "end": 102, "probability": 0.3395, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruz de Hierro"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/4yXlRaR8um", "expanded_url": "https://twitter.com/PrensArtistas/status/1173031386288197633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4yXlRaR8um", "media_key": "3_1173031380038631425"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-15T00:30:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173031386288197633"], "text": "La SGAE anuncia una nueva Divisi\u00f3n Audiovisual suicida. Al frente -destacado- el VP y La Cruz de Hierro se la autoclavar\u00e1 al pecho la enfermera  pelirroja @DesarmandoF @peonieva @alexdelanuez @asesorautor https://t.co/4yXlRaR8um"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173243913387294720"}], "author_id": "824051597252722689", "id": "1173244506571005953", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lafasolo", "id": "1358053747"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "RichardGere66", "id": "3708304817"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.5299, "type": "Other", "normalized_text": "Clau"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T14:37:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "1358053747", "edit_history_tweet_ids": ["1173244506571005953"], "text": "@lafasolo @RichardGere66 Si pero ese gif es de Mujer bonita Clau ! \ud83d\ude44\ud83d\ude02"}, {"lang": "pt", "author_id": "3045154665", "id": "1173241185932128256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.6557, "type": "Person", "normalized_text": "e Drag Que"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.7278, "type": "Place", "normalized_text": "r LGBT"}]}, "created_at": "2019-09-15T14:24:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173241185932128256"], "text": "Casamos! \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Teve beijo, entrada com os pais, presen\u00e7a dos av\u00f3s, show de Drag Queen, show de banda que celebra o amor com os bra\u00e7os abertos, show de cantor LGBTQI+, muita comida, bebida, e tudo o que qualquer casal que se ama tem direito! Viva o amor! \u2764\ufe0f"}, {"lang": "pt", "author_id": "1162129779191140352", "id": "1173259222231998466", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5612, "type": "Person", "normalized_text": "GADO"}, {"start": 142, "end": 150, "probability": 0.5883, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Toga"}, {"start": 200, "end": 213, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu Bolsonaro"}, {"start": 249, "end": 255, "probability": 0.8805, "type": "Person", "normalized_text": "Toffoli"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/kK2J4R8D4u", "expanded_url": "https://twitter.com/Akiechan8/status/1173259222231998466/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kK2J4R8D4u", "media_key": "3_1173259209632342018"}]}, "created_at": "2019-09-15T15:36:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173259222231998466"], "text": "GADO, GADO, IUUURRUU!!! Nosso desempregado, ex suicida e que n\u00e3o sabe escrever, estava te chamando para sair do pasto e ir \u00e0s ruas defender a Lava Toga. No entanto, depois que ele bebeu o leitinho do Dudu Bolsonaro, resolveu fazer milit\u00e2ncia para o Toffoli. Canalha. https://t.co/kK2J4R8D4u"}, {"lang": "pt", "author_id": "14594813", "id": "1173257667097198592", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 35, "like_count": 103, "quote_count": 24}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.872, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel Pess\u00f4a"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/tCDIcnc7xd", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/samuelpessoa/2019/09/em-bacurau-o-inferno-sao-os-outros.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/samuel\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/samuelpessoa/2019/09/em-bacurau-o-inferno-sao-os-outros.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "created_at": "2019-09-15T15:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173257667097198592"], "text": "Samuel Pess\u00f4a | Conforme o pa\u00eds foi pendendo para a direita, piorou a capacidade de reflex\u00e3o da esquerda.\n\nhttps://t.co/tCDIcnc7xd"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173249978887802881"}], "author_id": "190820764", "id": "1173250591209996291", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JoseHGattiboni", "id": "1515351922370306052"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-15T15:01:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "311705961", "edit_history_tweet_ids": ["1173250591209996291"], "text": "@JoseHGattiboni Este era o desejo de voc\u00eas .... que ele morresse . Deu zebra ."}, {"lang": "pt", "author_id": "9317502", "id": "1173018590360084483", "entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 20, "username": "EstadaoPolitica", "id": "76369002"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/NiuAGycOq0", "expanded_url": "http://bit.ly/2QdpjSC", "display_url": "bit.ly/2QdpjSC", "status": 200, "unwound_url": "https://politica.estadao.com.br/noticias/geral,equipe-medica-adota-alimentacao-cremosa-na-dieta-de-bolsonaro,70003010626?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:092019:e&utm_content=:::&utm_term="}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 47, "like_count": 44, "quote_count": 6}, "created_at": "2019-09-14T23:40:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173018590360084483"], "text": "&gt;@EstadaoPolitica Equipe m\u00e9dica adota alimenta\u00e7\u00e3o cremosa na dieta de Bolsonaro\nhttps://t.co/NiuAGycOq0"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173255833850961920"}], "author_id": "2265096360", "id": "1173256655276072962", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FundJoseIgnacio", "id": "2171366516"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "latercera", "id": "3222731"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:25:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "2171366516", "edit_history_tweet_ids": ["1173256655276072962"], "text": "@FundJoseIgnacio @latercera @metrodesantiago Yo les ofrec\u00ed lo mismo y me negu\u00e9 a participar. No entienden que actos tienen consecuencias."}, {"lang": "es", "author_id": "442709171", "id": "1172544685254021120", "entities": {"mentions": [{"start": 209, "end": 224, "username": "TeresaPachecoT", "id": "820328328666251265"}, {"start": 226, "end": 239, "username": "AndoniAnsean", "id": "1517628656"}, {"start": 264, "end": 278, "username": "FundacionFEPS", "id": "4824730810"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.5944, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso Nacional"}, {"start": 242, "end": 262, "probability": 0.4454, "type": "Other", "normalized_text": "gerardomartinezllanes"}], "hashtags": [{"start": 241, "end": 263, "tag": "gerardomartinezllanes"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/8pG12OHG0g", "expanded_url": "https://twitter.com/str782/status/1172544685254021120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8pG12OHG0g", "media_key": "3_1172544665641504768"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/8pG12OHG0g", "expanded_url": "https://twitter.com/str782/status/1172544685254021120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8pG12OHG0g", "media_key": "3_1172544673254166528"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-13T16:16:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172544685254021120"], "text": "Un lujo participar en el III Congreso Nacional de la sociedad espa\u00f1ola de suicidiolog\u00eda. He tratado de mostrar las caracter\u00edsticas espec\u00edficas de las intervenciones de bomberos en casos de tentativa suicida. \n@TeresaPachecoT \n@AndoniAnsean \n#gerardomartinezllanes\n@FundacionFEPS https://t.co/8pG12OHG0g"}, {"lang": "pt", "author_id": "90676816", "id": "1173256413986119681", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 696, "like_count": 2034, "quote_count": 286}, "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.9817, "type": "Organization", "normalized_text": "Atl\u00e9tico"}, {"start": 22, "end": 34, "probability": 0.8985, "type": "Organization", "normalized_text": "Internacional"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.9733, "type": "Organization", "normalized_text": "Galo"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.9087, "type": "Organization", "normalized_text": "CAMxINT"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 43, "tag": "Galo"}, {"start": 44, "end": 52, "tag": "CAMxINT"}]}, "created_at": "2019-09-15T15:25:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173256413986119681"], "text": "18' -  Atl\u00e9tico 0 x 3 Internacional.\n\n#Galo #CAMxINT \ud83c\udff4\ud83c\udff3"}, {"lang": "es", "author_id": "92202572", "id": "1173105702719643648", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 4, "like_count": 99, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 203, "end": 204, "probability": 0.7046, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/Tu5I54Tsye", "expanded_url": "https://twitter.com/CARLOSMESIA/status/1172576578255015936", "display_url": "twitter.com/CARLOSMESIA/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T05:26:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173105702719643648"], "text": "\u201cLas leyes emanan de la voluntad del pueblo y no al rev\u00e9s. Si una ley no est\u00e1 respaldada por el pueblo es un ley ileg\u00edtima.\nPoner las leyes por encima de las personas no es democracia.\u201d\n\nFue miembro del TC? \nHay que revisar sus fallos, sorpresas encontraremos, sin duda! https://t.co/Tu5I54Tsye"}, {"lang": "es", "author_id": "256189347", "id": "1173244488199942145", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T14:37:38.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/m3hmwz2woj", "expanded_url": "https://twitter.com/elishamariposa/status/1173244488199942145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m3hmwz2woj", "media_key": "3_1173244486299914242"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173244488199942145"], "text": "La ideaci\u00f3n suicida se d\u00e1 en todas las edades, nunca descartemos la posibilidad y preguntemos directamente \u00bfEst\u00e1s pensando en matarte? \u00bfLo has pensado en el pasado? \u00bfLo has intentado? https://t.co/m3hmwz2woj"}, {"lang": "es", "author_id": "154641748", "id": "1173061152290594816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6572, "type": "Place", "normalized_text": "Chester"}]}, "created_at": "2019-09-15T02:29:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173061152290594816"], "text": "Ya sacamos a tema a nuestro Chester."}, {"lang": "hi", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172860849385549825"}], "author_id": "471093612", "id": "1173248941447688192", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 12, "like_count": 346, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-15T14:55:20.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/qiDNsJHJdI", "expanded_url": "https://twitter.com/SerglocSergio/status/1172860849385549825", "display_url": "twitter.com/SerglocSergio/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173248941447688192"], "text": "Bashar al Salvin https://t.co/qiDNsJHJdI"}, {"lang": "es", "author_id": "55660696", "id": "1173255758290575360", "entities": {"mentions": [{"start": 72, "end": 86, "username": "AliciaOrtegah", "id": "103594902"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.6289, "type": "Place", "normalized_text": "Cabral"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.363, "type": "Organization", "normalized_text": "SINFindeSemana"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 71, "tag": "SINFindeSemana"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/BIAFgMDgtH", "expanded_url": "https://noticiassin.com/hombre-muere-al-chocar-motocicleta-con-camion-en-cabral/#.XX5XHQ30y6o.twitter", "display_url": "noticiassin.com/hombre-muere-a\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:22:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173255758290575360"], "text": "Hombre muere al chocar motocicleta con cami\u00f3n en Cabral #SINFindeSemana @AliciaOrtegah https://t.co/BIAFgMDgtH"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173254319992451073"}], "author_id": "371405506", "id": "1173255058978459650", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Denis13galo", "id": "1077034392890023936"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.88, "type": "Person", "normalized_text": "Martinez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:19:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "1077034392890023936", "edit_history_tweet_ids": ["1173255058978459650"], "text": "@Denis13galo Para so esse Martinez \u00e9 horroroso"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173239582743302144"}], "author_id": "1902341978", "id": "1173254504726388738", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Tommy_siete_dos", "id": "1158209693812232192"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T15:17:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "1158209693812232192", "edit_history_tweet_ids": ["1173254504726388738"], "text": "@Tommy_siete_dos Buo hablo el ex suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "38427754", "id": "1173217406409420800", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 75, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.7877, "type": "Person", "normalized_text": "Paul"}, {"start": 24, "end": 29, "probability": 0.8383, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 117, "end": 131, "probability": 0.8563, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila Abdallah"}, {"start": 162, "end": 174, "probability": 0.5088, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3rf\u00e3osdaTerra"}], "hashtags": [{"start": 161, "end": 175, "tag": "\u00d3rf\u00e3osdaTerra"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/s0j4TvmfXq", "expanded_url": "https://glo.bo/2O1zS8H", "display_url": "glo.bo/2O1zS8H"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/d54fM6IXwu", "expanded_url": "https://twitter.com/gshow/status/1173217406409420800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d54fM6IXwu", "media_key": "3_1173217400231276544"}]}, "created_at": "2019-09-15T12:50:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173217406409420800"], "text": "V\u00eddeo de Paul incrimina Dalila: 'Se voc\u00eas estiverem vendo essa grava\u00e7\u00e3o \u00e9 porque eu estou morto. E quem me matou foi Dalila Abdallah' \ud83d\ude31\u2192 https://t.co/s0j4TvmfXq #\u00d3rf\u00e3osdaTerra https://t.co/d54fM6IXwu"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155623059644178432"}], "author_id": "1022664750524715008", "id": "1155626439250722817", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.6509, "type": "Person", "normalized_text": "Pennywise"}, {"start": 32, "end": 43, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "John Markson"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/Srxng8UaXQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ITACoisaBR/status/1155626439250722817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Srxng8UaXQ", "media_key": "16_1155626425489211392"}]}, "created_at": "2019-07-28T23:49:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "1022664750524715008", "edit_history_tweet_ids": ["1155626439250722817"], "text": "1851: Pennywise desperta quando John Markson envenena toda a sua fam\u00edlia, senta no c\u00edrculo formado pelos corpos e se suicida comendo um cogumelo venenoso; o que lhe causa uma morte horr\u00edvel. https://t.co/Srxng8UaXQ"}, {"lang": "en", "author_id": "742143", "id": "1173172262779981824", "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 36, "like_count": 316, "quote_count": 23}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.9586, "type": "Place", "normalized_text": "Idlib"}, {"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "Syria"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/08PkAEpWFZ", "expanded_url": "http://bbc.in/2UR2oLA", "display_url": "bbc.in/2UR2oLA"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/bkVmY1ZTqj", "expanded_url": "https://twitter.com/BBCWorld/status/1173172262779981824/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bkVmY1ZTqj", "media_key": "13_1172104612935077888"}]}, "created_at": "2019-09-15T09:50:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173172262779981824"], "text": "Medics in Idlib, Syria have been forced underground to protect their patients from air strikes\n\n[tap to expand] \n\nhttps://t.co/08PkAEpWFZ https://t.co/bkVmY1ZTqj"}, {"lang": "pt", "author_id": "248890506", "id": "1173210448788971522", "public_metrics": {"retweet_count": 501, "reply_count": 46, "like_count": 1541, "quote_count": 43}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9048, "type": "Person", "normalized_text": "Gaspari"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/Od4Tos5WmE", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/gaspari-agora-diz-que-dilma-foi-vitima-de-armacao-e-que-moro-fez-gol-de-mao-para-derruba-la#.XX4s-anZppg.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/gaspari-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/gaspari-agora-diz-que-dilma-foi-vitima-de-armacao-e-que-moro-fez-gol-de-mao-para-derruba-la#.XX4s-anZppg.twitter"}]}, "created_at": "2019-09-15T12:22:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173210448788971522"], "text": "Gaspari agora diz que Dilma foi v\u00edtima de arma\u00e7\u00e3o e que Moro fez gol de m\u00e3o para derrub\u00e1-la https://t.co/Od4Tos5WmE"}], "places": [{"full_name": "Montelupo Fiorentino, Toscana", "id": "b96fc9f99aaa985c"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Resende, Brasil", "id": "23bbfd19fca8e9ce"}, {"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}, {"full_name": "Merlo, Argentina", "id": "0134e9670afa8f32"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "id": "b19e24ce42ccd6aa"}, {"full_name": "Esteban\u00eda, Dominican Republic", "id": "011ba48b70ec8ac6"}, {"full_name": "Paris, France", "id": "09f6a7707f18e0b1"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1160980836663091201", "value": "1160980836663091201", "detail": "User has been suspended: [1160980836663091201].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173277374848409600", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173277374848409600", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173277374848409600].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "342839274", "value": "342839274", "detail": "User has been suspended: [342839274].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173281899520888835", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173281899520888835", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173281899520888835].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4616515517", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4616515517].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4616515517", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173280263138398214", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173280263138398214].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173280263138398214", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1156322514697633792", "value": "1156322514697633792", "detail": "User has been suspended: [1156322514697633792].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173242885136891906", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173242885136891906", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173242885136891906].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "248090862", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [248090862].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "248090862", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173274613603885057", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173274613603885057].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173274613603885057", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1132621798456082434", "value": "1132621798456082434", "detail": "User has been suspended: [1132621798456082434].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173207610058780674", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173207610058780674].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173207610058780674", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1030168330597031936", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1030168330597031936].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1030168330597031936", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173016513034539009", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173016513034539009].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173016513034539009", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173268881693126658", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173268881693126658", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173268881693126658].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173167234493161472", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173167234493161472", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173167234493161472].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173266986731737088", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173266986731737088", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173266986731737088].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173266677980717059", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173266677980717059", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173266677980717059].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173265576564797442", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173265576564797442", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173265576564797442].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4806405705", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4806405705].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4806405705", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173263014243557376", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173263014243557376].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173263014243557376", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1052271162481356801", "value": "1052271162481356801", "detail": "User has been suspended: [1052271162481356801].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173257989777764352", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173257989777764352", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173257989777764352].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1173248909507989509", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173248909507989509].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173248909507989509", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173239582743302144", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173239582743302144].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173239582743302144", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1173291823885946881", "oldest_id": "1173253822912835585", "result_count": 480, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5zm9kvk5ly6t4hz0gy8xmn4fx4t"}}